[
  {
    "start_time": "2024-10-18 19:18:18.393",
    "question": "这个有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '优惠']",
    "answer": "这是优惠链接，您选择好规格下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"购物车\",\n\"内容\": \"购物车中包含半高领无缝百搭打底衫和YAYA TOURS鞋业的商品，用户已满足39元的优惠条件，可享受超值换购权。\"\n}\n用户：这个有优惠券吗\n管家：您方便商品链接发我下\n用户：好\n管家：我给您看下\n用户：商品:JOMA制造商【毛毛虫儿童运动鞋】\n管家：商品:发现一个好物毛毛虫儿童运动鞋\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n管家：[拥抱]\n用户：{\n\"主题\": \"支付失败\",\n\"内容\": \"订单金额￥129.00，实付款￥110.00，收货信息丛花洋，176****8109，辽宁省大连市瓦房店市长兴岛静海街66号龙宁科技。\"\n}\n用户：我这个到底成功还是失败了[擦汗]\n管家：您已经成功支付一单了\n管家：这单取消即可\n用户：好的\n管家：[拥抱]\n管家：[拥抱]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ JEEP网面徒步登山休闲鞋男",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAUiAEjIdafsr989JPjBb6DA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:41:18.130",
    "question": "这款商品在双十一期间的价格是否会降低？",
    "keywords": "['双十一', '价格', '降低']",
    "answer": "目前还没有接到双十一的活动通知，所以我们也不确定。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Chloe制造商 女士半高领净面羊绒衫\n用户：这款用津贴后是391，双十一会不会更低？\n管家：亲爱的 目前还没有接到双十一的活动通知 所以我们也不确定呢\n管家：津贴后是391\n用户：好的\n管家：[拥抱]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】J.Mc Laughlin制造商\t 优雅女秋冬镂空针织羊绒衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAUlJ3W-Um3_Pk5zYb1lpxAQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 12:49:57.177",
    "question": "最近有20%的津贴活动吗？",
    "keywords": "['20%津贴', '活动']",
    "answer": "昨天活动刚结束15%抵扣，下次活动预计是双十一。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：最近有活动20%津贴吗？\n用户：我准备下单\n管家：你好 昨天活动刚结束15%抵扣，下次活动预计是双十一哈~\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 蕉下女士防风羊羔绒外套",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAUprKnEhAhRTRBHh1_G6uYw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 19:40:27.557",
    "question": "这款商品是否享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '参团卡优惠', '优惠活动']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 萌宠小火锅  趣味新生活\n用户：商品:必要的康宁3.5L晶炫 玻璃锅汤锅超级赞，快来看看吧\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：哦\n管家：嫩\n管家：嗯嗯\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 百搭厨艺，创新自煮一派",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAV1osDWJaMFxQMks8zzkYRw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 00:06:08.154",
    "question": "如果双十一期间商品价格下降，是否可以享受保价服务？",
    "keywords": "['双十一', '保价', '便宜']",
    "answer": "不好意思，咱们平台没有保价的哦，不过您放心，目前13号-20号有津贴抵扣15%的活动呢，双十一也是津贴抵扣商品原价的15%活动哦，只是活动时间持续时间更长些~",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！\n🌼我是您的专属管家许愿。\n为您提供全网独有“大牌特卖，全网比价，买贵退差”服务~\n\n初次见面，先送一份独享见面礼!\n\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:5元立减金\n用户：你好\n管家：您好！\n🌼我是您的专属管家许愿。\n为您提供全网独有“大牌特卖，全网比价，买贵退差”服务~\n\n初次见面，先送一份独享见面礼!\n\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:5元立减金\n用户：晚上好\n用户：刚才下单了一个眼镜，如果双十一便宜了还有保价吗\n管家：不好意思，咱们平台没有保价的哦，不过您放心，目前13号-20号有津贴抵扣15%的活动呢，双十一也是津贴抵扣商品原价的15%活动哦，只是活动时间持续时间更长些~\n管家：所以现在下单就是划算的购买方式~\n管家：有不清楚的地方随时联系\n用户：哦\n管家：嗯嗯\n管家：你好 有什么可以帮您\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 景星.防蓝光平光护目镜\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 顷刻.防蓝光平光护目镜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAV5Dy6fHD4Ti-PaxfiIiJaw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 16:47:46.824",
    "question": "双十一期间是否有特别活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "目前还没有接到活动通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Armani同原料制造商\t 买一送一 气垫+替换装7ml\n用户：双十一有活动吗\n管家：目前还没有接到活动通知\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】YSL同原料制造商 【素颜感 】气垫CC霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAV7zZ6en7JBrgQF3ylu-8vw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 11:29:10.748",
    "question": "这款乐途女士防风休闲显瘦外套有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '低价', '下单购买']",
    "answer": "买贵退差已经是最低价哈，您可以直接下单购买。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:乐途女士防风休闲显瘦外套，仅售169.00\n用户：你好，这个有优惠吗？[抱拳]\n管家：您好 买贵退差已经是最低价哈，您可以直接下单购买\n用户：谢谢！\n管家：不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAVIz7mE_QUfkllkqlu4e7hw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 07:18:53.491",
    "question": "如何参与拼团活动？",
    "keywords": "['拼团活动', '参团', '优惠']",
    "answer": "领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：护肤水有活动吗\n管家：我给您找下呢\n用户：好嘞\n管家：[玫瑰]\n用户：有的话发给我啊\n管家：嗯嗯 我发您 稍等哈\n管家：商品:发现一个好物男士清爽保湿水\n管家：您看下这款\n用户：我要女士用的\n管家：商品:发现一个好物美白特证 美白淡斑精华水\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n用户：我想要补水保湿，您看一下有没有\n用户： 对美白产品过敏\n管家：好的 我帮您物色下\n用户：好嘞\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】科颜氏同原料制造商 拍1发2高保湿舒缓面霜\n管家：商品:发现一个好物【热销爆品】酵素保湿水\n管家：您看下这款 亲 这款平台销量很好的\n管家：商品:发现一个好物【补水一整晚】玫瑰水+乳\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个冷水阳光品牌的拼团活动界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。要参加拼团，用户需要点击“参团”按钮。还显示了剩余的时间和参与人数。\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团活动以获得优惠\"\n}\n用户：好勒谢谢啦\n用户：现在就下单\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务！\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】碧欧泉同原料制造商 男士劲爽清透爽肤水",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAVPTBseEZTpjcUpMviWaMFw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 19:58:15.921",
    "question": "这款商品有什么特别的优惠活动？",
    "keywords": "['优惠活动', '特批礼包', '买贵退差', '电影兑换券']",
    "answer": "因您是优质用户，为您特批39元礼包，精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 男士宽松直筒四季弹力牛仔\n用户：{\n\"主题\": \"电商购物\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n用户：帮我瞧瞧\n管家：{\n\"主题\": \"四季棉弹蓝色合体直筒男士牛仔裤\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：抵扣34元划算哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ARMANI制造商 厚实保暖、免烫秋冬休闲裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAVUZ4EX_tajE2yX41IpeUMQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 20:09:11.299",
    "question": "这款拖鞋每天的优惠力度不一样吗？",
    "keywords": "['优惠力度', '拖鞋', '活动']",
    "answer": "是的，之前有换季补贴抵扣15%，但活动已于20号结束。下次15%的优惠预计在双十一期间。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，这个拖鞋每天的优惠力度不一样吗？\n用户：商品:Crocs制造商【足弓支撑防滑拖鞋】\n管家： 嗯啊，之前还在活动，换季补贴抵扣15%，活动20号结束呢所以没有这么大抵扣了哦。下次15%预计是双十一哦亲\n用户：这样啊，好的，那就再等等活动了\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Crocs制造商 差旅可折叠室内拖鞋2双装",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAVbDDxNXuUPvW6hc8RHCQmw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 13:09:17.592",
    "question": "这款男士百搭圆领卫衣是否有优惠券？",
    "keywords": "['优惠券', '津贴', '优惠']",
    "answer": "有的，可以优惠10元，使用津贴，点击链接领取。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:HUGO BOSS制造商【男士百搭圆领卫衣】\n用户：这个也没有券啊？\n用户：这个有没有券啊？\n管家：有的哈 可以优惠10元亲 使用津贴，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面——单独购买下单 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ARMANI制造商 100%纯棉春季圆领印花卫衣\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 男士圆领坑条针织抗皱卫衣",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAVdJ5MqRy6HpT_UvMC_YaVA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 12:46:17.245",
    "question": "双十一期间购买的商品是否有活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '购买']",
    "answer": "这个商品目前还不清楚双十一有没有活动呢，没有接到活动内容。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】WMF制造商 星空银纯钛筷子\n用户：商品:Crocs制造商【室内防滑防臭拖鞋2双装】\n用户：你好 \n用户：要这个 \n管家：商品:发现一个好物室内防滑防臭拖鞋2双装\n管家：优惠7\n用户：过几天买可以吗 \n用户：男款为什么没有别的颜色 \n管家：颜色都是固定的那 \n管家：可以过几天购买的\n用户：对呀 \n用户：ok\n用户：谢谢\n管家：下单以后我可以帮您备注颜色 \n用户：男款选蓝色可以是啊 \n用户：吗\n用户：商品:苏泊尔 【买贵退差】【敦煌画院联名餐桌上的国粹】\n用户：这个也要 过几天一起买\n用户：双十一有活动吗 \n管家：我看下\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"3 珊：\n男款选蓝色可以是啊 \"\n------\n\n 天蓝色您需要什么尺码呢，我问问商家有没有\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"3 珊：\n[小程序]\"\n------\n\n 这个商品目前还不清楚双十一有没有活动呢，没有接到活动内容\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】特力屋hola制造商 经典中餐具6人餐-喜上枝头",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAVi804MTvnw8zYUkTBOFT4Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 08:51:07.049",
    "question": "这件衣服有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "有的，有500元津贴，使用方法是在商品主页点击单独购买，到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格。如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：请问这件衣服有活动吗\n管家：有的 亲\n管家：500元津贴：#小程序://必要/gy8t4SmWTlLsDyo\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n用户：收到\n管家：[玫瑰]\n用户：175高，120多斤推荐哪个码呢\n管家：我给您确认下\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】tory burch制造商 绵羊毛时尚长款外套\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 恒源祥立领双拉链针织开衫\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"长脚乌龟：\n175高，120多斤推荐哪个码呢\"\n------\n这边建议您选择M码呢 \n用户：收到\n管家：[玫瑰]\n管家：💕亲爱的，因您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩承诺大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAVlTLBAW-IpW9d-g0Xrkk-Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:35:37.769",
    "question": "是否有优惠券可以使用？",
    "keywords": "['优惠券', '使用']",
    "answer": "当前商品已经是补贴价，无法叠加使用其他福利优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：{\n\"主题\": \"待付款\",\n\"内容\": \"用户在购物平台上进行了购买，待付款金额为￥258.00，包含两件商品，共计￥258.00。\"\n}\n用户：亲 麻烦推荐这二个可以吗\n用户：嗯，我要买一个粉底液和那个日霜和晚霜。你看看这两个可以吗？或者你有更好的推荐。\n用户：但是我看就是上面没有那个优惠券可以用吗？\n管家：我看下\n管家：商品:雅诗兰黛同原料制造商:拍1发2控油粉底液 DW24小时持妆控油哑光底妆遮痘印毛孔油皮\n管家：您好，这种是补贴价商品，补贴价无法叠加使用其他福利优惠了，当前价格已经是划算的购买方式，喜欢的话可以直接下单[玫瑰]\n管家：商品:发现一个好物【早晚霜】传奇黑白绷带\n管家：您好，这款到手价129元，您点击小程序下单就行哦\n用户：好谢谢\n用户：就是这两个效果怎么样？因为我也没用过。\n管家：商品:Armani同原料制造商\t:【油皮亲妈】哑光权力 长效持妆轻薄雾面柔焦 无暇妆感 粉底液\n管家：这款您也可以看看\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"曹敏：\n[语音]\"\n------\n我看看\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 拍1发2控油持妆粉底液DW\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家📐Aries：\n[小程序]\"\n------\n这款有24小时持妆控油的效果，质地细腻服帖，能够遮盖痘印、毛孔等瑕疵，让你的肌肤看起来无瑕又自然。而且它适合任何肤质，特别是油性和混合性皮肤，能够解决长时间带妆过程中出现的油光、脱妆、浮粉等问题。\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家📐Aries：\n[小程序]\"\n------\n这款【传奇黑白绷带】效果挺不错的，含有玻色因和双重A醇成分，能够提拉紧致肌肤，淡化细纹干纹，还能舒缓不适，修护损伤。无论是日霜还是晚霜，都能给肌肤带来全方位的呵护。\n管家：日霜轻盈透亮，晚霜深层滋养，用后肌肤水润有光泽，紧致提拉效果看得见，长期使用还能淡化细纹，让肌肤更显年轻。适合所有肤质，特别是敏感肌也能安心使用。\n管家：商品:赫莲娜同原料制造商:滋润 补水亮泽 玻色因黑白绷带日夜滋润奢养面霜\n管家：这款也可以看看呢\n用户：这个两款现在是什么价钱啊？\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物【油皮亲妈】权力粉底液\n管家：这款单只目前到手价78元\n管家：商品:发现一个好物【油皮亲妈】权力粉底液\n用户：商品:赫莲娜同原料制造商:滋润 补水亮泽 玻色因黑白绷带日夜滋润奢养面霜\n用户：这款\n管家：商品:发现一个好物黑白绷带日夜滋润奢养面霜\n管家：这款目前到手价173元\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Armani同原料制造商\t 【油皮亲妈】权力粉底液",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAVm47fq871LnoHEbkWAQwbQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 21:42:58.189",
    "question": "什么是“大牌特卖，买贵退差”服务？",
    "keywords": "['大牌特卖', '买贵退差', '服务']",
    "answer": "这是我们提供的全网独有服务，确保您购买的商品在特卖期间价格最低，如果发现买贵了，我们会退还差价。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好🌼我是您的专属管家-许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n🎁这笔订单完结后，我会通知您抽免单哦~\n管家：商品:送您的见面礼-200元津贴\n用户：哦\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAVoCtRffvCJepmbtyVWMPLw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 15:56:41.754",
    "question": "这款羊毛连衣裙的促销活动持续多久？",
    "keywords": "['促销活动', '15%活动', '持续时间']",
    "answer": "这次15%活动有一周。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：下午好，这件羊毛裙想购买，谢谢。\n用户：商品:J.Mc Laughlin制造商\t【羊毛连衣裙简约优雅纯色】\n管家：好的\n管家：商品:发现一个好物羊毛连衣裙简约优雅纯色\n管家：您好，到手价254元，点击小程序下单就行\n用户：已购买了，谢谢。\n管家：好的不客气\n用户：这次15%活动有一周，刚好秋天换季时节，买些物品，挺不错的。[OK]\n管家：嗯嗯谢谢您的支持\n管家：不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAVpxsgqrVviaQqM9T08E7Gg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 12:46:19.944",
    "question": "双十一活动是否有变化？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '变化']",
    "answer": "是呢这次没有变化哦双十一活动还没通知哦",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：中午好，谢谢推荐，购买了短袖白色款，黑色款缺码了。\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n管家：[玫瑰]\n用户：不知在哪里可以抽电影券？\n管家：{\n\"主题\": \"长按二维码抽奖\",\n\"内容\": \"长按二维码抽奖，抽中99元津贴，直接按提示领取。\"\n}\n管家：您试试手气\n用户：没有抽到“电影券”，只有99元津贴。\n管家：#小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk 您好 亲爱的 您领取一下津贴哦\n用户：这个津贴可以用到近双11了。\n管家：亲爱的 最近抵扣力度比较大哦 可以按照15%抵扣呢\n用户：这一次活动到期20日，没变化？\n管家：是呢 这次没有变化哦 双十一活动还没通知哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】J.Mc Laughlin制造商 优雅女士印花桑蚕丝连衣裙\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】tory burch制造商 19姆米桑蚕丝印花连衣裙",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAVpxsgqrVviaQqM9T08E7Gg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 08:57:21.600",
    "question": "还能再优惠点吗？",
    "keywords": "['优惠', '价格']",
    "answer": "无法再做优惠了亲",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：哪个比较好，要遮瑕\n管家：我给您看看\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】YSL同原料制造商 焕彩透亮保湿隔离霜\n用户：「必要-许愿管家🌺Lemon：[小程序]【您的专属】YSL同原料制造商 焕彩透亮保湿隔离霜」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这只能再算优惠吗\n管家：优惠后的价格是64元呢\n用户：还能再优惠点吗\n管家：无法再做优惠了 亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】CHANEL同原料制造商 轻薄修颜隔离霜\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🌺Lemon：\n[小程序]\"\n------\n这款很不错的 亲 平台销量蛮好的\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"🌟Komorebi：\n哪个比较好，要遮瑕\"\n------\n也有遮瑕的功效呢\n用户：这款有无美白功效啊\n管家：我看下",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAVs4x8MpkLueDu16MmYxTdA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 08:02:49.466",
    "question": "双11期间是否有特别活动？",
    "keywords": "['双11', '活动', '津贴抵扣']",
    "answer": "目前是津贴抵扣15%的活动，双11活动尚未接到通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】产自法国南部产区 90年树龄干红葡萄酒2016年\n用户：{\n\"主题\": \"数字绘图\",\n\"内容\": \"显示数字绘图工具的屏幕，可能用于教育或创意目的。\"\n}\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n用户：这个之前在必要上买的\n用户：还长时间没用了\n用户：坏了\n用户：怎么办\n用户：给我维修一下啊\n管家：您可以提供下订单号哈 \n管家：我这边反馈下商品问题 \n用户：{\n\"主题\": \"Oroncho个护健康\",\n\"内容\": \"商务液晶手写板(10寸) 1个，¥129.00，退换货政策请参考商品详情页。配送方式：免运费，顺丰快递。备注留言：无。订单编号：122021514664400001。下单时间：2021-03-07 19:50:44。联系商家：￥129.00。商品总金额：￥15.00。运费：￥114.00。\"\n}\n管家：好的收到 谢谢  \n管家：我这边反馈下哈，收到回复及时和您联系  \n用户：没事了接触不严\n用户：好了\n管家：好的哈  辛苦啦  \n用户：双11有啥活动么\n管家：您好晚上好 \n管家：目前是津贴抵扣15%的活动哈 \n管家：双11活动目前还没接到相关通知的呢 不好意思哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 红光护理健发梳 顺丰\n用户：嗯\n用户：看双11有没有活动呢\n管家：可以的哈  \n用户：你是能看到我的浏览记录么\n管家：这边有活动会推送给您哈 \n管家：抱歉打扰您了[快哭了]，我会定期筛选一些优质产品给大家做福利，主要是不想让您错过优惠，您感兴趣的话可以看看[拥抱]\n用户：这是我刚才看的\n管家：抱歉哈 我这边给您备注下免打扰  ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAVt6O97EnpBcjPz2bUXYJwQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 08:01:04.485",
    "question": "双11期间是否有特别活动？",
    "keywords": "['双11', '活动']",
    "answer": "目前还没有接到活动通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 摩飞气垫按摩梳\n用户：双11有活动么\n管家：目前还没有接到活动\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 摩飞气垫按摩梳\n用户：双11有活动么\n用户：[偷笑]\n管家：目前还没有接到活动通知哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAVt6O97EnpBcjPz2bUXYJwQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 10:32:14.728",
    "question": "为什么洗发水没有活动了？",
    "keywords": "['洗发水', '活动', '价格']",
    "answer": "这款是官方补贴的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 男士衬衫简约纯色正装商务\n用户：那个洗发水\n用户：{\n\"主题\": \"补贴价\",\n\"内容\": \"买二送一\"\n}\n用户：这个怎么没有活动了\n用户：活动价以前58，然后买2送1\n管家：您好，这款是官方补贴的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：用完了想买了，发现价格不一样了\n用户：等他58再买吧\n管家：好呢 \n管家：#小程序://必要/ODT9HbJnsQc6oVz  这边发您300津贴 有喜欢的话可以抵扣哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 罗蒙百搭舒适弹力衬衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAVvDSX9RGTfstDibI-yY9mA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 15:17:58.559",
    "question": "这款诺帝卡箱包是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '津贴抵扣']",
    "answer": "这款可以津贴抵扣下单，领取点击单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：我想买这个\n用户：商品:诺帝卡 【买贵退差】【NAUTICA/诺帝卡商务登机箱】\n用户：或者这个\n用户：商品:诺帝卡 【买贵退差】【NAUTICA/诺帝卡商务拉杆箱】\n管家：您好\n用户：在\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：啊！\n用户：这是大牌？\n管家：是的亲  上面标有买贵退差的 都是大牌闪购\n用户：这些箱包可以设置密码吗？\n管家：稍等\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"ljf秋蝉鸣金：\n[小程序]\"\n------\n\n 可以的哦，这款NAUTICA/诺帝卡Classic系列Normcore登机箱配备了磁力TSA海关锁，这种锁不仅安全，还可以设置密码，方便您在旅行中保护行李安全。\n用户：两款都一样的？\n管家：都可以的哈\n用户：这款有优惠吗？\n用户：商品:Calvin Klein制造商【登机拉杆软箱】\n管家：您好 这款可以津贴抵扣下单 \n管家：领取点击单独购买下单\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n用户：买好了，谢谢啦，请卖家发货时注意保质保量，因为我是不想换来换去的，也没有时间，可以吗？\n管家：好的您放心  这边一定嘱咐好商家哈\n管家：好嘞 您客气 有问题随时联系我们哈\n用户：好滴\n管家：好嘞[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAW1ezPJbqa6HYo0hrztkj9w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 12:02:14.486",
    "question": "这款羽绒服有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '羽绒服', '津贴']",
    "answer": "可以津贴下单，价格非常划算。您可以领取津贴后下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 男女同款加厚保暖羽绒服\n用户：商品:Calvin Klein制造商:日本帝人织造20D超细旦密度420大朵白鹅绒无胆直充赠便携袋RY025\n用户：这个有优惠吗\n管家：这边看下\n管家：{\n\"主题\": \"日本帝人织造20D超细密度420大朵白鹅绒无胆直充赠便携礼包\",\n\"内容\": \"日本帝人织造20D超细密度420大朵白鹅绒无胆直充赠便携礼包RY025，采用锦轮料制而成，夹克连帽式，双层面料工艺，防水性好，高保暖。\"\n}\n管家：亲 可以津贴下单哈  价格非常划算\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr  这个是津贴 您可以领取后下单哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 【高充绒】加厚羊毛羽绒服",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAW6oobF6tKnu81aJ5WBsgZg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 16:57:33.628",
    "question": "这款商品是否有优惠券？",
    "keywords": "['优惠券', '参团价格', '划算']",
    "answer": "这款商品的参团价格是最划算的，您可以领取后直接参团下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:娇韵诗同原料制造商:【干敏皮本命水】 舒颜倍润修护水补水保湿柔肤爽肤水\n用户：您好\n用户：这个有券吗\n管家：稍等这边看下\n管家：您好 这个参团价格是最划算的哈\n管家：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B\n管家：您可以领取下直接参团下单亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAW7ySOkK4pJtjjW_eusemFw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 11:28:30.928",
    "question": "这款衣服有购物津贴吗？",
    "keywords": "['购物津贴', '衣服']",
    "answer": "有的，领取后下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：{\n\"主题\": \"秋冬女款立领羊羔仿羔外套保暖加厚拉链开衫\",\n\"内容\": \"秋冬女款立领羊羔仿羔外套保暖加厚拉链开衫，适合寒冷天气穿着，提供了舒适的保暖效果。该产品的设计和材质都经过优化，以确保用户在穿着时感到温暖和舒适。\"\n}\n用户：您好，这款衣服有购物津贴吗\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：有的iqn\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr\n管家：领取后下单即可\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】GUESS制造商 厚款仿羊羔绒外套",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAWDqXkVE-syTkLshtNH4Tlg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 11:09:14.730",
    "question": "拼团后，退款什么时候？",
    "keywords": "['拼团', '退款', '时间']",
    "answer": "这款商品不需要拼团，补贴价就是最低价。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】娇兰同原料制造商 精萃紧致精华面霜\n用户：特价￥59起，三胜肽精华油\n💥伊丽莎白雅顿同原料制造商\n💥10900+位用户给出好评\n抢购👉#小程序://必要/nwxw94X8bhyVKoq\n用户：请问这个，买二送一怎么操作\n管家：好的\n管家：商品:伊丽莎白雅顿同原料制造商:帝雯妮三胜肽抗皱肌调精华油 胶囊 改善细纹保湿肌底改善细纹\n管家：您好，点击小程序点击补贴价选择2份下单就行\n管家：买二送一到手三瓶哦\n用户：再送一瓶，好的\n用户：拼团后，退款什么时候\n用户：会不会拼团不成功，被扣了原价\n管家：这款不用拼团的呢\n管家：补贴价就是最低价啦\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"张美娟：\n会不会拼团不成功，被扣了原价\"\n------\n您要拼哪个商品呢，可以分享下发我，这边帮您看看~\n用户：谢谢\n用户：买好了，就是这个\n管家：好的不客气\n用户：合在面霜里，多少量，怎么使用\n管家：我看下\n管家：可以将1-2粒帝雯妮三胜肽抗皱精华油滴入面霜中混合使用哦。使用时，先将面霜挤在手心，然后滴入精华油，轻轻揉搓均匀后涂抹于脸部，配合按摩手法使精华充分吸收。这样不仅能增强面霜的保湿效果，还能让肌肤更好地吸收精华油的营养成分\n用户：[抱拳][抱拳][抱拳]\n用户：谢谢\n管家：嗯嗯\n管家：不客气\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】伊丽莎白雅顿同原料制造商 【胶囊面膜】三胜肽精华",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAWEAbcUXZrne5mhYM4gne3w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 11:09:14.730",
    "question": "会不会拼团不成功，被扣了原价？",
    "keywords": "['拼团', '不成功', '扣款']",
    "answer": "这款商品不需要拼团，补贴价就是最低价。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】娇兰同原料制造商 精萃紧致精华面霜\n用户：特价￥59起，三胜肽精华油\n💥伊丽莎白雅顿同原料制造商\n💥10900+位用户给出好评\n抢购👉#小程序://必要/nwxw94X8bhyVKoq\n用户：请问这个，买二送一怎么操作\n管家：好的\n管家：商品:伊丽莎白雅顿同原料制造商:帝雯妮三胜肽抗皱肌调精华油 胶囊 改善细纹保湿肌底改善细纹\n管家：您好，点击小程序点击补贴价选择2份下单就行\n管家：买二送一到手三瓶哦\n用户：再送一瓶，好的\n用户：拼团后，退款什么时候\n用户：会不会拼团不成功，被扣了原价\n管家：这款不用拼团的呢\n管家：补贴价就是最低价啦\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"张美娟：\n会不会拼团不成功，被扣了原价\"\n------\n您要拼哪个商品呢，可以分享下发我，这边帮您看看~\n用户：谢谢\n用户：买好了，就是这个\n管家：好的不客气\n用户：合在面霜里，多少量，怎么使用\n管家：我看下\n管家：可以将1-2粒帝雯妮三胜肽抗皱精华油滴入面霜中混合使用哦。使用时，先将面霜挤在手心，然后滴入精华油，轻轻揉搓均匀后涂抹于脸部，配合按摩手法使精华充分吸收。这样不仅能增强面霜的保湿效果，还能让肌肤更好地吸收精华油的营养成分\n用户：[抱拳][抱拳][抱拳]\n用户：谢谢\n管家：嗯嗯\n管家：不客气\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】伊丽莎白雅顿同原料制造商 【胶囊面膜】三胜肽精华",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAWEAbcUXZrne5mhYM4gne3w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 23:16:41.017",
    "question": "第一款耳机有津贴或者优惠券吗？",
    "keywords": "['津贴', '优惠券', '优惠力度']",
    "answer": "第一款耳机是大牌闪购的商品，不能叠加津贴、参团卡等优惠使用，但承诺全网最低价，享受下单后72小时内买贵退差服务。第二款耳机可以使用津贴，参团价格为448元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:极致 【买贵退差】:Ultrasone Lapis真无线双馈降噪耳机\n用户：商品:ULTRASONE制造商:真无线混合圈铁四单元蓝牙耳机(真HIFI舞台监听级音质)\n管家：您好晚上好  \n用户：这上面两款耳机帮忙比较一下吧\n管家：好的哈 \n管家：第一款会好的哈 性能更出众的 \n管家：Ultrasone Lapis在降噪、续航、舒适度和智能功能方面表现出色，而真无线混合圈铁四单元蓝牙耳机则以其HFI舞台监听级音质著称，适合对音质有极高要求的用户\n用户：「必要-许愿管家❄Cheer：第一款会好的哈 性能更出众的 」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n你说的第一款是指？\n管家：商品:极致 【买贵退差】:Ultrasone Lapis真无线双馈降噪耳机\n管家：是这款哈\n用户：第一款比第二款好在哪里呢？\n管家：降噪技术：\nUltrasone Lapis：采用主动降噪和环境声音通过技术，提供真正的声音体验，双馈降噪技术更有效地处理外界噪音。\n真无线混合圈铁四单元蓝牙耳机：可能不具备主动降噪功能，但以其HFI舞台监听级音质著称，适合对音质有极高要求的用户\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家❄Cheer：\n[小程序]\"\n------\n这款是大牌闪购的商品哈，是正品\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"yanan：\n[小程序]\"\n------\n这款是它的制造商生产的商品 \n用户：我主要是想坐车时候听点东西，对降噪要求比较高\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家❄Cheer：\n[小程序]\"\n------\n双馈降噪技术更有效地处理外界噪音。\n管家：单次续航9小时，总续航45小时，这在同类产品中属于佼佼者\n管家：这款很好用\n用户：第一款有津贴或者优惠券吗？   第二个优惠力度好大啊\n管家：这是大牌闪购的商品哈 ，不能叠加津贴、参团卡等等优惠使用的    \n管家：承诺全网最低价、享受下单后72小时内买贵退差服务的哈 \n管家：第二款是可以使用津贴的 \n管家：{\n\"主题\": \"无线圈\",\n\"内容\": \"无线圈四铁单元蓝牙耳机(HIFI舞台监听级音质)\"\n}\n管家：第二款参团价格448元 \n管家：第一款不能使用津贴、参团卡等等优惠的呢 \n用户：好可惜呀[流泪]\n管家：抱歉 不好意思 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAWJb8ChkTDmkF_RoAUogT8w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 12:01:32.910",
    "question": "海蓝经典精华露什么时候有活动？",
    "keywords": "['海蓝经典精华露', '活动']",
    "answer": "目前没有买赠活动，后续会帮您留意关注并通知您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤因您是高质用户，为您特批200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩全场大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴\n用户：你好\n用户：{\n\"主题\": \"海蓝经典精华露\",\n\"内容\": \"浓缩修护力量，舒缓干痒，红滋润保湿修护肌肤蕴含深海神奇精萃，强韧脆弱肤质，修护粗糙痘肌，稳定肌肤状态\"\n}\n用户：这个什么时候有活动？\n管家：稍等我啊开心爱\n管家：稍等我看下\n管家：久等了，帮您核实查询，这款目前没有买赠活动哦，后续帮您留意关注下，到时候通知您~\n管家：具体活动通知还没有接到呢~多帮您关注下\n用户：好的，谢谢啦\n管家：好的不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAWJcdH2AP8pcfT4qLcioWXg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 16:29:54.850",
    "question": "哪些是闪购商品？",
    "keywords": "['闪购商品']",
    "answer": "商品页面，写着买贵退差的就是闪购商品。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 男冬季休闲翻领轻薄羽绒服\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】suitsupply制造商 清凉5分 轻薄弹力休闲短裤\n用户：「必要-许愿管家🐾Rice：[小程序]@您，领99元大礼包！」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个里面的其它牌子都是正品吗？\n管家：对的亲\n管家：是正品\n用户：如果买到假货有什么保证？\n管家：大牌闪购的商品吗\n管家：大牌闪购的所有在售商品均为正品，我们严格筛选合作商家，确保商品来源可靠，\n\n这些商家是我们严格筛选合作的，是有品牌方授权的，确保商品来源可靠，如果您通过以上凭证确认该商品非正品，我这边给您承诺“假一赔十”\n用户：「必要-许愿管家🐾Rice：[小程序]@您，领99元大礼包！」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n\n这些牌子\n管家：嗯呢，里边有大牌闪购的商品，也有大牌同原料制造的商品哈，大牌闪购的商品，确保为正品的\n用户：哪些是闪购商品？\n管家：商品页面，写着买贵退差的就是的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAWcFs5MGi0TayVIPKZ_wASA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 17:41:41.548",
    "question": "如何使用津贴购买雪尼尔休闲裤？",
    "keywords": "['津贴', '购买', '雪尼尔休闲裤']",
    "answer": "点击小程序即可使用津贴下单",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：雪尼尔休闲裤黑色的，我想买一条，昨天给的价格是119，今天价格还涨了\n管家：稍等\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🐰Harmon：\n[小程序]\"\n------\n这款是么亲\n用户：「若水：[小程序]HUGO BOSS制造商【保暖轻盈 女雪尼尔休闲裤】」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这款\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n用户：其实我想要灰色的，因为没有，所以将就下黑色的\n管家：商品:发现一个好物保暖轻盈 女雪尼尔休闲裤\n管家：使用津贴下单119的亲  点击这个小程序即可\n用户：我试试，亲[玫瑰]\n管家：好嘞亲\n用户：{\n\"主题\": \"GIEWARRCH服饰\",\n\"内容\": \"GIEWARRCH女士高腰加绒长裤秋冬百搭宽松直夜幕黑，L订单编号12203294625600001下单时间2024-10-2017:44:16联系商家商品总金额￥139.00运费+￥0.00津贴-￥20.00实付￥119.00\"\n}\n管家：好的亲 感谢支持哈\n用户：[玫瑰][玫瑰]\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAWg_MJc7Nzo03rgTEjXfcaw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 22:14:37.149",
    "question": "有哪些优惠活动？",
    "keywords": "['优惠', '礼包', '电影兑换券']",
    "answer": "亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】MICHAEL KORS制造商 经典羊毛纽扣短靴雪地靴\n用户：商品:@您的专属吉普女鞋\n管家：最低价格 喜欢可以直接下单 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】MICHAEL KORS制造商 羊毛内里雪地靴QM165369",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAWhM4Wiu07iP-A4szkREi1g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 00:30:21.918",
    "question": "订单完结后如何参与抽奖活动？",
    "keywords": "['抽奖', '订单完结', '免单']",
    "answer": "订单一般是在签收后的8天后完结，完结后您可以联系管家参与抽奖活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：已下单，未见抽奖\n管家：您好 订单完结后您联系我抽免单哈 订单一般是在签收后的8天后完结\n用户：👌\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】DKNY制造商 男士莱卡棉简约长袖T恤\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】GUESS制造商 男式四季修身棉弹牛仔裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAWv17SGP0RBFLS4LL8jy6TQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 17:14:26.361",
    "question": "购买的商品是否可以退差价？",
    "keywords": "['退差价', '优惠']",
    "answer": "没有退差价。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】ALDI制造商 【好评4万+】强韧防护手套\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】五星级酒店糕点制造商 早代餐零食原味红豆蛋黄酥\n用户：己买，可以退差价？\n管家：您这个下单的金额就是最优惠的那 \n管家：没有退差那 \n用户：还以为还有优惠[捂脸]\n管家：没有的那",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAWza4YO8Y_boZSo81aWby8g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 13:43:07.713",
    "question": "这件商品怎么优惠？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '参团卡', '最低价', '退差服务']",
    "answer": "这是大牌闪购的商品，不能叠加津贴、参团卡等优惠使用，但承诺全网最低价，享受下单后72小时内买贵退差服务。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"购物车\",\n\"内容\": \"购物车中包含半高领无缝百搭打底衫、1件半高领木耳边（珍珠黑）、换购价为49元，总价为139元。\"\n}\n管家：您好  \n用户：这件怎么优惠？\n管家：您好 这是大牌闪购的商品哈 ，不能叠加津贴、参团卡等等优惠使用的    \n管家：承诺全网最低价、享受下单后72小时内买贵退差服务的哈 \n管家：您看好可以直接下单呢 \n用户：意思是没有优惠\n管家：商品:❇【您的专属】超值热卖榜\n管家：{\n  \"主题\": \"优惠券领取\",\n  \"内容\": \"电商平台优惠券活动\"\n}\n管家：您可以领取这个使用哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 加绒加厚 直筒阔腿休闲裤\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 恒源祥纯羊毛阔腿裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAX0MYDgOVLQc1baheYApcvA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 12:02:49.292",
    "question": "周末超级福利日的具体优惠是什么？",
    "keywords": "['周末超级福利日', '大牌特卖', '5元', '99元红包', '免费电影兑换券']",
    "answer": "周末超级福利日，大牌特卖低至5元，首单再返至高99元红包，购后再抽免费电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"大牌特卖\",\n\"内容\": \"周末超级福利日，大牌特卖低至5元，首单再返至高99元红包，购后再抽免费电影兑换券。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"大牌特卖\",\n\"内容\": \"周末超级福利日，大牌特卖低至5元，首单再返至高99元红包，购后再抽免费电影兑换券。戳下方卡片，领业主福利。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"购物优惠\",\n\"内容\": \"周日业主福利，9元抄底，狮王小苏打牙膏，必需品，100%大牌特卖买贵退差，周末超级福利日，设为群待办\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"大牌特卖\",\n\"内容\": \"周日业主福利，9元抄底！ 独王小苏打牙膏 #小程序：//必要 sfvEOmTDsddDImS 100%承诺【全网比价，买贵退差】 首单再返至高99元红包 购后再抽免费电影兑换券 戳下方卡片，领业主福利 【100%】大牌特卖买贵退差\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"周日业主福利\",\n\"内容\": \"周末超级福利日大牌特卖低至5元\"\n}\n用户：{\n\"主题\"：\"{?}\",\n\"内容\"：\"{?}\",\n}\n用户：{\n\"主题\": \"周日超级福利日\",\n\"内容\": \"大牌特卖低至5元\"\n}\n管家：好的 收到，感谢您的反馈\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"🍁小叶子🍁：\n[图片]\"\n------\n麻烦你问下，这个是咱们哪位物业管家发的呢？\n管家：其他几个可以看出是赵雨和展利平发出的消息\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"🍁小叶子🍁：\n[图片]\"\n------\n麻烦问下，这个是咱们哪位物业管家发的呢？\n用户：新来的楼管\n用户：前段时间休假了\n管家：好的 了解\n管家：辛苦[抱拳]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAX0N5KoM_NNjDiVliPQ8qWA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 21:08:10.447",
    "question": "这款毛毛虫儿童运动鞋有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '毛毛虫儿童运动鞋']",
    "answer": "这款商品参团更划算，您可以领取参团卡。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:JOMA制造商【毛毛虫儿童运动鞋】\n用户：请问有优惠券吗\n管家：稍等\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B\n管家：亲 这款参团更划算的 您可以领取下参团卡哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】JOMA制造商 毛毛虫儿童运动鞋\n用户：收到，谢谢\n管家： 客气哈亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】tory burch制造商 春秋19姆米重磅真丝衬衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAX5woo42XIrGdmPndN2oWbQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 21:24:48.097",
    "question": "双十一期间有什么活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "目前双十一暂时还没有通知活动，后续会帮您留意。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双十一有什么活动\n管家：亲爱的 目前双十一 暂时还没有通知活动哦  后续帮您留意下哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 胶原蛋白密集补水面膜5片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAX6V6sz_pdAMc2EtUQNQ7WQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 22:10:53.918",
    "question": "双十一期间其他不参团商品是否有活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '不参团商品']",
    "answer": "双十一期间有津贴抵扣商品原价的15%活动，优惠力度与平时相同，但活动时间更长。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：可以通过你买乳霜吗？\n管家：可以的亲\n管家：商品:欧莱雅 【买贵退差】:欧莱雅新升级复颜视黄醇水乳中样套装65ml+50ml\n管家：亲  您可以看下这款哈\n用户：是蓝色罐装的\n用户：不是欧莱雅的\n管家：亲您给咱们分享下商品哈\n用户：里面的霜是浅黄色的\n管家：什么品牌的  哪个产品  您那边有链接么\n用户：{\n\"主题\": \"海茴香焕活修护精华面霜\",\n\"内容\": \"海茴香焕活修护精华面霜，奢华丰盈质地，蕴含海茴香活性修护精萃，滋润肌肤，深澄修护，柔嫩润泽。\"\n}\n用户：「小雪：是蓝色罐装的」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n记错了，是白色瓶\n管家：亲\n管家：拼团购买最划算哈\n用户：我知道的\n管家：#小程序://必要/rKrDMQgyhiJp7Wf\n用户：所以希望你给一下券\n管家：这个是拼团卡哈亲\n管家：领取后下单即可\n用户：谢谢\n管家：您客气亲\n用户：以后就找你啦[玫瑰][玫瑰][玫瑰]\n管家：好嘞亲 您放心\n用户：双十一其他不参团商品有活动吗？\n用户：例如迪奥的唇膏\n管家：亲 迪奥的是大牌闪购的  已经是最低的价格了\n管家：您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些，其他方面的买赠活动暂时还未接到通知，后续可以帮您留意下\n用户：好的\n管家：嗯嗯 好嘞\n用户：津贴怎么领忘记了\n管家：#小程序://必要/2PbYXp6RJu5pPrs  亲  这个链接领取哈\n用户：{\n\"主题\": \"迪奥唇膏\",\n\"内容\": \"支持花呗分期付款，收藏，生产周期：1天，商品评价（13），满意\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"商品详情页\",\n\"内容\": \"用户查看商品详情，包括评价和必需品标签，并有商家回复和购物车功能\"\n}\n用户：我手上这支专柜买的，好用但是好贵\n用户：你这里便宜但是有人反馈不好，不敢下单了[破涕为笑]\n管家：您好亲\n管家：亲  任何一款化妆品都无法适配所有人\n管家：您用着好就行 \n用户：这款我在用。但是怕假货不好用\n管家：亲 咱们平台是保证正品的哈  支持您去验的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 零食包\n用户：39元礼包在哪儿领？\n管家：亲 直接注入您账户哈\n管家：  您好，礼包是津贴，可以购物时部分抵扣，不与其他的活动叠加哦，咱们可以在我的——我的福利中进行查看和使用\n用户：好的\n管家：嗯嗯 好嘞亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAX9cFLufhEXoCDAsdNnFVyA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 11:09:26.735",
    "question": "现在购买羽绒马甲有什么优惠？",
    "keywords": "['羽绒马甲', '优惠']",
    "answer": "可以使用参团卡下单，点击链接领取参团卡，然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：美女，我想买个羽绒马甲，现在有什么优惠？\n用户：https://www.biyao.com/products/1306405152050300001-0.html?ass=pos%3D20%26sid%3D1729306596233-01e8-f3b9500ca7e41%26q%3D%25E4%25BF%259D%25E6%259A%2596%25E9%25A9%25AC%25E7%2594%25B2%25E7%2594%25B7\n管家：你好 有的\n管家：您好，这款咱们可以使用参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n用户：谢谢\n用户：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 男士两穿90白鸭绒羽绒马甲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAXHGVKqmlsenbzqBlCL8l_w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 21:35:56.343",
    "question": "双十一期间是否有特别优惠活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '优惠']",
    "answer": "暂时还没有通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：你好\n用户：双十一有活动没\n管家：哈喽 暂时还没有通知呢亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S.五星酒店床笠式保护垫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAXJRNlmiLOqHi-fK5tLWH8A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 11:10:53.365",
    "question": "有优惠没",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "这是一条引用/回复消息:津贴可以抵扣22，您点击领取一下津贴在购买哦",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Under Armour制造商 男士高弹健身运动服\n用户：商品:Under Armour制造商:秋冬长袖紧身衣跑步训练健身篮球运动高弹速干透气上衣加绒G1007\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n用户：这个没有裤子的尺码\n管家：您提供一下您腰围和身高 腿长 帮您核实一下哦\n用户：腰围90，身高174，腿长106\n管家：您稍等哦 \n用户：运动裤，103可以穿\n用户：腿较长\n管家：您好 亲爱的 根据您的腰围90cm，身高174cm，腿长106cm，我建议您选择XL码的秋冬长袖紧身衣。\n用户：我想知道下衣的裤长是多少\n用户：很多时候，裤长不够\n管家：亲爱的 我这边和商家核实一下哦\n管家：亲爱的 这边有回复同步您哦\n用户：好\n管家：好呢 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Under Armour制造商 男士拉链半开衫紧身T恤\n管家：建议您穿L码，温馨提示：亲爱的，商品的推荐尺码不适用于所有人的身材，只能作为参考，收到商品后请进行试穿，若不合适请及时进行退换货处理哦\n用户：能知道裤长不\n管家：暂时 没有回复具体裤长哦\n用户：我想知道裤长，就知道怎么选了\n管家：亲爱的 这边您可以先拍下L码  若不合适请及时进行退换货处理哦 商家目前没有反馈提供具体裤长信息哦\n用户：嗯\n用户：有优惠没\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"沉思：\n[小程序]\"\n------\n津贴可以抵扣22\n #小程序://必要/ODT9HbJnsQc6oVz  您点击领取一下津贴在购买哦\n用户：用不上津贴\n管家：您发我一下支付截图 我看一下哦\n用户：{\n\"主题\": \"支付失败\",\n\"内容\": \"用户在支付时遇到系统取消订单，订单金额为288元，实付款为275元。\"\n}\n管家：您购买的商品链接发我一下哦\n管家：{\n\"主题\": \"加绒保暖\",\n\"内容\": \"冬季长袖紧身衣跑步训练健身球运动弹跳高速干透气上衣加绒G1007，柔软舒适，吸汗透气，保暖有助于身体抵抗寒冷。\"\n}\n用户：商品:Under Armour制造商:秋冬长袖紧身衣跑步训练健身篮球运动高弹速干透气上衣加绒G1007\n管家：在的亲 \n管家：v\n管家：亲 这款使用津贴更划算哈\n管家：{\n\"主题\": \"长袖运动服\",\n\"内容\": \"秋冬长袖紧身衣跑步训练健身篮球运动高弹速度干透气上衣加绒G1007\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"INNEX专业运动服饰\",\n\"内容\": \"秋冬长袖紧身衣跑步训练健身篮球运动高弹速干，时尚黑-套装，XL配送方式顺丰快递免运备注留言建议填写内容已经与商家达成一致津贴最佳优惠新品限时优惠立减金(2张可用)未选择收起优惠方式说明实付款￥245.00立即支付\"\n}\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：亲可以领取津贴后下单哈\n用户：好\n管家：{\n\"主题\": \"购物优惠\",\n\"内容\": \"秋冬长袖紧身跑步训练健身篮球运动高弹速干，时尚黑-套装，XL，配送方式顺丰快递免运费，备注留言建议填写内容已经与商家达成一致，津贴新品限时优惠立减金（2张可用），实付款￥245.00立即支付\"\n}\n管家：目前已经是最优惠了呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAXKXTEEdhC2kYmgJPLaK6lQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 11:44:47.247",
    "question": "这款男士四季高弹合体修身牛仔裤是否有津贴优惠？",
    "keywords": "['津贴', '优惠', '男士四季高弹合体修身牛仔裤']",
    "answer": "目前这款男士四季高弹合体修身牛仔裤有20元津贴抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Calvin Klein制造商【四季款高弹修身牛仔裤】\n用户：有卷吗\n管家：您好 \n管家：{\n\"主题\": \"男士四季高弹合体修身牛仔裤\",\n\"内容\": \"男士四季高弹合体修身牛仔裤TA-H017，四合一高弹力牛仔裤，拉伸自由束度，无缝度适中，四季穿搭可随时穿，简约时尚。\"\n}\n管家：目前这款津贴抵扣20元的哈 \n管家：商品:200元津贴福利\n管家：您可以领取津贴\n用户：好的，多谢\n管家：不客气的呢  \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 四季弹力保型合体修身/2色\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Laydry制造商 日用夜用组合装30包216片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAXRanrLSJLxKbxGaQgY96eg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 21:51:55.361",
    "question": "这个商品享受买一送一吗？",
    "keywords": "['买一送一', '商品', '优惠']",
    "answer": "是的，这个商品享受买一送一的优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 纪梵希高定禁忌唇膏1.5g\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商:拍1发2视黄醇植物洁面乳洗面奶 泡沫温和清洁 紧致去油净澈\n用户：「必要-许愿管家🐑Mar：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n39元礼包怎么用？\n管家：商品:发现一个好物拍1发2视黄醇复颜洁面乳\n管家：您好，到手价51元，点击小程序下单就行\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"紫小诺鼠：\n\"\n------\n您好，39元是津贴哦，除特殊商品外（比如补贴价、大牌闪购商品）等，津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格，现在活动期间津贴可以抵扣商品原价的15%~\n用户：「必要-许愿管家🐑Mar：[小程序]发现一个好物拍1发2视黄醇复颜洁面乳」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个享受买一送一吧\n管家：如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣[玫瑰]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"紫小诺鼠：\n\"\n------\n是的\n用户：商品:兰蔻  【买贵退差】\t:兰蔻菁纯柔雾哑光唇釉3ml/支（小样）\n用户：「紫小诺鼠：[小程序]兰蔻  【买贵退差】\t:兰蔻菁纯柔雾哑光唇釉3ml/支（小样）」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n还想要这个\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"紫小诺鼠：\n[小程序]\"\n------\n您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：好的\n管家：嗯嗯\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 兰蔻菁纯柔雾哑光唇釉",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAXVOVTEemfAHNkK8eKVAIoA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 21:51:55.361",
    "question": "这款大牌闪购的产品是否享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['大牌闪购', '津贴抵扣', '参团卡优惠', '优惠活动']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 纪梵希高定禁忌唇膏1.5g\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商:拍1发2视黄醇植物洁面乳洗面奶 泡沫温和清洁 紧致去油净澈\n用户：「必要-许愿管家🐑Mar：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n39元礼包怎么用？\n管家：商品:发现一个好物拍1发2视黄醇复颜洁面乳\n管家：您好，到手价51元，点击小程序下单就行\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"紫小诺鼠：\n\"\n------\n您好，39元是津贴哦，除特殊商品外（比如补贴价、大牌闪购商品）等，津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格，现在活动期间津贴可以抵扣商品原价的15%~\n用户：「必要-许愿管家🐑Mar：[小程序]发现一个好物拍1发2视黄醇复颜洁面乳」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个享受买一送一吧\n管家：如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣[玫瑰]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"紫小诺鼠：\n\"\n------\n是的\n用户：商品:兰蔻  【买贵退差】\t:兰蔻菁纯柔雾哑光唇釉3ml/支（小样）\n用户：「紫小诺鼠：[小程序]兰蔻  【买贵退差】\t:兰蔻菁纯柔雾哑光唇釉3ml/支（小样）」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n还想要这个\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"紫小诺鼠：\n[小程序]\"\n------\n您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：好的\n管家：嗯嗯\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 兰蔻菁纯柔雾哑光唇釉",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAXVOVTEemfAHNkK8eKVAIoA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 22:54:05.314",
    "question": "这款鞋是否需要蹲守双十一活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '蹲守']",
    "answer": "双十一的活动具体还没有通知到我们，但如果是买贵退差的大牌闪购商品，可以现在就购买，双十一也是一样价的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：来来来\n用户：大礼包\n用户：我买双鞋\n用户：小必姐Harmon\n用户：发我，领个大礼包\n管家：您好亲\n管家：那双鞋呢\n管家：可以分享这边看下怎么拍合适\n用户：郑钦文款\n管家：您分享给咱们看下\n用户：商品:NIKE 【买贵退差】:Nike耐克女子运动鞋冬新款郑钦文同款草莓摩卡HM0987\n管家：亲 这款是咱们的大牌闪购商品\n管家：就是最低价的哈亲  直接下单就可以了\n用户：需要蹲守双十一吗？\n管家：双十一的活动具体还没有通过到咱们哈\n用户：这鞋到货周期是几天？\n管家：这个需要您下单后可以看到的亲\n用户：这个闪购有双十一活动吗？\n用户：也不差这几天\n用户：问问你内部消息\n用户：毕竟我也是必要的老会员了\n管家：亲  就是确实还没通知到咱们\n管家：咱们也不能乱说的哈亲\n用户：必要有双十一吗？\n用户：往年？\n用户：上回买海参就是有券，也没给到我优惠\n管家：如果是买贵退差  大牌闪购的商品  可以现在就买的亲\n管家：双十一也是一样价的\n用户：退差周期呢\n用户：7天还是十五天\n管家：72小时保价的亲  大牌闪购都是72小时的\n管家：如果您不放心可以等等双十一活动哈\n用户：什么时候开始呢？\n用户：还有这个到货周期是多久\n管家：亲 具体没有通知到咱们呢\n管家：到货周期这个需要您下单付款  可以看到发货周期的\n用户：那我先试一单\n用户：再退单，可以吗\n用户：然后等双11\n用户：你觉得怎么样？\n管家：试什么呢亲\n用户：现在有99元大礼包吗？\n用户：给我发一个\n用户：我看看🧐，再买点别的\n管家：亲  礼包就是津贴\n用户：发我啊\n管家：大牌闪购商品是不能用津贴的\n用户：津贴\n管家：显示的价格就是最划算的价格了 无法叠加其他使用\n用户：[OK]\n管家：好嘞亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAX_SAQK3N8bdfVusWwmJrQA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 11:06:00.239",
    "question": "我想买个牙膏，有优惠券吗？",
    "keywords": "['牙膏', '优惠券']",
    "answer": "您发我商品链接帮您看一下哦，领取津贴抵扣更划算哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 深冬厚款可脱卸帽领羽绒服\n用户：我想买个牙膏，有优惠券吗\n管家：您发我商品链接帮您看一下哦\n用户：商品:纽西小精灵同原料制造商【买二送一 海盐牙膏】\n管家：#小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk  您领取津贴抵扣更划算哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 冷酸灵抑菌斑护敏牙膏",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAXaM10EruYZab9c9BTKmviw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 14:32:08.540",
    "question": "如何参与娇韵诗同原料制造商的拼团活动？",
    "keywords": "['娇韵诗', '拼团', '参团卡']",
    "answer": "首先领取参团卡，然后点击指定位置的参团下单，不要点击下方的邀请新人参团。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:适乐肤C乳236ml，仅售75.00\n管家： 您好 这款产品是活动价格可以直接拍下哦\n用户：商品:娇韵诗同原料制造商【烟酰胺水润光感身体乳】\n管家：你好\n管家：💎下单先领参团卡：https://wxaurl.cn/mM3bhwNx0xj\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户需要与他人一起拼团才能购买商品，显示剩余时间和参团人数\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团以获得折扣或优惠\"\n}",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAXcCrscElJnSg_UEgvx24YA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 17:44:51.564",
    "question": "购买商品时有什么特别承诺？",
    "keywords": "['大牌特卖', '买贵退差', '承诺']",
    "answer": "承诺大牌特卖，买贵退差。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：💕亲爱的，因您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩承诺大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴\n用户：这么好吗？过段时间搞几套秋装\n管家：嗯嗯 是的哈  \n管家：好嘞  遇到任何问题您随时联系我们就可以\n用户：好的\n管家：好嘞",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAXrXbUB7UuaoyVah1WTfAHw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 09:17:28.665",
    "question": "先买一条罗蒙的吧，有优惠吗？",
    "keywords": "['罗蒙', '优惠']",
    "answer": "稍等，我看下。这款商品没有优惠，到手价您可以直接拍。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】theory制造商 8色可选（锥形/直筒）版型\n用户：还有其他制造商的锥形直筒裤吗\n用户：我以前买过一条好像是CK代工厂的直筒裤，现在这个代工厂还在吗\n管家：您好 \n管家：您之前的订单还能找到吗\n用户：找不到了\n用户：不知道什么原因\n管家：稍等\n管家：我看了下 您之前买过这个裤子\n管家：不过这个裤子已经下架了 \n管家：这裤子评价很好 穿的舒服\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"张勇13889231070：\n还有其他制造商的锥形直筒裤吗\"\n------\n我帮你推荐其他的吧\n用户：这条是元口家的，不买他家的，\n用户：其他的直筒裤，裤脚小一点点的\n管家：稍等 \n管家：商品:Calvin Klein制造商:男士加绒加厚秋冬保暖弹力经典直筒牛仔裤黑色TA-Z215\n管家：您好 这家是您说的ck的直筒裤 您可以看下  \n用户：要秋天的直筒裤，这个太厚了\n管家：好 我看下\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】theory制造商 【薄厚可选】莫代尔休闲裤\n用户：不要元口他家的\n管家：推荐这家的\n管家：[抱拳]\n用户：不要牛仔裤\n管家：收到\n管家：商品:Calvin Klein制造商:男士轻薄7盎司速干经典直筒牛仔裤TA-Z258浅蓝/Z257深蓝\n管家：商品:karl lagerfeld制造商:休闲男裤商务高弹针织直筒含羊毛长裤 舒适松紧腰弹力裤95B2C1299\n管家：商品:Savile Row制造商:罗蒙男士西裤商务正装休闲西裤男直筒裤子男ZBW66X301\n管家：第一款是ck 第二个是kl 第三个是sr  您做个对比\n用户：好吧谢谢啦\n管家：客气啦\n用户：先买一条罗蒙的吧，有优惠吗\n管家：稍等 我看下\n管家：这款商品没有呢 ，到手价 您可以直接拍",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAXtIEJQYumjBh78CksIqAGw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 07:58:24.351",
    "question": "我是否有资格享受买二赠一的活动？",
    "keywords": "['资格', '买二赠一', '活动']",
    "answer": "如果您加入了群，是有资格的。如果收到没有，可以联系客服。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：桑葚黄精膏有买二赠一的活动吗？\n管家： 您好 目前没有赠送活动，我这边也会进行优先推动下这款的活动展开哈\n用户：这个不是说的有吗\n管家：这个是群内的优质用户的专享福利，商品页面是没有标注的，咱们目前有这个特殊资格的话，就可以直接拍2瓶了，记得备注大牌品质哦！\n用户：我到底有没有啊？\n用户：都搞糊涂了\n管家：咱们加了这个群，是有的~~[玫瑰][玫瑰]请放心哈，如果收到没有，您找我！\n用户：那那个群就有，你还是专属舒服的却没有，我加你干嘛？\n管家：[呲牙]我这边也有很多群内没有的优惠呢，如果亲的抢返现订单需要助力返现的话，也可以帮您助力一下！\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 亲肤棉感男士纯棉平角裤×3",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAY5zmlY7KtcuoEEmj-DJ7mw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 07:58:24.351",
    "question": "除了买二赠一的活动，还有其他优惠吗？",
    "keywords": "['其他优惠', '优惠']",
    "answer": "客服提供了39元礼包和助力返现的机会，以及大牌特卖和电影兑换券的抽奖活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：桑葚黄精膏有买二赠一的活动吗？\n管家： 您好 目前没有赠送活动，我这边也会进行优先推动下这款的活动展开哈\n用户：这个不是说的有吗\n管家：这个是群内的优质用户的专享福利，商品页面是没有标注的，咱们目前有这个特殊资格的话，就可以直接拍2瓶了，记得备注大牌品质哦！\n用户：我到底有没有啊？\n用户：都搞糊涂了\n管家：咱们加了这个群，是有的~~[玫瑰][玫瑰]请放心哈，如果收到没有，您找我！\n用户：那那个群就有，你还是专属舒服的却没有，我加你干嘛？\n管家：[呲牙]我这边也有很多群内没有的优惠呢，如果亲的抢返现订单需要助力返现的话，也可以帮您助力一下！\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 亲肤棉感男士纯棉平角裤×3",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAY5zmlY7KtcuoEEmj-DJ7mw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 07:58:24.351",
    "question": "桑葚黄精膏有买二赠一的活动吗？",
    "keywords": "['桑葚黄精膏', '买二赠一', '活动']",
    "answer": "目前没有赠送活动，但群内的优质用户有专享福利，可以直接拍2瓶并备注大牌品质。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：桑葚黄精膏有买二赠一的活动吗？\n管家： 您好 目前没有赠送活动，我这边也会进行优先推动下这款的活动展开哈\n用户：这个不是说的有吗\n管家：这个是群内的优质用户的专享福利，商品页面是没有标注的，咱们目前有这个特殊资格的话，就可以直接拍2瓶了，记得备注大牌品质哦！\n用户：我到底有没有啊？\n用户：都搞糊涂了\n管家：咱们加了这个群，是有的~~[玫瑰][玫瑰]请放心哈，如果收到没有，您找我！\n用户：那那个群就有，你还是专属舒服的却没有，我加你干嘛？\n管家：[呲牙]我这边也有很多群内没有的优惠呢，如果亲的抢返现订单需要助力返现的话，也可以帮您助力一下！\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 亲肤棉感男士纯棉平角裤×3",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAY5zmlY7KtcuoEEmj-DJ7mw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 07:44:11.793",
    "question": "有什么优惠活动可以参与吗？",
    "keywords": "['优惠', '礼包', '39元', '50元电影兑换券']",
    "answer": "亲爱的，39元礼包已放入您的账户，下单后还可抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：「Second.：[小程序]ULTRASONE制造商【双馈降噪头戴HIFI蓝牙耳机】」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n你好，-100后569…京东544[捂脸]\n管家：请问同产品、同规格吗？链接辛苦提供下 我们核实\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 耳夹式真无线空气传导耳机",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYH368iejHmFO8byBj2C0EA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 21:26:59.883",
    "question": "有哪些大牌特卖活动？",
    "keywords": "['大牌特卖', '买贵退差']",
    "answer": "必要上线大牌特卖，Nike、兰蔻等大牌，买贵必退差!",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好🌼我是您的专属管家-许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n管家：商品:🎁送您的见面礼-200元津贴\n用户：买收纳盒\n用户：看推荐优惠\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n管家：{\n\"主题\": \"电商购物\",\n\"内容\": \"展示了一个电商平台的购物页面，包含商品信息、价格、销量等细节，以及用户操作选项如加入购物车、收藏等。\"\n}\n管家：您好 目前有这几种的哈\n管家：亲❤️已为您账户转入50元特权金!\n\n🎁必要上线大牌特卖，Nike、兰蔻等大牌，买贵必退差!\n🎁首单100%返至高99元现金!\n🎁下单还可在抽50元电影兑换券\n\n🚩点击卡片，查收福利~\n管家：商品:@您，领50元新人特权金",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYK6ZGrA6L19mPagI9iW-Og"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 21:26:59.883",
    "question": "首单有什么返现活动？",
    "keywords": "['首单', '返现']",
    "answer": "首单100%返至高99元现金!",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好🌼我是您的专属管家-许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n管家：商品:🎁送您的见面礼-200元津贴\n用户：买收纳盒\n用户：看推荐优惠\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n管家：{\n\"主题\": \"电商购物\",\n\"内容\": \"展示了一个电商平台的购物页面，包含商品信息、价格、销量等细节，以及用户操作选项如加入购物车、收藏等。\"\n}\n管家：您好 目前有这几种的哈\n管家：亲❤️已为您账户转入50元特权金!\n\n🎁必要上线大牌特卖，Nike、兰蔻等大牌，买贵必退差!\n🎁首单100%返至高99元现金!\n🎁下单还可在抽50元电影兑换券\n\n🚩点击卡片，查收福利~\n管家：商品:@您，领50元新人特权金",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYK6ZGrA6L19mPagI9iW-Og"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 14:12:13.197",
    "question": "买二返一活动的价格是否相当于5折？",
    "keywords": "['买二返一', '5折', '活动']",
    "answer": "买二返一卡是一种资格，原价购买2件及以上商品后，返与价格最低商品等价的购物津贴，不是直接返现金。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：💕亲爱的，因您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩承诺大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴\n用户：你好，我下单使用买二返一的活动，请问，价格相当于是5折？\n管家：买二返一卡：是一种道具卡，代表一种资格，即：拥有此卡，只可在买二返一频道页内，原价购买 2 件及以上商品，订单全部完结后，获得与其中价格最低的商品等价的购物津贴。注意是返津贴哦\n购物津贴：类似于余额，但是有有效期，可用于下次购买商品下单时抵扣，具体抵扣金额以当时页面显示为准。\n管家：您看下，返的是津贴哈\n用户：能帮我查看一下我的订单？\n用户：还是不太懂\n管家：稍等\n管家：您这是买二返一卡下单的呢，等您订单完结后，会给您返价格低商品的等额津贴呢\n用户：津贴怎么用？\n管家：津贴可以抵扣使用，打开商品，点击单独购买，会显示抵扣多少，目前粉丝日，津贴抵扣比例是15%的（大牌闪购跟补贴价商品不能用\n管家：直接抵扣下单即可\n用户：这样反而价格比拼团还贵\n管家：是的呢，需要您原价下单的\n用户：我今天收到货了\n管家：嗯呢，商品支持7天无忧的呢\n用户：原以为是直接返现金的，现在或许还想要，还想走拼团价格，怎么操作？\n用户：商品不用邮回去，你们也省运费，我也省的麻烦\n管家：我这边跟商家协商下呢，看下能否重新拍了不发货，之前的订单仅退款\n管家：{\n\"主题\": \"全棉护颈决明子茶叶枕\",\n\"内容\": \"白色*48*74cm二只装，下单时间：2024/10/13 09:48:02，实付：478.00\"\n}\n管家：这个订单哈\n用户：对的，走拼团优惠些[抱拳][抱拳]\n管家：嗯嗯，我反馈下商家，看下能否支持\n用户：辛苦了\n管家：没事的~\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S.全棉护颈决明子茶叶枕\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S.全棉护颈决明子茶叶枕",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYM6V_fpkO0oDtYzynEIJDg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 19:31:18.204",
    "question": "如何参与抽奖活动？",
    "keywords": "['抽奖', '参与', '扫码']",
    "answer": "您需要点击参与抽奖，并在订单进入完结状态后进行抽奖。订单完结状态通常是确认订单后8天，且这8天内不发生任何售后问题。若遇到退换货等售后问题，则在售后完结的48小时后，订单将进入完结状态。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：参加抽奖\n用户：参加抽奖\n用户：{\n\"主题\": \"订单详情\",\n\"内容\": \"用户在电商平台成功下单，订单号为30203233982500001，下单时间为2024-10-07 22:23:45，商品总金额为128.00元。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"订单详情\",\n\"内容\": \"用户在电商平台成功下单，订单号为30203233982500001，下单时间为2024-10-07 22:23:45，商品总金额为128.00元。\"\n}\n用户：参加抽奖\n用户：参加抽奖\n管家：{\n\"主题\": \"抽免费福利\",\n\"内容\": \"抽中电影兑换券，私信许愿管家兑奖，抽中500元津贴，直接按提示领取\"\n}\n管家：您这边扫码参与抽奖呢\n管家： 你好 完结后抽取 我届时发您 订单进入完结状态，一般是确认订单后8天进入完结状态，且这8天不发生任何售后问题，若遇到退换货等售后问题，则在售后完结的48小时后，订单将进入完结状态。\n管家：您点击参与抽奖的呢\n管家：您点击参与抽奖的哦\n用户：好的谢谢\n管家：[愉快]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYMh-YKyK2-9edMFfVVn-pA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 22:30:12.400",
    "question": "SKG肩颈按摩仪的活动价格是多少？",
    "keywords": "['SKG肩颈按摩仪', '活动价', '价格']",
    "answer": "活动价为99元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：Skg肩颈按摩仪什么活动\n用户：标价958，活动价？99，\n管家：您好\n管家：{\n\"主题\": \"SKG肩颈按摩仪H5-2\",\n\"内容\": \"图片展示了一个电商平台的商品详情页面，其中包含了商品名称、价格、用户评价、购买数量等信息。\"\n}\n管家：这款吗，图可能上传错了，我反馈商家修改哈，能下单的价格就是优惠后的价格了，您可以放心下单的\n用户：是正品skg吗？还是同厂啥的\n管家：正品的，可以放心下单哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYRkjcqB1UflQUyOapPDbCw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 22:15:29.553",
    "question": "是否可以在购买后立即抽奖？",
    "keywords": "['抽奖', '购买后', '立即']",
    "answer": "订单完结后可以领取礼包，而非立即抽奖。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：不是可以抽笑吗\n管家：订单完结后那 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYSCt45erLmGW5DkpCMRE9w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 08:27:27.655",
    "question": "当前是否有买一送一的促销活动？",
    "keywords": "['买一送一', '促销活动']",
    "answer": "抱歉呢，目前没有买赠活动的~",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：送我红包，我去APP可以用吧\n管家：可以的\n用户：好\n管家：[拥抱]\n用户：{\n\"主题\": \"团购活动\",\n\"内容\": \"用户参与团购活动，享受折扣优惠\"\n}\n用户：以前买一送一这个价格\n用户：现在单瓶这个价格啦\n管家：抱歉呢，目前没有买赠活动的~\n用户：正常双十一不是更要促销吗？\n管家：这个目前没有收到双十一的活动内容呢\n用户：那就过段时间再买\n用户：还有得用\n管家：好的  理解您 \n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYS_JK5tL-ojwaTeq129LLQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 08:27:27.655",
    "question": "双十一期间是否有特别的促销活动？",
    "keywords": "['双十一', '促销活动']",
    "answer": "这个目前没有收到双十一的活动内容呢",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：送我红包，我去APP可以用吧\n管家：可以的\n用户：好\n管家：[拥抱]\n用户：{\n\"主题\": \"团购活动\",\n\"内容\": \"用户参与团购活动，享受折扣优惠\"\n}\n用户：以前买一送一这个价格\n用户：现在单瓶这个价格啦\n管家：抱歉呢，目前没有买赠活动的~\n用户：正常双十一不是更要促销吗？\n管家：这个目前没有收到双十一的活动内容呢\n用户：那就过段时间再买\n用户：还有得用\n管家：好的  理解您 \n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYS_JK5tL-ojwaTeq129LLQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 07:17:09.847",
    "question": "订单完结后是否可以参加免单抽奖活动？",
    "keywords": "['订单完结', '免单抽奖', '抽奖活动']",
    "answer": "可以参加，订单进入完结状态后即可抽取。订单一般确认后8天进入完结状态，若无售后问题，8天后即可参与；若有售后问题，则在售后完结的48小时后进入完结状态。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：[握手]\n用户：商品:COLE HAAN制造商:BYQSQSBY全真皮套脚驾车鞋时尚软底豆豆鞋A77432\n用户：一般穿41码，这鞋该怎么选\n管家：您好亲正码正拍~\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】COLE HAAN制造商 时尚真皮百搭休闲手工男鞋\n用户：{\n\"主题\": \"订单详情\",\n\"内容\": \"男士牛皮柔软透气简约豆鞋，鞋休闲皮鞋GB201，深蓝色41号，配送方式免运费，备注留言无，实付306元。\"\n}\n用户：能参加抽免单吗？\n管家：你好 可以的\n管家： 完结后抽取 我届时发您 订单进入完结状态，一般是确认订单后8天进入完结状态，且这8天不发生任何售后问题，若遇到退换货等售后问题，则在售后完结的48小时后，订单将进入完结状态。\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 羊毛桑蚕丝无里布翻领夹克",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYUjXnsqSyGJfGg-SVhiDvw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 15:31:49.702",
    "question": "胡庆余堂西洋参礼盒是否有活动？",
    "keywords": "['活动', '胡庆余堂西洋参礼盒', '补贴价']",
    "answer": "这款商品的最低到手价为143元，当前的价格就是划算的购买方式，不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"胡庆余堂西洋参礼盒\",\n\"内容\": \"胡庆余堂西洋参礼盒100克12#短枝加拿大进口西洋参HQYT10，精选来自加拿大的高品质西洋参，切片均匀、纹理清晰，支持花呗分期付款，收藏\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"补贴价\",\n\"内容\": \"补贴价￥149，直买价￥168，支持花呗分期付款，生产周期：14天，黄芪超微粉组合，收藏，售后赔付，理赔时效，详细规则，北京市海淀区可配送，商品评价（50），99+，客服购物车补贴价￥149\"\n}\n用户：你好，这两款有活动吗\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物礼盒人参、黄芪超微粉组合\n管家：这款最低到手价143元，点击小程序下单就行\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"姚达：\n[图片]\"\n------\n这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，喜欢的话可以直接下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼桑蚕丝养护中筒袜×6",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYdPpXUd8MGFdSwLKVUj7nA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 22:14:51.023",
    "question": "这款商品可以有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '参团卡', '拼团活动']",
    "answer": "您可以领取参团卡后，点击链接中的参团下单，不要点击下方的（邀请新人参团）。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商【【美白特证】美白淡斑套组】\n用户：这个可以有优惠吗？\n管家：您好\n管家：#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户可参团，剩余时间为17:37:44，还差1人拼成。\"\n}\n管家：您这边领取参团卡后 下单哈\n用户：好的，已下单。\n管家：好的哈 感谢您的信任",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYf6d9kRrudNATjpxvyZgvQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 13:15:12.698",
    "question": "你发我链接，我选好了一起买，还有优惠吗？",
    "keywords": "['链接', '优惠']",
    "answer": "我发给您的链接都已经是最低价了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：这个有活动吗？\n管家：麻烦您商品链接发我下哈\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【修护精华面霜】\n管家：商品:发现一个好物修护精华面霜\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：紧实去皱的精华有推荐吗？\n用户：适合衰老型皮肤的\n管家：稍等\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:【菁纯精华水】爆干皮暗沉肌救星 紧致滋润焕亮抗皱Spa级肤感\n管家：这款已经是补贴价了\n管家：商品:Dior同原料制造商:驻颜小金瓶  24K黄金抗皱精华液多肽+金箔淡化细纹 升级版\n用户：这个是水\n用户：还有精华液推荐吗？\n管家：商品:Dior同原料制造商:驻颜小金瓶  24K黄金抗皱精华液多肽+金箔淡化细纹 升级版\n管家：这款是主要抗皱，现在有买赠活动\n用户：这个有优惠价吗？\n用户：商品:娇兰同原料制造商【【双管】双效紧致焕颜露】\n管家：商品:发现一个好物【双管】双效紧致焕颜露\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：这个呢？\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【轻奢抗皱精华油】\n管家：到手价101\n用户：你发我链接，我选好了一起买，还有优惠吗？\n管家：商品:发现一个好物轻奢抗皱精华油\n管家：我发给您的链接都已经是最低价了\n用户：你们双十一不会有活动吧\n管家：目前还没有接到双十一的活动通知\n用户：会有吗？\n管家：有的\n管家：但是还没有接到双十一的活动通知\n用户：那我再等等\n管家：好的\n用户：有活动通知我\n管家：好的\n管家：现在就有活动是津贴可以抵扣15%\n用户：商品:发现一个好物修护精华面霜\n用户：上面的几个链接，除了这个，我都要买\n用户：{\n\"主题\": \"必需品交易保障\",\n\"内容\": \"Dior同原料制造商:驻颜小金瓶24K黄金抗皱精华液多肽+金...小程序下午2:52\"\n}\n管家：稍等\n用户：就想着活动力度大一点的话，优惠多一些\n管家：稍等我下哈\n管家：亲爱的 我发给您的链接已经最低价了\n用户：我知道，我是说双十一会不会比现在优惠\n管家：这个不确定呢\n用户：所以我说再等等\n管家：好的\n用户：活动出来了通知我\n管家：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYg0whd1I9xSbp_rud0IG2g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 13:15:12.698",
    "question": "这个有优惠价吗？",
    "keywords": "['优惠价']",
    "answer": "这款已经是补贴价了，现在有买赠活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：这个有活动吗？\n管家：麻烦您商品链接发我下哈\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【修护精华面霜】\n管家：商品:发现一个好物修护精华面霜\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：紧实去皱的精华有推荐吗？\n用户：适合衰老型皮肤的\n管家：稍等\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:【菁纯精华水】爆干皮暗沉肌救星 紧致滋润焕亮抗皱Spa级肤感\n管家：这款已经是补贴价了\n管家：商品:Dior同原料制造商:驻颜小金瓶  24K黄金抗皱精华液多肽+金箔淡化细纹 升级版\n用户：这个是水\n用户：还有精华液推荐吗？\n管家：商品:Dior同原料制造商:驻颜小金瓶  24K黄金抗皱精华液多肽+金箔淡化细纹 升级版\n管家：这款是主要抗皱，现在有买赠活动\n用户：这个有优惠价吗？\n用户：商品:娇兰同原料制造商【【双管】双效紧致焕颜露】\n管家：商品:发现一个好物【双管】双效紧致焕颜露\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：这个呢？\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【轻奢抗皱精华油】\n管家：到手价101\n用户：你发我链接，我选好了一起买，还有优惠吗？\n管家：商品:发现一个好物轻奢抗皱精华油\n管家：我发给您的链接都已经是最低价了\n用户：你们双十一不会有活动吧\n管家：目前还没有接到双十一的活动通知\n用户：会有吗？\n管家：有的\n管家：但是还没有接到双十一的活动通知\n用户：那我再等等\n管家：好的\n用户：有活动通知我\n管家：好的\n管家：现在就有活动是津贴可以抵扣15%\n用户：商品:发现一个好物修护精华面霜\n用户：上面的几个链接，除了这个，我都要买\n用户：{\n\"主题\": \"必需品交易保障\",\n\"内容\": \"Dior同原料制造商:驻颜小金瓶24K黄金抗皱精华液多肽+金...小程序下午2:52\"\n}\n管家：稍等\n用户：就想着活动力度大一点的话，优惠多一些\n管家：稍等我下哈\n管家：亲爱的 我发给您的链接已经最低价了\n用户：我知道，我是说双十一会不会比现在优惠\n管家：这个不确定呢\n用户：所以我说再等等\n管家：好的\n用户：活动出来了通知我\n管家：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYg0whd1I9xSbp_rud0IG2g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 13:15:12.698",
    "question": "这个有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '优惠']",
    "answer": "目前还没有接到双十一的活动通知，但有的。现在就有活动是津贴可以抵扣15%。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：这个有活动吗？\n管家：麻烦您商品链接发我下哈\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【修护精华面霜】\n管家：商品:发现一个好物修护精华面霜\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：紧实去皱的精华有推荐吗？\n用户：适合衰老型皮肤的\n管家：稍等\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:【菁纯精华水】爆干皮暗沉肌救星 紧致滋润焕亮抗皱Spa级肤感\n管家：这款已经是补贴价了\n管家：商品:Dior同原料制造商:驻颜小金瓶  24K黄金抗皱精华液多肽+金箔淡化细纹 升级版\n用户：这个是水\n用户：还有精华液推荐吗？\n管家：商品:Dior同原料制造商:驻颜小金瓶  24K黄金抗皱精华液多肽+金箔淡化细纹 升级版\n管家：这款是主要抗皱，现在有买赠活动\n用户：这个有优惠价吗？\n用户：商品:娇兰同原料制造商【【双管】双效紧致焕颜露】\n管家：商品:发现一个好物【双管】双效紧致焕颜露\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：这个呢？\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【轻奢抗皱精华油】\n管家：到手价101\n用户：你发我链接，我选好了一起买，还有优惠吗？\n管家：商品:发现一个好物轻奢抗皱精华油\n管家：我发给您的链接都已经是最低价了\n用户：你们双十一不会有活动吧\n管家：目前还没有接到双十一的活动通知\n用户：会有吗？\n管家：有的\n管家：但是还没有接到双十一的活动通知\n用户：那我再等等\n管家：好的\n用户：有活动通知我\n管家：好的\n管家：现在就有活动是津贴可以抵扣15%\n用户：商品:发现一个好物修护精华面霜\n用户：上面的几个链接，除了这个，我都要买\n用户：{\n\"主题\": \"必需品交易保障\",\n\"内容\": \"Dior同原料制造商:驻颜小金瓶24K黄金抗皱精华液多肽+金...小程序下午2:52\"\n}\n管家：稍等\n用户：就想着活动力度大一点的话，优惠多一些\n管家：稍等我下哈\n管家：亲爱的 我发给您的链接已经最低价了\n用户：我知道，我是说双十一会不会比现在优惠\n管家：这个不确定呢\n用户：所以我说再等等\n管家：好的\n用户：活动出来了通知我\n管家：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYg0whd1I9xSbp_rud0IG2g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 13:15:12.698",
    "question": "你们双十一不会有活动吧？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "目前还没有接到双十一的活动通知，但有的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：这个有活动吗？\n管家：麻烦您商品链接发我下哈\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【修护精华面霜】\n管家：商品:发现一个好物修护精华面霜\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：紧实去皱的精华有推荐吗？\n用户：适合衰老型皮肤的\n管家：稍等\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:【菁纯精华水】爆干皮暗沉肌救星 紧致滋润焕亮抗皱Spa级肤感\n管家：这款已经是补贴价了\n管家：商品:Dior同原料制造商:驻颜小金瓶  24K黄金抗皱精华液多肽+金箔淡化细纹 升级版\n用户：这个是水\n用户：还有精华液推荐吗？\n管家：商品:Dior同原料制造商:驻颜小金瓶  24K黄金抗皱精华液多肽+金箔淡化细纹 升级版\n管家：这款是主要抗皱，现在有买赠活动\n用户：这个有优惠价吗？\n用户：商品:娇兰同原料制造商【【双管】双效紧致焕颜露】\n管家：商品:发现一个好物【双管】双效紧致焕颜露\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：这个呢？\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【轻奢抗皱精华油】\n管家：到手价101\n用户：你发我链接，我选好了一起买，还有优惠吗？\n管家：商品:发现一个好物轻奢抗皱精华油\n管家：我发给您的链接都已经是最低价了\n用户：你们双十一不会有活动吧\n管家：目前还没有接到双十一的活动通知\n用户：会有吗？\n管家：有的\n管家：但是还没有接到双十一的活动通知\n用户：那我再等等\n管家：好的\n用户：有活动通知我\n管家：好的\n管家：现在就有活动是津贴可以抵扣15%\n用户：商品:发现一个好物修护精华面霜\n用户：上面的几个链接，除了这个，我都要买\n用户：{\n\"主题\": \"必需品交易保障\",\n\"内容\": \"Dior同原料制造商:驻颜小金瓶24K黄金抗皱精华液多肽+金...小程序下午2:52\"\n}\n管家：稍等\n用户：就想着活动力度大一点的话，优惠多一些\n管家：稍等我下哈\n管家：亲爱的 我发给您的链接已经最低价了\n用户：我知道，我是说双十一会不会比现在优惠\n管家：这个不确定呢\n用户：所以我说再等等\n管家：好的\n用户：活动出来了通知我\n管家：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYg0whd1I9xSbp_rud0IG2g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 22:03:36.845",
    "question": "活动是否截止到20号？",
    "keywords": "['活动', '截止', '20号']",
    "answer": "因为后台显示已完结，可能就不送了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：特价￥247，桑葚黄精膏2瓶\n✅花青色制造商，秋冬热卖\n✅非遗技艺，安全无添加剂\n抢购👉#小程序://必要/keaJZMKnEtxVlnf\n用户：这个买2送一？\n管家：截图给我看一下那 \n用户：{\n\"主题\": \"电商购物\",\n\"内容\": \"用户在电商平台领取优惠券，购买桑葚黄精膏\"\n}\n管家：稍等\n管家：昨天的活动 今天不支持那 \n用户：[尴尬][尴尬][尴尬]\n管家：[爱心]\n用户：昨天没看到\n用户：今天不能参加了么？\n用户：不是截止到20号么？\n管家：因为 我看后台那面显示已完结了 \n管家：可能就不送了\n用户：那就没意思，太遗憾了\n管家：您可以关注后期活动那 \n管家：或者 我明天反馈一下会不会补货 我这面再联系您 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺 48h熬桑葚黄精膏\n用户：好\n用户：辛苦麻烦你明天帮忙看看\n用户：买2送1？\n管家：好的那\n管家：明天给您确认 这面活动已经完结  不确定明天是否补货",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYiLJOxw1FAK4I2xSZAOCGw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 22:03:36.845",
    "question": "今天的活动是否还能参加？",
    "keywords": "['活动', '参加', '今天']",
    "answer": "因为后台显示已完结，可能就不送了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：特价￥247，桑葚黄精膏2瓶\n✅花青色制造商，秋冬热卖\n✅非遗技艺，安全无添加剂\n抢购👉#小程序://必要/keaJZMKnEtxVlnf\n用户：这个买2送一？\n管家：截图给我看一下那 \n用户：{\n\"主题\": \"电商购物\",\n\"内容\": \"用户在电商平台领取优惠券，购买桑葚黄精膏\"\n}\n管家：稍等\n管家：昨天的活动 今天不支持那 \n用户：[尴尬][尴尬][尴尬]\n管家：[爱心]\n用户：昨天没看到\n用户：今天不能参加了么？\n用户：不是截止到20号么？\n管家：因为 我看后台那面显示已完结了 \n管家：可能就不送了\n用户：那就没意思，太遗憾了\n管家：您可以关注后期活动那 \n管家：或者 我明天反馈一下会不会补货 我这面再联系您 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺 48h熬桑葚黄精膏\n用户：好\n用户：辛苦麻烦你明天帮忙看看\n用户：买2送1？\n管家：好的那\n管家：明天给您确认 这面活动已经完结  不确定明天是否补货",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYiLJOxw1FAK4I2xSZAOCGw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 22:03:36.845",
    "question": "桑葚黄精膏的买2送1活动是否仍然有效？",
    "keywords": "['买2送1', '活动', '桑葚黄精膏']",
    "answer": "昨天的活动今天不支持，后台显示已完结，可能就不送了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：特价￥247，桑葚黄精膏2瓶\n✅花青色制造商，秋冬热卖\n✅非遗技艺，安全无添加剂\n抢购👉#小程序://必要/keaJZMKnEtxVlnf\n用户：这个买2送一？\n管家：截图给我看一下那 \n用户：{\n\"主题\": \"电商购物\",\n\"内容\": \"用户在电商平台领取优惠券，购买桑葚黄精膏\"\n}\n管家：稍等\n管家：昨天的活动 今天不支持那 \n用户：[尴尬][尴尬][尴尬]\n管家：[爱心]\n用户：昨天没看到\n用户：今天不能参加了么？\n用户：不是截止到20号么？\n管家：因为 我看后台那面显示已完结了 \n管家：可能就不送了\n用户：那就没意思，太遗憾了\n管家：您可以关注后期活动那 \n管家：或者 我明天反馈一下会不会补货 我这面再联系您 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺 48h熬桑葚黄精膏\n用户：好\n用户：辛苦麻烦你明天帮忙看看\n用户：买2送1？\n管家：好的那\n管家：明天给您确认 这面活动已经完结  不确定明天是否补货",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYiLJOxw1FAK4I2xSZAOCGw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 15:05:33.556",
    "question": "这款商品是否还有买2送1的活动？",
    "keywords": "['买2送1', '活动', '商品']",
    "answer": "有的亲，今天最后一天哈。拍两罐就行，然后您可以联系商家客服跟他们说一下亲。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：「必要-许愿管家🥣Libra：明天给您确认 这面活动已经完结  不确定明天是否补货」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n你好，有消息么？\n管家：这边看下哈\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🥣Libra：\n[小程序]\"\n------\n是这个商品么亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S.铂金缎毛巾2条装\n用户：「必要-许愿管家🥣Libra：是这个商品么亲」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n是的\n管家：这边看下\n用户：就是帮忙确认是不是还有买2送1\n管家：嗯嗯  好的亲  我这边确认下回复您\n用户：{\n\"主题\": \"购物优惠\",\n\"内容\": \"购买特价商品，参与赠品活动\"\n}\n管家：您稍等哈\n管家：有的亲 今天最后一天哈\n用户：那怎么拍？\n管家：拍两罐就行\n用户：要备注大牌品质么？\n用户：我要拍好几罐[捂脸][捂脸]\n管家：然后您可以联系商家客服 跟他们说一下亲\n用户：囤货[捂脸]\n管家：嗯嗯 可以的\n管家：因为我刚才问商家客服那边了  他们说是有这个活动的 但是商品页面具体没写\n管家：所以您可以拍好了给商家客服留个言 跟他们说下别忘了送\n用户：好的👌\n管家：好嘞亲 任何问题您随时联系我们\n用户：怎么抽奖？\n管家：您好亲\n管家：{\n\"主题\": \"长按二维码抽奖\",\n\"内容\": \"长按二维码抽奖，抽中99元津贴，直接按提示领取。\"\n}\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺 48h熬桑葚黄精膏",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYiLJOxw1FAK4I2xSZAOCGw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 12:44:36.174",
    "question": "还有额外其他什么优惠吗？",
    "keywords": "['额外', '其他', '优惠']",
    "answer": "目前活动价已经是很低了，没有其他优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：参团券能发几张不。买几样东西\n管家：可以 稍等亲\n管家：#小程序://必要/rKrDMQgyhiJp7Wf\n管家：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B\n管家：#小程序://必要/2sCOFx8vdnIn3Lj\n管家：#小程序://必要/qu4vLvZFyF4Tjpy\n管家：您领取下哈亲\n用户：谢谢 还有额外其他什么优惠不\n管家：亲 目前活动价已经是很低了 没有其他了  如果需要您可以直接下单哈\n用户：👌\n管家：好嘞\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SPANX制造商 2条 无痕收腹塑身打底内裤\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】JOCKEY制造商 【买1送1】莫代尔安全裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYj9xBz-WcRQFjbYewUSuBg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 21:02:42.115",
    "question": "这个品有什么优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "您可以点击链接领取津贴，抵扣更划算。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个品有什么优惠吗？\n用户：商品:DELSEY制造商【CB爆品 防刮拉链箱】\n管家：#小程序://必要/789KyI3lNIzfuUs 亲爱的 您点击 领取津贴抵扣更划算哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYq2TBmFAm2oKfa0hmFIt5A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:01:40.821",
    "question": "下单后有什么额外奖励？",
    "keywords": "['下单', '额外奖励', '50元电影兑换券']",
    "answer": "下单后可以参与抽奖，有机会获得50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:一起领券喝咖啡👇\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Armani同原料制造商\t 【油皮亲妈】权力粉底液",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYuwOI9YK2v2hJHEKvgdnXQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 01:14:36.222",
    "question": "男士清爽保湿霜目前是否有促销活动？",
    "keywords": "['促销', '男士清爽保湿霜', '88两瓶']",
    "answer": "目前没有赠送活动，但会优先推动这款产品的活动展开。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个有促销吗？之前88两瓶\n用户：商品:男士清爽保湿霜，仅售88.00\n管家： 您好 目前没有赠送活动，我这边也会进行优先推动下这款的活动展开哈~\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 赋妍焕采眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAYw80RazRTOnDsb83cDOxjg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 05:11:46.045",
    "question": "双十一活动幅度会更大吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动幅度']",
    "answer": "暂时没有收到通知您可以关注后续",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！\n🌼我是您的专属管家许愿。\n为您提供全网独有“大牌特卖，全网比价，买贵退差”服务~\n\n初次见面，先送一份独享见面礼!\n\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:5元立减金\n用户：在？\n用户：这个是一套还是只有上衣？\n用户：商品:希尔顿酒店床品制造商:S.S.PRINCESS全棉舒适纱布家居服男女款（成人/儿童）\n管家：整套的\n用户：最优惠的方式就是津贴是吧？\n管家：是的\n用户：返现卡，津贴，怎么使用优惠？\n管家：您有需要下单的可以分享给我这面帮您下单\n用户：最近都是津贴买的，还可以更优惠吗\n管家：已经 是最优惠的价格那 \n用户：你那边能看到我所有的下单吗？\n管家：根据您的账户  是可以看到的那\n管家： 我这面帮您下单  只是更便捷 更您自己下单的优惠力度都是一样的那 \n用户：那你帮我看看，我发下单还可以注意什么优惠项目\n管家：您有需要下单的 可以分享给我那\n管家： 我帮您看一下 告诉您优惠多少 \n用户：不好意思麻烦你，总是\n管家：没事的 \n管家：[爱心]\n用户：返现卡，有必要用吗？津贴就是最优惠的吗？\n管家：需要看商品结算界面的 \n管家：结算的适合 就会出最优惠的下单价格那 \n用户：好吧，以后买啥都先让你过目一下\n管家：好的那 \n用户：对了这个是一套吗？看到另一个评论只有上衣\n用户：商品:希尔顿酒店床品制造商:S.S.PRINCESS全棉舒适纱布家居服男女款（成人/儿童）\n管家：一套的那\n用户：双十一活动幅度会更大吗？\n管家：暂时没有收到通知 您可以关注后续 \n用户：你工作时间段是多久\n用户：什么时候不方便打扰\n管家：您好\n管家：您随时都可以联系我们这边哈\n用户：半夜也可以？\n管家：可以的 \n用户：你帮我看看，在必要上我消费了多少了，总计\n管家：实在抱歉  现在没有这个功能那 \n用户：那是依据什么让我成为VIP的\n管家：您的活跃度那 \n用户：也就是说我就算不买东西，天天来看看APP也是VIP\n用户：那我要是一段时间不需要买东西，不打开APP，会不会就没津贴，优惠了又\n管家：可以 随时来找我要呢，我发您的\n用户：闯货  你知道吧，她们也是跑各个厂家拿货的\n管家：稍等哈\n管家： 不会的那 \n管家： 你只有需要下单 联系我即可那 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAZ8AFF5G2MuIhpG4qzv90jQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 16:27:34.513",
    "question": "双十一期间是否有特别活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '划算']",
    "answer": "应该会有的，目前还没接到具体通知，后续活动开始我会推送给您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】CHANEL同原料制造商 拍1送一清润水光唇膏\n用户：保湿乳\n管家：我给您找下呢\n管家：商品:发现一个好物玻尿酸盈润保湿乳\n管家：商品:发现一个好物米酵素润肌乳\n管家：您看下 这款 亲\n用户：好的 谢谢\n用户：等晚上下班下单噢\n管家：[玫瑰]嗯嗯\n用户：面膜\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物水晶胶原黑金面膜\n用户：还有别的吗？\n管家：我给您找下\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 赋妍焕采眼霜\n管家：商品:发现一个好物买二送一玻尿酸保湿面膜\n管家：商品:发现一个好物爆款专利面膜多肽冻干抗皱\n管家：您看下这俩款 亲\n用户：我自己选好款也可以发链接给你\n用户：就能直接拼团吗？\n管家：对的\n管家：您看好后 发我商品链接\n管家：我帮您参考最佳的下单方式呢\n用户：好的\n用户：商品:Dior同原料制造商【【热销爆品】黄金抗皱精华】\n管家：我看下\n管家：#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个冷水阳光品牌的拼团活动界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。要参加拼团，用户需要点击“参团”按钮。还显示了剩余的时间和参与人数。\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团活动以获得优惠\"\n}\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n用户：商品:娇韵诗同原料制造商【【保湿一整晚】玫瑰靓肤乳】\n管家：您好\n管家：#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n管家：这款也是领取参团卡后 下单哦\n用户：这个有挤出产品的图吗？\n管家：我给您确认下\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Sophia：\n这个有挤出产品的图吗？\"\n------\n抱歉 这边暂时没有呢\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n用户：商品:纪梵希同原料制造商【花漾活源精华乳】\n管家：#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n管家：领取参团卡后 下单哦 亲\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n用户：双十一有没有什么活动呢？\n管家：应该会有的\n管家：目前还没接到具体通知呢 后续活动开始 我推送给您\n用户：那我现在买岂不是不划算[捂脸]\n用户：那等双十一买吧\n用户：没多少天了\n管家：嗯嗯 那您等等看呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAZIGLsomMZ2nu5_5osAsaTQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 15:50:14.703",
    "question": "活动打款时间是什么时候？",
    "keywords": "['打款时间', '周五', '周一']",
    "answer": "周五统一打款。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：？！\n管家：您稍等\n用户：？？？？？？？？？？？？\n用户：0.3\n管家：好呢  我处理完 同步您\n用户：有人返到了吗\n管家：有的 等我下哦 \n用户：骗人的吧你\n用户：假的我就取关了\n管家：商品:大牌特卖 买贵退差\n管家：点击登录 \n用户：然后呢\n管家：周五统一打款 \n用户：不是周一吗\n用户：你骗我是吧\n用户：骗我登录？\n管家：参与人数过多  这面统一打款  \n用户：你们是不是玩不起\n用户：一直拖延时间\n用户：让别人登录 说周五\n用户：之前和我说周一\n用户：今天周三\n用户：你要是真的没有这个活动可以直接说\n用户：没必要这样子\n管家：请耐心等待\n用户：参加了你们也有人气了\n用户：你要是真的没有这个活动可以直接说\n用户：OK？\n用户：截图我都是有的\n用户：主要你一直骗人啊\n管家：[爱心]\n用户：?\n用户：什么意思\n用户：我举报了谢谢\n用户：不等了\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAZONALc9YxyjjxqXxhZatsA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 15:50:14.703",
    "question": "用户对活动真实性表示怀疑，应该如何处理？",
    "keywords": "['真实性', '骗人', '取关']",
    "answer": "请耐心等待，活动真实有效。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：？！\n管家：您稍等\n用户：？？？？？？？？？？？？\n用户：0.3\n管家：好呢  我处理完 同步您\n用户：有人返到了吗\n管家：有的 等我下哦 \n用户：骗人的吧你\n用户：假的我就取关了\n管家：商品:大牌特卖 买贵退差\n管家：点击登录 \n用户：然后呢\n管家：周五统一打款 \n用户：不是周一吗\n用户：你骗我是吧\n用户：骗我登录？\n管家：参与人数过多  这面统一打款  \n用户：你们是不是玩不起\n用户：一直拖延时间\n用户：让别人登录 说周五\n用户：之前和我说周一\n用户：今天周三\n用户：你要是真的没有这个活动可以直接说\n用户：没必要这样子\n管家：请耐心等待\n用户：参加了你们也有人气了\n用户：你要是真的没有这个活动可以直接说\n用户：OK？\n用户：截图我都是有的\n用户：主要你一直骗人啊\n管家：[爱心]\n用户：?\n用户：什么意思\n用户：我举报了谢谢\n用户：不等了\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAZONALc9YxyjjxqXxhZatsA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 15:50:14.703",
    "question": "为什么打款时间与之前说的不一致？",
    "keywords": "['时间不一致', '周一', '周五']",
    "answer": "参与人数过多，这面统一打款。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：？！\n管家：您稍等\n用户：？？？？？？？？？？？？\n用户：0.3\n管家：好呢  我处理完 同步您\n用户：有人返到了吗\n管家：有的 等我下哦 \n用户：骗人的吧你\n用户：假的我就取关了\n管家：商品:大牌特卖 买贵退差\n管家：点击登录 \n用户：然后呢\n管家：周五统一打款 \n用户：不是周一吗\n用户：你骗我是吧\n用户：骗我登录？\n管家：参与人数过多  这面统一打款  \n用户：你们是不是玩不起\n用户：一直拖延时间\n用户：让别人登录 说周五\n用户：之前和我说周一\n用户：今天周三\n用户：你要是真的没有这个活动可以直接说\n用户：没必要这样子\n管家：请耐心等待\n用户：参加了你们也有人气了\n用户：你要是真的没有这个活动可以直接说\n用户：OK？\n用户：截图我都是有的\n用户：主要你一直骗人啊\n管家：[爱心]\n用户：?\n用户：什么意思\n用户：我举报了谢谢\n用户：不等了\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAZONALc9YxyjjxqXxhZatsA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 19:51:09.779",
    "question": "新人购买这些商品可以更优惠吗？",
    "keywords": "['新人优惠', '优惠']",
    "answer": "新人价和津贴是不叠加使用的，目前津贴抵扣商品原价15%，建议您可以按照这个方案下单，比较划算。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:BOGNER制造商:mutudu 经典时尚大容量手提菜篮包\n用户：这个有优惠吗\n管家：好的我看下\n管家：商品:发现一个好物经典时尚大容量手提菜篮包\n管家：您好，这款目前到手价170元，点击小程序下单就行~\n用户：商品:FURLA制造商:头层牛皮精致百搭单肩斜挎手提时尚水桶包ZB12011\n管家：商品:发现一个好物头层牛皮精致百搭水桶包女\n用户：这个呢\n管家：您好，到手价255元，点击小程序可以看看\n用户：好的，谢谢\n管家：嗯嗯不客气\n用户：如果是新人哈可以更优惠吗还是一样的呢\n管家：新人价和津贴是不叠加使用的呢，目前津贴抵扣商品原价15%，建议您可以按照这个方案下单，比较划算\n用户：好的\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAZR_-eQzq2bImMgH1UJcFuw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 21:59:04.646",
    "question": "沐浴露洗发水有没有优惠券？",
    "keywords": "['沐浴露', '洗发水', '优惠券']",
    "answer": "这款是补贴价商品，不能叠加津贴使用。类似可以使用津贴的商品，在页面会有津贴抵扣的显示。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：沐浴露洗发水有没有优惠卷呢\n管家：您好 \n管家：您可以分享给我看下哈\n用户：商品:必要的买一送二氨基酸洗发水超级赞，快来看看吧\n用户：领的津贴怎么用的\n管家：您好 \n管家：这款是补贴价商品哈 \n管家：您看好可以直接下单呢 ，是在原价的基础上做了活动了哈\n管家：这款不能叠加津贴使用的\n管家：类似这种 ，可以使用津贴的商品，在页面会有津贴抵扣的显示哈 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 新鲜现摘水果甜玉米",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAZV0LMi-Gogp8QCRJcdVYMA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 14:22:27.881",
    "question": "这款希思黎同原料制造商的黑玫瑰臻宠滋养精华油是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '希思黎', '黑玫瑰臻宠滋养精华油']",
    "answer": "您可以领取200元津贴，津贴可以抵扣28元。此外，作为优质用户，您还可以获得39元礼包，并有机会免费抽取50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个有优惠吗？\n用户：商品:希思黎同原料制造商:黑玫瑰臻宠滋养精华油精油不厚重轻薄好吸收柔润年轻细滑有光\n管家：您好 \n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 \n管家：商品:200元津贴福利\n管家：津贴抵扣28元的哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】J.Mc Laughlin制造商\t 初春简约百搭打底羊绒衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAZW20XqiRqvFuHuGGaz0TOg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 19:29:36.365",
    "question": "有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '优惠']",
    "answer": "您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：有活动吗\n用户：商品:【爱司盟雨生红球藻】\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】宇王制造商 辅酶Q10  心添动力\n用户：「必要-许愿管家🌈Bamboo：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n怎么领\n管家：{\n\"主题\": \"抽免费福利\",\n\"内容\": \"抽中电影兑换券，私信许愿管家兑奖，抽中500元津贴，直接按提示领取\"\n}\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】艾兰得制造商 辅酶Q10 护心脏提升免疫力",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAZXAruQKJLLRzsG57XPUo1w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 08:24:23.977",
    "question": "沐浴露有没有搞活动的？",
    "keywords": "['沐浴露', '活动', '促销']",
    "answer": "商品:CHANEL同原料制造商:买1送2滋养保湿香水沐浴露沐浴乳秋冬持久留香清新浪漫花香型",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 胶原蛋白密集补水面膜5片\n用户：沐浴露有没有搞活动的\n管家：好的这边看下\n管家：商品:CHANEL同原料制造商:买1送2滋养保湿香水沐浴露沐浴乳 秋冬持久留香清新浪漫花香型\n管家：这款您看看\n用户：好的\n用户：这个就好\n管家：好的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】祖玛珑同原料制造商 【空气感洗发水】风铃草香",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAZXPqsdD6YaQs_1MelhVWwg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 20:50:26.880",
    "question": "这款有特惠吗？",
    "keywords": "['特惠', '优惠']",
    "answer": "这款可以津贴抵扣下单的。点击领取，然后打开商品点击单独购买，抵扣下单哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】GEOX制造商 像布鞋舒服男士板鞋M76017\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ jeep吉普男鞋2024新款秋季\n用户：商品:COLE HAAN制造商【简约时尚手工休闲德训男鞋】\n用户：这款有特惠吗\n管家：{\n\"主题\": \"简约时尚手工休闲\",\n\"内容\": \"简约时尚手工休闲\"\n}\n管家：这款可以津贴抵扣下单的\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取，然后打开商品点击单独购买，抵扣下单哦\n用户：我在看看有喜欢的吗\n用户：明天再领取\n管家：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAZ_o3Hi4Tr3rJBlWI-xen4A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 12:09:58.088",
    "question": "如果双十一价格低于现在购买价如何处理？",
    "keywords": "['双十一', '价格', '低于', '购买价', '处理']",
    "answer": "补偿只在72小时。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：我购买的加湿器，保价双十一嘛\n用户：商品:韩国大宇制造商【无雾加湿器 巴氏消毒+净化】\n管家：目前双十一 还没有活动通知那 \n用户：那如果双十一低于现在购买价如何处理呢\n管家：现在还有收到双十一的活动通知 补偿只在72小时 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 德绒发热衣 无痕保暖内衣\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】韩国大宇制造商 无雾加湿器 巴氏消毒+净化",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAZcDpv7KQCgKBAEd1W3J6bw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 12:09:58.088",
    "question": "购买的加湿器是否保价双十一？",
    "keywords": "['加湿器', '保价', '双十一']",
    "answer": "目前双十一还没有活动通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：我购买的加湿器，保价双十一嘛\n用户：商品:韩国大宇制造商【无雾加湿器 巴氏消毒+净化】\n管家：目前双十一 还没有活动通知那 \n用户：那如果双十一低于现在购买价如何处理呢\n管家：现在还有收到双十一的活动通知 补偿只在72小时 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 德绒发热衣 无痕保暖内衣\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】韩国大宇制造商 无雾加湿器 巴氏消毒+净化",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAZcDpv7KQCgKBAEd1W3J6bw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 06:43:46.230",
    "question": "如何参与买一赠一活动？",
    "keywords": "['买一赠一', '参团', '下单']",
    "answer": "点击参团，下单有活动的商品即可参与买一赠一活动。具体操作步骤为:点击商品页面差1人拼成【参团】下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：\n如何买一赠一\n用户：商品:CPB肌肤之钥同原料制造商:瑟尤丽恩小分子玻尿酸高保湿原液精华液\n管家：点击参团 下单 有活动的  就是买一送一 \n管家：#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n用户：明白了\n管家：嗯呐 辛苦\n管家：亲❤️已为您账户转入50元特权金!\n\n🎁必要上线大牌特卖，Nike、兰蔻等大牌，买贵必退差!\n🎁首单100%返至高99元现金!\n🎁下单还可在抽50元电影兑换券\n\n🚩点击卡片，查收福利~\n管家：商品:@您，领50元新人特权金",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAZciadWlqSN9QpO_PTagd4Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 21:32:23.005",
    "question": "这个有优惠吗",
    "keywords": "['优惠']",
    "answer": "亲爱的买贵退差已经是最低价了",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：有好点的棉鞋推荐吗，冬天去东北玩，怕冷\n管家：商品:沙驰 【买贵退差】:Satchi Sport/沙驰男士休闲雪地靴秋冬加绒保暖时尚男靴S2504020\n用户：OK，这个有优惠吗\n管家：亲爱的 买贵退差已经是最低价了\n用户：大码男装有吗\n管家：您穿多大尺码的[拥抱]\n管家：这款最大是44码\n用户：买完了\n管家：好哒\n用户：我说的是男装\n用户：我想买几条裤子和上衣\n用户：咱家我看好多尺码小\n用户：腰围3尺3\n用户：身高185\n管家：体重呢\n用户：210\n管家：好的\n用户：你给我看看能搭配一下不\n管家：牛仔裤考虑吗？里面在穿条厚点的棉裤\n用户：可以\n用户：我买3尺3就考虑穿棉裤了\n用户：我实际腰围3尺1\n管家：嗯\n用户：休闲一些\n管家：好的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】GEOX制造商 保暖羊毛牛皮男靴M657B03\n用户：？\n管家：稍等哈 没有这么大的尺码\n管家：商品:GUESS制造商:男式经典黑色加绒保暖弹力牛仔裤SN1350M\n管家：亲爱的 38尺码的您可以试下哈\n管家：商品:Calvin Klein制造商:Loro Piana(诺悠翩雅)羊绒羊毛混纺鹅绒羽绒服R709BW999\n管家：您看下呢\n用户：谢谢\n管家：不客气\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】GEOX制造商 防水保暖羊毛男靴M527B06",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAZj1XdBe6_bvxiRPTw6F-zA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 09:36:10.677",
    "question": "如何参与购后抽奖活动？",
    "keywords": "['抽奖', '购后', '电影券']",
    "answer": "订单完结后联系管家进行抽奖，订单通常在签收后的8天后完结。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】黛安芬制造商 养护蚕丝蛋白收副乳胶文胸\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SPANX制造商 乳木果润肤瑜伽裤&打底裤\n用户：{\n\"主题\": \"在线支付\",\n\"内容\": \"恭喜您，支付成功！本单抽免单。\"\n}\n用户：这个怎么抽\n管家：您好 订单完结后您联系我抽免单哈 订单一般是在签收后的8天后完结\n用户：噢噢\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAZpWkYv_J9BnjAHJcAaFB1A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 18:10:53.495",
    "question": "是否有买二送一的优惠活动？",
    "keywords": "['买二送一', '优惠']",
    "answer": "目前有买二送一的优惠活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：是咪有买二送一优惠？\n管家：亲爱的 目前有买二送一哦 \n管家：#小程序://必要/789KyI3lNIzfuUs  点击领取一下哦 \n管家：购买更划算哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ ubras第四代软支撑文胸\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼DT背心式无痕文胸女",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAZssYLQJM6cTCpUbFONDAiA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 10:47:49.189",
    "question": "双十一期间有什么特别优惠活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '优惠']",
    "answer": "目前没有特别的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 时尚连帽轻运动夹克\n用户：双十一有什么活动吗\n管家：目前没有活动那 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 可水洗轻便休闲翻领羽绒服\n用户：39元怎么用？\n用户：直接拍，付款的时候就出来了吗？\n管家：抵扣部分金额",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_-LBvI5IWepl78bpxtdamw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 13:41:25.509",
    "question": "这款毛孔吸尘器白泥面膜是否有活动？",
    "keywords": "['毛孔吸尘器', '白泥面膜', '活动', '津贴抵扣', '参团卡']",
    "answer": "这款产品下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:必要的【毛孔吸尘器】白泥面膜超级赞，快来看看吧\n用户：你好\n用户：有活动吗\n管家：您好\n管家：这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_0SrTJncXc46a-zafbENBQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 08:02:07.761",
    "question": "买二送一的活动近期会有吗？",
    "keywords": "['买二送一', '活动', '近期']",
    "answer": "这是一条引用/回复消息:\n\"如故:\n买二送一的活动近期会有吗？\"\n------\n这个是商家做的活动亲",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 【氨基酸洁面乳】温和净透\n用户：最近有没有活动啊\n管家：津贴抵扣15%的活动结束了 亲\n管家：后续有的话 我推送给您\n管家：目前购物后 可免费参与抽电影券\n用户：买二送一的活动近期会有吗？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"如故：\n买二送一的活动近期会有吗？\"\n------\n这个是商家做的活动 亲\n管家：您看中了哪款商品 您可以发我下链接\n管家：我帮您确认下目前最佳的下单方式呢\n管家：后续该商品有活动的时候 我也会帮您留意的\n用户：{\n\"主题\": \"美容护肤品\",\n\"内容\": \"海蓝经典精华露浓缩修护力量舒缓干痒红滋润保湿修护肌肤\"\n}\n用户：这个\n管家：这款目前使用津贴下单最优惠哦\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正抗皱紧致眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_8y9QW8KWTVusMFbZCTKSA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 15:37:35.917",
    "question": "这款床垫是否有折扣？",
    "keywords": "['折扣', '床垫', '价格', '津贴抵扣']",
    "answer": "目前津贴抵扣商品原价15%，相当于85折，已经是最低价。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：商品:SIMMONS制造商【3D乳胶床垫25CM】\n用户：这个垫子软硬度怎么样\n管家：稍等这边看下\n管家：这款床垫的软硬度是适中的哦，既能提供足够的支撑，又能保持舒适的睡眠体验\n管家：而且软硬度都是体感的亲\n管家：每个人的感受也都不一样\n用户：这个硬度是多少\n管家：稍等哈亲\n管家：亲 软硬度这个确实没有具体的值  这个也无法测量的  您主要是担心什么呢\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SIMMONS制造商 乳胶椰棕双睡感床垫15CM\n用户：这个床垫有折扣吗\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物乳胶椰棕双睡感床垫15CM\n用户：对\n管家：您好，这款到手价1776元，点击小程序可以看看\n用户：看到了，还不急着买，床还没买回来\n用户：这是最低吗\n管家：目前津贴抵扣商品原价15% 相当于85折已经是最低价啦\n用户：嗯嗯\n管家：嗯呢\n用户：有没有1.2x2米的\n管家：我看下\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SIMMONS制造商 3D乳胶床垫25CM\n管家：商品:豪生大酒店床具制造商:Cozleep 纯斯里兰卡进口乳胶床垫 高5/7.5/10/15cm 柏悦型\n管家：抱歉久等了，这款也可以看看，有1.2*2.0m尺寸呢~\n用户：好的\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_I0YbJ92FRb4EISmXvlDsw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 19:51:38.251",
    "question": "这款恒源祥针织开衫是否可以使用津贴或参团卡优惠？",
    "keywords": "['津贴', '参团卡', '优惠活动']",
    "answer": "这款商品是大牌闪购产品，下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前价格已是最划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:恒源祥 【买贵退差】:恒源祥软糯透气坑条V领针织开衫JR660\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_Kkd9cNAX0X9QEf0pqMAcA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 14:10:43.455",
    "question": "双十一期间是否有优惠活动？",
    "keywords": "['双十一', '优惠']",
    "answer": "目前还未接到双十一的具体通知，如果不急可以等等看。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Lane Crawford制造商【9999+好评 泰国天然乳胶枕】\n管家：#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n管家：您这边领取参团卡后 下单哈\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户需要与他人一起拼团才能购买商品，显示剩余时间和参团人数\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团以获得折扣或优惠\"\n}\n用户：双十一还有优惠吗？\n管家：目前还未接到双十一的具体通知呢\n管家：如果您不急 可以等等看呢\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n用户：床上用品也可推荐一下\n管家：好的\n管家：商品:发现一个好物A类全棉贡缎四件套\n管家：您看下折胯\n管家：您看下这款\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Lane Crawford制造商 9999+好评 泰国天然乳胶枕\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Lane Crawford制造商 M&N 天然乳胶枕经典版低枕",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_NK6qffc43sDfE6rM-0VDw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 14:12:18.669",
    "question": "小灯泡精华的价格和优惠是怎样的？",
    "keywords": "['小灯泡', '价格', '优惠']",
    "answer": "小灯泡精华的到手价为75元，买一赠一，实际到手两瓶。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：💕亲爱的，因您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩承诺大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴\n用户：我想要买精华液\n管家：商品:CPB肌肤之钥同原料制造商:瑟尤丽恩小分子玻尿酸高保湿原液精华液\n管家：商品:SK-II同原料制造商:【小灯泡】晶钻光采精华液匀净度光感度提升 升级版\n管家：这些款您看看~\n管家：或者有喜欢的下单前您告诉我，这边给您划算的购买方式~\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】赫莲娜同原料制造商 黑白绷带日夜滋润奢养面霜\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正角质层舒缓修护精华液\n用户：小灯泡吧\n管家：商品:SK-II同原料制造商:【小灯泡】晶钻光采精华液匀净度光感度提升 升级版\n管家：想要这款对吧\n用户：是的\n管家：商品:发现一个好物【断货爆品】小灯泡精华\n管家：好的到手价75元，点击小程序下单就行，买一赠一，到手价两瓶\n管家：好的到手价75元，点击小程序下单就行，买一赠一，到手两瓶\n用户：已经买了\n管家：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_PbOovGCskSCLmgxTe8KXQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 20:19:45.863",
    "question": "裤子只能通过团购才能有优惠吗？",
    "keywords": "['团购', '优惠', '裤子']",
    "answer": "目前参团卡优惠力度大哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这款链接\n用户：发我\n管家：您稍等 我看一下\n管家：商品:Calvin Klein制造商:女士四季款黑灰时尚后幅拼接直筒阔腿牛仔裤（裤长偏长）TA-0441\n管家：亲爱的 您看一下哦  \n用户：这款现在也没有买赠活动\n管家：商品:海蓝之谜同原料制造商:【眼部小熨斗】赤芝提拉紧致眼霜\n管家：亲爱的 目前没有买赠活动哦\n用户：什么时候有买赠活动\n管家：这边帮您随时留意一下哦 暂时没有通知哦\n用户：裤子只能团才能有优惠吗\n管家：亲爱的 目前参团卡优惠力度大哦  \n管家：#小程序://必要/2sCOFx8vdnIn3Lj  发您一张参团卡哦 您可以领取一下哦\n用户：谢谢\n管家：不客气哦 有需要随时联系哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 【眼部小熨斗】赤芝提拉紧\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】日本林同原料制造商 视黄醇抗皱眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_PdYz45Dr6W0V-ZULvbz4w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 20:19:45.863",
    "question": "什么时候会有买赠活动？",
    "keywords": "['买赠活动', '时间']",
    "answer": "这边帮您随时留意一下哦，暂时没有通知哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这款链接\n用户：发我\n管家：您稍等 我看一下\n管家：商品:Calvin Klein制造商:女士四季款黑灰时尚后幅拼接直筒阔腿牛仔裤（裤长偏长）TA-0441\n管家：亲爱的 您看一下哦  \n用户：这款现在也没有买赠活动\n管家：商品:海蓝之谜同原料制造商:【眼部小熨斗】赤芝提拉紧致眼霜\n管家：亲爱的 目前没有买赠活动哦\n用户：什么时候有买赠活动\n管家：这边帮您随时留意一下哦 暂时没有通知哦\n用户：裤子只能团才能有优惠吗\n管家：亲爱的 目前参团卡优惠力度大哦  \n管家：#小程序://必要/2sCOFx8vdnIn3Lj  发您一张参团卡哦 您可以领取一下哦\n用户：谢谢\n管家：不客气哦 有需要随时联系哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 【眼部小熨斗】赤芝提拉紧\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】日本林同原料制造商 视黄醇抗皱眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_PdYz45Dr6W0V-ZULvbz4w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 20:19:45.863",
    "question": "这款商品现在有没有买赠活动？",
    "keywords": "['买赠活动', '商品']",
    "answer": "目前没有买赠活动哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这款链接\n用户：发我\n管家：您稍等 我看一下\n管家：商品:Calvin Klein制造商:女士四季款黑灰时尚后幅拼接直筒阔腿牛仔裤（裤长偏长）TA-0441\n管家：亲爱的 您看一下哦  \n用户：这款现在也没有买赠活动\n管家：商品:海蓝之谜同原料制造商:【眼部小熨斗】赤芝提拉紧致眼霜\n管家：亲爱的 目前没有买赠活动哦\n用户：什么时候有买赠活动\n管家：这边帮您随时留意一下哦 暂时没有通知哦\n用户：裤子只能团才能有优惠吗\n管家：亲爱的 目前参团卡优惠力度大哦  \n管家：#小程序://必要/2sCOFx8vdnIn3Lj  发您一张参团卡哦 您可以领取一下哦\n用户：谢谢\n管家：不客气哦 有需要随时联系哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 【眼部小熨斗】赤芝提拉紧\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】日本林同原料制造商 视黄醇抗皱眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_PdYz45Dr6W0V-ZULvbz4w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 08:07:12.364",
    "question": "这款商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴抵扣', '参团卡优惠']",
    "answer": "这款产品下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 男士秋季松紧腰拉绳休闲裤\n用户：{\n\"主题\": \"乐途休闲鞋\",\n\"内容\": \"乐途休闲鞋男鞋透气回弹减震运动鞋网面复古鞋子8822，支持花呗分期付款，可配送，商品评价（27），满意度高，立即购买\"\n}\n用户：这个有有优惠吗\n管家：您好，这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单\n用户：平时穿多大号就拍多大号吗？\n管家：我看下\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"李玉：\n平时穿多大号就拍多大号吗？\"\n------\n是的 亲\n管家：这款是标准码哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Champion制造商 380g罗马布春秋冬休闲裤男",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_QQ7YQiOk6y23m8kvRg17g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 13:51:30.852",
    "question": "有补贴吗？",
    "keywords": "['补贴']",
    "answer": "选单独购买可以津贴抵扣77",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"骨瓷日式斗笠\",\n\"内容\": \"骨瓷日式斗笠4.5英寸饭碗6件装-那些花儿日式风格斗笠器型精美花朵图案\"\n}\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n管家：请问您有什么具体的需求或者问题想要了解呢？我很高兴为您提供帮助🙂\n用户：图一可以加几个饭碗吗？\n管家：亲爱的  这边是加不了的哦  \n用户：有补贴吗？\n管家：{\n\"主题\": \"全民拼卡\",\n\"内容\": \"图片展示了一个电商平台的购物页面，具体是关于全民拼卡的活动。用户可以在此页面查看活动详情、参团按钮以及开团和邀请他人的选项。\"\n}\n管家：亲爱的 选单独购买 可以津贴抵扣77\n管家：#小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli  您领取一下津贴哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】特力屋hola制造商 秋柔骨瓷10人餐 送礼佳品\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】JOCKEY制造商 半高领无缝百搭打底衫薄",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_TbWKQJ9MZagL3d1FHYZYw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 16:56:11.118",
    "question": "双十一期间这款星空银纯钛筷子会有更优惠的价格吗？",
    "keywords": "['双十一', '星空银纯钛筷子', '优惠']",
    "answer": "目前还没有接到双十一的活动通知，但现有活动可以使用津贴抵扣15%。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:WMF制造商【星空蓝纯钛筷子】\n用户：这个多少\n管家：商品:发现一个好物星空蓝纯钛筷子\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n管家：不好意思按错了[捂脸]\n用户：这个最低价了吗\n用户：商品:WMF制造商【星空银纯钛筷子】\n用户：看看这个\n管家：商品:发现一个好物星空银纯钛筷子\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：双十一价格会更优惠吗\n管家：目前还没有接到双十一的活动通知哈\n管家：咱们现在也是有活动的，津贴可以抵扣15%\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】WMF制造商 304不锈钢筷子10双装\n用户：39元礼包是啥\n管家：是津贴哈\n管家：津贴可按比例抵扣商品价格，当用户账户中有生效中的津贴时，用户在必要平台下单指定范围内的商品，可使用津贴按页面显示的可抵扣金额，抵扣商品订单金额（日常为价格的10%左右，部分商品比例特殊，具体抵扣金额，受到生产成本影响可能不定期会有调整，以页面展示的实时金额为准）。\n用户：抵扣15%在减少39?\n管家：不是的哈\n管家：津贴一般可以抵扣商品价格的10%左右\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】WMF制造商 星空银纯钛筷子",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_ToM_gQShRtuBhITujNeQw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 07:23:30.711",
    "question": "这款乐途时尚休闲小白鞋男鞋是否有优惠或补贴？",
    "keywords": "['优惠', '补贴', '乐途时尚休闲小白鞋男鞋']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个有优惠或者补贴吗？\n用户：商品:乐途时尚休闲小白鞋男鞋，仅售139.00\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ jeep吉普男鞋夏季透气2024\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】GEOX制造商 像布鞋舒服男士板鞋M76017",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_U6OtPyg2LDBPkHOkkYtgQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 00:17:11.719",
    "question": "我的拼团可以成功吗？",
    "keywords": "['拼团', '成功']",
    "answer": "别用参团卡，买眼镜用津贴更合适。拼团下单不如用津贴下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：眼镜找不到59瞳距的额\n管家：您看中的是哪款商品 亲\n管家：麻烦发我下商品链接 我去给您确认下\n用户：商品:依视路集团旗下制造商【轻颜.时尚光学镜.含镜片】\n管家：好的\n管家：亲，每款镜架能够配镜的瞳距范围都是不一样的哦。\n\n因为眼镜在设计过程中对于中梁长度的设计各有不同。\n管家：如果您在瞳距选项范围内没有您瞳距的数值，建议换其他的款式呢！\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n用户：商品:邀请你和我一起拼团，依视路集团旗下制造商\n用户：你说我的团可以拼成功吗\n管家：别用参团卡\n管家：买眼镜 用津贴 更核实\n用户：这样啊\n管家：别用拼团下单哈 用津贴下单更合适\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n用户：那我退了 然后用津贴试试\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n用户：因您的订单属于拼团中订单，系统暂不支持任何操作，需要您这边等待24 小时内的拼团结果\n用户：[捂脸]\n管家：对的\n用户：好的\n管家：24小时后 如果拼团失败 可以直接申请退款\n管家：拼团成功的话 需要您联系我 \n用户：嗯嗯\n管家：我告知商家操作虚拟发货 您就可以退款了\n用户：好\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_VQKVnOAfKHdMsytAxh-xA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 08:15:56.154",
    "question": "双十一期间会有什么福利？",
    "keywords": "['双十一', '福利']",
    "answer": "双十一期间会提供福利。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】欧舒丹同原料制造商 马鞭草活力清爽沐浴露\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】欧舒丹同原料制造商 马鞭草活力清爽沐浴露\n用户：双十一再买\n管家：可以的  双十一预计下月初开始呢 \n用户：好的，到时候发福利给我哈，谢谢🙏\n管家：嗯呐 给您申请津贴",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_XQlho9qE3yTBjEFtuD_Jg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 08:15:56.154",
    "question": "双十一活动什么时候开始？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '开始']",
    "answer": "双十一预计下月初开始。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】欧舒丹同原料制造商 马鞭草活力清爽沐浴露\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】欧舒丹同原料制造商 马鞭草活力清爽沐浴露\n用户：双十一再买\n管家：可以的  双十一预计下月初开始呢 \n用户：好的，到时候发福利给我哈，谢谢🙏\n管家：嗯呐 给您申请津贴",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_XQlho9qE3yTBjEFtuD_Jg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 16:52:50.600",
    "question": "为什么我购买的商品没有津贴抵扣？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '大牌闪购', '优惠活动']",
    "answer": "这是大牌闪购的商品，不能使用津贴了呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺 古法山楂清化膏\n用户：商品:敬修堂 【买贵退差】:敬修堂双参蛋白质粉高钙低脂植物乳清蛋白粉600g*2罐\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：买这个怎没有津贴抵扣\n管家：这是大牌闪购的商品，不能使用津贴了呢\n用户：我已买了\n用户：所以问问你\n管家：嗯嗯\n管家：大牌闪购都是没有优惠的呢\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 敬修堂双参蛋白质粉高钙\n用户：这次进去有5元立减金，但我之前下单的没有哦\n管家：嗯嗯，刚刚的活动，自动给您植入账户的呢\n用户：那之前的能给我减少5元吗\n管家：不行了，已经下单的就没有优惠啦，您可以看下其他商品呀，看下有没有需要买的，可以用呢\n管家：这个订单，商家已经发货了，如果您想退了重新用优惠拍也行，我让商家拦截快递，拦截成功退回给您退款的\n用户：可以的\n管家：嗯嗯，那您去APP提交退款申请，我反馈商家拦截快递\n用户：好，你拦截一下，刚才下的订单\n管家：好的，您记得提交退款申请\n管家：好的\n用户：已经申请了\n管家：嗯嗯。商家拦截成功退回给您退款的\n管家：您现在重新拍就行，5元立减金是6小时有效期的哈\n用户：如果我分两个订单下单是否每个订单都能立减5元？\n管家：您有两张5元立减金嘛\n用户：我不知道\n管家：您点击我的，点击我的福利看下呢\n管家：我这查到是有2张的\n用户：好，我等会再下单\n管家：嗯嗯\n用户：说商品已下架，不能下单了哦\n管家：我看下\n管家：是的，这款商品目前下架了[破涕为笑]\n用户：我撤销退款了[捂脸]\n用户：那是否还是会发货\n管家：能发，商家还没回拦截的事，我赶紧跟商家在说一下\n用户：好的，谢谢\n管家：不客气的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_XvoaS9hlcQADRYmQN0uOg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 16:52:50.600",
    "question": "我之前下单的商品能否享受新的5元立减金优惠？",
    "keywords": "['立减金', '优惠', '下单']",
    "answer": "不行了，已经下单的就没有优惠啦，您可以看下其他商品呀，看下有没有需要买的，可以用呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺 古法山楂清化膏\n用户：商品:敬修堂 【买贵退差】:敬修堂双参蛋白质粉高钙低脂植物乳清蛋白粉600g*2罐\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：买这个怎没有津贴抵扣\n管家：这是大牌闪购的商品，不能使用津贴了呢\n用户：我已买了\n用户：所以问问你\n管家：嗯嗯\n管家：大牌闪购都是没有优惠的呢\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 敬修堂双参蛋白质粉高钙\n用户：这次进去有5元立减金，但我之前下单的没有哦\n管家：嗯嗯，刚刚的活动，自动给您植入账户的呢\n用户：那之前的能给我减少5元吗\n管家：不行了，已经下单的就没有优惠啦，您可以看下其他商品呀，看下有没有需要买的，可以用呢\n管家：这个订单，商家已经发货了，如果您想退了重新用优惠拍也行，我让商家拦截快递，拦截成功退回给您退款的\n用户：可以的\n管家：嗯嗯，那您去APP提交退款申请，我反馈商家拦截快递\n用户：好，你拦截一下，刚才下的订单\n管家：好的，您记得提交退款申请\n管家：好的\n用户：已经申请了\n管家：嗯嗯。商家拦截成功退回给您退款的\n管家：您现在重新拍就行，5元立减金是6小时有效期的哈\n用户：如果我分两个订单下单是否每个订单都能立减5元？\n管家：您有两张5元立减金嘛\n用户：我不知道\n管家：您点击我的，点击我的福利看下呢\n管家：我这查到是有2张的\n用户：好，我等会再下单\n管家：嗯嗯\n用户：说商品已下架，不能下单了哦\n管家：我看下\n管家：是的，这款商品目前下架了[破涕为笑]\n用户：我撤销退款了[捂脸]\n用户：那是否还是会发货\n管家：能发，商家还没回拦截的事，我赶紧跟商家在说一下\n用户：好的，谢谢\n管家：不客气的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_XvoaS9hlcQADRYmQN0uOg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 11:39:05.935",
    "question": "为什么商品价格从255元变为270元？",
    "keywords": "['255元', '270元', '价格变化']",
    "answer": "255元是昨天的价格，当时有换季补贴活动15%抵扣，现在活动过了，所以价格有所上涨。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：不是255么？怎么选来选去都要270\n用户：[疑问][疑问][疑问]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"安然不动：\n不是255么？怎么选来选去都要270\"\n------\n255是昨天的价格  是有换季补贴活动15%抵扣  现在没有那么低了哈  活动过了\n管家：可以等待下双十一哈\n用户：哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 Armani制造商 休闲纯色夹克衫外套男2色\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 Armani制造商 时尚简约夹克",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_aHy8i9KL6062axqLufmVw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 21:02:50.259",
    "question": "双11期间是否有优惠活动？",
    "keywords": "['双11', '优惠']",
    "answer": "目前还没接到具体通知，等后续活动开始后会推送给您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双11了有优惠？\n管家：您好\n管家：目前还没接到具体通知呢\n管家：等后续活动开始后 我推送给您\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S. 软糯舒适大豆被",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_imcif3YnONrciKhQCFYjA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:24:43.309",
    "question": "如何参与拼团活动？",
    "keywords": "['拼团活动', '参团流程']",
    "answer": "领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好\n用户：想问\n用户：用什么方法来付款？\n管家：稍等我看下哈\n管家：商品:SK-II同原料制造商:【小灯泡】晶钻光采精华液匀净度光感度提升 升级版\n管家：商品:海蓝之谜同原料制造商\t:【浓缩淡纹眼霜】璀璨多效淡纹眼霜 淡纹紧塑 按摩吸收  升级版\n管家：#小程序://必要/qu4vLvZFyF4Tjpy\n管家：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户需要与他人一起拼团才能购买商品，显示剩余时间和参团人数\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团以获得折扣或优惠\"\n}\n管家：您看下呢\n用户：好的，谢谢你啊。我知道了。就跟之前自己打开那个网站，然后参团就是了\n管家：嗯嗯，是的\n用户：已購[合十]\n管家：好的呢\n用户：也是看了你的推介\n管家：感谢您的支持呢\n用户：這個綱站的貨品质量包裝OK[強]\n管家：嗯呢，谢谢您的支持哦，我们也会不断完善，提供更好的服务的额",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_nyENfABvXuCo_yIBpYxyA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 18:19:03.434",
    "question": "订单完结后是否可以参与免单活动？",
    "keywords": "['订单完结', '免单活动']",
    "answer": "需要等待订单完结，订单进入完结状态一般是确认订单后8天，且这8天不发生任何售后问题。若遇到退换货等售后问题，则在售后完结的48小时后，订单将进入完结状态。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"退换货政策\",\n\"内容\": \"如果商品有质量问题，可与商家联系协商退货，退款，系统在交易成功7天后，申请退款功能则自动关闭。\"\n}\n用户：刚收到\n管家：好的呢  这边有什么可以帮您呢？\n用户：不是说收到后可抽1次免单\n管家：亲爱的 需要等待订单完结哦  \n管家：订单进入完结状态，一般是确认订单后8天进入完结状态，且这8天不发生任何售后问题，若遇到退换货等售后问题，则在售后完结的48小时后，订单将进入完结状态。\n用户：意思是还需等8天？\n管家：亲爱的 这边完结 我会发您信息的呢 您收到信息 反馈我就好哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_rgCJPUsDkuXKuiZ-W3SPg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 14:29:14.141",
    "question": "如何购买优惠多？",
    "keywords": "['优惠', '购买', '最低价']",
    "answer": "目前最低价到手234元，点击小程序下单就行。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 【珠地面料】V领t恤男长袖\n用户：商品:theory制造商【加厚莫代尔高领长袖T恤2件】\n用户：怎么买优惠多\n管家：好的我看下\n管家：商品:发现一个好物加厚莫代尔高领长袖T恤2件\n管家：您好，目前最低价到手234元，点击小程序下单就行\n用户：好的\n管家：嗯嗯\n用户：170，71公斤，买多大码\n管家：好的我看下\n管家：{\n  \"主题\": \"尺码建议表\",\n  \"内容\": \"尺码建议表提供了不同身高和体重对应的尺码范围，帮助用户选择合适的服装尺寸。\"\n}\n管家：推荐您选择L尺码\n用户：好，谢谢啦！\n管家：好的不客气\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】DKNY制造商 重磅质感全棉男士短袖T恤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_toUs7Bshp4DmUr9j91I_w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 10:03:49.689",
    "question": "双十一期间是否有促销活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '促销']",
    "answer": "目前还没有接到具体通知，后续有活动会告知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双十一有没有活动\n管家：您好\n管家：目前还没有接到具体通知呢 后续有的话 我们会告知的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_vg2YP7zI9Ke83f7UUqBJw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 19:54:50.593",
    "question": "什么时候商品价格能降回85？",
    "keywords": "['降价', '85', '活动']",
    "answer": "好哒，我为您关注下哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:希思黎同原料制造商:富勒烯提拉紧致淡纹精华乳\n用户：这款有券吗？\n管家： 您好，这款咱们可以使用参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n用户：这款涨价啦？\n管家：没有涨价 一直是169\n管家：您之前85拍的时候因为活动回馈多一些哈\n用户：85都买过好几次了\n用户：现在双11活动，反而比之前贵\n管家：[合十]目前略有变动，我这边也会进行优先推动下这款的活动展开哈\n用户：啥时候能降回85说一下哈\n管家：好哒 我为您关注下哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_ybO4Ons3x9N-cBiJ-xXmA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 19:54:50.593",
    "question": "双11活动期间，商品价格反而比之前贵吗？",
    "keywords": "['双11活动', '价格', '贵']",
    "answer": "目前略有变动，我这边也会进行优先推动下这款的活动展开哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:希思黎同原料制造商:富勒烯提拉紧致淡纹精华乳\n用户：这款有券吗？\n管家： 您好，这款咱们可以使用参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n用户：这款涨价啦？\n管家：没有涨价 一直是169\n管家：您之前85拍的时候因为活动回馈多一些哈\n用户：85都买过好几次了\n用户：现在双11活动，反而比之前贵\n管家：[合十]目前略有变动，我这边也会进行优先推动下这款的活动展开哈\n用户：啥时候能降回85说一下哈\n管家：好哒 我为您关注下哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_ybO4Ons3x9N-cBiJ-xXmA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 09:46:49.528",
    "question": "隐形眼镜有什么活动？",
    "keywords": "['隐形眼镜', '活动', '优惠']",
    "answer": "目前可以通过津贴抵扣或参团卡抵扣下单，点击链接领取津贴，然后点击商品页面——单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：现在隐形眼镜有什么活动吗？\n管家：{\n\"主题\": \"隐形眼镜\",\n\"内容\": \"日抛隐形眼镜30片，台湾工厂生产保湿非球面日抛58%含水量，博士伦制造商，BOSS推荐，日抛隐形60片，台湾工厂生产保球面日抛58%含水量，不同度数请留言，博士伦制造商，BOSS推荐，月抛隐形6片，42%低含水高纳米制成，非离子材质，光滑边缘，不同度数请留言，博士伦制造商，爆款，半年抛隐形4片\"\n}\n用户：你好\n管家：您好，咱们想要哪种类型的呢，我帮您看下，目前津贴或者参团卡抵扣下单比较划算哦\n用户：隐形眼镜有什么活动呢\n管家：您好 可以参考下津贴的抵扣活动\n管家： 点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面——单独购买下单 \n用户：好的，谢谢！\n用户：第一种，2盒\n管家：好的\n管家：商品:博士伦制造商:【爆款】日抛隐形眼镜（30片）\n管家：不客气呢\n管家：您好，这款目前津贴抵扣下单比较划算，我发您津贴\n管家：100津贴：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：您先领取津贴，然后点击商品主页的单独购买选择度数和数量按照比例抵扣下单就行\n用户：好的，已下单，谢谢！\n管家：好的不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA_zvjbcr7vI7MtRZfizCnLw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 01:59:25.927",
    "question": "这两款商品有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '商品', '优惠']",
    "answer": "用津贴划算，这是优惠链接，您选择好规格下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲爱的，这两款有活动吗？\n管家：商品:发现一个好物玻色因赋颜丰盈组合\n管家：用津贴划算这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"I'm大掌柜：\n[图片]\"\n------\n这款麻烦您把商品链接  发我下\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】JURLIQUE同原料制造商 玫瑰精油嫩滑滋润睡眠霜\n用户：OK啦！谢谢\n管家：不客气\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 玻尿酸盈润保湿乳",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAa58jgbIev05mbyKN89APsg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 14:07:23.161",
    "question": "购物车中的商品是否享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['购物车', '津贴抵扣', '参团卡', '优惠活动']",
    "answer": "这两款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：在吗？\n用户：{\n\"主题\": \"购物车\",\n\"内容\": \"购物车中包含已满39元可享受特权的商品，包括【早晚霜】、【八珍粉】、【雷允上专营店】的商品，以及【参团卡】和【MWTS皮具】。\"\n}\n用户：拍这个\n管家：您好这边看下\n管家：您好，帮您核实，这两款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：好的\n管家：嗯嗯\n用户：拍好了\n管家：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAaC2SqP2iH2Z5vGbyBRMr7g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 20:17:43.400",
    "question": "你们家双十一都没什么活动的吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "现在有津贴抵扣15%的活动，双11活动的通知目前还没接到。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你们家双十一都没什么活动的吗\n管家：您好  现在有津贴抵扣15%的活动\n管家：双11活动的通知目前还没接到呢 不好意思呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAaD0Cqvo6Up0mQfQimKapVQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 17:34:19.271",
    "question": "次抛精华有活动吗？",
    "keywords": "['次抛精华', '活动']",
    "answer": "现在津贴可以抵扣15%。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：次抛精华有活动吗？\n管家：现在津贴可以抵扣15%哈\n管家：具体您是看上那款商品了呢？可以发给我，我给您看下怎么下单划算",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAaDKleGfJgllWybU3Y681WQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 21:18:06.628",
    "question": "双十一期间这款抗老超A瓶会有活动吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "双十一期间这款抗老超A瓶会有活动，但具体活动内容还未接到通知，预计下月初开始。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:科颜氏同原料制造商:【抗老超A瓶】高度对标大牌4大主打成分 A醇烟酰胺神经酰胺玻尿酸\n管家：{\n\"主题\": \"抗老超A瓶\",\n\"内容\": \"抗老超A瓶高度对标大4主打成分A醇烟酰胺神经酰胺尿酸30+拯救耻尬，A醇不愧是御者的老角色！6大设没说谁用，谁没谁香！\"\n}\n管家：#小程序://必要/jPNVq6URpMAZAmG  \n管家：参团卡下单合适\n用户：没有那个新人么\n管家：没有呢 这款现在参团卡非常合适\n管家：优惠40多\n用户：好\n管家：[玫瑰]\n用户：我一会再看看别的\n用户：一起买\n用户：双11有活动吗\n管家：好的  双十一还没接到通知 有活动的  下月初开始\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 功效测评—抗皱精华水",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAaIfOruhtPvRhsY5LN_Uz7w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 21:18:06.628",
    "question": "这款抗老超A瓶现在有什么优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '参团卡', '新人']",
    "answer": "这款抗老超A瓶现在通过参团卡购买非常合适，优惠40多元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:科颜氏同原料制造商:【抗老超A瓶】高度对标大牌4大主打成分 A醇烟酰胺神经酰胺玻尿酸\n管家：{\n\"主题\": \"抗老超A瓶\",\n\"内容\": \"抗老超A瓶高度对标大4主打成分A醇烟酰胺神经酰胺尿酸30+拯救耻尬，A醇不愧是御者的老角色！6大设没说谁用，谁没谁香！\"\n}\n管家：#小程序://必要/jPNVq6URpMAZAmG  \n管家：参团卡下单合适\n用户：没有那个新人么\n管家：没有呢 这款现在参团卡非常合适\n管家：优惠40多\n用户：好\n管家：[玫瑰]\n用户：我一会再看看别的\n用户：一起买\n用户：双11有活动吗\n管家：好的  双十一还没接到通知 有活动的  下月初开始\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 功效测评—抗皱精华水",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAaIfOruhtPvRhsY5LN_Uz7w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 09:41:02.268",
    "question": "最近有什么优惠活动？",
    "keywords": "['优惠', '活动']",
    "answer": "这款买赠活动13号已经结束，请您谅解。后续可以再帮您留意关注下买赠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，最近有什么优惠？\n用户：这个还有吗？\n管家：我看下\n管家：抱歉久等了，帮您核实 ，这款买赠活动13号已经结束啦，请您谅解\n管家：不着急的话，后续可以再帮您留意关注下买赠\n管家：商品:欧舒丹同原料制造商:买一送一山羊奶身体乳润肤露 温和焕亮滋养身体护肤家庭装大支装\n管家：或者感兴趣的话可以点击这款看看呢\n用户：好的，谢谢\n管家：好的不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAaJvqkObyNbqLvhQ4MqSt1w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 22:29:18.373",
    "question": "是否有买一送一的促销活动？",
    "keywords": "['买一送一', '促销活动']",
    "answer": "没有买一送一的促销活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】科颜氏同原料制造商 米酵素呵护盈润身体乳\n用户：没有买一送一了，对吗？\n管家：是的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAaJvqkObyNbqLvhQ4MqSt1w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 14:15:36.291",
    "question": "现在有什么优惠活动？",
    "keywords": "['优惠活动', '优惠']",
    "answer": "优惠11是最高优惠，买二返一卡是一种道具卡，代表一种资格，即:拥有此卡，只可在买二返一频道页内，原价购买2件及以上商品，订单全部完结后，获得与其中价格最低的商品等价的购物津贴。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：现在有什么优惠活动\n用户：我想买两个祛痘精华\n用户：怎么买最划算\n管家：分享给我 \n用户：商品:理肤泉同原料制造商:FEWRUER 祛痘精华霜 植物精华草本抑痘祛痘\n管家：商品:发现一个好物祛痘精华霜\n管家：优惠11\n用户：我付款的时候显示优惠20\n用户：{\n\"主题\": \"FEWRUER化妆洗护品\",\n\"内容\": \"FEWRUER化妆洗护品，价格为￥139.00，包含祛痘精华霜植物精华草本抑痘祛痘祛痘精华霜20g*2，配送方式为顺丰快递，无订单编号，下单时间为2024-10-20 14:20:40，商品总金额为￥139.00，运费为+￥0.00，津贴为-￥11.00，应付金额为￥128.00。如需申请售后服务，请下载必要APP。\"\n}\n用户：支付失败后，就变成优惠11了\n管家：11是最高优惠了 \n用户：成功了\n用户：你说的不对哦\n用户：{\n\"主题\": \"FEWRUER化妆洗护品\",\n\"内容\": \"FEWRUER祛痘精华霜植物精华草本抑痘祛痘祛痘精华霜20g*2，配送方式：免运费，顺丰快递，备注留言：无，订单编号：12203294340370001，下单时间：2024-10-20 14:20:37，商品总金额：￥139.00，运费：+￥0.00，津贴：-￥20.00，实付：￥119.00\"\n}\n管家：您下单的是两支哦  \n管家： 我这面给您看的是一支的优惠那 \n用户：哦\n用户：如果两只的下两单会更优惠吗\n管家：您下单的就是2支 优惠20\n用户：买二返一卡特权\n用户：是我下两单会返一单的券\n管家：买二返一卡：是一种道具卡，代表一种资格，即：拥有此卡，只可在买二返一频道页内，原价购买 2 件及以上商品，订单全部完结后，获得与其中价格最低的商品等价的购物津贴。注意是返津贴哦\n购物津贴：类似于余额，但是有有效期，可用于下次购买商品下单时抵扣，具体抵扣金额以当时页面显示为准。\n管家：亲❤因您是高质用户，为您特批200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩全场大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAaK5Qmru-yik8Q-HIkVbJLQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 19:53:39.574",
    "question": "这袜子有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '袜子', '抵扣']",
    "answer": "可以抵扣5元，使用津贴，点击链接领取，然后点击商品页面——单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Dickies制造商【5×袜子女秋季精梳棉中筒袜】\n用户：这袜子有活动吗？\n管家：亲，可以抵扣5元哦\n管家： 使用津贴，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面——单独购买下单 \n用户：好的，谢谢\n管家：[玫瑰][玫瑰]不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAaPuKxfbZvaU50B9dM6SamQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 08:45:36.013",
    "question": "康巴赫不锈钢蜂窝不粘锅是否有优惠？",
    "keywords": "['康巴赫不锈钢蜂窝不粘锅', '优惠']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 康宁玻璃琥珀系列餐具8件\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】full circle制造商 保鲜盒密封收纳塑料盒X3\n用户：商品:康巴赫不锈钢蜂窝不粘锅，仅售248.00\n用户：有优惠吗\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAaSCIXQEvOS1KPkULS0B4vw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 08:27:16.116",
    "question": "如何参与大牌特卖活动并享受买贵退差服务？",
    "keywords": "['大牌特卖', '买贵退差', '参与']",
    "answer": "我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正舒缓紧致面霜\n用户：{\n\"主题\": \"电商平台对话\",\n\"内容\": \"欢迎光临Dolwis商家客服为您服务，很高兴为您服务~会话结束后请您对我的服务做出评价，您对商品和服务的评价对我们非常重要，在提升服务和商品品质方面，我们一直在努力~\"\n}\n用户：怎么弄？\n用户：{\n\"主题\": \"电商平台对话\",\n\"内容\": \"欢迎光临Dolwis商家客服为您服务，很高兴为您服务~会话结束后请您对我的服务做出评价，您对商品和服务的评价对我们非常重要，在提升服务和商品品质方面，我们一直在努力~\"\n}\n用户：怎么弄？\n管家：您的链接给我一下哦 \n管家： 我帮您看一下 \n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【浓缩修护套组】\n管家：商品:发现一个好物浓缩修护套组\n管家：优惠104\n管家：您可以把下单链接分享给我那 \n用户：客服说，554\n管家：稍等 \n用户：还送一瓶精粹液\n管家：稍等我来核实一下\n管家：商品:@您的专属浓缩修护套组\n管家：您可以点击下单哦\n用户：下单了，记得送精粹水哦\n管家：好的那 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】希思黎同原料制造商 黑玫瑰焕采精华霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAaTVQAt9zLiaOmuzIP8H7vQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 19:48:56.114",
    "question": "康巴赫抗菌分食谷纤维菜板有什么活动？",
    "keywords": "['康巴赫', '抗菌分食谷纤维菜板', '活动']",
    "answer": "这是大牌闪购的商品，不能叠加津贴、参团卡等优惠使用，承诺全网最低价，享受下单后72小时内买贵退差服务。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：商品:康巴赫 【买贵退差】:康巴赫抗菌分食谷纤维菜板\n管家：您好晚上好\n用户：这个有什么活动没\n管家：您好 这是大牌闪购的商品哈 ，不能叠加津贴、参团卡等等优惠使用的    \n管家：承诺全网最低价、享受下单后72小时内买贵退差服务的哈 \n管家：您看好可以直接下单哈 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAaV52qWRkEApTAXsqJnmPpQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 06:37:35.013",
    "question": "双十一期间，特力屋hola制造商的餐具是否有活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '特力屋hola制造商', '餐具']",
    "answer": "目前还没接到具体通知，但您可以领取津贴后购买。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:特力屋hola制造商【秋柔骨瓷10人餐 送礼佳品】\n用户：双十一有活动吗\n用户：商品:特力屋hola制造商【骨瓷釉上彩10人餐具】\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"高远：13305876789（佰海源海参）：\n双十一有活动吗\"\n------\n目前还没接到具体通知呢\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：您好，津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：300元津贴：#小程序://必要/ODT9HbJnsQc6oVz\n管家：这俩单您可以领取津贴后购买哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】特力屋hola制造商 颜值和手感兼具的骨瓷杯碟\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】特力屋hola制造商 骨瓷英式咖啡杯碟",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAaV52qWRkEApTAXsqJnmPpQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 06:37:35.013",
    "question": "如何使用双十一津贴？",
    "keywords": "['双十一', '津贴', '使用方法']",
    "answer": "点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格。如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:特力屋hola制造商【秋柔骨瓷10人餐 送礼佳品】\n用户：双十一有活动吗\n用户：商品:特力屋hola制造商【骨瓷釉上彩10人餐具】\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"高远：13305876789（佰海源海参）：\n双十一有活动吗\"\n------\n目前还没接到具体通知呢\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：您好，津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：300元津贴：#小程序://必要/ODT9HbJnsQc6oVz\n管家：这俩单您可以领取津贴后购买哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】特力屋hola制造商 颜值和手感兼具的骨瓷杯碟\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】特力屋hola制造商 骨瓷英式咖啡杯碟",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAaV52qWRkEApTAXsqJnmPpQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 14:27:29.763",
    "question": "这款袜子有什么优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '礼包']",
    "answer": "有100元津贴可以使用，点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格。如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣。此外，因您是优质用户，还为您特批了39元礼包，并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"精梳棉消臭中筒休闲女袜子吸汗透气棉袜5双装\",\n\"内容\": \"亲肤透气精梳棉、双层罗口、简约版设计，品质生活零束缚，全民拼卡、邀任意好友、皆可成团，7天无忧退货、先行赔付、超时赔偿、顺丰包邮\"\n}\n用户：请问这个有什么优惠吗\n管家：我看下\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：您这边领取津贴后下单哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Dickies制造商 97%棉中筒袜子纯棉女 4双\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼女纯棉大红袜2-6双",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAaVK8ejonmOsik1hOA1xgpQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 11:41:53.084",
    "question": "这是优惠价格吗？",
    "keywords": "['优惠价格', '买贵退差']",
    "answer": "是的，这是买贵退差的商品哦，是优惠后的价格啦~",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：💕亲爱的，因您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩承诺大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴\n用户：有一次性洗脸巾吗？抽取盒装的\n管家：我看下\n管家：商品:洁丽雅 【买贵退差】:洁丽雅（Grace）一次性洗脸巾女加厚洗面巾3D珍珠纹3连包 60抽/包\n管家：您看下呢\n用户：谢谢！这是优惠价格吗？\n管家：是的，这是买贵退差的商品哦，是优惠后的价格啦~\n用户：谢谢\n管家：不客气的\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 洁丽雅 一次性洗脸巾3连包\n用户：买了两单\n管家：好的呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 洁柔牌纸面巾Face油画软抽",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAaVdd3SZLplrHoF5OB5vKIg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 10:45:48.171",
    "question": "上次的桑蚕丝内衬的胸围还有活动么？",
    "keywords": "['桑蚕丝内衬', '胸围', '活动']",
    "answer": "这款可以使用津贴下单，点击链接领取津贴，然后点击商品页面单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，请问上次的桑蚕丝内衬的胸围还有活动么？\n管家：您好 这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击——商品页面——单独购买下单\n管家：{\n\"主题\": \"桑蚕丝内里养肤\",\n\"内容\": \"无痕裸感隐形文胸\"\n}\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ ubras第四代软支撑文胸\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼DT背心式无痕文胸女",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAaVlIhwOoMQfRGlr1avn2gQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 23:40:12.178",
    "question": "双十一期间养生小红瓶是否有活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '养生小红瓶']",
    "answer": "目前还不清楚双十一的活动内容。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"养生小红瓶内调更实在\",\n\"内容\": \"支持花呗分期付款，已收藏，生产周期：1天，修正枸杞乌鸡阿胶口服液改善缺铁性贫血30支/盒XZ060，经典传承焕醒好气色滋补+吸收相辅相成养生小红瓶内调更实在，不支持7天退货，全场包邮，售后赔，理赔时效，江苏省盐城市盐都区可配送，商品评价（6），加入购物车立即购买\"\n}\n用户：这个买三盒有优惠吗亲？\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n管家：没有优惠啦\n用户：双十一有活动吗？\n管家：目前还不清楚双十一的活动内容呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAae7x6dLvIiCt3IMg28AzQg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 20:29:17.937",
    "question": "双11期间是否有促销活动？",
    "keywords": "['双11', '活动', '促销']",
    "answer": "目前还没有接到具体的活动通知，但作为优质用户，您可以获得39元礼包，并有机会免费抽取50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双11有活动吗\n管家：您好 会有活动安排的\n管家：目前还没有接到具体的活动通知哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 浓缩修护精华露\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】YSL同原料制造商 【素颜感 】气垫CC霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAakOYT0TiKfc7UGD52ynyzw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 10:25:05.803",
    "question": "这款鞋子在双十一期间还有额外优惠吗？",
    "keywords": "['双十一', '优惠', '鞋子']",
    "answer": "双十一期间没有额外优惠，津贴有15%的优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 诺贝达手工擦色商务男皮鞋\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】VALENTINO制造商 速系扣真皮透气男士休闲鞋\n用户：晚上好，这个鞋子1111还有优惠吗，还是津贴后的价格就是最优惠的\n用户：商品:VALENTINO制造商【意大利vibram底速系扣男鞋】\n管家：您好 津贴有优惠百分之15 按照以前经验双十一也是百分之15 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAaqFOSIwhe9CkPE5-g5BBmA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 12:43:56.250",
    "question": "是否有优惠礼包和抽奖活动？",
    "keywords": "['优惠礼包', '抽奖活动']",
    "answer": "39元礼包已放入账户，下单后还可抽50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:VALENTINO制造商【男女同款英伦风潮流马丁靴】\n用户：想要买这双鞋，给我一个优惠链接好吗？\n用户：哦\n管家：您好，这款商品显示已下架啦，暂时没有排产计划啦，后续补货上新帮您留意关注下~\n管家：商品:HUGO BOSS制造商:酷飒英伦风女士短筒马丁靴18106701\n管家：您好，类似这款感兴趣可以点击看看呢~\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】COLE HAAN制造商 男士户外时尚手工马丁靴\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 简约商务舒适马丁靴",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAb-FJjK5jz0IferryDGyo8Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 20:05:36.766",
    "question": "这款兰蔻同原料制造商的清滢柔肤水有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '兰蔻', '清滢柔肤水', '到手价']",
    "answer": "到手价88元，点击小程序下单即可享受优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:兰蔻同原料制造商【清滢柔肤水】\n用户：这个有优惠吗？\n管家：商品:发现一个好物清滢柔肤水\n管家：您好，到手价88元，点击小程序下单就行\n用户：谢谢\n管家：好的不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAb6OQ5e3skvsQvk2ib70DFg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 09:33:22.959",
    "question": "已下单的商品是否可以参与抽奖活动？",
    "keywords": "['抽奖', '电影兑换券', '下单']",
    "answer": "可以的亲，扫码抽奖。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Armani同原料制造商\t 【油皮亲妈】权力粉底液\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】SUQQU同原料制造商 持妆遮瑕丝滑奶油肌粉底霜\n用户：昨天已经下单\n用户：是否可以抽电影兑换券\n管家：可以的亲 扫码抽奖\n管家：{\n\"主题\": \"长按二维码抽奖\",\n\"内容\": \"长按二维码抽奖，抽中99元津贴，直接按提示领取。\"\n}\n用户：99元津贴\n管家： [呲牙]\n管家：您好，特为您申请的5元红包，已存入您账户，请您享用~\n给您造成售后问题，深感抱歉！\n管家：商品:红包",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAb71T-iorUGIHD6IR4-AXdA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 17:15:43.528",
    "question": "如何参与抽奖活动？",
    "keywords": "['抽奖', '参与']",
    "answer": "订单结束后，管家会联系您进行抽奖。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】YSL同原料制造商 【素颜感 】气垫CC霜\n用户：商品:Armani同原料制造商\t:轻薄服帖 水润持妆 隐匿毛孔瑕疵 自然不见妆感 无痕粉底液\n用户：下架了？\n管家：是的那\n用户：还有同款类似的吗\n管家：商品:芭比波朗同原料制造商:虫草菁华奢养粉底液 干皮挚爱 匀亮肤色 轻薄持妆 滋润服帖\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Armani同原料制造商\t 【油皮亲妈】权力粉底液\n用户：买了，没看到抽奖\n管家：订单结束后 我会联系您的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAb8ZgUIgpJKwUh48tQ4r98Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 00:01:46.884",
    "question": "狗粮有活动吗？",
    "keywords": "['狗粮', '活动']",
    "answer": "目前平台狗粮没有买赠活动，但有其他福利。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：狗粮有活动吗\n管家：我帮您看下呢\n管家：商品:发现一个好物全价全期冻干犬粮\n管家：您看下这款 亲\n用户：没有赠送吗？\n管家：这款没有的\n用户：哪款有赠送？\n管家：我给您找找看\n管家：抱歉 亲 目前平台狗粮没有买赠活动呢 我帮您留意下 后续有的话 我推送给您\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】艾兰得制造商 姜黄葛根  护肝熬夜搭子",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAb9lGBICHxQhMUQ3lSbBGPw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 00:01:46.884",
    "question": "哪款狗粮有赠送？",
    "keywords": "['狗粮', '赠送']",
    "answer": "目前平台狗粮没有买赠活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：狗粮有活动吗\n管家：我帮您看下呢\n管家：商品:发现一个好物全价全期冻干犬粮\n管家：您看下这款 亲\n用户：没有赠送吗？\n管家：这款没有的\n用户：哪款有赠送？\n管家：我给您找找看\n管家：抱歉 亲 目前平台狗粮没有买赠活动呢 我帮您留意下 后续有的话 我推送给您\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】艾兰得制造商 姜黄葛根  护肝熬夜搭子",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAb9lGBICHxQhMUQ3lSbBGPw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 17:06:44.482",
    "question": "这个尿不湿有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '尿不湿', '省钱']",
    "answer": "您可以领取津贴点击单独购买哈，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:LayDry制造商【男女薄款尿不湿纸尿裤M码】\n用户：你好，这个有活动吗\n用户：怎么省钱\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"电商平台的购物页面，展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n管家：您可以领取活动津贴哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】LayDry制造商 男女薄款尿不湿纸尿裤S码\n用户：还有别的活动不？已经买了好多了\n管家：您好 目前是有津贴抵扣15%的活动哈 ，还是比较合适的呢 \n管家：您有需要其他的商品么 ，您可以告诉我 我帮您看下具体商品的活动哈\n用户：现在最需要的就是尿不湿\n用户：隔离霜也可以。\n管家：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【女神底妆】底妆打底水润轻薄 隔离修护防护抗蓝光 养肤隔离乳\n管家：看下这款呢  \n管家：目前是咱们粉丝日活动，津贴抵扣15%  还是非常合适的 \n用户：有买一赠一的吗\n用户：马上双十一了\n管家：您好抱歉的哈 目前没有收到相关活动通知的呢 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】LayDry制造商 男女薄款尿不湿纸尿裤L码",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAbCzwM8C2x5oUGQJHhXcYsA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 17:06:44.482",
    "question": "还有别的活动不？",
    "keywords": "['活动', '尿不湿', '省钱']",
    "answer": "您好抱歉的哈，目前没有收到相关活动通知的呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:LayDry制造商【男女薄款尿不湿纸尿裤M码】\n用户：你好，这个有活动吗\n用户：怎么省钱\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"电商平台的购物页面，展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n管家：您可以领取活动津贴哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】LayDry制造商 男女薄款尿不湿纸尿裤S码\n用户：还有别的活动不？已经买了好多了\n管家：您好 目前是有津贴抵扣15%的活动哈 ，还是比较合适的呢 \n管家：您有需要其他的商品么 ，您可以告诉我 我帮您看下具体商品的活动哈\n用户：现在最需要的就是尿不湿\n用户：隔离霜也可以。\n管家：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【女神底妆】底妆打底水润轻薄 隔离修护防护抗蓝光 养肤隔离乳\n管家：看下这款呢  \n管家：目前是咱们粉丝日活动，津贴抵扣15%  还是非常合适的 \n用户：有买一赠一的吗\n用户：马上双十一了\n管家：您好抱歉的哈 目前没有收到相关活动通知的呢 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】LayDry制造商 男女薄款尿不湿纸尿裤L码",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAbCzwM8C2x5oUGQJHhXcYsA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:11:15.829",
    "question": "双十一期间有哪些特别优惠？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '优惠']",
    "answer": "双十一预计是下月初开始活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SK-II同原料制造商 【镇店乳】酵母乳100g\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】希思黎同原料制造商 焕妍花萃精华乳\n管家：哈喽！作为您的专属管家，我一直致力于为您提供个性化和高品质的服务，通过这段时间的服务，您对我的印象如何啊？我非常想听听您的想法或建议？您可以大胆的吐槽我，您的每条吐槽及建议，我都会认真对待，并采取行动来改进和提升质量，第一时间将改进结果与您分享，感谢你的支持！[爱心]\n管家：商品:诚挚邀您吐槽，我定积极改进\n用户：我脸属于中性sk这个好像适合油性皮肤\n用户：双十一不搞活动吗\n管家：您好 双十一预计是下月初开始活动 \n管家：您可以说下您的诉求 我帮您推荐商品\n用户：那我等月初吧，去年买的还没用完\n管家：可以的 等等活动\n用户：我皮肤算中性吧有一点点偏干\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"盛世牛马：\n我脸属于中性sk这个好像适合油性皮肤\"\n------\n精华乳您要的是这个吧  \n管家：可以的 \n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"盛世牛马：\n那我等月初吧，去年买的还没用完\"\n------\n您等双十一\n管家：嗯呐",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAbEIXqKVnNjA37DSHkaeSnw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:10:56.959",
    "question": "如何参与大牌特卖活动？",
    "keywords": "['大牌特卖', '买贵退差', '电影兑换券']",
    "answer": "您可以下单参与大牌特卖活动，买贵退差，下单后还有机会抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】J.Mc Laughlin制造商\t 秋冬降温必囤基础羊绒衫\n管家：哈喽！作为您的专属管家，我一直致力于为您提供个性化和高品质的服务，通过这段时间的服务，您对我的印象如何啊？我非常想听听您的想法或建议？您可以大胆的吐槽我，您的每条吐槽及建议，我都会认真对待，并采取行动来改进和提升质量，第一时间将改进结果与您分享，感谢你的支持！[爱心]\n管家：商品:诚挚邀您吐槽，我定积极改进\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】J.Mc Laughlin制造商\t 偏厚款绞花半高领羊绒衫\n用户：这个发给你就可以是吧\n管家：是的哈\n管家：退款成功后 告诉我下哈\n用户：好的谢谢\n管家：不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAbM2Gd4RPTg33UKjL87e0gQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 21:40:52.351",
    "question": "平台为什么不再进行厂家直播？",
    "keywords": "['厂家直播', '直播', '活动']",
    "answer": "目前直播是没有的了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ jeep吉普男鞋运动鞋\n用户：什么礼包咯\n管家：您好 是津贴哈 \n管家：直接植入您账户的哈\n用户：200元津贴都有咯\n管家：现在有津贴抵扣15%的活动，您下单可以使用哈\n管家：还是非常不错的呢 \n用户：没什么想买的，越办越不如，好的厂家走了，品牌代理商也没便宜多少，款式也是那样\n管家：抱歉的哈 给您带来不好的体验 最近也上新了很多好的商品和商家，您可以关注下\n用户：品牌代理商产品又不能用津贴，还玩2套，他们是便宜了多少么\n管家：不好意思呢  给您带来了影响 \n用户：你们平台就是15优惠点，其他优惠又不能叠加，节假日就是这样，没诚意，对于老客户有什么吸引的呢\n用户：你们怎么不干厂家直播了呢\n管家：抱歉哈 目前直播是没有的了 \n管家：再次感谢您抽出宝贵时间向我反馈问题，您的声音是必要进步的阶梯\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Wellensteyn制造商 男秋冬季针织休闲运动裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAbR5R779yjg0VChFxyoGskQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 21:40:52.351",
    "question": "平台对于老客户有什么特别的优惠或吸引力？",
    "keywords": "['老客户', '优惠', '吸引力']",
    "answer": "平台目前提供15%的津贴抵扣活动，但其他优惠不能叠加。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ jeep吉普男鞋运动鞋\n用户：什么礼包咯\n管家：您好 是津贴哈 \n管家：直接植入您账户的哈\n用户：200元津贴都有咯\n管家：现在有津贴抵扣15%的活动，您下单可以使用哈\n管家：还是非常不错的呢 \n用户：没什么想买的，越办越不如，好的厂家走了，品牌代理商也没便宜多少，款式也是那样\n管家：抱歉的哈 给您带来不好的体验 最近也上新了很多好的商品和商家，您可以关注下\n用户：品牌代理商产品又不能用津贴，还玩2套，他们是便宜了多少么\n管家：不好意思呢  给您带来了影响 \n用户：你们平台就是15优惠点，其他优惠又不能叠加，节假日就是这样，没诚意，对于老客户有什么吸引的呢\n用户：你们怎么不干厂家直播了呢\n管家：抱歉哈 目前直播是没有的了 \n管家：再次感谢您抽出宝贵时间向我反馈问题，您的声音是必要进步的阶梯\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Wellensteyn制造商 男秋冬季针织休闲运动裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAbR5R779yjg0VChFxyoGskQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 21:04:43.752",
    "question": "这个双十一有活动吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "购买三胜肽精华油，享受59元优惠，活动时间为10月14日至10月20日。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"DIVENY美妆护肤\",\n\"内容\": \"帝雯妮三胜肤修护肌调精，华油胶囊改善细纹提拉，3瓶聚划算，退换货政策请参考商品详情页。配送方式：免运费，顺丰快递，无备注留言，订单编号：12202997373400001，下单时间：2023-11-11 21:22:14，联系商家：无，商品总金额：￥229.00，运费：+￥0.00，官方补贴价：-￥77.00，实付：￥152.00\"\n}\n用户：这是双十一做活动不？\n用户：这个双十一有活动吗？\n管家：哈喽\n用户：想买这个油油\n管家：{\n\"主题\": \"美容护肤\",\n\"内容\": \"购买三胜肽精华油，享受59元优惠，活动时间为10月14日至10月20日。\"\n}\n管家：亲亲 买2送1个，。发3个呢\n管家：20号马上活动结束了哦\n用户：我去看看\n用户：我买的也是买二送一\n管家：[愉快]好的啊\n用户：我买好几次了\n用户：这个很好用\n管家：[机智]那我马上跟着下单\n管家：之前都是我给顾客推荐，这次试试客人推荐的[偷笑]\n用户：[呲牙]\n用户：不贵还好用，收缩毛孔，顶个面膜\n用户：能再给优惠吗？\n用户：比如买二送一，买三送二[呲牙]\n管家：买二送一极限了哈哈哈哈 这款再送下去亏本了[流泪]\n用户：买你家油油送的面膜真不好用[呲牙]\n用户：你真对回购这么多次的也要有优惠[呲牙]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"东昌运河：\n你真对回购这么多次的也要有优惠[呲牙]\"\n------\n[害羞]我也和部门策划姐姐们建议建议！\n用户：谢谢\n管家：[愉快][月亮][月亮]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAbWUCCY6T7a2v5EyBtRXRfg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 21:04:43.752",
    "question": "能再给优惠吗？",
    "keywords": "['优惠']",
    "answer": "买二送一极限了哈哈哈哈这款再送下去亏本了[流泪]",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"DIVENY美妆护肤\",\n\"内容\": \"帝雯妮三胜肤修护肌调精，华油胶囊改善细纹提拉，3瓶聚划算，退换货政策请参考商品详情页。配送方式：免运费，顺丰快递，无备注留言，订单编号：12202997373400001，下单时间：2023-11-11 21:22:14，联系商家：无，商品总金额：￥229.00，运费：+￥0.00，官方补贴价：-￥77.00，实付：￥152.00\"\n}\n用户：这是双十一做活动不？\n用户：这个双十一有活动吗？\n管家：哈喽\n用户：想买这个油油\n管家：{\n\"主题\": \"美容护肤\",\n\"内容\": \"购买三胜肽精华油，享受59元优惠，活动时间为10月14日至10月20日。\"\n}\n管家：亲亲 买2送1个，。发3个呢\n管家：20号马上活动结束了哦\n用户：我去看看\n用户：我买的也是买二送一\n管家：[愉快]好的啊\n用户：我买好几次了\n用户：这个很好用\n管家：[机智]那我马上跟着下单\n管家：之前都是我给顾客推荐，这次试试客人推荐的[偷笑]\n用户：[呲牙]\n用户：不贵还好用，收缩毛孔，顶个面膜\n用户：能再给优惠吗？\n用户：比如买二送一，买三送二[呲牙]\n管家：买二送一极限了哈哈哈哈 这款再送下去亏本了[流泪]\n用户：买你家油油送的面膜真不好用[呲牙]\n用户：你真对回购这么多次的也要有优惠[呲牙]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"东昌运河：\n你真对回购这么多次的也要有优惠[呲牙]\"\n------\n[害羞]我也和部门策划姐姐们建议建议！\n用户：谢谢\n管家：[愉快][月亮][月亮]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAbWUCCY6T7a2v5EyBtRXRfg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 11:06:21.306",
    "question": "这款商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '活动价格']",
    "answer": "这款产品是活动价格，可以直接拍下。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：津贴怎么不能用了？\n管家：点击这个显示什么呢亲\n用户：那比拼团还贵。\n用户：新人拼才112。\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"乐开心：\n那比拼团还贵。\"\n------\n对的\n管家：这款拼团更划算呢，建议可以参团卡下单哦\n用户：这款有优惠吗？\n管家： 您好 这款产品是活动价格可以直接拍下哦\n用户：这个是正品吗？\n管家：是的哦亲支持专柜验货呢\n用户：参团卡给一张。\n管家： 使用参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 雅诗兰黛沁水粉底液30ml\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】植村秀同原料制造商 油橄榄净澈洁颜油",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAb_cAzoGf6X0XMIIH4DaKkA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 19:33:16.593",
    "question": "用户询问是否有优惠活动。",
    "keywords": "['优惠活动', '优惠']",
    "answer": "亲爱的我看一下这三个商品哦",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：{\n\"主题\": \"塑颜润透修护肌底液\",\n\"内容\": \"BEAUTY MOISTURIZING REPAIR PRE-ESSENCE 50ml e 1.7 fl oz\"\n}\n用户：亲在吗\n用户：这个产品我怎么没找到了\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n用户：{\n\"主题\": \"塑颜润透修护肌底液\",\n\"内容\": \"BEAUTY MOISTURIZING REPAIR PRE-ESSENCE 50ml e 1.7 fl oz\"\n}\n用户：这个产品我没找到了\n管家：亲爱的 辛苦您提供一下商品订单号 我看一下哦\n用户：这个是以前送给我的\n用户：没有单号\n管家：亲爱的 我找一下哦\n用户：好\n用户：我这次要买几样\n用户：有优惠活动吗\n管家：{\n\"主题\": \"24K黄金璀璨精华\",\n\"内容\": \"100ml, 24K黄金璀璨精华液2盒\"\n}\n管家：亲爱的 是这款吗?\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商:【海蓝经典精粹水】修护精华水 补水保湿 抚润干纹细致柔嫩柔肤水\n用户：商品:赫莲娜同原料制造商:滋润 补水亮泽 玻色因黑白绷带日夜滋润奢养面霜\n管家：亲爱的 看到了哦\n用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户参与拼团活动，享受折扣优惠\"\n}\n用户：不是\n用户：有优惠吗\n管家：亲爱的 我看一下这三个商品哦\n用户：我之前买的108早晚双\n用户：精粹液\n用户：这两样已经没有了\n管家：亲爱的 确实目前没有108的呢\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"郁金香@⊙△⊙：\n[小程序]\"\n------\n亲爱的 津贴抵扣29更划算哦\n用户：那好久力度大\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"郁金香@⊙△⊙：\n[图片]\"\n------\n亲爱的 目前暂时没有看到这款商品呢  反馈同事如果有尽快上新哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 修护精华面霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 氨基酸洁面慕斯.净润合一\n用户：那个面霜我要早晚的两瓶\n用户：面霜的团价都比你这个便宜\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家📐Aries：\n[小程序]\"\n------\n\n 这款么\n管家：商品:赫莲娜同原料制造商:【传奇黑白绷带】 玻色因御光老日霜+肽A愈养晚霜\n管家：您说的是这款那\n管家：这款参团到手129的\n用户：都比我之前的贵\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家📐Aries：\n[小程序]\"\n------\n您之前买的就是这款呢，商品会随着原料制作成本等问题不定期调整价格的呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAbeDiBaVlofvmjKAieGD65A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 15:34:43.267",
    "question": "如何参与拼团活动",
    "keywords": "['参团卡', '拼团活动', '参团下单']",
    "answer": "客服提供了参团卡的领取链接，并指导用户如何正确参与拼团。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：[玫瑰]\n用户：{\n\"主题\": \"深海水母胶原眼霜\",\n\"内容\": \"深海水母胶原眼霜\"\n}\n用户：小必姐\n用户：买面霜眼霜精华水\n管家：您好 有什么可以帮您\n用户：{\n\"主题\"：\"护肤品\",\n\"内容\"：\"绿色瓶子，带金属盖，标有'面部水'字样\"\n}\n管家：好的 我发您商品链接\n用户：{\n\"主题\": \"深海水母胶原眼霜\",\n\"内容\": \"深海水母胶原眼霜\"\n}\n用户：这个面霜\n管家：嗯嗯 了解\n用户：参团卡\n管家：我发您\n管家：#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户需要与他人一起拼团才能购买商品，显示剩余时间和参团人数\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团以获得折扣或优惠\"\n}\n用户：想买的面霜没了\n用户：买了两瓶眼霜和水\n管家：嗯嗯 好呢 谢谢支持[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAbitLOFxWJOvbThxJjJe6DA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 09:14:32.302",
    "question": "如何参与抽奖？",
    "keywords": "['抽奖', '参与', '订单号']",
    "answer": "订单完结后联系客服参与抽奖，订单一般是在签收后的8天后完结。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n管家：您好 \n管家：有什么可以帮您\n用户：眼镜已收到很好\n管家：[玫瑰]嗯嗯 谢谢支持\n用户：怎么参与抽奖\n管家：您提供我一下订单号 亲\n用户：122032919719000001\n管家：好的\n管家：您这笔订单还未完结呢 亲\n管家：完结后您联系我 参与抽免单哦\n管家：订单一般是在签收后的8天后完结\n用户：显示已签收\n用户：好的\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAbmj2Hqkm2PKmmhjicrk0qA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 11:05:07.169",
    "question": "这件衣服可以优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "您可以领取津贴点击单独购买，现在有津贴抵扣15%的活动，非常合适。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:BRUAN BUFFEL制造商【220G天枰座纯棉长袖T恤】\n用户：这件衣服可以优惠吗\n管家：好的稍等\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n用户：收到[抱拳]\n管家：好的呢  ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAbrRPqBs2REesmPaQ4pO2kQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 21:45:57.253",
    "question": "MLB老花大背包有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', 'MLB老花大背包']",
    "answer": "这个是大牌闪购商品，价格就是最划算的，直接下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"MLB老花大背包\",\n\"内容\": \"商品刚上线，暂时还没有评价。\"\n}\n用户：这个有优惠吗\n管家：亲 这个是大牌闪购商品  价格就是最划算的\n管家：直接下单即可\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼女士双肩包通勤书包\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】FURLA制造商 减负护脊男女韩版双肩包",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAbruXdnTAzIhg0eHCZmp_pw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 11:50:04.363",
    "question": "希望在双十一时得到通知",
    "keywords": "['双十一', '通知']",
    "answer": "好的",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】科颜氏同原料制造商 沁润保湿精华霜\n用户：双十一有什么活动呢\n用户：这个牌子的\n管家：您好这边看下\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"一诺：\n双十一有什么活动呢\"\n------\n您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些，其他方面的买赠活动暂时还未接到通知，后续可以帮您留意下\n管家：如果您当前想要下单的话，这边帮您安排优惠链接\n用户：那双十一的时候通知一下我\n管家：好的\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正舒缓紧致面霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAbvJCw8iQwouU6VOAc2tWPA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 11:50:04.363",
    "question": "双十一有什么活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%，优惠力度相同，但双十一活动时间更长。其他买赠活动暂未接到通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】科颜氏同原料制造商 沁润保湿精华霜\n用户：双十一有什么活动呢\n用户：这个牌子的\n管家：您好这边看下\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"一诺：\n双十一有什么活动呢\"\n------\n您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些，其他方面的买赠活动暂时还未接到通知，后续可以帮您留意下\n管家：如果您当前想要下单的话，这边帮您安排优惠链接\n用户：那双十一的时候通知一下我\n管家：好的\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正舒缓紧致面霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAbvJCw8iQwouU6VOAc2tWPA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 19:48:58.173",
    "question": "双11期间是否有活动？",
    "keywords": "['双11', '活动']",
    "answer": "有的，但具体活动内容尚未通知。目前有15%津贴活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双11有活动吗\n管家：有的 但还没有具体通知\n管家：目前有15%津贴活动",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAbvPh0HBSk4kYzh-JAfXDgQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 21:38:12.246",
    "question": "拼团活动中商品的最低价格是多少？",
    "keywords": "['拼团活动', '最低价格']",
    "answer": "具体最低价格未在对话中明确提及，但客服推荐了代餐糕点膳食纤维蜂蜜蛋糕，并提到津贴抵扣更划算。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户可在电商平台参与的五星级酒店糕点制造商的促销活动，享受支持花呗分期付款、快去抢TA们的优惠。\"\n}\n用户：最低多少钱\n管家：商品:发现一个好物代餐糕点膳食纤维蜂蜜蛋糕\n管家：亲爱的 津贴抵扣更划算哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAbvjnDwjO4hxaCnDQ8wdjgg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 14:57:04.591",
    "question": "双十一有没有什么折扣呀？",
    "keywords": "['双十一', '折扣']",
    "answer": "目前还没有接到通知哈，咱们现在的活动是津贴可以抵扣15%。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个jeep的还可以\n用户：脚长23.3的话推荐什么码呢\n管家：稍等\n管家：建议37码\n用户：好的 \n管家：[拥抱]\n用户：这个码会标准吗 我脚背比较高\n用户：需要大一码吗\n管家：是标准码哈\n用户：好的\n用户：发什么快递呀\n用户：有七天无理由和退货运费险吗[捂脸][捂脸]\n管家：支持7天无理由\n管家：三通一达哈\n用户：如果不适合的话退换货是怎么样呢\n管家：麻烦您自行邮寄下，先垫付运费，等退换货成功后，您联系我哈，把提交运费截图发给我，我给您申请报销运费\n用户：双十一有没有什么折扣呀\n管家：目前还没有接到通知哈\n管家：咱们现在的活动是津贴可以抵扣15%\n用户：啥意思\n管家：10月13日开始 预计一周 有15%津贴抵扣活动 现在活动已经开始了哈\n用户：这个津贴是要怎么领啊\n用户：找不到啊\n管家：您好\n管家：200元津贴 您点击领取哈  #小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd\n用户：在哪里用啊\n用户：支付的价格没变啊\n管家：显示单独购买的是可以使用的哈\n用户：没看到那个参团\n管家：买贵退差已经是最低价哈，可以直接下单购买\n管家：不能使用津贴和参团卡\n用户：行吧\n管家：[拥抱]\n用户：哦对了你们有国际配送吗\n用户：我有个印尼的朋友\n用户：想问问能不能国际配送\n管家：这个目前还没有呢\n用户：这个是哪里发出来的呀\n管家：泉州市发货哈\n用户：和其他平台的官旗是同一个仓发货吗\n管家：这个不清楚呢\n用户：「必要-许愿管家🗑11th：咱们现在的活动是津贴可以抵扣15%」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n能不能帮我找一下能用这个津贴的类似于你上面给我推荐的运动鞋\n管家：亲爱的能说说您具体的要求吗？我给您推荐下\n用户：我前面跟你讲了呀\n管家：对颜色鞋底有要求吗？\n用户：鞋底？？\n用户：什么意思\n用户：我不是很懂\n管家：商品:JEEP 【买贵退差】:jeep老爹鞋女款2024新款早秋鞋子女鞋百搭增高厚底PE243WAS1087\n管家：这种老爹鞋，鞋底偏厚，舒适，还能增高哈\n用户：23.3什么码 也是37吗\n用户：这个能用来跑步吗\n用户：这个也不能用津贴呀\n用户：我想要找一个能用这个津贴的\n管家：稍等\n管家：商品:COLE HAAN制造商:BYQSQSBY高软弹宽楦休闲慢跑鞋炫彩防滑缓震女鞋J2371013-1\n管家：这是橡胶组合鞋底\n管家：适合跑步哈\n管家：津贴可以抵扣43元 到手价246元\n管家：建议选择37码\n用户：这个看起来还行\n用户：但是这边的生产周期怎么是7天呀[捂脸]\n管家：嗯 是的 比较合适跑步也比较舒适\n用户：是要等七天才会发货吗\n管家：是有生产周期的，您下单后，可以把订单号发给我，我这边给您反馈加急发货\n管家：如果有现货就给您加急发货",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAbyE8kBdV98Q-huv0GZ1nPg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 08:43:44.463",
    "question": "这款面霜有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '面霜', '优惠链接']",
    "answer": "有优惠链接，您选择好规格下单即可。此外，因您是优质用户，还为您特批了39元礼包，购后可免费抽50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【【镇店面霜】海蓝白瓶50g】\n用户：这个有券吗\n管家：稍等\n管家：商品:发现一个好物【镇店面霜】海蓝白瓶50g\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正舒缓紧致面霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】科颜氏同原料制造商 沁润保湿精华霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAc1K70niVVIPCzzmGh0eLvA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 19:45:06.529",
    "question": "特定商品是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '商品', '没有优惠']",
    "answer": "特意问了下商家，这款没有优惠哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"青光学镜\",\n\"内容\": \"青少年多焦点近视防护镜片，减缓度数增长\"\n}\n用户：在吗？有劵吗？\n管家：您好有津贴优惠券 我发您一些\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n用户：{\n\"主题\": \"青控光学镜\",\n\"内容\": \"本致.青控光学镜.含.连***看对这件商品感兴趣\"\n}\n用户：不能用优惠吗？\n管家：我看下\n管家：特意问了下商家，这款没有优惠哈 \n管家：[流泪]\n用户：哦，谢谢\n管家：客气啦~~\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 本致.青控光学镜.含镜片\n用户：谢谢！我已经下好单了\n管家：好的 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 简致.百搭光学镜.含镜片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAc1acdA03jKj_wW2NcZRS1w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 16:26:08.085",
    "question": "购买4袋小黄鱼是否可以赠送一袋？",
    "keywords": "['购买', '小黄鱼', '赠送']",
    "answer": "是的，一共到手6袋。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：我买了4袋小黄鱼，能送我一袋吗？\n管家： 你好亲\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"淅淅沥沥：\n我买了4袋小黄鱼，能送我一袋吗？\"\n------\n送的哈，一共到手6袋哦~\n用户：谢谢🙏啦\n管家：[拥抱]谢谢支持！~~\n用户：质量能用保证吗？\n用户：质量能用有保证吗？\n用户：质量能有保证吗？\n管家：对的 食品的安全是重中之重，咱都是精挑细选 品质把控的哈\n用户：好的，相信必要的所有东西",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAc42_aRY9iUE-5OP9-m_6-A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 19:45:07.810",
    "question": "双11期间这款美白祛斑防晒霜有活动吗？",
    "keywords": "['双11', '活动', '美白祛斑防晒霜']",
    "answer": "目前还没有接到活动哈",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:兰蔻同原料制造商【买一送一美白祛斑防晒霜】\n用户：有参团卡吗\n用户：双11有没有活动？\n管家：商品:发现一个好物买一送一美白祛斑防晒霜\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"🎭 YUKI🎃限定：\n双11有没有活动？\"\n------\n目前还没有接到活动哈\n用户：这个有拼团卡吗\n用户：商品:黛珂同原料制造商:瑟尤丽恩玻尿酸水润保湿面膜（升级版【8小时保湿】\n管家：商品:发现一个好物买二送一玻尿酸保湿面膜\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：这个买二送一，一共是多少片？\n管家：一盒十片哦 共三十片哦\n用户：好，已下单\n管家：好哒\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】suitsupply制造商 桑蚕丝羊毛混纺四季款单西",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAc85kyHZHsCynEE2FNoXyJQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 16:32:30.997",
    "question": "这款商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '参团下单', '买2赠1']",
    "answer": "可以参团下单，目前是买2赠1。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好\n用户：这个有什么作用，干燥肤有用吗\n管家：我看下\n管家：嗯嗯，有紧致保湿的效果呢\n用户：有优惠吗\n管家：商品:@您的专属三胜肽精华油\n管家：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B\n管家：可以参团下单的，目前是买2赠1 哦\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户需要与他人一起拼团才能购买商品，显示剩余时间和参团人数\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团以获得折扣或优惠\"\n}\n用户：好\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ ELLE纯棉四件套轻奢高级",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAc9WHCRh8oV-8HBosB7CWOw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 13:30:14.846",
    "question": "这款七匹狼情侣纯棉薄保暖套装是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '七匹狼情侣纯棉薄保暖套装']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:七匹狼 【买贵退差】【七匹狼情侣纯棉薄保暖套装】\n用户：这个有没有优惠\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：好\n管家：嗯嗯\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼男莫代尔棉抗菌单裤\n用户：这39元礼包是什么\n管家：您好，39元礼包是津贴哦，除特殊商品外（比如补贴价、大牌闪购商品）等，津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格，现在津贴可以抵扣商品原价的10%左右~\n用户：你发的这个没有我要的号码\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"周姐：\n你发的这个没有我要的号码\"\n------\n咱们想要哪款尺码的呢，这边再帮您看看类似的款式\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"周姐：\n你发的这个没有我要的号码\"\n------\n咱们想要哪个尺码的呢，这边再帮您看看类似的款式\n用户：上面发的那个\n用户：4XL\n管家：好的\n用户：？\n管家：抱歉找到后会发您，请您耐心等待下\n管家：商品:七匹狼 【买贵退差】:七匹狼男士保暖裤纯棉薄款秋裤100%棉全棉毛裤中老年人秋衣套装\n用户：你给我发的都是单裤，没有套装\n用户：就我发给你那个行不行\n管家：里面有套装的呢\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"周姐：\n[小程序]\"\n------\n我看下\n管家：{\n  \"主题\": \"七匹狼保暖内衣\",\n  \"内容\": \"七匹狼保暖内衣男士圆领纯棉秋衣秋裤套装中\"\n}\n管家：您发的那个里面也是有套装和4XL尺码的呢，咱们想要哪款颜色呢\n用户：深灰\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物七匹狼情侣纯棉薄保暖套装\n管家：您点击这个小程序看下，深麻灰4XL尺码\n用户：79\n用户：没有优惠\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：[旺柴]\n用户：那你折腾啥呢\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"周姐：\n你发的这个没有我要的号码\"\n------\n您好，您说没有要的尺码\n管家：所以要帮您再看看呢\n用户：只有5块钱优惠吗\n管家：如果您账户里面5元立减金红包的话可以下单时直接抵扣使用\n用户：嗯\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家📐Aries：\n您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\"\n------\n嗯嗯，闪购商品不享受津贴抵扣的优惠活动，请您谅解\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 德绒发热 男士厚款保暖裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAcEUROHTpM4yDZJf2zNbsrQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 13:30:14.846",
    "question": "只有5块钱优惠吗？",
    "keywords": "['5块钱优惠', '立减金红包']",
    "answer": "如果您账户里面5元立减金红包的话可以下单时直接抵扣使用。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:七匹狼 【买贵退差】【七匹狼情侣纯棉薄保暖套装】\n用户：这个有没有优惠\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：好\n管家：嗯嗯\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼男莫代尔棉抗菌单裤\n用户：这39元礼包是什么\n管家：您好，39元礼包是津贴哦，除特殊商品外（比如补贴价、大牌闪购商品）等，津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格，现在津贴可以抵扣商品原价的10%左右~\n用户：你发的这个没有我要的号码\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"周姐：\n你发的这个没有我要的号码\"\n------\n咱们想要哪款尺码的呢，这边再帮您看看类似的款式\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"周姐：\n你发的这个没有我要的号码\"\n------\n咱们想要哪个尺码的呢，这边再帮您看看类似的款式\n用户：上面发的那个\n用户：4XL\n管家：好的\n用户：？\n管家：抱歉找到后会发您，请您耐心等待下\n管家：商品:七匹狼 【买贵退差】:七匹狼男士保暖裤纯棉薄款秋裤100%棉全棉毛裤中老年人秋衣套装\n用户：你给我发的都是单裤，没有套装\n用户：就我发给你那个行不行\n管家：里面有套装的呢\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"周姐：\n[小程序]\"\n------\n我看下\n管家：{\n  \"主题\": \"七匹狼保暖内衣\",\n  \"内容\": \"七匹狼保暖内衣男士圆领纯棉秋衣秋裤套装中\"\n}\n管家：您发的那个里面也是有套装和4XL尺码的呢，咱们想要哪款颜色呢\n用户：深灰\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物七匹狼情侣纯棉薄保暖套装\n管家：您点击这个小程序看下，深麻灰4XL尺码\n用户：79\n用户：没有优惠\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：[旺柴]\n用户：那你折腾啥呢\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"周姐：\n你发的这个没有我要的号码\"\n------\n您好，您说没有要的尺码\n管家：所以要帮您再看看呢\n用户：只有5块钱优惠吗\n管家：如果您账户里面5元立减金红包的话可以下单时直接抵扣使用\n用户：嗯\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家📐Aries：\n您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\"\n------\n嗯嗯，闪购商品不享受津贴抵扣的优惠活动，请您谅解\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 德绒发热 男士厚款保暖裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAcEUROHTpM4yDZJf2zNbsrQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 12:29:51.233",
    "question": "这款商品只有参团价吗？",
    "keywords": "['参团价', '优惠']",
    "answer": "是的，这款使用参团价下单更优惠，津贴可抵扣19元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:HUGO BOSS制造商【3条石墨烯抗菌无痕棉内裤】\n用户：你好，请问这个最近有活动吗？\n管家：您好\n管家：商品:发现一个好物3条石墨烯抗菌无痕棉内裤\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n用户：这个只有参团价吗？\n管家：这款使用参团价下单更优惠的\n管家：津贴可抵扣19元\n用户：好的，谢谢\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】黛安芬制造商 3条装 女士小清新纯棉内裤\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼女棉氨高腰经期裤×3",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAcHrx7p2Zz4VC6-6NPvO2dw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 12:29:51.233",
    "question": "这款商品最近有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '优惠']",
    "answer": "已为您植入优惠价格，使用参团价下单更优惠，津贴可抵扣19元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:HUGO BOSS制造商【3条石墨烯抗菌无痕棉内裤】\n用户：你好，请问这个最近有活动吗？\n管家：您好\n管家：商品:发现一个好物3条石墨烯抗菌无痕棉内裤\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n用户：这个只有参团价吗？\n管家：这款使用参团价下单更优惠的\n管家：津贴可抵扣19元\n用户：好的，谢谢\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】黛安芬制造商 3条装 女士小清新纯棉内裤\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼女棉氨高腰经期裤×3",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAcHrx7p2Zz4VC6-6NPvO2dw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:51:43.538",
    "question": "买二送一活动具体是什么意思？",
    "keywords": "['买二送一', '活动', '误解']",
    "answer": "买二返一不是送一，返的是津贴。买二返一是一种道具卡，代表一种资格，即:拥有此卡，只可在买二返一频道页内，原价购买2件及以上商品，订单全部完结后，获得与其中价格最低的商品等价的购物津贴。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】COLE HAAN制造商 男士透气套脚休闲乐福鞋\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺 48h熬桑葚黄精膏\n用户：我己买选买二送一\n管家：亲爱的 您是在哪里看到买二送一的活动的呢？\n用户：必要商城APP\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家☘Rose：\n[小程序]\"\n------\n因为我看到这个链接是没有写 买二送一活动的，您是在哪里看到的，可以发我下\n管家：或者截个图哈\n管家：我看下\n管家：、\n管家：买二返一不是送一哈，返的是津贴\n管家：买二返一是一种道具卡，代表一种资格，即：拥有此卡，只可在买二返一频道页内，原价购买 2 件及以上商品，订单全部完结后，获得与其中价格最低的商品等价的购物津贴。注意是返津贴哦\n管家：所以您拍的两瓶到手的最终到手还是两瓶哈\n用户：不是4瓶吗\n管家：对的 是4瓶哈\n用户：确定吗否则我退单\n管家：确定，您是下单两单，每单数量是2瓶\n用户：津贴是再买商品能抵扣对吗\n管家：是的\n用户：找你下单是否会更优惠呢\n管家：可以的  我可以给您看下怎么下单更优惠\n用户：好的亲谢谢你\n管家：不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAcWhXndGNTafRUSj7ViKjZw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 21:55:48.119",
    "question": "首单有什么优惠？",
    "keywords": "['首单', '优惠']",
    "answer": "首单100%返至高99元现金。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好🌼我是您的专属管家-许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n🎁这笔订单完结后，我会通知您抽免单哦~\n用户：你好，是你家铁粉几年了\n管家：感谢您的支持和信任 \n管家：亲❤️已为您账户转入50元特权金!\n\n🎁必要上线大牌特卖，Nike、兰蔻等大牌，买贵必退差!\n🎁首单100%返至高99元现金!\n🎁下单还可在抽50元电影兑换券\n\n🚩点击卡片，查收福利~\n管家：商品:@您，领50元新人特权金\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Chloe制造商 女士小拉绒羊绒针织开衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAcXF6dMy0bJ8Ez_8OqVrdgg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 22:17:11.237",
    "question": "拼团活动的实付金额是多少？",
    "keywords": "['拼团活动', '实付金额']",
    "answer": "拼团活动的实付金额为286.00元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：{\n\"主题\": \"鞋类\",\n\"内容\": \"LOTTO品牌的灰色运动鞋，价格为179元\"\n}\n管家：您好亲\n管家：是看重商品了么  您把商品分享给这边哈\n用户：商品:必要的乐途透气回弹休闲跑鞋男超级赞，快来看看吧\n用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户已加入拼团，共1件商品，实付金额为286.00元，交易成功。\"\n}\n用户：抽免单\n管家：在的亲\n管家：     你好 完结后抽取 我届时发您 订单进入完结状态，一般是确认订单后8天进入完结状态，且这8天不发生任何售后问题，若遇到退换货等售后问题，则在售后完结的48小时后，订单将进入完结状态。\n用户：抽免单想要下面鞋\n用户：{\n\"主题\": \"鞋类\",\n\"内容\": \"LOTTO品牌的灰色运动鞋，价格为179元\"\n}\n用户：商品:乐途透气回弹休闲跑鞋男，仅售179.00\n管家：     你好 完结后抽取 我届时发您 订单进入完结状态，一般是确认订单后8天进入完结状态，且这8天不发生任何售后问题，若遇到退换货等售后问题，则在售后完结的48小时后，订单将进入完结状态。\n用户：可以吗 \n管家：亲  订单完结之后会主动给您发消息\n管家：到时候才可以抽哈\n用户：商品:乐途透气回弹休闲跑鞋男，仅售179.00\n管家：在的亲\n管家：亲 需要先抽奖哈  您还没到时间 到时间会给您发消息的\n用户：现在想拍有优惠吗\n管家：亲 大牌闪购商品已经是最低价了  直接下单购买即可",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAcaZBcFck3sYFWU87LiWGUQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 20:14:08.225",
    "question": "拼团活动未成功时，订单如何计价？",
    "keywords": "['拼团', '订单', '原价']",
    "answer": "未拼团成功的订单按商品原价下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 赋妍焕采眼霜\n用户：请问下单后那39元礼包要算吗？\n管家：您好 这是津贴哈 您下单可以使用的呢 \n用户：64元一39元\n管家：津贴是按比例抵扣的哈 一般抵扣商品原价的10%左右的哈 \n管家：现在有津贴抵扣15%活动，具体抵扣金额根据页面显示为主的哈 \n用户：我几天前拼3单，没有喊我用，3单才拼起1单\n管家：您可以随时找我领取参团卡的哈 \n管家：没拼团成功的订单是按商品原价下单的呢 \n用户：本来下单就是原价，拼成功了才退你的钱\n管家：是的哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAcb0rHD-sPDg8XT7lrkg2TQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 13:35:12.624",
    "question": "这款内裤有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '内裤', '参团价']",
    "answer": "这款内裤的参团价已经是优惠后的划算订购方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 3条80S莫代尔石墨烯内裤男\n用户：有优惠吗\n管家：好的我看下\n管家：您好，帮您核实，这款内裤参团价，已经是优惠后划算的订购方式啦，喜欢的话直接下单就行\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"电商平台的拼团页面，展示了商品信息、参团按钮和相关操作选项。\"\n}\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 冰爽丝滑 3条莫代尔平角裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAch0l6E3hKhTU2I62dx_Oqg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 20:05:22.351",
    "question": "如何参与SKG产品的购买后抽奖活动？",
    "keywords": "['SKG', '抽奖', '购买后', '参与']",
    "answer": "购买SKG产品后，长按二维码参与抽奖，有机会获得SKG颈椎枕。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！[爱心]\n我是您专属管家许愿，为您提供大牌特卖服务！\n独有全网比价，买贵退差特权！\n\n🎁购买SKG产品后，您可找我免费抽SKG颈椎枕\n用户：怎么抽\n管家：{\n\"主题\": \"SKG特卖\",\n\"内容\": \"购后免费抽，长按二维码，抽取健康礼\"\n}\n管家：您点击这个参与抽奖呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAci_9xd1gVOjEeGRrzXRlxg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:50:14.655",
    "question": "虾仁有活动吗？",
    "keywords": "['虾仁', '活动']",
    "answer": "商品:发现一个好物青岛海捕鲜冻虾仁1000g，这是优惠链接，您选择好规格下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：虾仁有活动吗？\n管家：稍等 我看下呢  \n管家：商品:发现一个好物青岛海捕鲜冻虾仁  1000g\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】娇兰同原料制造商 德国手工皂可洗内衣洗脸\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】DHC同原料制造商 买2送3，买1送1氨基酸皂",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAcj0_iQgB6PjmoiLqTFhUwg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 16:13:26.606",
    "question": "这款眼霜有什么优惠活动吗？",
    "keywords": "['优惠活动', '眼霜']",
    "answer": "目前有14元的优惠活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商\t【【热卖爆品】淡纹保湿眼霜】\n管家：商品:发现一个好物【热卖爆品】淡纹保湿眼霜\n管家：优惠14\n用户：谢谢\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAclpxMY7NqCM2v0P6QwlK8A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 09:30:59.830",
    "question": "双11期间有哪些特别优惠？",
    "keywords": "['双11', '活动', '优惠']",
    "answer": "这个目前还没接到具体通知呢，后续活动确定后会联系您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：💕亲爱的，99元礼包放入您账户了！\n兰蔻、SK2、Nike等大牌特卖，大牌特卖，买贵退差！\n👇点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：双11有啥活动\n管家：这个目前还没接到具体通知呢\n管家：后续活动确定 我联系您",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAcr5Unk0yBcXBvwiA0EBCjA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:32:06.158",
    "question": "这款商品有什么优惠？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '折扣']",
    "answer": "目前津贴抵扣是最优惠的，您可以享受-58的津贴。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 可机洗不易皱含羊毛衬衫男\n用户：商品:Calvin Klein制造商:秋季新款DP免烫纯棉200支赛络纺质感斜纹衬衫男士长袖衬衣 F6056\n管家：您好这款商品津贴抵扣下单合适\n管家：点击单独购买\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n用户：津贴-58\n管家：是的  这下单最优惠\n用户：再给个折扣吧\n管家：您好 \n管家：目前津贴就是最优惠呢\n用户：找也没用？[微笑]\n管家：[破涕为笑]  给您津贴  这就是最优惠的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 成衣免烫·商务长袖衬衫男",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAd1BwGZNBbPoTGhTGhinwww"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 13:38:31.664",
    "question": "这款商品目前有什么活动？",
    "keywords": "['活动', '津贴', '买二送一']",
    "answer": "目前津贴可以抵扣20，但没有买二送一的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这款有活动的话麻烦告知一下哦\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商:【海蓝经典精华露】 浓缩修护力量 舒缓干痒红滋润保湿修护肌肤\n管家：亲爱的 目前津贴可以抵扣20哦\n用户：9月份是买二送一吧\n管家：亲爱的 目前没有买赠活动哦\n管家：有活动帮您留意一下哦\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAdCC-Jd2IXt0tTLIuF1MyrA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 22:40:27.673",
    "question": "购买此款帽子有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '帽子', '购买']",
    "answer": "可以抵扣10元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】MLB制造商 可折叠卡片式遮阳帽防晒帽\n用户：购买此款帽子有优惠吗？\n管家：{\n\"主题\": \"轻便速干吸汗子帽子空顶遮阳帽可折叠户外运动太阳棒球棒\",\n\"内容\": \"商品评价(158) 100%好评99.4% 7天无忧退货 先行赔付 超时送包邮\"\n}\n管家：点击购买即可哦，\n管家：可以抵扣10的\n用户：下单了\n管家：好的呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAdIIxnNiX_H4dJaPDTavrJg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 10:46:25.774",
    "question": "康宁制造商的遥控静音电风扇直流变频的当前优惠价格是多少？",
    "keywords": "['康宁制造商', '遥控静音电风扇', '直流变频', '优惠价格']",
    "answer": "点击小程序下单到手价340元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:康宁制造商【遥控静音电风扇直流变频】\n管家：在的哈亲 有什么能帮您的\n用户：「雨文：[小程序]康宁制造商【遥控静音电风扇直流变频】」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n想买风扇[呲牙]\n管家：好嘞 这边帮您看下优惠活动哈\n管家：商品:发现一个好物遥控静音电风扇直流变频\n管家：您好  点击小程序下单到手价340哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAdLhbA64p7emexVKwq0oGdQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 09:12:08.095",
    "question": "可以参与抽奖活动吗？",
    "keywords": "['抽奖', '免单']",
    "answer": "订单完结后您可以联系我参与抽免单活动，订单通常在签收后的8天后完结。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好\n用户：可以抽奖吗[呲牙]\n管家：订单完结后您联系我抽免单哈 订单一般是在签收后的8天后完结\n用户：好的呢\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAdM2eXPMONRb2IQ002BHNbQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 13:25:44.798",
    "question": "购买粉底液时如何获得更多优惠？",
    "keywords": "['购买', '优惠', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "使用津贴抵扣可以获得更多优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：粉底好用的推荐一下\n管家：好的\n管家：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【dw持妆粉底液】 油皮/混油皮 轻薄透气保湿 遮瑕不脱妆细腻服帖\n管家：为您推荐这一款\n用户：怎么买更优惠\n管家：津贴抵扣最合适\n用户：买了\n管家：好的辛苦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SUQQU同原料制造商 持妆遮瑕丝滑奶油肌粉底霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAdMp3L8I0sHgeOHP-v0jQTA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 18:18:18.799",
    "question": "这款衣服双十一有活动吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '衣服']",
    "answer": "这个目前还没接到具体通知呢，我帮您留意一下，有活动了推送给您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Chloe制造商 女士半高领净面羊绒衫\n用户：商品:Chloe制造商:女士加厚羊绒衫MSYR788\n管家：您好\n用户：这个衣服双十一有活动吗\n管家：这个目前还没接到具体通知呢\n管家：我帮您留意一下 有活动了推送给您\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】J.Mc Laughlin制造商\t 时尚提花羊绒套衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAdR2I_FNL960xymJn79xcNw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 12:18:18.975",
    "question": "这款简约半高领羊毛套头毛衣有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '简约半高领羊毛套头毛衣', '到手价']",
    "answer": "到手价158元，点击小程序选择尺码和颜色下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：小必姐，请问这款有优惠吗？\n用户：商品:J.Mc Laughlin制造商\t【简约半高领羊毛套头毛衣】\n管家：好的稍等\n管家：商品:发现一个好物简约半高领羊毛套头毛衣\n管家：您好到手价158元，点击小程序选择尺码和颜色下单就行哦，刚才久等了抱歉\n用户：好的，谢谢小必姐[抱拳]\n管家：不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAdTUiJGn46whDJ-uqC4MYCw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 07:14:09.007",
    "question": "这款鞋的特价是多少？",
    "keywords": "['特价', '价格', '109']",
    "answer": "目前120元是最划算的价格，通过领取参团卡可以享受优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这款鞋需要特价，原来特价109\n管家：亲爱的 您领取参团卡#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q  目前120元最划算的价格呢  不同的时期活动有所不同哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】COLE HAAN制造商 牛皮套脚乐福鞋轻便男鞋\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】COLE HAAN制造商 男士透气一脚蹬轻便乐福鞋",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAd_oH8I2Fnjd3ZFghx3mAYw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 20:07:54.833",
    "question": "是否有优惠券可用？",
    "keywords": "['优惠券', '优惠19']",
    "answer": "直接下单即可享受优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：有优惠券吗？我想买两双\n用户：商品:JOMA制造商【毛毛虫儿童运动鞋】\n管家：商品:发现一个好物毛毛虫儿童运动鞋\n管家：优惠19\n管家：商品:发现一个好物毛毛虫儿童运动鞋\n管家：直接下单即可 \n用户：{\n\"主题\": \"购物平台\",\n\"内容\": \"用户在购物平台上查看商品详情，准备下单购买\"\n}\n用户：谢谢\n用户：{\n\"主题\": \"毛毛虫儿童运动\",\n\"内容\": \"优惠价：￥99，返现卡已减30元，生产周期：7天，已选择：经典黑，22，1件\"\n}\n用户：刚刚我老婆点开一看，怎么变成九十九了？是不是这个价格又往下降了？那我可不可以把前面的那个两个单把它取消，然后取消了以后，然后再重新下单。\n管家：可以的那\n用户：哦，不是不是，我们那个你们这边好像是不同的码，价格是不一样的。是我看错了？\n管家：OK",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAdd9q4I2fXh2bl9VCb72Qhg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 15:59:34.299",
    "question": "怎么买比较划算呢？",
    "keywords": "['购买', '划算', '优惠']",
    "answer": "点击津贴抵扣下单",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，能退款一款家庭用的洗发水吗\n管家：好的 \n用户：谢谢\n管家：商品:资生堂同原料制造商\t:香氛植物丰盈洗发水（蓝风铃） 蓬松型 无硅油丰盈飘逸 升级版\n管家：香氛植物丰盈洗发水(蓝风铃)蓬松型 无硅油\n丰盈飘逸 升级版\n用户：怎么买比较划算呢\n管家：{\n\"主题\": \"香氛丰盈洗发水\",\n\"内容\": \"购买香氛丰盈洗发水，享受团购优惠，了解活动时间和规则。\"\n}\n管家：点击津贴抵扣下单\n用户：好的👌\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】祖玛珑同原料制造商 【空气感洗发水】风铃草香\n用户：[疑问][疑问]\n管家：您好  有什么可以帮您的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 特证防脱控油去屑洗发水",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAddn2jYnUP0iRLsGXKHmUQg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 11:43:13.618",
    "question": "当前商品的优惠价格是多少？",
    "keywords": "['优惠价格', '商品', '价格']",
    "answer": "目前优惠后的价格是125元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户参与拼团活动，共1件商品，实付金额为79.00元。\"\n}\n用户：以上这两种各买两瓶\n用户：卡\n管家：我给您看下\n管家：商品:发现一个好物赋妍焕采眼霜\n管家：商品:发现一个好物小棕瓶熬夜眼霜 紧实焕亮\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]\n用户：下面这个没优惠\n用户：上次117元\n用户：？\n管家：目前优惠后的价格是125元\n用户：158\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物小棕瓶熬夜眼霜 紧实焕亮\n管家：您看下 这个链接是125元吗？\n用户：是\n管家：嗯嗯 158的 您直接申请退款就好啦\n管家：在必要app上 的 订单详情页可以直接申请的\n用户：好的\n用户：谢谢\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】SK-II同原料制造商 【镇店乳】酵母乳100g",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAdgdDc1yTUNB8AcWt-WytEQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 19:14:06.934",
    "question": "冻干鸡肝牛肝是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "您可以点击单独购买，津贴目前抵扣是6元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"冻干鸡肝牛肝\",\n\"内容\": \"全民拼团，支持花呗分期付款，收藏可配送，详细规则，邀新人拼团\"\n}\n用户：你好请问有优惠吗\n管家：您好 \n管家：{\n    \"主题\": \"拼团活动\",\n    \"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好 您可以点击单独购买哈，津贴目前抵扣是6元的哈 \n管家：目前是合适的呢 \n用户：谢谢\n管家：不客气的哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAdm1VFQmOWX2vOtZ_o2N2oQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 06:02:21.821",
    "question": "这款商品有什么优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '活动价格']",
    "answer": "这款产品本身是活动价格，可以直接拍下。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:华熙生物 【买贵退差】【夸迪喷雾套装】\n用户：这个有什么优惠吗\n管家： 您好 这款产品本身是活动价格，可以直接拍下哦\n用户：已下单\n用户：谢谢呢\n用户：津贴还能再发些吗\n管家： 500元津贴              #小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli  您好 领取抵扣\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 夸迪喷雾套装\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Babyproffsen制造商 DINO恐龙空气层拉链卫衣",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAdrdgNgaTiDNqJXnSQw16Ug"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 18:36:49.883",
    "question": "拼团订单为何无法使用津贴？",
    "keywords": "['拼团订单', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "拼团价格已经优惠，无法再使用津贴。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：礼包\n管家：什么礼包那 \n用户：新人 200礼包\n管家：#小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd\n用户：这个要怎么用\n管家：下单抵扣金额 \n用户：{\n\"主题\": \"支付\",\n\"内容\": \"用户在电商平台上进行支付操作，包括商品信息、支付金额、支付方式等细节。\"\n}\n用户：没看到抵扣\n管家：您这个是拼团订单 \n用户：那要怎么办\n管家：链接给我\n管家： 我帮您抵扣 \n用户：商品:CAT制造商【【6折巨返】6双纯棉抗菌袜】\n管家：商品:发现一个好物【6折巨返】6双纯棉抗菌袜\n管家：优惠15\n用户：111拼团就是111啊\n管家：拼团价格优惠 无法使用津贴\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】CAT制造商 【6折巨返】6双纯棉抗菌袜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Dickies制造商 5双 男子男秋季LOGO中筒袜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAe6CsdfQ8MDUygvtiX6jx7A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 20:06:01.431",
    "question": "这款男士劲爽清透洁面膏是否有买赠活动？",
    "keywords": "['买赠活动', '价格', '活动']",
    "answer": "抱歉，目前没有买赠活动的哈，不好意思。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：您好\n用户：商品:碧欧泉同原料制造商【男士劲爽清透洁面膏】\n用户：这个活动有没\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好买赠活动是没有的，目前参团价格合适的哈\n管家：先领参团卡：https://wxaurl.cn/XzI9NWJZi1h\n用户：之前是72，4个\n管家：您可以领取参团卡参团下单 \n用户：买二送二\n管家：抱歉目前没有买赠活动的哈  不好意思\n用户：👌\n管家：好的呢 \n管家：有相关活动也会推送给您的哈\n用户：好的\n管家：好的哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAeCLryGIXLbC8W1JG1bG9Ag"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 20:06:01.431",
    "question": "如何参与这款男士劲爽清透洁面膏的拼团活动？",
    "keywords": "['拼团活动', '参团卡', '参团']",
    "answer": "您可以领取参团卡参团下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：您好\n用户：商品:碧欧泉同原料制造商【男士劲爽清透洁面膏】\n用户：这个活动有没\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好买赠活动是没有的，目前参团价格合适的哈\n管家：先领参团卡：https://wxaurl.cn/XzI9NWJZi1h\n用户：之前是72，4个\n管家：您可以领取参团卡参团下单 \n用户：买二送二\n管家：抱歉目前没有买赠活动的哈  不好意思\n用户：👌\n管家：好的呢 \n管家：有相关活动也会推送给您的哈\n用户：好的\n管家：好的哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAeCLryGIXLbC8W1JG1bG9Ag"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 12:22:22.381",
    "question": "下单后有什么优惠活动吗？",
    "keywords": "['下单', '优惠活动']",
    "answer": "下单后再抽50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】伊丽莎白雅顿同原料制造商 【胶囊面膜】三胜肽精华\n用户：已下单\n管家：好的呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 80S·高纱支免烫长袖衬衣男",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAeCPoOyyZAzPCsbSL2Ad0WA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 20:34:53.391",
    "question": "购买的商品是否支持使用优惠券礼包？",
    "keywords": "['优惠券礼包', '支持', '商品']",
    "answer": "您刚刚下单的那款商品不支持使用优惠券礼包，您下单的价格是合适的价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 【买贵必赔】阿胶块\n用户：己购，但没要礼包，没看到[捂脸]\n管家：您刚刚下单的那款 是大牌闪购商品\n管家：不支持使用优惠券礼包的 您下单的价格是合适的价格呢\n用户：OK！谢谢您！[抱拳]\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 送父母长辈女友礼物礼品\n用户：这个刚买了[捂脸]\n管家：嗯嗯[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAeCc4DHGdhyRBdIsQ_d6iQQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 21:30:25.883",
    "question": "这款男士面霜还能再便宜吗？",
    "keywords": "['便宜', '价格', '优惠']",
    "answer": "72元是最划算的价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"男士面霜\",\n\"内容\": \"多效保湿面霜清爽不油腻补水保湿男士护肤品蕴含多种护肤保湿精华，质地润滑，清爽不黏腻\"\n}\n用户：这个还能再便宜吗\n管家：72最划算哦亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAeGT9sstWBaW8HuiWDkuekQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 14:13:06.764",
    "question": "倍润护手霜现在有优惠活动吗？",
    "keywords": "['优惠', '买一送一', '活动']",
    "answer": "目前没有买赠活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"倍润护手霜\",\n\"内容\": \"购买二返一卡，任买2件，返1件金额的津贴，7天无忧退货，先行赔付，超时赔偿，顺丰包邮\"\n}\n用户：这个现在有优惠吗\n管家：商品:发现一个好物倍润护手霜75g*3支/盒\n用户：好像以前看到有买一送一？\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n用户：好像以前看到有买一送一？\n用户：现在还有吗\n管家：目前没有买赠活动呢\n用户：喔\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAeIROLF2K93W11nXNDDc8yA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 20:08:19.231",
    "question": "双十一活动有哪些优惠？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '优惠']",
    "answer": "现在有津贴抵扣15%的活动，双11目前还没有相关通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：哈喽\n用户：粉底液\n用户：推荐\n管家：好的\n管家：商品:SUQQU同原料制造商:亲肤光泽遮瑕丝滑柔光奶油肌粉底霜裸妆粉底液油皮亲妈\n管家：商品:芭比波朗同原料制造商:虫草菁华奢养粉底液 干皮挚爱 匀亮肤色 轻薄持妆 滋润服帖\n管家：这两款您看下\n用户：双十一活动出来了吗？\n管家：您好 \n管家：现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：双11目前还没有相关通知的哈\n用户：商品:兰芝同原料制造商:轻透丝柔水光隔离霜 妆前打底修颜润色提亮隔离妆前乳\n用户：津贴\n管家：商品:200元津贴福利\n管家：您可以领取哈\n用户：这个是怎么使用的？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"每文：\n[小程序]\"\n------\n您这款是补贴价商品哈 您可以直接下单哈 不能叠加津贴使用  \n管家：{\n\"主题\": \"新款女鞋秋季简直微气质牛仔裤\",\n\"内容\": \"新款女鞋秋季简直微气质牛仔裤ZL69605 9B，合体的直筒型，能很好的修饰腿部线条。\"\n}\n管家：类似这种可以使用津贴的商品 ，首页会有津贴抵扣的显示哈\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【女神底妆】底妆打底水润轻薄 隔离修护防护抗蓝光 养肤隔离乳\n管家：{\n    \"主题\": \"女神底妆\",\n    \"内容\": \"底妆打底水润水润隔离修护护肤养肤抗蓝光隔离\"\n}\n管家：这款参团合适的哈\n管家：下单先领参团卡：https://wxaurl.cn/3ERbaFXmp5m\n用户：新人拼团56\n管家：您先领取参团卡 ，领取成功后点击参团字样  \n管家：享受拼团价格的哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 女士新款时尚低帮休闲鞋",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAeYPjPgNjKple1Bv-4veouA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 15:27:34.767",
    "question": "购买这款商品有其他优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '参团卡']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 剑南春 金剑G19礼盒浓香型\n用户：这个倒是不贵\n管家：是的哦  喜欢可以下单哦\n用户：五粮液那个就是品类太多\n管家：是呢 亲爱的  您看一下这款\n用户：一箱是几瓶\n管家：{\n\"主题\": \"金剑春剑G19\",\n\"内容\": \"浓香型白酒52度480mL2瓶礼盒\"\n}\n管家：亲爱的 这是两瓶装哦\n用户：整箱是几个\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"飞：\n整箱是几个\"\n------\n亲爱的 这款暂时没有整箱规格哦\n管家：都是两瓶的规格哦\n用户：那我买两箱尝尝\n用户：有别的优惠没\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]\n管家：您觉得这款产品适合的话，可以点击立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒😜\n用户：已下\n用户：您看下\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n用户：那个笑看2号除了补贴价外有别的优惠没\n管家：亲爱的 剑南春哈？  \n用户：不是\n用户：是酱酒\n管家：辛苦您发我一下商品链接 我帮您看一下怎么购买更划算哦\n用户：商品:产自茅台镇主产区:茅台镇主产区多种年份老酒53度经典坤沙酱香型白酒(笑看-叁号)\n用户：商品:产自茅台镇主产区:茅台镇主产区多年份老酒调酿53度坤沙酱香型白酒(笑看贰号)\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"飞：\n[小程序]\"\n------\n\n 您好，这款是官方补贴的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"飞：\n[小程序]\"\n------\n亲爱的 这个也是官方补贴哦\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]\n用户：[强]\n管家：[玫瑰]\n用户：商品:茅台 【买贵退差】:茅台集团 买贵退差 茅台醇·尊品（景泰蓝）500ML*2两瓶装\n用户：这个是一箱6瓶吧\n管家：亲爱的 这个没有一箱6瓶的规格哦 \n用户：哈哈，你平时不怎么喝酒吧\n管家：是哦\n用户：[抱拳]\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的 我帮您反馈联系一下商家 咨询一下是否有6瓶装哦\n用户：没事的\n用户：我问了，整箱是6瓶\n管家：好的  感谢您的理解哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAectBQkkmS222-KDIt2jwcA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 15:27:34.767",
    "question": "笑看贰号这款商品有其他优惠吗？",
    "keywords": "['笑看贰号', '优惠', '津贴', '参团卡']",
    "answer": "这款是官方补贴的产品，下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 剑南春 金剑G19礼盒浓香型\n用户：这个倒是不贵\n管家：是的哦  喜欢可以下单哦\n用户：五粮液那个就是品类太多\n管家：是呢 亲爱的  您看一下这款\n用户：一箱是几瓶\n管家：{\n\"主题\": \"金剑春剑G19\",\n\"内容\": \"浓香型白酒52度480mL2瓶礼盒\"\n}\n管家：亲爱的 这是两瓶装哦\n用户：整箱是几个\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"飞：\n整箱是几个\"\n------\n亲爱的 这款暂时没有整箱规格哦\n管家：都是两瓶的规格哦\n用户：那我买两箱尝尝\n用户：有别的优惠没\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]\n管家：您觉得这款产品适合的话，可以点击立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒😜\n用户：已下\n用户：您看下\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n用户：那个笑看2号除了补贴价外有别的优惠没\n管家：亲爱的 剑南春哈？  \n用户：不是\n用户：是酱酒\n管家：辛苦您发我一下商品链接 我帮您看一下怎么购买更划算哦\n用户：商品:产自茅台镇主产区:茅台镇主产区多种年份老酒53度经典坤沙酱香型白酒(笑看-叁号)\n用户：商品:产自茅台镇主产区:茅台镇主产区多年份老酒调酿53度坤沙酱香型白酒(笑看贰号)\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"飞：\n[小程序]\"\n------\n\n 您好，这款是官方补贴的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"飞：\n[小程序]\"\n------\n亲爱的 这个也是官方补贴哦\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]\n用户：[强]\n管家：[玫瑰]\n用户：商品:茅台 【买贵退差】:茅台集团 买贵退差 茅台醇·尊品（景泰蓝）500ML*2两瓶装\n用户：这个是一箱6瓶吧\n管家：亲爱的 这个没有一箱6瓶的规格哦 \n用户：哈哈，你平时不怎么喝酒吧\n管家：是哦\n用户：[抱拳]\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的 我帮您反馈联系一下商家 咨询一下是否有6瓶装哦\n用户：没事的\n用户：我问了，整箱是6瓶\n管家：好的  感谢您的理解哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAectBQkkmS222-KDIt2jwcA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 21:38:59.554",
    "question": "购买商品有什么优惠活动？",
    "keywords": "['优惠', '活动']",
    "answer": "购买精选商品后，您可以参与抽奖赢取50元电影兑换券，并且39元礼包已放入您的账户。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:欧莱雅同原料制造商【【热销爆品】芦荟保湿面膜】\n管家：#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n管家：领参团卡下单哦 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 蜗牛舒妍修护精华面霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA9KZbWvXG5hpjS3oxH4zqUQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 21:43:22.335",
    "question": "为什么找不到之前看到的二赠一优惠选项？",
    "keywords": "['二赠一', '优惠选项', '购物车']",
    "answer": "请检查商品是否还在购物车中，或者联系客服确认优惠信息。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：不好意思，现在打扰你。\n用户：想买副眼镜，能弄点儿优惠吗？\n管家：#小程序://必要/789KyI3lNIzfuUs 亲爱的 您点击领取津贴哦 \n管家：抵扣更划算\n用户：多谢\n管家：客气哦\n用户：怎么看到的是二赠一的选项\n管家：辛苦您发我一下商品我看一下哦\n用户：等等，我看看好像找不到了。刚刚明明加到购物车里了\n管家：您看一下破\n管家：您找一下哦\n用户：现在找不到了，只有补贴了。很少，大概三十几块。\n管家：目前都是最划算的价格了呢  \n用户：好吧\n管家：好呢 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA9WWQ-b9R3Pzdmj93YuIMJA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 20:01:12.355",
    "question": "新的购物优惠活动规则是什么？",
    "keywords": "['买二返一', '津贴', '返现']",
    "answer": "买二返一活动需进入商品主页右上角该专区，选购至少两件以上的商品，通过买二返一卡原价订购，返的是价格低的那件等额津贴，不是现金，获取的津贴在有效期内可以按照比例抵扣使用。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"购物优惠\",\n\"内容\": \"电商平台购物优惠活动\"\n}\n用户：你好\n用户：这个规则和之前不一样了\n用户：之前是直接减\n管家：您说的返现专区么，这个买二返一活动，两个活动不一样呢\n管家：买二返一需进入商品主页右上角该专区，选购至少两件以上的商品，通过买二返一卡原价订购，返的是价格低的那件等额津贴，不是现金，获取的津贴在有效期内可以按照比例抵扣使用~\n用户：之前是直接减去一件的价格\n管家：{\n\"主题\": \"津贴金额\",\n\"内容\": \"津贴金额范围（元）有效期（天）0-10045 101-20060 201-50075 501+90\"\n}\n管家：抱歉，现在买二返一返的是津贴，不是现金，也不是商品，获取的津贴在有效期内可以按照比例抵扣使用~\n用户：以后还会有返现金的活动吗\n管家：或者有喜欢的款式也可以分享下，帮您看看划算的购买方式~\n用户：{\n\"主题\": \"购物车\",\n\"内容\": \"购物车包含已满减优惠活动，用户可享受超值换购特权。购物车中有半高领无缝百搭打底衫、必然眼镜、ART钛材光学镜、Mar轻便光学镜等商品，总价为￥369。\"\n}\n用户：本来想买四副的\n管家：抱歉买二返一不是返现金呢，返的是津贴哦，没有返现金啦\n用户：看看现在这个情况只能考虑一下一副了[撇嘴]\n用户：另外，你帮我看看能有多少优惠。如果买一副的情况。\n管家：您要哪副呢\n管家：我帮您看下\n用户：{\n\"主题\": \"必然眼镜\",\n\"内容\": \"Mar.轻便光学镜-B(含镜片)远视/近视眼镜男女，类型：近视，配送方式：顺丰快递免费，备注留言：建议填写内容已经与商家达成一致，津贴￥690，最佳优惠￥55.00，支付宝支付支持花呗分期付款，实付￥404.00\"\n}\n用户：我看到的是这样\n管家：您好，目前可以抵扣商品原价的10%左右，459-459*10%左右=到手价\n管家：津贴是按照比例抵扣使用的呢\n管家：如果不着急的话，可以等等双十一活动呢\n用户：好的谢谢\n管家：到时候可以抵扣商品原价的15% 会更优惠些~\n管家：不客气，预计下个月1号开始\n用户：我先都加到购物车[偷笑]\n管家：可以的\n用户：好的\n用户：谢谢\n管家：不客气随时联系",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA9WWQ-b9R3Pzdmj93YuIMJA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 20:01:12.355",
    "question": "未来是否还会有返现金的活动？",
    "keywords": "['返现金', '活动']",
    "answer": "目前没有返现金的活动，但可以关注双十一活动，届时会有更优惠的抵扣比例。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"购物优惠\",\n\"内容\": \"电商平台购物优惠活动\"\n}\n用户：你好\n用户：这个规则和之前不一样了\n用户：之前是直接减\n管家：您说的返现专区么，这个买二返一活动，两个活动不一样呢\n管家：买二返一需进入商品主页右上角该专区，选购至少两件以上的商品，通过买二返一卡原价订购，返的是价格低的那件等额津贴，不是现金，获取的津贴在有效期内可以按照比例抵扣使用~\n用户：之前是直接减去一件的价格\n管家：{\n\"主题\": \"津贴金额\",\n\"内容\": \"津贴金额范围（元）有效期（天）0-10045 101-20060 201-50075 501+90\"\n}\n管家：抱歉，现在买二返一返的是津贴，不是现金，也不是商品，获取的津贴在有效期内可以按照比例抵扣使用~\n用户：以后还会有返现金的活动吗\n管家：或者有喜欢的款式也可以分享下，帮您看看划算的购买方式~\n用户：{\n\"主题\": \"购物车\",\n\"内容\": \"购物车包含已满减优惠活动，用户可享受超值换购特权。购物车中有半高领无缝百搭打底衫、必然眼镜、ART钛材光学镜、Mar轻便光学镜等商品，总价为￥369。\"\n}\n用户：本来想买四副的\n管家：抱歉买二返一不是返现金呢，返的是津贴哦，没有返现金啦\n用户：看看现在这个情况只能考虑一下一副了[撇嘴]\n用户：另外，你帮我看看能有多少优惠。如果买一副的情况。\n管家：您要哪副呢\n管家：我帮您看下\n用户：{\n\"主题\": \"必然眼镜\",\n\"内容\": \"Mar.轻便光学镜-B(含镜片)远视/近视眼镜男女，类型：近视，配送方式：顺丰快递免费，备注留言：建议填写内容已经与商家达成一致，津贴￥690，最佳优惠￥55.00，支付宝支付支持花呗分期付款，实付￥404.00\"\n}\n用户：我看到的是这样\n管家：您好，目前可以抵扣商品原价的10%左右，459-459*10%左右=到手价\n管家：津贴是按照比例抵扣使用的呢\n管家：如果不着急的话，可以等等双十一活动呢\n用户：好的谢谢\n管家：到时候可以抵扣商品原价的15% 会更优惠些~\n管家：不客气，预计下个月1号开始\n用户：我先都加到购物车[偷笑]\n管家：可以的\n用户：好的\n用户：谢谢\n管家：不客气随时联系",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA9WWQ-b9R3Pzdmj93YuIMJA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 21:44:50.701",
    "question": "双十一期间是否有促销活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "目前没有接到双十一的活动通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 【焕颜紧致】紧致嫩肤霜\n用户：这个涨价啦\n用户：之前买一送一多好[偷笑]\n管家：是的那 目前没有这个活动那 \n用户：双十一会有吗\n用户：口红最近有吗\n管家：您好\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Ying🌟🌟：\n双十一会有吗\"\n------\n\n 目前没有接到双十一的活动通知哦\n管家：商品:雅诗兰黛同原料制造商:绒雾倾色唇膏 水感 雾面 两种质地 显气质 素颜可涂 不易掉色\n管家：口红有款补贴价的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA9_mMxXxa6s09clv2mbHqsA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 19:42:26.387",
    "question": "双十一活动是否已公布？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "亲双十一的活动目前没接到相关通知",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 后Whoo天气丹保湿水乳7件\n用户：是不是后台可以看到我去搜了这个产品[捂脸][捂脸]\n管家：您好亲\n管家：这个咱们是看不到的\n管家：每天都会精选一些商品推送给您那边哈  确实会有出现顾客找过来说很巧正是想要的\n用户：对的，我去看到了\n用户：现在我缺乳液\n管家：乳液是么亲\n管家：给您推荐下哈\n管家：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【促胶原新生】补水保湿 紧致淡纹乳液 保湿紧致四件套\n管家：您看下这款亲\n用户：这个我现在刚用完\n管家：嗯嗯 是想换换么亲\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:【菁纯乳液】抗氧修护 淡化细纹 柔嫩焕亮 肌肤饱满紧致自带高光\n管家：您可以看下这款哈亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 后拱辰享气韵生系列6件套\n用户：正版还是同原料的\n管家：这边看下\n管家：亲这个是正版的哈\n用户：嗯嗯我在考虑一下\n用户：双十一活动出来了吗\n管家：亲 双十一的活动目前没接到相关通知",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA9_mMxXxa6s09clv2mbHqsA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 21:51:02.630",
    "question": "有买一送一的活动吗？",
    "keywords": "['买一送一', '活动']",
    "answer": "您好目前是没有的呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【焕颜紧致】二裂酵母发酵物修护精华水 紧致 弹润\n用户：有活动吗\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：{\n\"主题\": \"【焕颜紧致】二裂酵母发酵修护精华水\",\n\"内容\": \"该图片展示了一个电商平台的页面，具体是关于美容护肤产品的促销活动。用户可以在此页面领取优惠券，了解产品详情，并参与拼团活动。界面设计简洁，主要颜色为白色和蓝色，突出显示了产品名称、价格以及相关操作选项。\"\n}\n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n用户：没买一送一活动了吗\n管家：您好目前是没有的呢\n用户：👌\n管家：好的呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】范思哲同原料制造商 海神之光香水\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 尔木萄信手拈来双眼皮贴",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA9bPUlNtP4dw0JSO1fsxrvg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 21:51:02.630",
    "question": "这款商品有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "您可以领取津贴点击单独购买哈，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【焕颜紧致】二裂酵母发酵物修护精华水 紧致 弹润\n用户：有活动吗\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：{\n\"主题\": \"【焕颜紧致】二裂酵母发酵修护精华水\",\n\"内容\": \"该图片展示了一个电商平台的页面，具体是关于美容护肤产品的促销活动。用户可以在此页面领取优惠券，了解产品详情，并参与拼团活动。界面设计简洁，主要颜色为白色和蓝色，突出显示了产品名称、价格以及相关操作选项。\"\n}\n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n用户：没买一送一活动了吗\n管家：您好目前是没有的呢\n用户：👌\n管家：好的呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】范思哲同原料制造商 海神之光香水\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 尔木萄信手拈来双眼皮贴",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA9bPUlNtP4dw0JSO1fsxrvg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 09:56:54.282",
    "question": "那有优惠么？",
    "keywords": "['优惠', '补贴']",
    "answer": "这款不错已经补贴完成的价格喜欢的话直接拍",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】五星级酒店茶叶制造商 尊人·武夷岩茶 大红袍\n用户：有铁观音么\n管家：商品:五星级酒店茶叶制造商:安溪铁观音 清香型 8g/袋*30袋/盒\n管家：为您推荐这款商品\n用户：那有优惠么？\n管家：这款不错 已经补贴完成的价格  喜欢的话直接拍\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】五星级酒店茶叶制造商 2024新茶 高山绿茶 半斤装",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA9dUVmZJKOU6j9ycVmn_bSQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 22:19:05.407",
    "question": "购买商品有什么优惠吗？",
    "keywords": "['优惠']",
    "answer": "可以津贴抵扣下单",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：我之前买过的\n用户：行水化气\n用户：糕\n用户：还有么\n管家：我看下哈\n用户：看了有的\n用户：有什么优惠么\n管家：可以津贴抵扣下单哈，我给您发津贴\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n用户：👌\n管家：点击领取，然后打开商品，点击单独购买抵扣下单\n用户：还有么我买其他的糕\n管家：有的\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr\n管家：点击领取",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA9daS8u48Dty3tsYQrb6bVw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:33:15.749",
    "question": "能否提供额外的优惠券？",
    "keywords": "['优惠券', '忠实客户']",
    "answer": "马上双十一就要来了，双十一活动会抵扣商品原价的15%，不着急的话可以等等，到时候通知您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：美女，这款衬衣昨天还143，今天怎么涨价了\n管家：我看下\n用户：[OK]\n管家：嗯嗯这边核实\n管家：您好，应该是10月13号-20号的换季活动哦，当时津贴抵扣商品原价的15%，今天结束啦，平时津贴抵扣商品原价的10%左右~\n用户：好吧\n用户：不知道啊\n用户：昨晚太晚了\n用户：就没拍\n用户：还能给个优惠卷吗\n用户：我可是忠实客户\n管家：马上双十一就要来了，双十一活动到会抵扣商品原价的15%，不着急的话可以等等，这边到时候通知您\n管家：商品:发现一个好物100支纯棉DP免烫衬衫\n用户：好的\n管家：目前最低到手价152元，可以点击看看呢\n用户：那我等等\n管家：嗯嗯\n用户：[抱拳]\n管家：[玫瑰][玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA9fuS2W7NTuxHeeaGDCCeCg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:33:15.749",
    "question": "为什么这款衬衣的价格上涨了？",
    "keywords": "['价格上涨', '换季活动', '津贴抵扣']",
    "answer": "因为10月13号-20号的换季活动结束，当时津贴抵扣商品原价的15%，今天结束啦，平时津贴抵扣商品原价的10%左右。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：美女，这款衬衣昨天还143，今天怎么涨价了\n管家：我看下\n用户：[OK]\n管家：嗯嗯这边核实\n管家：您好，应该是10月13号-20号的换季活动哦，当时津贴抵扣商品原价的15%，今天结束啦，平时津贴抵扣商品原价的10%左右~\n用户：好吧\n用户：不知道啊\n用户：昨晚太晚了\n用户：就没拍\n用户：还能给个优惠卷吗\n用户：我可是忠实客户\n管家：马上双十一就要来了，双十一活动到会抵扣商品原价的15%，不着急的话可以等等，这边到时候通知您\n管家：商品:发现一个好物100支纯棉DP免烫衬衫\n用户：好的\n管家：目前最低到手价152元，可以点击看看呢\n用户：那我等等\n管家：嗯嗯\n用户：[抱拳]\n管家：[玫瑰][玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA9fuS2W7NTuxHeeaGDCCeCg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 08:36:02.431",
    "question": "这款眼镜有哪些优惠活动？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "有津贴的部分抵扣活动，更划算。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:依视路集团旗下制造商【悦目.轻便光学镜·简约款】\n用户：你好，这个都有什么优惠\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好 有津贴的部分抵扣活动 更划算\n用户：就是选择单独购买对吧\n用户：眼镜如果觉得不合适是可以退货的吧？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"随心：\n就是选择单独购买对吧\"\n------\n对哒\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"随心：\n眼镜如果觉得不合适是可以退货的吧？\"\n------\n额外追加费用进行刻字，或者超散等定制服务的不支持退换，不是定制款是可以退换的哈\n用户：嗯，好的\n管家：[愉快]\n用户：科技膜层变色，就是在室外遇到紫外线就自动变色吧？\n管家：嗯啊 跟光线有关，这种技术利用光线与紫外线的强弱变化，使镜片迅速变暗或恢复透明，适用于室内室外同时使用，防止阳光、紫外光、眩光对眼睛的伤害‌\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 Mar.轻便光学镜-C.含镜片\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 悦目.轻便光学镜·简约款",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA9jzMLTwQ9T0MVWCqZG0yKA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 19:56:52.290",
    "question": "今天没抽中福袋，是否需要在今天下单并备注直播才能享受优惠？",
    "keywords": "['福袋', '直播', '优惠', '下单', '备注']",
    "answer": "他们自家做的活动，我们这边也不是很清楚，我帮您去问一下哦，咱请留一个电话哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n用户：谢谢\n用户：请问今天没抽中福袋，也要今天下单，备注:直播，才有优惠吗\n管家：你好\n管家： 请问您说的是必然眼镜的直播嘛？\n用户：是的\n管家：[捂脸]他们自家做的活动，我们这边也不是很清楚，我帮您去问一下哦，咱请留一个电话哈\n用户：就回复在微信好了\n管家：好的 我问到了就发您哦\n用户：好的\n管家：[爱心]\n用户：{\n\"主题\": \"幸运福袋\",\n\"内容\": \"哦哦~等下一次活动吧~\"\n}\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA9kQOmiRKk96vhAtdd3wieg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 16:31:56.480",
    "question": "是否有优惠券可用？",
    "keywords": "['优惠券', '津贴']",
    "answer": "可以给您发津贴，到手是110的。点击领取津贴，然后打开商品，点击单独购买抵扣下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】DURAVIT制造商 智能脚感冲水智能马桶\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】DURAVIT制造商 全功能泡沫盾智能马桶\n用户：商品:JOMA制造商【毛毛虫儿童运动鞋】\n用户：原来才98怎么涨价了\n管家：我看下\n管家：嗯嗯，涨价了，商品会随着原料制作成本等问题，不定期调整价格的呢\n用户：你这有优惠券么\n管家：{\n\"主题\": \"毛毛虫儿童运动鞋\",\n\"内容\": \"购买毛毛虫儿童运动鞋的页面，包含商品信息、价格、优惠券和购物车等功能。\"\n}\n管家：可以给您发津贴，到手是110的\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取津贴，然后打开商品，点击单独购买抵扣下单\n用户：双十一还有优惠么\n管家：目前还没有接到双十一的活动通知呢\n用户：去年有不\n管家：去年活动是津贴抵扣15%的，不清楚今年有没有其他活动呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAA-9Emryx1D12Bxrm_7itxw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 16:31:56.480",
    "question": "双十一期间是否有优惠活动？",
    "keywords": "['双十一', '优惠']",
    "answer": "目前还没有接到双十一的活动通知呢。去年活动是津贴抵扣15%的，不清楚今年有没有其他活动呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】DURAVIT制造商 智能脚感冲水智能马桶\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】DURAVIT制造商 全功能泡沫盾智能马桶\n用户：商品:JOMA制造商【毛毛虫儿童运动鞋】\n用户：原来才98怎么涨价了\n管家：我看下\n管家：嗯嗯，涨价了，商品会随着原料制作成本等问题，不定期调整价格的呢\n用户：你这有优惠券么\n管家：{\n\"主题\": \"毛毛虫儿童运动鞋\",\n\"内容\": \"购买毛毛虫儿童运动鞋的页面，包含商品信息、价格、优惠券和购物车等功能。\"\n}\n管家：可以给您发津贴，到手是110的\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取津贴，然后打开商品，点击单独购买抵扣下单\n用户：双十一还有优惠么\n管家：目前还没有接到双十一的活动通知呢\n用户：去年有不\n管家：去年活动是津贴抵扣15%的，不清楚今年有没有其他活动呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAA-9Emryx1D12Bxrm_7itxw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 09:07:05.619",
    "question": "双十一活动是否从11月1日开始？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '开始时间', '11月1日']",
    "answer": "目前还未接到具体的活动通知，但按照以往经验，大概率是1号开始。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：有的话11.1开始么\n管家：目前确实还未接到具体的活动通知，不过按照以往去年的活动时间，大概率是1号开始，如果今年也是的话，到时候通知您\n用户：好嘞\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAA-9Emryx1D12Bxrm_7itxw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 18:16:46.254",
    "question": "购买上述两款商品是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '购买', '商品']",
    "answer": "目前没有提供额外的优惠信息，两款商品的价格分别为408元和64元，点击小程序即可下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:tory burch制造商【重磅真丝时尚高腰直筒裤】\n用户：商品:YSL同原料制造商【焕彩透亮保湿隔离霜】\n管家：好的稍等\n用户：要买上述2件有优惠吗\n管家：好的我看下\n管家：商品:发现一个好物重磅真丝时尚高腰直筒裤\n管家：您好，第一款到手价408元，点击小程序下单就行\n管家：商品:发现一个好物焕彩透亮保湿隔离霜\n管家：这款到手价64元，点击小程序下单哦\n用户：👌谢谢\n管家：好的不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAA-jejuNbWZntD7hXu3_t3A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 07:49:44.396",
    "question": "双十一期间是否有更大的促销力度？",
    "keywords": "['双十一', '促销力度', '优惠']",
    "answer": "目前还未接到该商家的双十一活动力度通知，如果不着急可以等等。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：想买这个眼霜，有拼团卡或是津贴吗？或是帮忙看下怎么买最划算\n用户：{\n\"主题\": \"购物优惠\",\n\"内容\": \"购买商品可享受优惠活动，包括买赠活动和减免价格等优惠\"\n}\n管家：好的\n管家：商品:发现一个好物浓缩修护眼霜\n管家：您好，一瓶到手92元，点击小程序下单就行\n用户：买2瓶是赠送同款一瓶吗\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：嗯嗯是的\n用户：好的\n管家：商品:发现一个好物浓缩修护眼霜\n管家：那您点这个，到手价169元两瓶，买二赠一\n用户：嗯嗯。另外有没有面霜搞活动的\n管家：我看下\n管家：商品:赫莲娜同原料制造商:拍1发2玻色因黑绷带面霜 舒缓保湿晚霜高浓玻色因性价比\n管家：商品:科颜氏同原料制造商:拍1发2高保湿精华面霜 保湿霜护肤乳液舒缓滋养敏感肌修护温和\n管家：这两款现在有买赠活动呢，可以点击看看\n用户：「必要-许愿管家🧷Grace：[小程序]科颜氏同原料制造商:拍1发2高保湿精华面霜 保湿霜护肤乳液舒缓滋养敏感肌修护温和」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个买一瓶就自动赠送一瓶同款吗，需要备注吗\n管家：嗯嗯\n管家：您下单时备注下吧，大牌品质 买一赠一就行\n用户：好的。双十一会不会促销力度更大呢\n管家：不好意思，目前还未接到该商家的双十一活动力度哦，如果您不着急话也可以等等呢~\n管家：不好意思，目前还未接到该商家的双十一活动力度通知哦，如果您不着急话也可以等等呢~\n用户：「必要-许愿管家🧷Grace：[小程序]科颜氏同原料制造商:拍1发2高保湿精华面霜 保湿霜护肤乳液舒缓滋养敏感肌修护温和」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个拍一发2活动到什么时候\n管家：到31号\n管家：结束\n用户：那我晚一点买，到时候看看还有没有更优惠的\n用户：如果你能提前知道优惠活动也告诉我一下\n用户：谢谢\n管家：嗯嗯好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAA0BFPc0ec6_0vDT8cg5mSw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 07:49:44.396",
    "question": "拍一发二活动到什么时候结束？",
    "keywords": "['拍一发二', '活动', '结束时间']",
    "answer": "到31号结束。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：想买这个眼霜，有拼团卡或是津贴吗？或是帮忙看下怎么买最划算\n用户：{\n\"主题\": \"购物优惠\",\n\"内容\": \"购买商品可享受优惠活动，包括买赠活动和减免价格等优惠\"\n}\n管家：好的\n管家：商品:发现一个好物浓缩修护眼霜\n管家：您好，一瓶到手92元，点击小程序下单就行\n用户：买2瓶是赠送同款一瓶吗\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：嗯嗯是的\n用户：好的\n管家：商品:发现一个好物浓缩修护眼霜\n管家：那您点这个，到手价169元两瓶，买二赠一\n用户：嗯嗯。另外有没有面霜搞活动的\n管家：我看下\n管家：商品:赫莲娜同原料制造商:拍1发2玻色因黑绷带面霜 舒缓保湿晚霜高浓玻色因性价比\n管家：商品:科颜氏同原料制造商:拍1发2高保湿精华面霜 保湿霜护肤乳液舒缓滋养敏感肌修护温和\n管家：这两款现在有买赠活动呢，可以点击看看\n用户：「必要-许愿管家🧷Grace：[小程序]科颜氏同原料制造商:拍1发2高保湿精华面霜 保湿霜护肤乳液舒缓滋养敏感肌修护温和」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个买一瓶就自动赠送一瓶同款吗，需要备注吗\n管家：嗯嗯\n管家：您下单时备注下吧，大牌品质 买一赠一就行\n用户：好的。双十一会不会促销力度更大呢\n管家：不好意思，目前还未接到该商家的双十一活动力度哦，如果您不着急话也可以等等呢~\n管家：不好意思，目前还未接到该商家的双十一活动力度通知哦，如果您不着急话也可以等等呢~\n用户：「必要-许愿管家🧷Grace：[小程序]科颜氏同原料制造商:拍1发2高保湿精华面霜 保湿霜护肤乳液舒缓滋养敏感肌修护温和」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个拍一发2活动到什么时候\n管家：到31号\n管家：结束\n用户：那我晚一点买，到时候看看还有没有更优惠的\n用户：如果你能提前知道优惠活动也告诉我一下\n用户：谢谢\n管家：嗯嗯好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAA0BFPc0ec6_0vDT8cg5mSw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 11:56:13.005",
    "question": "如何参与免单抽奖活动？",
    "keywords": "['免单机会', '抽奖']",
    "answer": "订单完结后，符合要求即可参与免单抽奖活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】欧舒丹同原料制造商\t 蓝风铃香氛美肌香水沐浴露\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】爱马仕同原料制造商 鎏金香水沐浴露\n用户：可以抽免单机会吗\n管家：等您订单完结，符合要求，我会给您发消息的哦\n用户：怎样算订单完结？\n管家：订单进入完结状态，一般是确认订单后8天进入完结状态，且这8天不发生任何售后问题，若遇到退换货等售后问题，则在售后完结的48小时后，订单将进入完结状态。",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAA2Gj4Fb3GJVl51E_W-0zLg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 15:27:37.040",
    "question": "当前商品是否有活动？",
    "keywords": "['活动', '价格', '补贴价']",
    "answer": "亲目前价格就是活动价格，已经是补贴价了，直接下单就是最划算的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 欧莱雅视黄醇水乳\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 欧莱雅玻色因水乳\n用户：这个有没有活动\n用户：商品:赫莲娜同原料制造商:【镇店之宝】玻色因+黑松露面霜 传奇成分 紧致弹润秋冬水润细腻\n管家：稍等这边看下\n用户：商品:希思黎同原料制造商:【全能乳液】 紧致肌肤 强韧修护 补水保湿\n管家：亲目前价格就是活动价格  已经是补贴价了\n管家：直接下单就是最划算的\n用户：好吧\n用户：双十一有活动啊\n管家：您好 亲爱的 目前还没有双十一活动的通知哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAA9E9HzLuIoc6F_sOasJ_7Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 15:27:37.040",
    "question": "双十一期间是否有活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '通知']",
    "answer": "您好，亲爱的，目前还没有双十一活动的通知哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 欧莱雅视黄醇水乳\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 欧莱雅玻色因水乳\n用户：这个有没有活动\n用户：商品:赫莲娜同原料制造商:【镇店之宝】玻色因+黑松露面霜 传奇成分 紧致弹润秋冬水润细腻\n管家：稍等这边看下\n用户：商品:希思黎同原料制造商:【全能乳液】 紧致肌肤 强韧修护 补水保湿\n管家：亲目前价格就是活动价格  已经是补贴价了\n管家：直接下单就是最划算的\n用户：好吧\n用户：双十一有活动啊\n管家：您好 亲爱的 目前还没有双十一活动的通知哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAA9E9HzLuIoc6F_sOasJ_7Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 00:08:34.698",
    "question": "这个洗发水是否有活动？",
    "keywords": "['洗发水', '活动']",
    "answer": "是的哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:欧舒丹同原料制造商:买1送2同款烟酰胺沐浴露香水花香型持久留香氨基酸去角质\n用户：买一送2？到手3？\n管家：您好！\n🌼我是您的专属管家许愿。\n为您提供全网独有“大牌特卖，全网比价，买贵退差”服务~\n\n初次见面，先送一份独享见面礼!\n\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:5元立减金\n用户：买一送2？到手3？\n管家：这个活动目前已经结束了 亲\n管家：截止到10号的\n管家：您好，我看这个活动时间已经过了，到10月10，我现在去核实下有消息回复您哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】欧莱雅同原料制造商 【热卖爆款】小分子次抛\n用户：好的，帮我核实下谢谢\n管家：[愉快]好的 稍后回复您\n用户：这个目前也有活动吗\n管家：现在还有 亲~\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Vetements制造商 舒适亲肤磨毛半高领打底衫\n用户：好的，下单了\n用户：「必要-许愿管家🥛Fri：您好，我看这个活动时间已经过了，到10月10，我现在去核实下有消息回复您哦」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个有回复吗\n管家：抱歉 目前没回复 我这边催一下 \n用户：1\n管家：辛苦啦\n管家：帮您核实到 还是有买赠活动的哈\n用户：需要备注什么吗\n管家：也可以备注下哈\n用户：大牌品质？\n管家：是的呢\n用户：好的谢谢\n管家：不客气的\n用户：那这个洗发水也是有活动的哈？\n管家：是的哈\n用户：ok\n管家：好的呢 \n管家：[玫瑰][玫瑰]\n用户：商品:跟你分享我的113元购物红包，点一下看你能抢多少~\n管家：您好\n管家：有什么能帮您的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAAzRvF27Yz-A3NbrzyyQcA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 00:08:34.698",
    "question": "需要备注什么吗？",
    "keywords": "['备注', '活动']",
    "answer": "也可以备注下哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:欧舒丹同原料制造商:买1送2同款烟酰胺沐浴露香水花香型持久留香氨基酸去角质\n用户：买一送2？到手3？\n管家：您好！\n🌼我是您的专属管家许愿。\n为您提供全网独有“大牌特卖，全网比价，买贵退差”服务~\n\n初次见面，先送一份独享见面礼!\n\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:5元立减金\n用户：买一送2？到手3？\n管家：这个活动目前已经结束了 亲\n管家：截止到10号的\n管家：您好，我看这个活动时间已经过了，到10月10，我现在去核实下有消息回复您哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】欧莱雅同原料制造商 【热卖爆款】小分子次抛\n用户：好的，帮我核实下谢谢\n管家：[愉快]好的 稍后回复您\n用户：这个目前也有活动吗\n管家：现在还有 亲~\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Vetements制造商 舒适亲肤磨毛半高领打底衫\n用户：好的，下单了\n用户：「必要-许愿管家🥛Fri：您好，我看这个活动时间已经过了，到10月10，我现在去核实下有消息回复您哦」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个有回复吗\n管家：抱歉 目前没回复 我这边催一下 \n用户：1\n管家：辛苦啦\n管家：帮您核实到 还是有买赠活动的哈\n用户：需要备注什么吗\n管家：也可以备注下哈\n用户：大牌品质？\n管家：是的呢\n用户：好的谢谢\n管家：不客气的\n用户：那这个洗发水也是有活动的哈？\n管家：是的哈\n用户：ok\n管家：好的呢 \n管家：[玫瑰][玫瑰]\n用户：商品:跟你分享我的113元购物红包，点一下看你能抢多少~\n管家：您好\n管家：有什么能帮您的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAAzRvF27Yz-A3NbrzyyQcA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 00:08:34.698",
    "question": "是否有其他商品的活动？",
    "keywords": "['活动', '商品', '进行']",
    "answer": "现在还有其他商品的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:欧舒丹同原料制造商:买1送2同款烟酰胺沐浴露香水花香型持久留香氨基酸去角质\n用户：买一送2？到手3？\n管家：您好！\n🌼我是您的专属管家许愿。\n为您提供全网独有“大牌特卖，全网比价，买贵退差”服务~\n\n初次见面，先送一份独享见面礼!\n\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:5元立减金\n用户：买一送2？到手3？\n管家：这个活动目前已经结束了 亲\n管家：截止到10号的\n管家：您好，我看这个活动时间已经过了，到10月10，我现在去核实下有消息回复您哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】欧莱雅同原料制造商 【热卖爆款】小分子次抛\n用户：好的，帮我核实下谢谢\n管家：[愉快]好的 稍后回复您\n用户：这个目前也有活动吗\n管家：现在还有 亲~\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Vetements制造商 舒适亲肤磨毛半高领打底衫\n用户：好的，下单了\n用户：「必要-许愿管家🥛Fri：您好，我看这个活动时间已经过了，到10月10，我现在去核实下有消息回复您哦」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个有回复吗\n管家：抱歉 目前没回复 我这边催一下 \n用户：1\n管家：辛苦啦\n管家：帮您核实到 还是有买赠活动的哈\n用户：需要备注什么吗\n管家：也可以备注下哈\n用户：大牌品质？\n管家：是的呢\n用户：好的谢谢\n管家：不客气的\n用户：那这个洗发水也是有活动的哈？\n管家：是的哈\n用户：ok\n管家：好的呢 \n管家：[玫瑰][玫瑰]\n用户：商品:跟你分享我的113元购物红包，点一下看你能抢多少~\n管家：您好\n管家：有什么能帮您的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAAzRvF27Yz-A3NbrzyyQcA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 00:08:34.698",
    "question": "买一送二的活动是否仍在进行？",
    "keywords": "['买一送二', '活动', '进行']",
    "answer": "这个活动目前已经结束了，截止到10月10日。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:欧舒丹同原料制造商:买1送2同款烟酰胺沐浴露香水花香型持久留香氨基酸去角质\n用户：买一送2？到手3？\n管家：您好！\n🌼我是您的专属管家许愿。\n为您提供全网独有“大牌特卖，全网比价，买贵退差”服务~\n\n初次见面，先送一份独享见面礼!\n\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:5元立减金\n用户：买一送2？到手3？\n管家：这个活动目前已经结束了 亲\n管家：截止到10号的\n管家：您好，我看这个活动时间已经过了，到10月10，我现在去核实下有消息回复您哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】欧莱雅同原料制造商 【热卖爆款】小分子次抛\n用户：好的，帮我核实下谢谢\n管家：[愉快]好的 稍后回复您\n用户：这个目前也有活动吗\n管家：现在还有 亲~\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Vetements制造商 舒适亲肤磨毛半高领打底衫\n用户：好的，下单了\n用户：「必要-许愿管家🥛Fri：您好，我看这个活动时间已经过了，到10月10，我现在去核实下有消息回复您哦」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个有回复吗\n管家：抱歉 目前没回复 我这边催一下 \n用户：1\n管家：辛苦啦\n管家：帮您核实到 还是有买赠活动的哈\n用户：需要备注什么吗\n管家：也可以备注下哈\n用户：大牌品质？\n管家：是的呢\n用户：好的谢谢\n管家：不客气的\n用户：那这个洗发水也是有活动的哈？\n管家：是的哈\n用户：ok\n管家：好的呢 \n管家：[玫瑰][玫瑰]\n用户：商品:跟你分享我的113元购物红包，点一下看你能抢多少~\n管家：您好\n管家：有什么能帮您的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAAzRvF27Yz-A3NbrzyyQcA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 07:58:54.490",
    "question": "这款隔离防晒霜有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '隔离防晒霜']",
    "answer": "可以使用参团卡下单，点击链接领取参团卡，39元礼包已放入您的账户，还有200元换季津贴可享15%抵扣优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:修丽可同原料制造商【【四季必备】隔离防晒霜】\n用户：想买这个\n用户：有优惠吗？\n管家：您好，这款咱们可以使用参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】修丽可同原料制造商 【四季必备】隔离防晒霜\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 清爽倍护防晒霜SPF50PA+++\n管家：💕亲爱的，因您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩承诺大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAB5p1Ex-8KSgxQ23CohegA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 09:00:04.224",
    "question": "今天是否还有晒单抽红包的活动？",
    "keywords": "['晒单', '抽红包', '活动']",
    "answer": "暂时没有了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：我要吐槽必要的鞋子在详情里不写适合什么季节穿，不写设计年，不写适合什么年龄段的人\n管家：抱歉亲爱的，这事我能深刻共情您，因为我也是个消费者。请您放心，我会上报给部门咱们的建议哈。有我在，您放心，我就是您在必要的自己人。\n用户：今天还能晒单抽红包吗\n管家：[破涕为笑]暂时没有了哈\n用户：我没看见活动\n管家：嗯呢有好的活动我会发给您[呲牙]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ JEEP吉普厚底增高老爹鞋女\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ jeep粉色厚底德训鞋女小众",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAHFcGXfpxKkYz2P4FGHs-Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 09:00:33.895",
    "question": "这款莫代尔混纺舒适休闲裤是否有活动？",
    "keywords": "['活动', '参团活动', '价格']",
    "answer": "是的，这款商品有参团活动。您可以点击参团卡链接，领取参团卡后，在商品主页点击参团二字下单，到手价为247元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:theory制造商【莫代尔混纺舒适休闲裤3色】\n用户：有活动吗\n管家：好的我看下\n管家：参团卡：#小程序://必要/rKrDMQgyhiJp7Wf\n管家：您好，这款是参团活动价，点击领取参团卡后，点击商品主页的参团二字下单就行，到手价247元\n管家：不要点右下角邀新人拼团哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAIJs4DzY3r8X6qxxLqAq8g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:54:32.494",
    "question": "双十一的优惠是否更大？",
    "keywords": "['双十一', '优惠']",
    "answer": "目前还不清楚，没有接到双十一的活动信息。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：想买衬衣\n用户：需要等到双十一吗\n管家：好的\n管家：现在有津贴补贴15%活动\n用户：需要等到双十一吗\n管家：现在就有活动\n用户：双十一是不是优惠更大\n管家：目前还不清楚呢\n管家：没有接到双十一的活动\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 DP免烫·100支男士商务衬衫\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Under Armour制造商 早春牛奶绒雪尼尔阔腿长裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAJZeuu7QrbAmamPJHKvngQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:54:32.494",
    "question": "是否需要等到双十一购买衬衣？",
    "keywords": "['双十一', '购买', '衬衣']",
    "answer": "现在就有活动，不需要等到双十一。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：想买衬衣\n用户：需要等到双十一吗\n管家：好的\n管家：现在有津贴补贴15%活动\n用户：需要等到双十一吗\n管家：现在就有活动\n用户：双十一是不是优惠更大\n管家：目前还不清楚呢\n管家：没有接到双十一的活动\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 DP免烫·100支男士商务衬衫\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Under Armour制造商 早春牛奶绒雪尼尔阔腿长裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAJZeuu7QrbAmamPJHKvngQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 19:20:06.133",
    "question": "现在面霜有活动吗？",
    "keywords": "['面霜', '活动']",
    "answer": "亲爱的，您看一下这款赫莲娜同原料制造商的滋润补水亮泽玻色因黑白绷带日夜滋润奢养面霜，津贴抵扣29比较划算哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，现在面霜有活动吗\n管家：商品:赫莲娜同原料制造商:滋润 补水亮泽 玻色因黑白绷带日夜滋润奢养面霜\n管家：亲爱的 您看一下这款哦\n用户：好的，谢谢\n管家：商品:发现一个好物黑白绷带日夜滋润奢养面霜\n管家：#小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd 津贴抵扣29比较划算哦\n用户：一套189元\n管家：领取津贴以后 您点击单独购买\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户参与拼团活动，购买商品并邀请他人参团，享受折扣优惠。\"\n}\n用户：好像没有以前划算，以前109\n用户：[偷笑]\n管家：亲爱的 不同时期活动力度不同哦\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]有需要随时联系哦\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】彼得罗夫同原料制造商 【胜肽黄金水】滋养紧肤\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正舒缓紧致面霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAALKm-GHClw057kCKqtyXUA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 17:26:35.141",
    "question": "鳞虾油有活动吗？",
    "keywords": "['鳞虾油', '活动']",
    "answer": "暂时没有活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Armani同原料制造商\t 【油皮亲妈】权力粉底液\n用户：鳞虾油有活动吗\n管家：暂时没有那 \n管家：商品:宇王制造商:无糖南极磷虾油凝胶糖果海洋磷脂虾青素\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SUQQU同原料制造商 持妆遮瑕丝滑奶油肌粉底霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAQKL5yPew0g8g10ILwG7_A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 16:07:11.288",
    "question": "如何参与周日业主福利活动？",
    "keywords": "['参与', '周日业主福利', '截下方卡片', '领业主福利']",
    "answer": "通过截下方卡片，可以领取业主福利并参与周日业主福利活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"六期19号楼业主群\",\n\"内容\": \"周日业主福利，9元抄底！狮王小苏打牙膏#小程序://必要#QJq8dU3UAMYN1V100%承诺【全网比价,买贵退差】首单再返至高99元红包购后再抽免费电影兑换券。截下方卡片，领业主福利。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"大牌特卖\",\n\"内容\": \"大牌特卖买贵退差\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"天澜湾1号楼业主群\",\n\"内容\": \"周日业主福利，9元抄底，狮王小苏打牙膏#小程序：//必要#QJqr8dU3UAMYN1#100%承诺【全网比价，买贵退差】#首单再返至高99元红包#购后再抽免费电影兑换券。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"大牌特卖\",\n\"内容\": \"大牌特卖买贵退差\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"六期22号楼业主群\",\n\"内容\": \"周日业主福利，包括抄底、狮王小苏打牙膏、程序、UAMYN1、100%承诺、退差、首单返至高99元红包、购后再抽免费电影兑换券、戳下方卡片领业主福利等活动。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"天澜湾14号楼业主群\",\n\"内容\": \"周日业主福利，必需程序：QJq8dU3UAMYN1, 100%承诺【全网比价,买贵退差】，首单再返至高99元红包，购后再抽免费电影兑换券，戳下方卡片，领业主福利\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"天澜湾2号楼业主群\",\n\"内容\": \"周日业主福利，9元抄底，狮王小苏打牙膏#小程序：//必要VQJr8du3UAMYN1V100%承诺全网比价，买贵退差。首单再返至高99元红包购后再抽免费电影兑换券。截下方卡片，领业主福利。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"大牌特卖\",\n\"内容\": \"周末超级福利日大牌特卖低至5元，必买退差\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"大牌特卖\",\n\"内容\": \"周末超级福利日大牌特卖低至5元，必买退差\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"周日业主福利\",\n\"内容\": \"前湾-天澜湾六号楼业主群(35)昨天下午3:53\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"周日业主福利\",\n\"内容\": \"周日超级福利日大牌特卖低至5元\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"六期17号楼业主群\",\n\"内容\": \"周日业主福利--、管家\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"六期16号楼业主群\",\n\"内容\": \"周日业主福利，9元抄底，狮王小苏打牙膏#小程序：//必要QJqr8d3UAMYN1 100%承诺【全网比价，买贵退差】首单再返至高99元红包购后再抽免费电影兑换券。戳下方卡片，领业主福利\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"天澜湾花苑11栋业主群\",\n\"内容\": \"周日业主福利，9元抄底，狮王小苏打牙膏，#小程序：//必要V，QQjr8du3UAMYN1，100%承诺全网比价，买贵退差。首单再返至高99元红包，购后再抽免费电影兑换券。截下方卡片，领业主福利。\"\n}\n管家：好的，收到，感谢您的反馈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAUehAp161cCjOVNf0AtiXg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 16:07:11.288",
    "question": "周日业主福利活动包括哪些内容？",
    "keywords": "['周日业主福利', '9元抄底', '狮王小苏打牙膏', '全网比价', '买贵退差', '首单返至高99元红包', '购后再抽免费电影兑换券']",
    "answer": "周日业主福利活动包括9元抄底购买狮王小苏打牙膏，全网比价买贵退差，首单再返至高99元红包，购后再抽免费电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"六期19号楼业主群\",\n\"内容\": \"周日业主福利，9元抄底！狮王小苏打牙膏#小程序://必要#QJq8dU3UAMYN1V100%承诺【全网比价,买贵退差】首单再返至高99元红包购后再抽免费电影兑换券。截下方卡片，领业主福利。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"大牌特卖\",\n\"内容\": \"大牌特卖买贵退差\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"天澜湾1号楼业主群\",\n\"内容\": \"周日业主福利，9元抄底，狮王小苏打牙膏#小程序：//必要#QJqr8dU3UAMYN1#100%承诺【全网比价，买贵退差】#首单再返至高99元红包#购后再抽免费电影兑换券。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"大牌特卖\",\n\"内容\": \"大牌特卖买贵退差\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"六期22号楼业主群\",\n\"内容\": \"周日业主福利，包括抄底、狮王小苏打牙膏、程序、UAMYN1、100%承诺、退差、首单返至高99元红包、购后再抽免费电影兑换券、戳下方卡片领业主福利等活动。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"天澜湾14号楼业主群\",\n\"内容\": \"周日业主福利，必需程序：QJq8dU3UAMYN1, 100%承诺【全网比价,买贵退差】，首单再返至高99元红包，购后再抽免费电影兑换券，戳下方卡片，领业主福利\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"天澜湾2号楼业主群\",\n\"内容\": \"周日业主福利，9元抄底，狮王小苏打牙膏#小程序：//必要VQJr8du3UAMYN1V100%承诺全网比价，买贵退差。首单再返至高99元红包购后再抽免费电影兑换券。截下方卡片，领业主福利。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"大牌特卖\",\n\"内容\": \"周末超级福利日大牌特卖低至5元，必买退差\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"大牌特卖\",\n\"内容\": \"周末超级福利日大牌特卖低至5元，必买退差\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"周日业主福利\",\n\"内容\": \"前湾-天澜湾六号楼业主群(35)昨天下午3:53\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"周日业主福利\",\n\"内容\": \"周日超级福利日大牌特卖低至5元\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"六期17号楼业主群\",\n\"内容\": \"周日业主福利--、管家\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"六期16号楼业主群\",\n\"内容\": \"周日业主福利，9元抄底，狮王小苏打牙膏#小程序：//必要QJqr8d3UAMYN1 100%承诺【全网比价，买贵退差】首单再返至高99元红包购后再抽免费电影兑换券。戳下方卡片，领业主福利\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"天澜湾花苑11栋业主群\",\n\"内容\": \"周日业主福利，9元抄底，狮王小苏打牙膏，#小程序：//必要V，QQjr8du3UAMYN1，100%承诺全网比价，买贵退差。首单再返至高99元红包，购后再抽免费电影兑换券。截下方卡片，领业主福利。\"\n}\n管家：好的，收到，感谢您的反馈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAUehAp161cCjOVNf0AtiXg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 19:15:44.066",
    "question": "下个月购买商品还有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '购买', '下个月']",
    "answer": "具体优惠信息需在下个月查看，但目前有39元礼包和50元电影兑换券活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：💕亲爱的，99元礼包放入您账户了！\n兰蔻、SK2、Nike等大牌特卖，大牌特卖，买贵退差！\n👇点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 秋冬羊毛绒面黑灰保暖西裤\n用户：过几天买，现在买了不能穿[捂脸]\n管家：好的可以的\n用户：有优惠吗\n管家：我看下\n管家：津贴现在优惠59 下单 \n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 秋冬羊毛绒面黑灰保暖西裤\n用户：下个月买\n管家：可以的 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 可机洗羊毛新商务抗皱西裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAXtPwtDxCw76i0dIg5cl6Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 19:15:44.066",
    "question": "现在购买商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '购买', '现在']",
    "answer": "津贴现在优惠59元，下单即可享受。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：💕亲爱的，99元礼包放入您账户了！\n兰蔻、SK2、Nike等大牌特卖，大牌特卖，买贵退差！\n👇点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 秋冬羊毛绒面黑灰保暖西裤\n用户：过几天买，现在买了不能穿[捂脸]\n管家：好的可以的\n用户：有优惠吗\n管家：我看下\n管家：津贴现在优惠59 下单 \n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 秋冬羊毛绒面黑灰保暖西裤\n用户：下个月买\n管家：可以的 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 可机洗羊毛新商务抗皱西裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAXtPwtDxCw76i0dIg5cl6Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:51:22.220",
    "question": "我以前买的这些产品，今年几时会买一送一呢？",
    "keywords": "['买一送一', '活动', '产品']",
    "answer": "这个不确定呢，要看商家他们自己这边活动安排呢",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！\n🌼我是您的专属管家许愿。\n为您提供全网独有“大牌特卖，全网比价，买贵退差”服务~\n\n初次见面，先送一份独享见面礼!\n\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:5元立减金\n用户：「妃子笑：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n请问一下，我以前买的这些产品，今年几时会买一送一呢？\n管家：您好 这个不确定呢，要看商家他们自己这边活动安排呢 \n用户：好的好的，有买一送一的活动请发布一下哈\n管家：嗯呢  辛苦 让您担心了 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAaCo4QPO6WUECbZi96OXsA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 21:12:02.375",
    "question": "买二返一活动的具体规则是什么？",
    "keywords": "['买二返一', '津贴', '活动']",
    "answer": "买二返一是一种道具卡，代表一种资格，即:拥有此卡，只可在买二返一频道页内，原价购买2件及以上商品，订单全部完结后，获得与其中价格最低的商品等价的购物津贴。注意是返津贴哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】theory制造商 新疆棉免烫细牛津纺衬衫\n用户：商品:依视路集团旗下制造商【轻弦.轻便光学镜.含镜片】\n用户：商品:theory制造商【日系花灰锥形双褶休闲裤】\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"麻俊涯：\n[小程序]\"\n------\n用津贴下单哈\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"麻俊涯：\n[小程序]\"\n------\n也是用津贴下单哈\n管家：200元津贴 您点击领取哈  #小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd\n用户：商品:博士伦制造商【【囤货装】半年抛隐形8片】\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"麻俊涯：\n[小程序]\"\n------\n也是用津贴下单哈\n用户：买二反一\n用户：还是直接津贴\n管家：您领取津贴后，选择单独购买，用津贴下单比较划算\n用户：👌\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"麻俊涯：\n买二反一\"\n------\n买二返一是一种道具卡，代表一种资格，即：拥有此卡，只可在买二返一频道页内，原价购买 2 件及以上商品，订单全部完结后，获得与其中价格最低的商品等价的购物津贴。注意是返津贴哦\n管家：买二返一是需要去专区购买的，需要您原价购买，返还的是津贴，不建议您参加这个活动，需要津贴您可以来找我，我给您申请哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】theory制造商 纯棉牛津纺立领休闲衬衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAe05a_v20FjaikdZqSbtvQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 21:12:02.375",
    "question": "是否建议参加买二返一活动？",
    "keywords": "['买二返一', '活动', '建议']",
    "answer": "买二返一是需要去专区购买的，需要您原价购买，返还的是津贴，不建议您参加这个活动，需要津贴您可以来找我，我给您申请哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】theory制造商 新疆棉免烫细牛津纺衬衫\n用户：商品:依视路集团旗下制造商【轻弦.轻便光学镜.含镜片】\n用户：商品:theory制造商【日系花灰锥形双褶休闲裤】\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"麻俊涯：\n[小程序]\"\n------\n用津贴下单哈\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"麻俊涯：\n[小程序]\"\n------\n也是用津贴下单哈\n管家：200元津贴 您点击领取哈  #小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd\n用户：商品:博士伦制造商【【囤货装】半年抛隐形8片】\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"麻俊涯：\n[小程序]\"\n------\n也是用津贴下单哈\n用户：买二反一\n用户：还是直接津贴\n管家：您领取津贴后，选择单独购买，用津贴下单比较划算\n用户：👌\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"麻俊涯：\n买二反一\"\n------\n买二返一是一种道具卡，代表一种资格，即：拥有此卡，只可在买二返一频道页内，原价购买 2 件及以上商品，订单全部完结后，获得与其中价格最低的商品等价的购物津贴。注意是返津贴哦\n管家：买二返一是需要去专区购买的，需要您原价购买，返还的是津贴，不建议您参加这个活动，需要津贴您可以来找我，我给您申请哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】theory制造商 纯棉牛津纺立领休闲衬衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAe05a_v20FjaikdZqSbtvQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 16:44:27.646",
    "question": "商品的优惠力度如何？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Dior同原料制造商 魅感淡纹变色润唇膏\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Dior同原料制造商 变色润唇膏(番茄砖红）\n用户：买了\n管家：好的收到  \n用户：优惠不大\n用户：今天买了好几件\n管家：感谢您的支持  \n管家：现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n用户：有礼物送吗[呲牙]\n管家：抱歉的哈  目前是没有的呢  不好意思 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAeuURw4VarZ4gwmN7IRIag"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 19:34:14.483",
    "question": "参团是最低价了吗？",
    "keywords": "['参团', '最低价']",
    "answer": "是的，优惠135。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"补水保湿\",\n\"内容\": \"补水保湿润泽水嫩大马士革玫瑰精油\"\n}\n用户：参团是最低价了吗？\n管家：商品:发现一个好物保加利亚玫瑰精油\n管家：是的那 \n管家：优惠135\n用户：这个呢\n管家：商品:发现一个好物9999+好评 泰国天然乳胶枕\n管家：优惠41\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Lane Crawford制造商 9999+好评 泰国天然乳胶枕",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAqWG_Qa-h-7QNkYTXAXOtg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 17:07:04.583",
    "question": "双十一期间有哪些特别优惠？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '优惠', '津贴']",
    "answer": "目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%，优惠力度相同，但双十一活动时间更长。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双十一有活动吗\n管家：亲\n管家：您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些，其他方面的买赠活动暂时还未接到通知，后续可以帮您留意下\n用户：卫生巾可以用津贴吗\n管家：这边给您推荐下哈\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"用户在电商平台上参与拼团活动，领取优惠券\"\n}\n管家：亲您看下这款哈\n管家：商品:发现一个好物卫生巾适量型日用夜用组合\n管家：这款用津贴更划算哈亲  到手价68\n用户：{\n\"主题\": \"Air Feeling卫生用品店\",\n\"内容\": \"订单由物流服务自动签收，罗玉巧177****5998，重庆市九龙坡区谢家湾街道黄杨路20号华宇春江花月9栋23-1，配送方式：免运费，备注留言：无，订单编号：122031865753900001，下单时间：2024-06-17 20:52:19，商品总金额：￥169.00，联系商家：￥144.00\"\n}\n用户：有这个吗\n管家：这边看下\n管家：商品:Laydry制造商:菲菲羽儿卫生巾日用夜用组合装囤货装 附带棉柔擦拭巾 30包216片\n管家：有的亲\n管家：商品:发现一个好物日用夜用组合装18包126片\n管家：亲 这款津贴到手价102  直接点击小程序下单即可哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAqwsJOxHplxcqNkM-RI7zg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 11:16:19.131",
    "question": "现在是否能抵扣15%？",
    "keywords": "['抵扣', '15%']",
    "answer": "是的哦亲",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：申请点津贴吧\n用户：现在是不是能抵扣15%\n用户：商品:知名品牌中国合资工厂【Loro Piana黑色四季款套西】\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"高卓强：\n现在是不是能抵扣15%\"\n------\n是的哦亲\n管家： 400元津贴              #小程序://必要/789KyI3lNIzfuUs\n500元津贴              #小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli\n管家：[呲牙]现在买最划算~\n用户：商品:知名品牌中国合资工厂【Loro Piana130S简奢套西】\n用户：还有这套，我最喜欢，可是上衣没有我的尺码了\n用户：还能不能再上架了\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"高卓强：\n还有这套，我最喜欢，可是上衣没有我的尺码了\"\n------\n[让我看看]谢谢啊，我这边也推动下这款的尺码完善~您穿的是哪个码呢\n用户：上衣52A，裤子36\n用户：15%抵扣到几号？\n管家：好嘞，我尽量促成下，这个还得看店家的具体安排[合十]\n用户：能不能等上[破涕为笑]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"高卓强：\n15%抵扣到几号？\"\n------\n20号\n用户：哦好的\n用户：哦\n管家：[握手]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 意大利VBC绒面简奢套西\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 Loro Piana130S简奢套西",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAArKTI2JDk03Pxjv95dZfKw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 11:16:19.131",
    "question": "15%抵扣到几号？",
    "keywords": "['抵扣', '15%', '到几号']",
    "answer": "20号",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：申请点津贴吧\n用户：现在是不是能抵扣15%\n用户：商品:知名品牌中国合资工厂【Loro Piana黑色四季款套西】\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"高卓强：\n现在是不是能抵扣15%\"\n------\n是的哦亲\n管家： 400元津贴              #小程序://必要/789KyI3lNIzfuUs\n500元津贴              #小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli\n管家：[呲牙]现在买最划算~\n用户：商品:知名品牌中国合资工厂【Loro Piana130S简奢套西】\n用户：还有这套，我最喜欢，可是上衣没有我的尺码了\n用户：还能不能再上架了\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"高卓强：\n还有这套，我最喜欢，可是上衣没有我的尺码了\"\n------\n[让我看看]谢谢啊，我这边也推动下这款的尺码完善~您穿的是哪个码呢\n用户：上衣52A，裤子36\n用户：15%抵扣到几号？\n管家：好嘞，我尽量促成下，这个还得看店家的具体安排[合十]\n用户：能不能等上[破涕为笑]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"高卓强：\n15%抵扣到几号？\"\n------\n20号\n用户：哦好的\n用户：哦\n管家：[握手]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 意大利VBC绒面简奢套西\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 Loro Piana130S简奢套西",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAArKTI2JDk03Pxjv95dZfKw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 15:44:23.292",
    "question": "今天还是优惠15%吗？",
    "keywords": "['优惠', '15%', '今天']",
    "answer": "今天还是哦",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：今天还是优惠15%吗？\n管家：今天还是哦\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n管家：有喜欢的可以下单哦\n用户：👌\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAAuLprduGCifKU8Ac5CUroQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 06:21:28.604",
    "question": "购买乳清蛋白面包棒时是否可以使用津贴抵扣？",
    "keywords": "['津贴', '抵扣', '购买', '乳清蛋白面包棒']",
    "answer": "下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好🌼我是您的专属管家-许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n管家：商品:🎁送您的见面礼-200元津贴\n用户：{\n\"主题\": \"乳清蛋白面包棒\",\n\"内容\": \"产品信息，包括乳清蛋白面包棒的品牌、净含量、保质期、致敏物质提示等；还有加入购物车和立即购买的选项。\"\n}\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAB3CVUV_H_CA8eQeGt5UuDQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 12:19:22.006",
    "question": "能优惠多少？",
    "keywords": "['优惠', '多少']",
    "answer": "津贴抵扣下单优惠64，因您是优质用户，为您特批39元礼包，并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️您的订单已完结！\n\n🧧本单可至高返99元现金~\n\n🚩7天内您随时找我领取哦～\n用户：{\n\"主题\": \"商品详情\",\n\"内容\": \"查看商品详情页面，包括商品图片、价格、颜色选择、尺码选择、购买数量、加入购物车等操作选项。\"\n}\n用户：能优惠多少？\n管家：稍等我看下 \n管家：您好 这个商品首页您发我下  \n用户：{\n\"主题\": \"春夏免烫羊毛\",\n\"内容\": \"轻薄舒适西裤，新型可机洗的美丽诺羊毛抗皱易打理，商务直筒简舒适版型，适合商务成功人士\"\n}\n管家：{\n\"主题\": \"电商平台优惠券\",\n\"内容\": \"夏季免烫毛羊机可洗打理爽滑新型洗的美丽诺毛羊抗皱打理易,商务直简功人士\"\n}\n管家：津贴抵扣下单优惠64\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 德绒发热+桑蚕丝 保暖内衣\n用户：谢谢，号小\n管家：明白 您可以跟我说下您的具体需求 我帮您看下\n用户：男褲已下单\n管家：好嘞  亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n用户：谢谢\n用户：{\n\"主题\": \"男士羊绒中厚保暖内搭修身针织羊绒裤\",\n\"内容\": \"100%纯山羊绒，修身保暖秋裤，舒适内搭\"\n}\n管家：[玫瑰]不客气\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n用户：这个羊绒褲双11了能打几折？\n管家：您好亲爱的 目前还没有双十一的活动通知哦  有的话帮您留意\n用户：好的\n管家：感谢您理解哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAB8T4zpci-fenBrz7q07eXg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 12:19:22.006",
    "question": "这个羊绒褲双11了能打几折？",
    "keywords": "['羊绒褲', '双11', '打几折']",
    "answer": "目前还没有双十一的活动通知哦，有的话帮您留意。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️您的订单已完结！\n\n🧧本单可至高返99元现金~\n\n🚩7天内您随时找我领取哦～\n用户：{\n\"主题\": \"商品详情\",\n\"内容\": \"查看商品详情页面，包括商品图片、价格、颜色选择、尺码选择、购买数量、加入购物车等操作选项。\"\n}\n用户：能优惠多少？\n管家：稍等我看下 \n管家：您好 这个商品首页您发我下  \n用户：{\n\"主题\": \"春夏免烫羊毛\",\n\"内容\": \"轻薄舒适西裤，新型可机洗的美丽诺羊毛抗皱易打理，商务直筒简舒适版型，适合商务成功人士\"\n}\n管家：{\n\"主题\": \"电商平台优惠券\",\n\"内容\": \"夏季免烫毛羊机可洗打理爽滑新型洗的美丽诺毛羊抗皱打理易,商务直简功人士\"\n}\n管家：津贴抵扣下单优惠64\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 德绒发热+桑蚕丝 保暖内衣\n用户：谢谢，号小\n管家：明白 您可以跟我说下您的具体需求 我帮您看下\n用户：男褲已下单\n管家：好嘞  亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n用户：谢谢\n用户：{\n\"主题\": \"男士羊绒中厚保暖内搭修身针织羊绒裤\",\n\"内容\": \"100%纯山羊绒，修身保暖秋裤，舒适内搭\"\n}\n管家：[玫瑰]不客气\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n用户：这个羊绒褲双11了能打几折？\n管家：您好亲爱的 目前还没有双十一的活动通知哦  有的话帮您留意\n用户：好的\n管家：感谢您理解哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAB8T4zpci-fenBrz7q07eXg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 21:09:17.648",
    "question": "有拼团价吗？",
    "keywords": "['拼团价', '商品', '黛安芬制造商', '无钢圈蕾丝文胸']",
    "answer": "抵扣40元拍哦，点击链接领取福利，然后点击商品页面单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：有拼团价吗\n用户：商品:黛安芬制造商:呵护系列 女无钢圈蕾丝文胸 加宽肩带侧收 小胸聚拢 大胸显小4134\n管家：抵扣40元拍哦\n管家： 点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】黛安芬制造商 无钢圈光面聚拢文胸 4色\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼DT背心式无痕文胸女",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAABGOhpfwRCZyAkkfgfFyDqg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 19:41:56.320",
    "question": "双十一期间是否有更大的优惠？",
    "keywords": "['双十一', '优惠']",
    "answer": "抱歉，双11活动还没通知的哈，不好意思。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】GUESS制造商 男式四季修身棉弹牛仔裤\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ MLB老花运动硬顶棒球帽\n用户：商品:GUESS制造商:女式纯棉破洞休闲牛仔短裤SN1084W\n用户：宝，这个有优惠吗\n管家：您好 \n管家：{\n\"主题\": \"女式纯棉破洞休闲牛仔短裤\",\n\"内容\": \"女式纯棉破洞休闲牛仔短裤S1084W穿上全棉质感的牛仔短裤，现代破洞的完整点衣领，翻边袖口，青春活力。7天无忧退货先行赠品全场包邮\"\n}\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:200元津贴福利\n用户：只有这啊\n用户：双十一没点大优惠吗\n管家：目前是的呢  \n管家：抱歉，双11活动还没通知的哈 不好意思 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAABNmHQgpZJPqYwcKblEry3g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 19:41:56.320",
    "question": "女式纯棉破洞休闲牛仔短裤是否有优惠？",
    "keywords": "['女式纯棉破洞休闲牛仔短裤', '优惠']",
    "answer": "您可以领取津贴点击单独购买，现在有津贴抵扣15%的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】GUESS制造商 男式四季修身棉弹牛仔裤\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ MLB老花运动硬顶棒球帽\n用户：商品:GUESS制造商:女式纯棉破洞休闲牛仔短裤SN1084W\n用户：宝，这个有优惠吗\n管家：您好 \n管家：{\n\"主题\": \"女式纯棉破洞休闲牛仔短裤\",\n\"内容\": \"女式纯棉破洞休闲牛仔短裤S1084W穿上全棉质感的牛仔短裤，现代破洞的完整点衣领，翻边袖口，青春活力。7天无忧退货先行赠品全场包邮\"\n}\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:200元津贴福利\n用户：只有这啊\n用户：双十一没点大优惠吗\n管家：目前是的呢  \n管家：抱歉，双11活动还没通知的哈 不好意思 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAABNmHQgpZJPqYwcKblEry3g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 21:51:29.698",
    "question": "如何参与拼团活动？",
    "keywords": "['拼团', '参团卡', '参团按钮']",
    "answer": "点击链接领取参团卡，然后返回商品页面点击紫色参团按钮，点击参团即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:科颜氏同原料制造商\t【菁纯嫩肤弹润面霜】\n管家：你好\n用户：商品:娇韵诗同原料制造商【【告别干敏红】养肤黄油霜】\n管家：您好\n用户：你好\n管家：稍等我看下优惠呢\n管家：都是参团划算的，我给您发参团卡哈\n用户：好的\n管家：#小程序://必要/qu4vLvZFyF4Tjpy\n管家：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B\n管家：咱们点击链接领取参团卡，然后返回商品页面 点击紫色 参团按钮，点击参团即可哈\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】倩碧同原料制造商\t 【热卖爆品】养肤级卸妆膏\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】碧欧泉同原料制造商 男士清爽保湿霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAABOvoJF4dB4GrhHET0tYvNQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 18:37:28.726",
    "question": "最近有优惠可以领吗？",
    "keywords": "['优惠', '领取']",
    "answer": "您可以点击链接领取津贴，购买商品可以抵扣15%。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：最近有优惠可以领吗？\n管家：#小程序://必要/ODT9HbJnsQc6oVz 亲爱的 您点击领取一下津贴 购买商品可以抵扣15%哦\n用户：谢谢[爱心]\n管家：不客气哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 罗蒙薄款透气户外清爽外套",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAABPCuNpuTKl0ACLodUUi3tw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 19:26:32.745",
    "question": "这款商品有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '商品', '修丽可', '多重植萃精华']",
    "answer": "这款商品官方补贴了，是到手价可直接拍。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好 小姐姐  这个有优惠券吗\n用户：商品:修丽可同原料制造商:【科学护肤】多重植萃精华 黄瓜油橄榄精粹 匀净通透纯净少女力\n管家：您好这款商品官方补贴了 是到手价可直接拍\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正角质层舒缓修护精华液\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之迷同原料制造商 海蓝经典 密集修护精华露",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAABXuNSG6TA-oM14aM8LAfJw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 08:13:18.088",
    "question": "当前是否为双十一活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "你好现在是换季补贴。活动到10月20号。双11的活动通知目前还没有哈~",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】CPB肌肤之钥同原料制造商 高肌能防护面霜\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 【菁纯玫瑰】凝润面霜\n用户：现在算是双十一活动了吗\n管家：你好 现在是换季补贴。活动到10月20号。双11的活动通知目前还没有哈~\n用户：好的\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAABb9Cn_TUcc5Cnj_36CACrA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 20:44:32.954",
    "question": "这款面霜有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '面霜', '金盏花爆水霜']",
    "answer": "您可以领取津贴点击单独购买，现在有津贴抵扣15%的活动，非常合适。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:科颜氏同原料制造商:【金盏花爆水霜】一抹爆水 清爽润泽 油痘皮挚爱脆弱肌友好\n用户：这款面霜有活动不\n管家：您好 \n管家：{\n\"主题\": \"金盏花爆水霜\",\n\"内容\": \"金盏花爆水霜是一款抹水清爽润泽油痘皮挫爱脆弱肌友好。KO油痘，你需要金盏花，富含大量黄酮类，平水油痘肌、舒缓脆弱肌。\"\n}\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAABk-NpgGy_ZNLOGS5d25biQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 12:01:10.115",
    "question": "商品价格波动的原因是什么？",
    "keywords": "['价格波动', '活动']",
    "answer": "亲各个时期活动导致商品价格有波动是正常的哈希望您理解[玫瑰]",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 男士立领秋冬加棉商务夹克\n用户：{\n\"主题\": \"男式春季免烫光滑、经典休闲风轻薄企领商务简约夹克\",\n\"内容\": \"图片展示了一个电商平台的商品详情页面，包含了商品的描述、价格、促销信息、购买选项等。\"\n}\n用户：这件有补贴没有\n管家：这边看下\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n用户：补贴29[捂脸]还有优惠没\n用户：这个衣服我前年买了一件挺好的，买成161元\n管家：亲 目前大促活动补贴15%  已经是最高了  建议您如果有需求可以尽快下单呢\n用户：已经下单了\n管家：亲  各个时期活动导致商品价格有波动是正常的哈  希望您理解[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAABmGIB3WygmPB9KSCag4MNA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 12:01:10.115",
    "question": "这件商品有补贴吗？",
    "keywords": "['补贴', '优惠']",
    "answer": "亲目前大促活动补贴15%已经是最高了建议您如果有需求可以尽快下单呢",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 男士立领秋冬加棉商务夹克\n用户：{\n\"主题\": \"男式春季免烫光滑、经典休闲风轻薄企领商务简约夹克\",\n\"内容\": \"图片展示了一个电商平台的商品详情页面，包含了商品的描述、价格、促销信息、购买选项等。\"\n}\n用户：这件有补贴没有\n管家：这边看下\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n用户：补贴29[捂脸]还有优惠没\n用户：这个衣服我前年买了一件挺好的，买成161元\n管家：亲 目前大促活动补贴15%  已经是最高了  建议您如果有需求可以尽快下单呢\n用户：已经下单了\n管家：亲  各个时期活动导致商品价格有波动是正常的哈  希望您理解[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAABmGIB3WygmPB9KSCag4MNA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 15:00:03.045",
    "question": "分开下单后，是否能收到三盒面膜？",
    "keywords": "['分开下单', '三盒', '面膜']",
    "answer": "是的，分开下单后，您将收到三盒面膜。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:黛珂同原料制造商【玻尿酸保湿面膜】\n用户：新款面膜买二送一？\n用户：这款面膜买二送一？\n管家：我看下\n管家：是的\n用户：我看限购一件啊\n管家：您可以分开下单哈\n管家：可以同时下两单\n管家：可以分开下两单\n用户：分开两单，送货三盒吗\n管家：是的\n管家：亲爱的 面膜您刚才下单了吗？\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 浓缩修护眼霜\n管家：亲爱的  刚才看到商城封面是有写买二送一的，但是和商家核实后，商家说目前已经没有买二送一这个活动了，您今天要是下单的话，您告诉我下，我给您反馈给商家，还是按照买二送一的活动给您发货哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAABrYuqEgpbuvr1Eq05noQiQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 15:00:03.045",
    "question": "如何操作才能享受买二送一的优惠？",
    "keywords": "['分开下单', '买二送一', '优惠']",
    "answer": "您可以分开下单，即同时下两单，这样就可以享受买二送一的优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:黛珂同原料制造商【玻尿酸保湿面膜】\n用户：新款面膜买二送一？\n用户：这款面膜买二送一？\n管家：我看下\n管家：是的\n用户：我看限购一件啊\n管家：您可以分开下单哈\n管家：可以同时下两单\n管家：可以分开下两单\n用户：分开两单，送货三盒吗\n管家：是的\n管家：亲爱的 面膜您刚才下单了吗？\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 浓缩修护眼霜\n管家：亲爱的  刚才看到商城封面是有写买二送一的，但是和商家核实后，商家说目前已经没有买二送一这个活动了，您今天要是下单的话，您告诉我下，我给您反馈给商家，还是按照买二送一的活动给您发货哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAABrYuqEgpbuvr1Eq05noQiQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 15:00:03.045",
    "question": "新款面膜是否参与买二送一的促销活动？",
    "keywords": "['新款面膜', '买二送一', '促销活动']",
    "answer": "是的，新款面膜参与买二送一的促销活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:黛珂同原料制造商【玻尿酸保湿面膜】\n用户：新款面膜买二送一？\n用户：这款面膜买二送一？\n管家：我看下\n管家：是的\n用户：我看限购一件啊\n管家：您可以分开下单哈\n管家：可以同时下两单\n管家：可以分开下两单\n用户：分开两单，送货三盒吗\n管家：是的\n管家：亲爱的 面膜您刚才下单了吗？\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 浓缩修护眼霜\n管家：亲爱的  刚才看到商城封面是有写买二送一的，但是和商家核实后，商家说目前已经没有买二送一这个活动了，您今天要是下单的话，您告诉我下，我给您反馈给商家，还是按照买二送一的活动给您发货哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAABrYuqEgpbuvr1Eq05noQiQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 08:07:32.127",
    "question": "购买环保棕床垫是否有其他优惠或赠品？",
    "keywords": "['优惠', '赠品', '环保棕床垫']",
    "answer": "目前津贴抵扣商品原价的15%已经是最划算的价格啦，没有其它的赠品哦~",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：商品:发现一个好物环保棕床垫10CM\n管家：您好在的\n管家：商品:发现一个好物环保棕床垫10CM\n用户：2个1.8 ，1个1.5 除了常规补贴外 还有其他优惠或赠品吗\n管家：目前津贴抵扣商品原价的15%已经是最划算的价格啦，没有其它的赠品哦~\n用户：先发个1.5的OK？暂不发货 可以存多长时间\n管家：您可以告诉我具体的发货日期，这边帮您反馈备注商家~\n管家：商品:发现一个好物环保棕床垫10CM\n管家：1.5m 到手价1139元 您点击看下，下单时有个备注栏，也可以备注下，我这边也反馈下商家~\n用户：大概一个月 发货前联系商家后 再发货\n管家：可以的\n管家：我帮您备注反馈商家\n用户：这是最硬的吗 为啥页面商家不回复 让我转到这里啊\n管家：商家那边客服入口会存在偶尔挂起状态，不过您找我也是一样的，会积极帮您反馈处理问题\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"杜杜：\n这是最硬的吗 为啥页面商家不回复 让我转到这里啊\"\n------\n我看下\n用户：说VIP 要到这边来\n管家：这款床垫的软硬度是偏硬的，适合需要硬床垫的人群，比如儿童、老年人和脊椎病患者。它的10cm厚度提供了足够的支撑力，保护脊椎，确保每晚安稳睡眠。\n用户：再发个1.8点链接\n管家：好的\n管家：商品:发现一个好物环保棕床垫10CM\n管家：这个1.8m的到手价1351元，点击小程序下单就行\n用户：地址错了 重发一下吧\n管家：好的\n管家：商品:发现一个好物环保棕床垫10CM\n管家：您点击这个\n用户：这三个都暂不发货\n管家：好的，我都反馈备注告知商家\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】豪生大酒店床具制造商 竹炭环保偏硬床垫 21/25cm\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SIMMONS制造商 经济型床垫20CM\n用户：你好 订单显示生产了\n用户：暂时不生产 发货啊\n管家：我看下\n管家：您好，生产并不是说马上生产后就给您发货呢，上午给您反馈备注至商家，商家回复说：好的订单发货会等顾客通知发货在安排~\n管家：如果到跟前再现生产就无法按照您约定的时间发货啦。",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAABruOFnosqRB1fO76pHZ0qA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 21:59:01.328",
    "question": "这款JEEP吉普厚底增高登山靴女是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', 'JEEP吉普厚底增高登山靴女']",
    "answer": "没有优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:JEEP吉普厚底增高登山靴女，仅售358.00\n用户：这个有优惠吗\n管家：没有的那 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAABwdCAAwD8w2rXD5lpPIjFA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 14:54:25.516",
    "question": "这款眼霜现在是活动价84元吗？",
    "keywords": "['眼霜', '活动价', '84元']",
    "answer": "是的，亲，您可以直接参团购买，价格为84元起。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"私聊优惠\",\n\"内容\": \"私聊了解更多专属福利，立减24￥145，买1赠1，活动截至10月20日\"\n}\n用户：你好\n管家：在的亲\n管家：有什么能帮您的\n用户：这个眼霜现在是活动价84元吗？\n管家：您稍等这边看下\n管家：商品:海蓝之谜同原料制造商:【海蓝经典眼霜】 抗皱修护眼霜 淡化眼周细纹抚平纹路水润保湿\n管家：是这款么亲\n用户：好像不是呢\n管家：稍等哈\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商\t:【浓缩淡纹眼霜】璀璨多效淡纹眼霜 淡纹紧塑 按摩吸收  升级版\n管家：亲  您打开这个商品 分享给我下\n管家：收到\n管家：{\n\"主题\": \"淡妆多效眼霜\",\n\"内容\": \"购买赠送1个，活动时间10月14日至10月20日，价格84元起，商城98元，已抵扣4.9折，收藏和分享按钮可见，商品描述为“【浓缩淡妆眼霜】璀璨多效眼霜 淡妆眼霜 淡纹紧塑 按摩吸收升级版，多肤成分淡化眼部干燥、细腻、干燥，7天无忧退货，先行赔付，顺丰包邮，黄凯一差人还1件，参团按钮可见，单独购买98元，新人团84元。\"\n}\n管家：亲 可以直接参团购买哈\n管家：#小程序://必要/qu4vLvZFyF4Tjpy  这个是参团卡\n管家：您可以领取后参团购买\n用户：这两款眼霜成分一样吗？\n用户：就是你发给我的和我发给你的这两款\n管家：这边看下\n管家：{\n\"主题\": \"美容护肤\",\n\"内容\": \"依克多因、酵母提取物、银耳子实体提取物、千日菊提取物\"\n}\n管家：{\n\"主题\": \"珍贵成分，有效护肤绽放年轻“晴”彩\",\n\"内容\": \"由2种氨基酸组成，滋润眼周\"\n}\n管家：您可以看下哈  两款商品的详情介绍  是有一定的不同的\n用户：{\n\"主题\": \"美容产品\",\n\"内容\": \"参加活动购买的，84两瓶，光面霜用也不心疼，就是成分表里有色素，只能白天用。\"\n}\n管家：这边看下\n用户：这是我发给你的那一款的评价\n用户：有色素是什么意思呀？\n管家：这边看下哈\n用户：嗯嗯，好的，这款眼霜晚上不能用吗？\n管家：含有色素的眼霜通常建议在白天使用，主要是因为色素可能会在夜间使用时对皮肤产生不必要的刺激或影响皮肤的自然修复过程。白天使用可以避免这些问题，同时也能在日间提供必要的保护和修饰效果\n用户：意思是这款眼霜的确含有色素，晚上不能用吗？\n管家：建议是在白天使用亲\n用户：嗯嗯，我在看一下\n管家：好嘞亲 任何不明白的随时联系我们哈\n用户：好的，谢谢\n管家：您客气哈\n用户：请问怎样看我以前的订单呀？\n管家：您下载咱们的必要APP\n管家：我的订单里面就可以看到\n用户：哦哦，找到了\n管家：嗯嗯 好嘞亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SK-II同原料制造商\t 【热卖爆品】小银瓶精华露",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAABzHOCY5hrCaMCA3Z55NLSg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 19:20:54.429",
    "question": "这款浴室拖鞋是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '参团卡', '浴室拖鞋']",
    "answer": "可以使用参团卡下单，点击链接领取参团卡，然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：请问这个有优惠吗\n用户：商品:希尔顿酒店床品制造商【好评10W+ 浴室拖鞋2双装】\n管家： 您好，这款咱们可以使用参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 赋妍焕采眼霜\n用户：👌 谢谢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAC0etC_2cCDF3n-sl1I6CaQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 13:38:44.222",
    "question": "如何参与抽奖活动？",
    "keywords": "['抽奖', '订单号', '完结', '免单']",
    "answer": "您需要提供订单号，订单完结后可以参与抽免单机会。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好🌼我是您的专属管家-许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n🎁这笔订单完结后，我会通知您抽免单哦~\n用户：[微笑]\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n用户：下两单怎么抽奖\n管家：您可以提供下订单号 我看好哈 \n管家：订单完结后可以抽免单机会哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAC1VGnKeS5cuaCcDav5kfHg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 15:27:26.432",
    "question": "是否可以申请5元优惠？",
    "keywords": "['5元优惠', '申请']",
    "answer": "目前没有5元立减金的哈，您可以领取其他优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好  \n管家：这是活动规格哈 ，抱歉您不是首次添加咱们管家了哈\n用户：怎么抽？另外申请5元优惠\n管家：商品:💝【您的专属】大牌刚上新\n管家：您好 目前没有5元立减金的哈 您可以领取这个\n用户：[OK]\n管家：好的呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAC5vuYWgoiI3Rt1WXoL91hw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 15:27:26.432",
    "question": "如何参与活动？",
    "keywords": "['活动', '抽', '参与']",
    "answer": "您可以领取这个活动优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好  \n管家：这是活动规格哈 ，抱歉您不是首次添加咱们管家了哈\n用户：怎么抽？另外申请5元优惠\n管家：商品:💝【您的专属】大牌刚上新\n管家：您好 目前没有5元立减金的哈 您可以领取这个\n用户：[OK]\n管家：好的呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAC5vuYWgoiI3Rt1WXoL91hw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:28:43.100",
    "question": "现在这种补贴价是不是就是最优惠的价格了？",
    "keywords": "['补贴价', '最优惠', '价格']",
    "answer": "目前补贴价已经是最优惠的价格了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 乐途\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 乐途女士休闲开叉阔腿裤\n用户：{\n\"主题\": \"白绷带日霜\",\n\"内容\": \"玻色因保湿紧致舒缓修护弹嫩细肤抗皱面霜淡纹四大专利成分，莹润细腻质感，日间持续滋润养护，紧致抗皱，稳住细腻好肤质\"\n}\n用户：这个产品做活动时请告知一声！[呲牙]\n管家：好的那 \n用户：现在这种补贴价是不是就是最优惠的价格了？\n管家：是的那 \n用户：你这回答，真像智能机器人！呵呵\n管家：目前补贴价已经是最优惠的价格了那 \n管家：您可以关注后续推送 看是否更优惠 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAC9saCd4H6LAHrT8QgNeDnw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 10:09:40.848",
    "question": "你们有什么促销活动或福利吗？",
    "keywords": "['促销活动', '福利', '礼包', '津贴']",
    "answer": "我们有39元礼包、200元换季津贴，以及买贵退差的承诺，下单后还有机会抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：我感觉…买贵了[捂脸]\n管家：您这是在哪里看的呀 \n用户：天猫阳澄湖大闸蟹旗舰店\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🐇Capricorn：\n[小程序]\"\n------\n这款是 十支装的那 \n用户：人家是全母蟹\n用户：算了，这个图片不是旗舰店，希望你们这品质能保证\n管家：您这面要是觉得拍贵了 可以申请退货退款的那 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 湖面贵族公母套餐\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Champion制造商 尼龙四面弹轻薄夹克男外套\n管家：💕亲爱的，因您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩承诺大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAACA-5yvRmiE1ziprrYhIaFA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 06:47:24.740",
    "question": "商品有哪些特卖活动？",
    "keywords": "['特卖', '买贵退差']",
    "answer": "全场大牌特卖、买贵退差。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:解压又好玩，小人上车，出发！\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤200元换季津贴已到账，老朋友专享福利！\n\n🚩全场大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAACBenP4MK0F8i0Z_r4dhzhw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 09:16:21.333",
    "question": "这两个商品有折扣吗？",
    "keywords": "['折扣', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "有的，这两款商品可以使用津贴抵扣下单，津贴可抵扣商品原价的15%。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Lane Crawford制造商【M&N全棉桑蚕丝被空调夏被】\n用户：商品:Lane Crawford制造商【M&N全棉桑蚕丝被空调夏被】\n用户：这两个有折扣吗？\n管家：稍等这边看下\n管家：您好，有的，这两款使用津贴抵扣下单更划算些，目前津贴抵扣商品原价的15%哦，我发您津贴\n管家：500津贴：#小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli\n用户：好的\n管家：您点击领取后，点击商品主页的单独购买选择尺码按照比例抵扣下单就行~\n用户：好\n管家：嗯嗯\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Lane Crawford制造商 9999+好评 泰国天然乳胶枕\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Adairs制造商 伊兰图60支贡缎磨毛单品",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAACBzBiH1jg432LjgsL9ZXKQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 18:19:12.857",
    "question": "这个皮带有什么优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '皮带']",
    "answer": "您好，点击领取参团卡购买更划算哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:BOGNER制造商【无牙自动扣皮带】\n管家：请问您有什么具体的需求或者问题想要了解呢？我很高兴为您提供帮助🙂\n用户：这个皮带有什么优惠吗？\n管家：商品:发现一个好物无牙自动扣皮带\n管家：#小程序://必要/2sCOFx8vdnIn3Lj  您好点击领取参团卡购买更划算哦\n用户：已经下单了\n用户：谢谢\n管家：不客气哦\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】GEOX制造商 足弓支撑休闲男鞋M80802\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BOGNER制造商 男士休闲简约自动扣皮带",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAACJhHhdPfk5wez3JU6ro8Gw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 08:24:12.323",
    "question": "这款枸杞有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '枸杞']",
    "answer": "这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】承诚制造商 传统工艺山楂六物丸\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】承诚制造商 传统工艺黑果枸杞黑芝麻丸\n用户：有没有好品质的枸杞\n管家：我给您找下\n用户：谢谢\n管家：[玫瑰]\n管家：商品:发现一个好物敬修堂红枸杞300g宁夏头茬\n管家：您看下这款 亲\n用户：好的，有优惠券吗\n管家：这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAACNJABq_RV8ySIt-8UzrvNw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:57:42.982",
    "question": "昨天下单买了鞋子，为什么没有减？",
    "keywords": "['下单', '鞋子', '减']",
    "answer": "39元是津贴的，抵扣部分金额",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ARMANI制造商 双面丝光纯棉女式印花T恤\n用户：昨天下单买了鞋子👟也没有减\n用户：昨天买的鞋子有粉色的吗？\n管家：39元是津贴的 \n管家：抵扣部分金额那 \n管家：没有粉色的\n用户：发图片有粉色\n管家：{\n\"主题\": \"颜色选择\",\n\"内容\": \"已选：黑色\"\n}\n管家：目前只有这两个颜色哦 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAACPCok-PDoFnlDAOxXv6Txw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 10:21:05.598",
    "question": "双11期间有什么活动？",
    "keywords": "['双11', '活动']",
    "answer": "目前还没收到相关活动通知，不过现在有津贴抵扣15%的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】DELSEY制造商 CB时尚斜纹大容量拉杆箱\n用户：双11有什么活动吗\n管家：您好，抱歉的哈目前还没收到相关活动通知，不过现在有津贴抵扣15%的活动\n用户：怎么领取\n管家：我给您发放爱喝 \n管家：我给您发放哈 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n管家：您可以领取哈\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】野兽派同原料制造商 幽居禅心藤条香氛\n用户：「必要-许愿管家🧊Yeah：[小程序]【您的专属】野兽派同原料制造商 幽居禅心藤条香氛」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个有活动价吗\n管家：您好 \n管家：这是补贴价商品哈 您可以直接下单呢 \n管家：是在原价的基础上 做了活动了",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAACRnD-6RjiM5R9uCrQjJYvQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 10:21:05.598",
    "question": "特定商品是否有活动价？",
    "keywords": "['活动价', '商品']",
    "answer": "这是补贴价商品哈，您可以直接下单呢，是在原价的基础上做了活动了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】DELSEY制造商 CB时尚斜纹大容量拉杆箱\n用户：双11有什么活动吗\n管家：您好，抱歉的哈目前还没收到相关活动通知，不过现在有津贴抵扣15%的活动\n用户：怎么领取\n管家：我给您发放爱喝 \n管家：我给您发放哈 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n管家：您可以领取哈\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】野兽派同原料制造商 幽居禅心藤条香氛\n用户：「必要-许愿管家🧊Yeah：[小程序]【您的专属】野兽派同原料制造商 幽居禅心藤条香氛」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个有活动价吗\n管家：您好 \n管家：这是补贴价商品哈 您可以直接下单呢 \n管家：是在原价的基础上 做了活动了",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAACRnD-6RjiM5R9uCrQjJYvQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 19:44:57.915",
    "question": "双11期间这款商品是否有活动？",
    "keywords": "['双11', '活动', '商品']",
    "answer": "目前还没接到活动的具体通知，但活动大概率会做，开始后会推送给您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 修护精华面霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Armani同原料制造商\t 【油皮亲妈】权力粉底液\n用户：美女小姐姐，这款双11不做活动吗？请问一下\n用户：[呲牙]\n管家：目前还没接到活动的具体通知呢 \n管家：活动大概率会做的\n管家：开始后 我推送给您哈\n管家：[玫瑰]\n用户：商品:娇韵诗同原料制造商【【补水一整晚】玫瑰水+乳】\n用户：想拍这款\n用户：这款好用吗？\n用户：没用过\n管家：这款不错的\n管家：来咨询  下单的用户蛮多的呢\n用户：👌\n用户：拍一单\n用户：听美女的准没错\n管家：我发您参团卡\n管家：#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户可参团，剩余时间为17:37:44，还差1人拼成。\"\n}\n用户：👌",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAACXUGxnXlvUASaM5k13HedA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 15:47:59.077",
    "question": "这个有没有活动？",
    "keywords": "['活动', '优惠']",
    "answer": "暂时没办法用这个优惠价格买到了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个睡眠面霜37可以买到吗\n管家：您好\n用户：我想买两瓶\n管家：我确认下哈\n管家：商品:发现一个好物玫瑰精油嫩滑滋润睡眠霜\n管家：目前最终优惠后的价格是 69元一瓶呢\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n用户：有点贵\n管家：嗯嗯 这个已经是最佳的下单方式了\n管家：我帮您留意一下\n管家：后续这款商品搞活动 我推送给您\n用户：怎么申请退货\n用户：评价不好\n管家：我这边帮您反馈商家操作虚拟发货，晚点您进入app订单详情页面查看出现退款按钮，申请退款即可\n管家：这款不错的\n管家：平台销量蛮好的\n用户：这个有没有活动\n管家：商品:发现一个好物白绷带滋润日间奢养面霜\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦\n用户：有没有黑白两瓶一起的\n用户：我用这个最舒服\n用户：不油腻\n管家：嗯嗯 暂时没办法用这个优惠价格买到了\n用户：这个怎么买最划算\n管家：商品:发现一个好物【早晚霜】传奇黑白绷带\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"梦孟：\n[图片]\"\n------\n这个使用参团卡下单哈\n管家：先领取参团卡，然后打开商品，点击【参团】下单即可\n管家：#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo\n管家：优惠后的价格是 75元\n用户：在看看这个，怎么买最优惠\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"梦孟：\n[图片]\"\n------\n这个就是我说的用参团卡 下单\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家👩🏻‍⚕️Alice：\n[图片]\"\n------\n这里\n用户：不能在优惠吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家👩🏻‍⚕️Alice：\n[小程序]\"\n------\n这款商品 直接点我发你的链接下单就行\n用户：我要的是这家的\n管家：我发您的就是呀\n用户：不是的\n用户：牌子不一样\n管家：我确认下\n用户：我要的是Sosa美妆\n管家：好的 我看下\n用户：我要的是SPSA美妆\n用户：SPSA美妆护肤\n管家：嗯嗯 好的\n管家：商品:发现一个好物黑白绷带日夜滋润奢养面霜\n管家：商品:发现一个好物白绷带滋润日间奢养面霜\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 泸州老窖浓香型白酒至贵\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】赫莲娜同原料制造商 肌底修护舒缓晚霜\n用户：这个给我申请特价呗\n用户：我喜欢这家的护肤品\n管家：抱歉呢 亲\n管家：这款我发您的就是最终优惠后的价格了\n管家：超值换购是下单后 随机展示的\n管家：您下次如果看到 是可以购买的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAACmsrJ3XqZQcpAwQ9s_mJYA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 15:47:59.077",
    "question": "不能在优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '价格']",
    "answer": "这款商品直接点我发你的链接下单就行。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个睡眠面霜37可以买到吗\n管家：您好\n用户：我想买两瓶\n管家：我确认下哈\n管家：商品:发现一个好物玫瑰精油嫩滑滋润睡眠霜\n管家：目前最终优惠后的价格是 69元一瓶呢\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n用户：有点贵\n管家：嗯嗯 这个已经是最佳的下单方式了\n管家：我帮您留意一下\n管家：后续这款商品搞活动 我推送给您\n用户：怎么申请退货\n用户：评价不好\n管家：我这边帮您反馈商家操作虚拟发货，晚点您进入app订单详情页面查看出现退款按钮，申请退款即可\n管家：这款不错的\n管家：平台销量蛮好的\n用户：这个有没有活动\n管家：商品:发现一个好物白绷带滋润日间奢养面霜\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦\n用户：有没有黑白两瓶一起的\n用户：我用这个最舒服\n用户：不油腻\n管家：嗯嗯 暂时没办法用这个优惠价格买到了\n用户：这个怎么买最划算\n管家：商品:发现一个好物【早晚霜】传奇黑白绷带\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"梦孟：\n[图片]\"\n------\n这个使用参团卡下单哈\n管家：先领取参团卡，然后打开商品，点击【参团】下单即可\n管家：#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo\n管家：优惠后的价格是 75元\n用户：在看看这个，怎么买最优惠\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"梦孟：\n[图片]\"\n------\n这个就是我说的用参团卡 下单\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家👩🏻‍⚕️Alice：\n[图片]\"\n------\n这里\n用户：不能在优惠吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家👩🏻‍⚕️Alice：\n[小程序]\"\n------\n这款商品 直接点我发你的链接下单就行\n用户：我要的是这家的\n管家：我发您的就是呀\n用户：不是的\n用户：牌子不一样\n管家：我确认下\n用户：我要的是Sosa美妆\n管家：好的 我看下\n用户：我要的是SPSA美妆\n用户：SPSA美妆护肤\n管家：嗯嗯 好的\n管家：商品:发现一个好物黑白绷带日夜滋润奢养面霜\n管家：商品:发现一个好物白绷带滋润日间奢养面霜\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 泸州老窖浓香型白酒至贵\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】赫莲娜同原料制造商 肌底修护舒缓晚霜\n用户：这个给我申请特价呗\n用户：我喜欢这家的护肤品\n管家：抱歉呢 亲\n管家：这款我发您的就是最终优惠后的价格了\n管家：超值换购是下单后 随机展示的\n管家：您下次如果看到 是可以购买的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAACmsrJ3XqZQcpAwQ9s_mJYA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 15:47:59.077",
    "question": "这个怎么买最划算？",
    "keywords": "['划算', '购买']",
    "answer": "先领取参团卡，然后打开商品，点击【参团】下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个睡眠面霜37可以买到吗\n管家：您好\n用户：我想买两瓶\n管家：我确认下哈\n管家：商品:发现一个好物玫瑰精油嫩滑滋润睡眠霜\n管家：目前最终优惠后的价格是 69元一瓶呢\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n用户：有点贵\n管家：嗯嗯 这个已经是最佳的下单方式了\n管家：我帮您留意一下\n管家：后续这款商品搞活动 我推送给您\n用户：怎么申请退货\n用户：评价不好\n管家：我这边帮您反馈商家操作虚拟发货，晚点您进入app订单详情页面查看出现退款按钮，申请退款即可\n管家：这款不错的\n管家：平台销量蛮好的\n用户：这个有没有活动\n管家：商品:发现一个好物白绷带滋润日间奢养面霜\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦\n用户：有没有黑白两瓶一起的\n用户：我用这个最舒服\n用户：不油腻\n管家：嗯嗯 暂时没办法用这个优惠价格买到了\n用户：这个怎么买最划算\n管家：商品:发现一个好物【早晚霜】传奇黑白绷带\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"梦孟：\n[图片]\"\n------\n这个使用参团卡下单哈\n管家：先领取参团卡，然后打开商品，点击【参团】下单即可\n管家：#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo\n管家：优惠后的价格是 75元\n用户：在看看这个，怎么买最优惠\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"梦孟：\n[图片]\"\n------\n这个就是我说的用参团卡 下单\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家👩🏻‍⚕️Alice：\n[图片]\"\n------\n这里\n用户：不能在优惠吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家👩🏻‍⚕️Alice：\n[小程序]\"\n------\n这款商品 直接点我发你的链接下单就行\n用户：我要的是这家的\n管家：我发您的就是呀\n用户：不是的\n用户：牌子不一样\n管家：我确认下\n用户：我要的是Sosa美妆\n管家：好的 我看下\n用户：我要的是SPSA美妆\n用户：SPSA美妆护肤\n管家：嗯嗯 好的\n管家：商品:发现一个好物黑白绷带日夜滋润奢养面霜\n管家：商品:发现一个好物白绷带滋润日间奢养面霜\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 泸州老窖浓香型白酒至贵\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】赫莲娜同原料制造商 肌底修护舒缓晚霜\n用户：这个给我申请特价呗\n用户：我喜欢这家的护肤品\n管家：抱歉呢 亲\n管家：这款我发您的就是最终优惠后的价格了\n管家：超值换购是下单后 随机展示的\n管家：您下次如果看到 是可以购买的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAACmsrJ3XqZQcpAwQ9s_mJYA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 15:47:59.077",
    "question": "这个给我申请特价呗？",
    "keywords": "['特价', '申请']",
    "answer": "这款我发您的就是最终优惠后的价格了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个睡眠面霜37可以买到吗\n管家：您好\n用户：我想买两瓶\n管家：我确认下哈\n管家：商品:发现一个好物玫瑰精油嫩滑滋润睡眠霜\n管家：目前最终优惠后的价格是 69元一瓶呢\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n用户：有点贵\n管家：嗯嗯 这个已经是最佳的下单方式了\n管家：我帮您留意一下\n管家：后续这款商品搞活动 我推送给您\n用户：怎么申请退货\n用户：评价不好\n管家：我这边帮您反馈商家操作虚拟发货，晚点您进入app订单详情页面查看出现退款按钮，申请退款即可\n管家：这款不错的\n管家：平台销量蛮好的\n用户：这个有没有活动\n管家：商品:发现一个好物白绷带滋润日间奢养面霜\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦\n用户：有没有黑白两瓶一起的\n用户：我用这个最舒服\n用户：不油腻\n管家：嗯嗯 暂时没办法用这个优惠价格买到了\n用户：这个怎么买最划算\n管家：商品:发现一个好物【早晚霜】传奇黑白绷带\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"梦孟：\n[图片]\"\n------\n这个使用参团卡下单哈\n管家：先领取参团卡，然后打开商品，点击【参团】下单即可\n管家：#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo\n管家：优惠后的价格是 75元\n用户：在看看这个，怎么买最优惠\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"梦孟：\n[图片]\"\n------\n这个就是我说的用参团卡 下单\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家👩🏻‍⚕️Alice：\n[图片]\"\n------\n这里\n用户：不能在优惠吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家👩🏻‍⚕️Alice：\n[小程序]\"\n------\n这款商品 直接点我发你的链接下单就行\n用户：我要的是这家的\n管家：我发您的就是呀\n用户：不是的\n用户：牌子不一样\n管家：我确认下\n用户：我要的是Sosa美妆\n管家：好的 我看下\n用户：我要的是SPSA美妆\n用户：SPSA美妆护肤\n管家：嗯嗯 好的\n管家：商品:发现一个好物黑白绷带日夜滋润奢养面霜\n管家：商品:发现一个好物白绷带滋润日间奢养面霜\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 泸州老窖浓香型白酒至贵\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】赫莲娜同原料制造商 肌底修护舒缓晚霜\n用户：这个给我申请特价呗\n用户：我喜欢这家的护肤品\n管家：抱歉呢 亲\n管家：这款我发您的就是最终优惠后的价格了\n管家：超值换购是下单后 随机展示的\n管家：您下次如果看到 是可以购买的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAACmsrJ3XqZQcpAwQ9s_mJYA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 18:57:17.298",
    "question": "双十一期间床笠是否有活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '床笠']",
    "answer": "目前还没有接到双十一的活动通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：床笠今年贵了嘛\n管家：亲爱的❤，感谢您对我们的关注。不同时间段内，由于活动的调整，相同商品的价格可能会有所不同。请您理解这一灵活定价机制，并放心选购。\n用户：有推荐的吗\n管家：有什么具体要求吗？\n用户：商品:Adairs制造商【伊兰图新疆长绒棉贡缎床笠】\n用户：我上次买的这个\n管家：商品:发现一个好物伊兰图新疆长绒棉贡缎床笠\n管家：这款现在津贴可以抵扣23元 到手价136元\n用户：我22年买的113\n用户：双十一会有活动吗\n管家：目前还没有接到双十一的活动通知\n用户：好的，谢谢\n管家：不客气\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S.全棉护颈决明子茶叶枕\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S. 舒适低枕一对装\n用户：我枕头买过了\n管家：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAACvvCJ9xLt7aEix1QMphIxA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 21:17:47.950",
    "question": "其他券可以叠加使用吗？",
    "keywords": "['其他券', '叠加使用']",
    "answer": "不能呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:VALENTINO制造商:速系扣真皮男士高弹轻柔透气休闲鞋5013119\n用户：这个有最优惠的券吗\n管家：有直减券您可以直接下单\n用户：其他的券可以叠加使用吗\n管家：不能呢\n管家：您好🌼我是您的专属管家-许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n🎁这笔订单完结后，我会通知您抽免单哦~\n管家：商品:送您的见面礼-200元津贴\n用户：好的\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAD2cT4OLIu-0BQ1S0Z0tNow"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 21:17:47.950",
    "question": "这款商品有最优惠的券吗？",
    "keywords": "['最优惠', '券']",
    "answer": "有直减券您可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:VALENTINO制造商:速系扣真皮男士高弹轻柔透气休闲鞋5013119\n用户：这个有最优惠的券吗\n管家：有直减券您可以直接下单\n用户：其他的券可以叠加使用吗\n管家：不能呢\n管家：您好🌼我是您的专属管家-许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n🎁这笔订单完结后，我会通知您抽免单哦~\n管家：商品:送您的见面礼-200元津贴\n用户：好的\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAD2cT4OLIu-0BQ1S0Z0tNow"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 11:20:56.337",
    "question": "这款商品的价格没有便宜，和平时一样吗？",
    "keywords": "['价格', '便宜', '平时']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 贵妇级奢养精华铸就青春\n用户：这没有便宜，和平时一样啊\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，喜欢的话可以直接下单\n用户：这两款好\\象一样的，有什么区别呢\n管家：我看下\n管家：这两款产品虽然都来自爱司盟，并且都含有雪莲成分，但它们的主要成分和功效有所不同哦。\n管家：爱司盟美国原装进口青春之泉PQQ雪莲复合胶囊的主要成分包括吡咯并喹啉醒二钠盐(PQQ)、雪莲培养物、燕麦B-葡聚糖等，主要功效是抗氧化、抗衰老，修复受损细胞端粒，增加皮肤弹性。\n管家：而美国进口爱司盟青春之泉雪莲透明质酸钠玻尿酸胶原蛋白肽则主要含有透明质酸钠、玻尿酸和胶原蛋白肽，主要功效是保湿、提升皮肤弹性和紧致度。\n管家：您看下，虽然它们都具有美容养颜的功效，但针对的皮肤问题和成分有所不同。可以根据自己的需求选择合适的产品\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 英贝健牛初乳蛋白质粉\n用户：好的谢谢\n管家：好的不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAD4NaxHC_U-7xLXABdl37og"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 07:53:38.197",
    "question": "什么时间还有买送活动？",
    "keywords": "['买送活动', '时间']",
    "answer": "目前没有赠送的具体活动通知，但会优先推动这款活动的展开。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：什么时间还有买送啊\n管家： 目前没有赠送的具体活动通知，我这边也会进行优先推动下这款的活动展开哈\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】doTERRA同原料制造商 保加利亚玫瑰精油\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】JURLIQUE同原料制造商 玫瑰果油",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAD65N2KM9_sska71BcXQm-g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 11:35:36.902",
    "question": "最近有什么活动或优惠券可以领取？",
    "keywords": "['活动', '优惠券', '津贴福利']",
    "answer": "商品:200元津贴福利，您可以领取津贴福利。抱歉，津贴抵扣15%的活动时间已经过了，您可以关注后续活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲\n用户：最近有啥活动吗？\n用户：来点优惠劵哈[呲牙]\n管家：您好   \n管家：商品:200元津贴福利\n管家：您可以领取津贴福利哈  \n管家：抱歉的呢，津贴抵扣15%的活动时间已经过了   您可以关注后续活动哈 \n管家：您需要下单的商品可以分享给我，我帮您看下优惠\n用户：好的\n管家：好的哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】CHANEL同原料制造商\t 【会呼吸洁面】氨基酸洁面\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SK-II同原料制造商 氨基酸净爽洗面奶\n用户：已经下单了，亲爱的，谢谢\n管家：好的  感谢您的支持",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAD9fcCH6kJICNT9t9o-ENng"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 17:16:18.790",
    "question": "这个商品是否拍一发三？",
    "keywords": "['拍一发三', '商品']",
    "answer": "是的，拍一发三。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：请问这个是否拍一发三？\n用户：[握手]\n管家：您稍等 我看一下哦\n管家：亲爱的是呢 拍一发三哦\n用户：好的\n管家：您觉得这款产品适合的话，可以点击立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒😜\n用户：拍了\n用户：谢谢！\n管家：不客气哦  \n管家：有需要随时联系\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】CHANEL同原料制造商 密集修护手部套盒\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正抗皱紧致眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAADXjuznbuD_uWBx-hdMrq7A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 21:57:12.493",
    "question": "双十一有活动吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "目前没有。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"直筒徽章加绒运动裤\",\n\"内容\": \"支持花呗分期付款，生产周期4天，直筒徽章加绒运动裤男多色SD0013，冬季加绒内里，复合绒，直筒宽松，更适合运动人士穿着。\"\n}\n用户：这个店还会来吗？\n用户：我喜欢他家的裤子\n管家：您好 不确定呢 不建议选了 \n管家：您先看下其他的\n用户：好吧\n管家：[玫瑰]\n用户：[玫瑰][爱心]\n管家：[爱心]\n用户：双十一有活动吗\n管家：目前没有 \n用户：[OK]\n管家：[爱心]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 秋冬纯色四面弹商务休闲裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAADYLekvUb7ejniiEKCepl-Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 20:42:55.156",
    "question": "购买全母大闸蟹是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '全母', '大闸蟹']",
    "answer": "可以津贴抵扣下单的，您点击链接，单独购买津贴抵扣支付哦",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】阳澄湖大闸蟹产地直供 3.0两公蟹3只3.0两母蟹3只\n用户：全母的有吗\n管家：我看下\n管家：商品:阳澄湖大闸蟹产地直供:正宗阳澄湖大闸蟹现捕现捞礼盒装全母蟹3.0两8只\n管家：这款您看下\n用户：328？\n用户：我优惠吗\n管家：商品:发现一个好物全母蟹3.0两8只\n管家：可以津贴抵扣下单的，您点击链接，单独购买津贴抵扣支付哦\n用户：好\n管家：嗯嗯\n用户：可以安排周四发货吗\n管家：您下单候订单号告诉我，我反馈商家备注哦\n管家：好的\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】阳澄湖大闸蟹产地直供 3.0公蟹4只 3.0母蟹4只",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAADeqtscIPDkSNGAxGheb8VQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 18:42:43.980",
    "question": "半小时前刚买了一单，拼团的能直接低了吗？",
    "keywords": "['拼团', '优惠', '半小时前', '下单']",
    "answer": "不能呢，已经下过单的，就不能在优惠了呀",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好 想买东西，有优惠吗？\n管家：可以给您申请津贴跟参团卡的，我发您\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：津贴\n管家：#小程序://必要/2sCOFx8vdnIn3Lj\n管家：参团卡\n管家：领取下哦\n管家：[玫瑰]\n用户：半小时前刚买了一单，拼团的 能直接低了吗？[捂脸]\n用户：津贴怎么用啊\n管家：不能呢，已经下过单的，就不能在优惠了呀\n管家：打开商品，点击单独购买，会显示抵扣多少，直接抵扣下单即可（大牌闪购跟补贴价商品不能用）\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"A long illness 孤独成瘾：\n津贴怎么用啊\"\n------\n您看下\n用户：好的，谢谢\n管家：不客气的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAADgZSSk4-a8yShFIM_zBeyQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 12:01:55.216",
    "question": "购买商品后如何参与抽奖活动？",
    "keywords": "['抽奖', '电影兑换券', '购买商品']",
    "answer": "下单后再抽50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BOGNER制造商 经典时尚铂金包女士手提包\n用户：这包好看，\n管家：这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BOGNER制造商 真鳄鱼皮优雅女士手提包",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAADjqdU61wK_rL9yxKh5J4Eg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 14:16:11.525",
    "question": "小黄鱼商品是否下单即赠送一袋，是否需要备注？",
    "keywords": "['小黄鱼', '下单', '赠送', '备注']",
    "answer": "无需备注，默认买二送一。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：小黄鱼是下单就赠送一袋吗？还是要备注\n管家：这边看下哈亲\n管家：这边确认下哈\n用户：好的，\n管家：嗯嗯\n管家：无需备注  默认买二送一的哈亲\n用户：[OK]\n管家：好嘞亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAADlw8AeqBBX1DWAId1ro1hQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 13:05:44.030",
    "question": "现在购买还是双十一再购买更合适？",
    "keywords": "['现在购买', '双十一', '优惠']",
    "answer": "目前13-20号和双十一期间，津贴抵扣商品原价的15%，优惠力度相同，但双十一活动时间更长。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤200元换季津贴已到账，老朋友专享福利！\n\n🚩全场大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴\n用户：小必姐的开箱日记视频里的东西怎么买？谢谢\n用户：还有请帮我推荐面霜和眼部护理行吗\n管家：好哒亲，我帮咱看看哦\n用户：63岁，混合偏干性皮肤。希望提拉紧致，抗皱，保湿水润。要好些的。谢谢\n管家： [拥抱]我帮咱们推荐一下，咱早些休息哦，我看好了就发您哟\n用户：好的\n管家：[愉快]\n用户：现在买还是双十一再买好？\n管家：商品:赫莲娜同原料制造商:【镇店之宝】玻色因+黑松露面霜 传奇成分 紧致弹润秋冬水润细腻\n管家：面霜您可以看下这款\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:【菁纯眼霜 淡纹大师】紧实眼睑 焕亮眼周 重型眼纹/鱼尾纹杀手\n管家：眼霜您可以看下这款\n管家：您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些，其他方面的买赠活动暂时还未接到通知，后续可以帮您留意下",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAADqxwQAai1nMuFQhakWTQCA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:06:09.479",
    "question": "如何购买红参更划算？",
    "keywords": "['购买', '划算', '津贴抵扣']",
    "answer": "您点击津贴抵扣更划算哦",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：红参现在买划算吗\n管家：您稍等 帮您看一下哦\n管家：商品:长白山特产产地直供:长白山红参（大片）150g/瓶\n管家：亲爱的 这款吗？\n用户：嗯嗯\n用户：谢谢哦\n管家：#小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd  亲爱的 您点击津贴抵扣更划算哦\n用户：okk\n管家：[玫瑰]好呢 \n管家：您觉得这款产品适合的话，可以点击立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒😜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAADzKssmXmT-Bsn3D_P9P6iQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:06:09.479",
    "question": "红参现在买划算吗？",
    "keywords": "['红参', '划算']",
    "answer": "您点击津贴抵扣更划算哦",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：红参现在买划算吗\n管家：您稍等 帮您看一下哦\n管家：商品:长白山特产产地直供:长白山红参（大片）150g/瓶\n管家：亲爱的 这款吗？\n用户：嗯嗯\n用户：谢谢哦\n管家：#小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd  亲爱的 您点击津贴抵扣更划算哦\n用户：okk\n管家：[玫瑰]好呢 \n管家：您觉得这款产品适合的话，可以点击立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒😜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAADzKssmXmT-Bsn3D_P9P6iQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 16:34:01.172",
    "question": "这款潮牌针织V领外套是否有参团价或补贴？",
    "keywords": "['参团价', '补贴', '优惠']",
    "answer": "大牌闪购商品就是最优惠的价格了，无法叠加其他使用，直接下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"潮牌针织V领外套\",\n\"内容\": \"男女同款百搭舒适长袖毛衣\"\n}\n管家：您好亲\n管家：有什么能帮您的\n用户：这个没有参团价？或者补贴？\n管家：亲  大牌闪购商品就是最优惠的价格了  无法叠加其他使用哈   所以直接下单就可以了\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】PINKO制造商 100%棉通勤休闲白衬衫\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Chloe制造商 女士假两件 精纺羊毛开衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAE-WYgep9t8lL6ZKxl-uVlA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 08:49:22.293",
    "question": "床上用品有活动吗？",
    "keywords": "['床上用品', '活动']",
    "answer": "目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，活动力度比平时大些，抵扣更多。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼无痕抗菌网眼平角裤\n用户：床上用品有活动么\n管家：好的\n管家：我看下\n管家：您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，活动力度比平时大些，抵扣更多，咱们有喜欢的款式么，可以分享下帮您看看划算的购买方式，指导省钱下单\n用户：[OK]\n管家：嗯嗯\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S.五星酒店护颈纤维枕\n管家：不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAE8gMF7enW120tOsfpLtXOQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 17:59:47.895",
    "question": "这款厨房水龙头还有其他优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '厨房水龙头']",
    "answer": "已经是最优惠的价格了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HCG制造商 不锈钢抛光冷热厨房水龙头\n用户：我要头可以拉下来的\n用户：商品:HCG制造商【珠光黑厨房抽拉冷热水龙头】\n用户：这个有其它颜色的吗，还有优惠没\n管家：稍等 我看下\n管家：商品:发现一个好物珠光黑厨房抽拉冷热水龙头\n管家：颜色没有了  优惠50元那 \n用户：类似这种还有其它的吗\n管家：商品:HCG制造商:可抽拉可漱口珠光黑面盆水龙头 BVS-T219\n管家：商品:DURAVIT制造商:SUMMER 拉丝枪黑色水龙头双模出水冷热抽拉龙头防指纹厨房龙头\n用户：「必要-许愿管家🐾Rice：[小程序]发现一个好物珠光黑厨房抽拉冷热水龙头」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个还优惠点，我就买了\n管家：已经是最优惠的价格了那\n管家：喜欢可以直接下单那 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HCG制造商 可漱口珠光黑面盆水龙头",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAESzD0VlP-552f0y3Vvx0BA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 13:08:55.228",
    "question": "这款卸妆油有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '津贴', '下单']",
    "answer": "使用津贴下单最划算，直接点击小程序下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:植萃净颜透澈卸妆油，仅售88.00\n管家：您好亲\n用户：{\n\"主题\": \"购物车\",\n\"内容\": \"购物车编辑页面，包含商品列表和结算选项\"\n}\n管家：商品:发现一个好物植萃净颜透澈卸妆油\n用户：这些有活动吗\n管家：亲 使用津贴下单最划算的哈  直接点击小程序下单即可\n管家：亲  您把需要下单的商品分享给咱们\n管家：这边给您看下\n用户：好的\n用户：谢谢\n用户：商品:蕲艾种植基地产地直供【蕲艾草本热敷艾灸腰椎贴】\n用户：商品:蕲艾种植基地产地直供【三年蕲艾足部温养2合1足贴】\n用户：商品:蕲艾种植基地产地直供【三年陈艾草本配方蕲艾脐贴】\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【【海蓝精华油】以油养肤】\n管家：您好 这几款商品您都用津贴下单   最后这个化妆品用参团卡下单\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr  领取津贴点击单独购买下单\n管家：#小程序://必要/jPNVq6URpMAZAmG  领取参团卡 \n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n用户：👌🏻\n管家：[玫瑰]\n用户：商品:必要的雅诗兰黛沁水粉底液30ml超级赞，快来看看吧\n用户：这个怎么购买啊\n用户：也没有客服可以咨询\n管家：稍等亲\n管家：亲 这个是大牌闪购商品\n管家：已经是最低价了 直接下单即可哈\n用户：怎么买色号啊\n用户：它这个白皙色号没有标明是61还是62啊\n管家：{\n\"主题\": \"化妆品\",\n\"内容\": \"展示了不同颜色和类型的化妆品\"\n}\n管家：您看下这个哈亲\n用户：购物车没有啊\n用户：只有1co啊\n用户：购物车的1co具体是什么色号啊\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"1个30毫升，2个30毫升\"\n}\n管家：亲 目前只有这两个色号\n用户：嗯，这个1co是具体哪个啊[流泪]\n用户：就是没有看懂啊\n管家：稍等\n用户：1co里有4个色号啊\n管家：1C0是雅诗兰黛沁水粉底液的一个色号，对应的是61号，适合白皙肤色，属于冷调\n用户：好的，谢谢，这个是正品吗\n管家：您放心  保证正品的\n用户：以后必要也卖大牌正品了？\n管家：嗯嗯 您放心的亲  都是会逐渐丰富品类的\n用户：好的，先买个试试[破涕为笑]\n管家：好嘞亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAEX8Im3wcaLx5NX6tNAc4FQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 14:25:13.902",
    "question": "这款JEEP吉普复古经典运动鞋男是否享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '参团卡优惠', 'JEEP吉普复古经典运动鞋男']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:JEEP吉普复古经典运动鞋男，仅售288.00\n用户：您好，请问这双鞋有优惠吗？\n用户：商品:JEEP吉普复古经典运动鞋男，仅售288.00\n用户：您好，请问这双鞋有优惠吗？\n管家： 您好\n管家：暂时没有其他优惠领取了哦，这款产品是活动价格可以直接拍下哦\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：好的，谢谢\n用户：好的，谢谢\n管家：好的不客气\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 纽曼L10-TWS半入耳式耳机\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 纽曼C50磁吸颈挂式耳机",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAEbEO9awSYK2YzjRQPHt7zQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 14:25:13.902",
    "question": "这双JEEP吉普复古经典运动鞋男有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', 'JEEP吉普复古经典运动鞋男']",
    "answer": "暂时没有其他优惠领取了哦，这款产品是活动价格可以直接拍下。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:JEEP吉普复古经典运动鞋男，仅售288.00\n用户：您好，请问这双鞋有优惠吗？\n用户：商品:JEEP吉普复古经典运动鞋男，仅售288.00\n用户：您好，请问这双鞋有优惠吗？\n管家： 您好\n管家：暂时没有其他优惠领取了哦，这款产品是活动价格可以直接拍下哦\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：好的，谢谢\n用户：好的，谢谢\n管家：好的不客气\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 纽曼L10-TWS半入耳式耳机\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 纽曼C50磁吸颈挂式耳机",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAEbEO9awSYK2YzjRQPHt7zQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 22:08:17.587",
    "question": "这款智能便携数显冲牙器300ml有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '智能便携数显冲牙器', '300ml']",
    "answer": "有优惠，优惠金额为31元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Nestle制造商【智能便携数显冲牙器300ml】\n用户：你好，这个有优惠券吗\n管家：商品:发现一个好物智能便携数显冲牙器300ml\n管家：优惠31\n用户：怎么买\n管家：直接点我给您的链接下单即可\n用户：好的\n管家：[爱心]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Nestle制造商 智能便携数显冲牙器300ml",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAEnzoiVbOgiU0Dcjn3pKloA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 21:09:15.512",
    "question": "双11期间会有更多优惠吗？",
    "keywords": "['双11', '优惠']",
    "answer": "暂时没有通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 简约时尚百搭棒球领羽绒服\n用户：商品:知名品牌中国合资工厂【冬季加厚大朵绒格充羽绒服】\n用户：想要这个\n管家：商品:发现一个好物冬季加厚大朵绒格充羽绒服\n管家：优惠223\n用户：双11的活动嘛\n管家：暂时没有那 \n用户：双11会有更多优惠嘛，或者说保价双11嘛\n管家：暂时没有通知那 \n用户：哦那再等等看，不急买\n管家：好的那 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】WMF制造商 30cm多层复合钢不锈钢锅",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAEs6jGaYFb8Gjlj_QCATZ4w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 21:09:15.512",
    "question": "双11期间商品会保价吗？",
    "keywords": "['双11', '保价']",
    "answer": "暂时没有通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 简约时尚百搭棒球领羽绒服\n用户：商品:知名品牌中国合资工厂【冬季加厚大朵绒格充羽绒服】\n用户：想要这个\n管家：商品:发现一个好物冬季加厚大朵绒格充羽绒服\n管家：优惠223\n用户：双11的活动嘛\n管家：暂时没有那 \n用户：双11会有更多优惠嘛，或者说保价双11嘛\n管家：暂时没有通知那 \n用户：哦那再等等看，不急买\n管家：好的那 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】WMF制造商 30cm多层复合钢不锈钢锅",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAEs6jGaYFb8Gjlj_QCATZ4w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 16:51:16.786",
    "question": "后面有活动会通知吗？",
    "keywords": "['活动', '通知']",
    "answer": "嗯嗯，我告诉您，您也可以加入购物车，后续关注下哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：商品:Calvin Klein制造商【DP免烫·高纱支纯棉衬衫男】\n用户：这款有没有单买一件的劵呀\n管家：有的，我发您津贴\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取，然后打开商品，点击单独购买，津贴抵扣下单哦\n用户：享受不了两件的那个折扣价吗213\n管家：不能呢\n用户：反正都是会回购的，能不能多点优惠嘛\n管家：抱歉，目前确实没有其他优惠了呢\n用户：双十一还有没有优惠\n管家：目前还不清楚双十一的活动内容呢\n用户：好的\n用户：后面有活动会通知嘛\n管家：嗯嗯，我告诉您\n管家：您也可以加入购物车，后续关注下哦\n用户：谢谢\n管家：不客气 ~\n管家：亲❤因您是高质用户，为您特批200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩全场大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAEvsib8FsQBGRhdFVY5xOvg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 16:51:16.786",
    "question": "双十一还有没有优惠？",
    "keywords": "['双十一', '优惠']",
    "answer": "目前还不清楚双十一的活动内容呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：商品:Calvin Klein制造商【DP免烫·高纱支纯棉衬衫男】\n用户：这款有没有单买一件的劵呀\n管家：有的，我发您津贴\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取，然后打开商品，点击单独购买，津贴抵扣下单哦\n用户：享受不了两件的那个折扣价吗213\n管家：不能呢\n用户：反正都是会回购的，能不能多点优惠嘛\n管家：抱歉，目前确实没有其他优惠了呢\n用户：双十一还有没有优惠\n管家：目前还不清楚双十一的活动内容呢\n用户：好的\n用户：后面有活动会通知嘛\n管家：嗯嗯，我告诉您\n管家：您也可以加入购物车，后续关注下哦\n用户：谢谢\n管家：不客气 ~\n管家：亲❤因您是高质用户，为您特批200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩全场大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAEvsib8FsQBGRhdFVY5xOvg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 16:51:16.786",
    "question": "享受不了两件的那个折扣价吗？",
    "keywords": "['两件', '折扣价']",
    "answer": "不能呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：商品:Calvin Klein制造商【DP免烫·高纱支纯棉衬衫男】\n用户：这款有没有单买一件的劵呀\n管家：有的，我发您津贴\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取，然后打开商品，点击单独购买，津贴抵扣下单哦\n用户：享受不了两件的那个折扣价吗213\n管家：不能呢\n用户：反正都是会回购的，能不能多点优惠嘛\n管家：抱歉，目前确实没有其他优惠了呢\n用户：双十一还有没有优惠\n管家：目前还不清楚双十一的活动内容呢\n用户：好的\n用户：后面有活动会通知嘛\n管家：嗯嗯，我告诉您\n管家：您也可以加入购物车，后续关注下哦\n用户：谢谢\n管家：不客气 ~\n管家：亲❤因您是高质用户，为您特批200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩全场大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAEvsib8FsQBGRhdFVY5xOvg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 10:56:17.896",
    "question": "下单最优惠的方法是什么？",
    "keywords": "['下单', '最优惠', '方法']",
    "answer": "亲爱的，39元礼包已放入您的账户，精选商品大牌特卖，买贵退差，下单后还可抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】GUESS制造商 男式四季修身棉弹牛仔裤\n用户：下单最优惠方法\n管家：商品:发现一个好物纯棉双面磨毛格纹长袖衬衫\n管家：优惠32\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 那不勒斯 宽条纹全棉衬衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAEx9Fq9l0W2Vat6I3os9LPQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 17:27:38.881",
    "question": "这款眼镜有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "您可以领取津贴，点击单独购买，现在有津贴抵扣15%的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:依视路集团旗下制造商:Mico.时尚光学镜(含镜片) 远视/近视眼镜男女同款配眼镜片\n用户：这个有优惠吗？\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n用户：忘记度数了，[捂脸]\n用户：一般去哪测？\n管家：您可以去当地的检测中心哈或者店面测哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 罗蒙休闲款运动套装男",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAExRYc815DYjYs3a86P_AjA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 20:28:19.240",
    "question": "这款冲锋衣有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '冲锋衣']",
    "answer": "这款商品已经是低价，直接下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Wellensteyn制造商 90羽绒内胆男户外冲锋衣\n用户：有优惠券吗？\n用户：商品:蕉下 【买贵退差】:蕉下男士气绒冲锋衣（常规款、高暖内胆）LS19924\n管家：亲\n管家：这款是咱们大牌闪购商品\n管家：已经是最低的价格了哈  直接下单久可以了\n用户：[OK]\n管家：好嘞亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Wellensteyn制造商 全热缝压胶男户外冲锋衣",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAF4ozNf8OQM_3HOnHsiCsPg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 12:02:04.852",
    "question": "这款商品的抽奖资格是什么？",
    "keywords": "['抽奖资格', '商品']",
    "answer": "【预约决赛】赢抽奖资格，最高抽取666金铢！",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:【预约决赛】赢抽奖资格，最高抽取666金铢！\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAF62SHsNwPpRpj-XoCqTaIg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 08:35:00.903",
    "question": "有什么促销活动可以参与？",
    "keywords": "['促销活动', '礼包', '电影兑换券']",
    "answer": "39元礼包已放入您的账户，精选商品大牌特卖，买贵退差，下单后还可抽50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Prince制造商【控制型 墨日黎明羽毛球拍】\n管家：好的\n管家：商品:发现一个好物控制型 墨日黎明羽毛球拍\n管家：您好，到手价314元，点击小程序下单就行~\n用户：好的，谢谢！\n管家：好的不客气\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Prince制造商 轻量型羽毛球拍（单支装）\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Prince制造商 力量型 贝利亚尔 羽毛球拍",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAF7lBeJOV9T6dxaGPwNXFQA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 15:57:17.996",
    "question": "双11活动是否有更优惠的价格？",
    "keywords": "['双11', '活动', '优惠']",
    "answer": "目前无法确定，但应该会比现在更优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：在你们app参团订单是没办法取消的吗？\n管家：您好\n管家：麻烦您提供下 想取消的订单号哦\n用户：{\n\"主题\": \"拼团详情\",\n\"内容\": \"拼团详情页展示了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人的操作选项。\"\n}\n管家：好的\n用户：我刚才抽奖抽到一个参团卡就立刻购买了，但是随机在app上参加活动发现还可以领一个三元的无门槛优惠券，那我实际上支付只要80块钱就可以了呀这个等于是贵的三块钱想重新购买一下\n用户：那我如果退货了之后，参团卡会退还给我吗？\n管家：您说的三元无门槛优惠券 是立减金吧 亲\n用户：是吧\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"周丹：\n那我如果退货了之后，参团卡会退还给我吗？\"\n------\n可以的 我重新发放给您呢\n管家：立减金 和 参团卡 是无法叠加使用的\n用户：[捂脸]\n管家：[玫瑰][玫瑰]\n管家：您还需要退款吗 亲\n用户：我以前购买这个刀架也就才花了 81~82块钱，现在还要83块钱，以前也是可以用立减金的呀\n管家：我确认下\n用户：{\n\"主题\": \"订单详情\",\n\"内容\": \"订单由物流服务自动签收，包含6+1层剃须刀4刀头/无刀架，灰色，4个刀头（不含刀架），配送方式为免运费，备注留言为空，无特权金，实付金额为82.00元。\"\n}\n用户：你们双11，限制条件还这么多呀\n管家：双11活动目前还没开始呢\n用户：那到时候还是有活动价吧，会不会比这个优惠啊？\n管家：商品:发现一个好物6层刀头替换装 4个刀头\n管家：您看下 这款商品使用津贴下单更优惠哦 \n用户：谢谢，那我把这个支付了，之前的订单就帮我取消\n用户：[握手][握手]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"周丹：\n谢谢，那我把这个支付了，之前的订单就帮我取消\"\n------\n\n 我这边帮您反馈商家操作虚拟发货，晚点您进入app订单详情页面查看出现退款按钮，申请退款即可\n用户：[OK]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"周丹：\n那到时候还是有活动价吧，会不会比这个优惠啊？\"\n------\n这个我无法确定呢 因为目前还没接到具体通知\n管家：应该会比现在更优惠的\n用户：可以，到时候我再买吧\n管家：嗯嗯\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌品质 工厂价格 6层刀头替换装 4个刀头\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌品质 工厂价格 5层刀头替换装 4个刀头",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAF8bAHXr3IU3iT5_ENosLRQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 06:50:33.345",
    "question": "商品降价后如何补偿？",
    "keywords": "['降价', '补偿', '津贴']",
    "answer": "提供200元津贴作为补偿，下次购买可以抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：还没收到就降价了[破涕为笑]\n管家：确实非常理解您的心情呢  \n管家：#小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd 这边发您一张200元津贴作为补偿哦 下次购买可以抵扣呢\n用户：又下了二单\n管家：感谢您的支持哦  \n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n用户：好\n管家：[玫瑰]有需要随时联系哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】WMF制造商 316L双层不锈钢轻量保温杯\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】纽西小精灵同原料制造商 海盐牙膏两只装",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAFD3KMfue6kFsONiEpsc4Gw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 21:23:23.359",
    "question": "买二返一活动的津贴返还规则是什么？",
    "keywords": "['买二返一', '津贴', '返还', '金额']",
    "answer": "买二返一需进入商品主页右上角该专区，选购至少两件以上的商品，通过买二返一卡原价订购，返的是价格低的那件等额津贴，不是现金，获取的津贴在有效期内可以按照比例抵扣使用。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：任买两件，返还一件金额的津贴，是返还多少啊\n管家：这边看下\n管家：买二返一需进入商品主页右上角该专区，选购至少两件以上的商品，通过买二返一卡原价订购，返的是价格低的那件等额津贴，不是现金，获取的津贴在有效期内可以按照比例抵扣使用~\n用户：就是下次我再购买东西的时候，可以用津贴抵扣是吗\n管家：{\n\"主题\": \"津贴金额\",\n\"内容\": \"津贴金额范围（元）有效期（天）0-10045 101-20060 201-50075 501+90\"\n}\n管家：嗯嗯获取的津贴在有效期内按照比例抵扣使用~\n管家：其实不建议您参加这个活动，有需要津贴这边可以给您发放~\n用户：那你这边怎么给我发放嘞\n用户：可以发优惠券啥的吗\n管家：好的我发您\n管家：500津贴：#小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli\n管家：您点击领取\n用户：好的，谢谢\n管家：好的不客气\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】博士伦制造商 【BOSS推荐】日抛隐形60片\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 Mar.轻便光学镜-C.含镜片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAFFl6gU-oawWx2V7o1z9hPw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 21:55:29.555",
    "question": "如何购买酸枣仁膏享受优惠？",
    "keywords": "['酸枣仁膏', '优惠', '购买']",
    "answer": "这是补贴价商品，您看好可以直接下单，是在原价的基础上做了活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n管家：您好晚上好哈 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺古法水行化气湿膏\n用户：酸枣仁膏\n用户：现在怎么买优惠\n管家：您好 \n管家：商品:承诚制造商:礼盒装酸枣仁草本膏Ⅰ\n管家：您看下是这款嘛\n用户：是的\n管家：这是补贴价商品哈 您看好可以直接下单哈 \n管家：是在原价的基础上做了活动了呢 \n用户：好的谢谢\n管家：不客气的哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺认证牡蛎黄精膏",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAFHgO8hqGQpEtjus7A_KhAw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 21:15:50.320",
    "question": "购买这款商品有什么优惠活动？",
    "keywords": "['优惠活动', '买贵退差', '电影兑换券']",
    "answer": "购买这款商品可以享受买贵退差的保障，并且下单后还有机会抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正特护保湿润肤水\n用户：已购，谢谢欣怡美女[握手][玫瑰]\n用户：皮肤确实很干，这款便宜实用[强]\n管家：[强]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAFPwOsK4JZ5RHMpjuyHyUew"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 09:43:34.537",
    "question": "优惠券44？",
    "keywords": "['优惠券', '44元']",
    "answer": "嗯嗯对的这个按钮可以划算44元呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:必要的DP免烫牛津纺纯色长袖衬衫超级赞，快来看看吧\n用户：您好，这个衬衣有优惠券吗？\n管家： 这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 \n用户：？\n用户：要求加购一件啊\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"嘉博：\n要求加购一件啊\"\n------\n换购嘛？\n管家：可以换购，也可以只买这件呢[呲牙]\n用户：噢，优惠券44？\n管家：嗯嗯对的这个按钮可以划算44元呢\n用户：好的，明白\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAFZBBsULHmHJfEKhji0enoQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 09:43:34.537",
    "question": "这款衬衣有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '衬衣']",
    "answer": "这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取，然后点击商品页面单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:必要的DP免烫牛津纺纯色长袖衬衫超级赞，快来看看吧\n用户：您好，这个衬衣有优惠券吗？\n管家： 这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 \n用户：？\n用户：要求加购一件啊\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"嘉博：\n要求加购一件啊\"\n------\n换购嘛？\n管家：可以换购，也可以只买这件呢[呲牙]\n用户：噢，优惠券44？\n管家：嗯嗯对的这个按钮可以划算44元呢\n用户：好的，明白\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAFZBBsULHmHJfEKhji0enoQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 10:49:12.683",
    "question": "如何购买VALENTINO制造商的男士休闲鞋更优惠？",
    "keywords": "['VALENTINO制造商', '男士休闲鞋', '优惠', '津贴']",
    "answer": "可以使用津贴下单，点击链接领取津贴，然后点击商品页面单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:VALENTINO制造商【男士休闲鞋、XL超轻大底】\n用户：怎么买更优惠呀\n管家：亲 这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAFaWh1PZTFVjcYyKRBjzIew"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 20:30:41.196",
    "question": "如何使用津贴购买商品？",
    "keywords": "['津贴', '抵扣', '下单']",
    "answer": "点击领取津贴，然后打开商品，点击单独购买，抵扣下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这款有优惠吗？\n用户：商品:赫莲娜同原料制造商【黑白绷带日夜滋润奢养面霜】\n管家：{\n\"主题\": \"黑白绷带日夜滋润\",\n\"内容\": \"黑白绷带日夜滋润奢养面膜\"\n}\n管家：这款可以津贴抵扣下单的\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取津贴，然后打开商品，点击单独购买，抵扣下单\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 特证防脱控油去屑洗发水\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】德国欧倍青同原料制造商 咖啡因健发洗发水",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAFf3DIPopQXre2l8u6GgKQQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 20:30:41.196",
    "question": "这款商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "这款商品可以津贴抵扣下单。点击领取津贴，然后打开商品，点击单独购买，抵扣下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这款有优惠吗？\n用户：商品:赫莲娜同原料制造商【黑白绷带日夜滋润奢养面霜】\n管家：{\n\"主题\": \"黑白绷带日夜滋润\",\n\"内容\": \"黑白绷带日夜滋润奢养面膜\"\n}\n管家：这款可以津贴抵扣下单的\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取津贴，然后打开商品，点击单独购买，抵扣下单\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 特证防脱控油去屑洗发水\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】德国欧倍青同原料制造商 咖啡因健发洗发水",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAFf3DIPopQXre2l8u6GgKQQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 13:01:00.293",
    "question": "15%津贴活动是否结束？",
    "keywords": "['15%津贴', '活动结束', '换季补贴']",
    "answer": "之前的15%津贴活动已经结束，下次类似的15%津贴活动预计在双十一期间。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Lacoste 制造商 透气亚麻短袖V领收腰外套\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Max Mara制造商 亚麻收腰工装外套\n用户：15%津贴没有了吗[流泪]\n管家： 之前还在活动，换季补贴抵扣15%，活动20号结束呢所以没有这么大抵扣了哦。下次15%预计是双十一哦亲[拥抱]\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]\n管家：哈喽！作为您的专属管家，我一直致力于为您提供个性化和高品质的服务，通过这段时间的服务，您对我的印象如何啊？我非常想听听您的想法或建议？您可以大胆的吐槽我，您的每条吐槽及建议，我都会认真对待，并采取行动来改进和提升质量，第一时间将改进结果与您分享，感谢你的支持！[爱心]\n管家：商品:诚挚邀您吐槽，我定积极改进",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAFihUf1At-XF-JRkHlpWwtA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 21:40:01.335",
    "question": "拼团商品的价格和优惠规则是什么？",
    "keywords": "['拼团价格', '优惠规则', '买二赠一']",
    "answer": "1盒装是118元，2盒装是220元，赠送同款1盒。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：美女你好我想买化妆品，麻烦你发我一个拼团价格\n用户：{\n\"主题\": \"购物平台\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n用户：买这款\n管家：我看下\n用户：[OK][抱拳]\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：您这边领取津贴后 下单哈\n用户：美女你好，给我发一个拼团的吧\n用户：可以拼团\n用户：上面活动114元买二赠一的\n管家：好的\n管家：#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n管家：这个是拼团卡哦\n用户：怎么是220元啊，上面显示114元怎么可以买呀\n管家：1盒装是118\n管家：2盒装是220 赠送同款1盒\n用户：噢\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAFj3VRdz7umf8Zonl2GwjxQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 19:02:57.813",
    "question": "这款MLB情侣圆领老花拼接运动卫衣是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', 'MLB情侣圆领老花拼接运动卫衣']",
    "answer": "这款产品已经是活动价格，可以直接拍下。此外，作为优质用户，您还可以获得39元礼包，并有机会免费抽取50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"MLB情侣圆领老花拼接运动卫衣24秋冬新款3AMTM0644\",\n\"内容\": \"正品保障7天无理由退换，7天无忧退货，先行赔付，超时赔偿，全场包邮，可配送，商品刚刚上线，暂时还没有评价。\"\n}\n管家： 您好 这款产品是活动价格可以直接拍下哦\n用户：没优惠吗\n管家：亲\n管家：大牌闪购的商品就是最低的价格哈  您放心 可以直接下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ MLB情侣老花拼接运动卫衣\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】产自法国南部产区 90年树龄干红葡萄酒2016年",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAFlqPrCNugF0Fz_wbtFOqxw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 15:45:23.052",
    "question": "这个商品有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '商品']",
    "answer": "有活动，您可以领取100元津贴，点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格。如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 枫致.经典光学镜.含镜片\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 双笙.时尚光学镜.含镜片\n用户：这个有活动吗？\n管家：您好\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n用户：好嘞\n用户：谢谢你啦～\n管家：[玫瑰]不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAFm42Zc_GPdxCvezLE4Om9g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 12:29:40.809",
    "question": "双十一期间是否有额外优惠？",
    "keywords": "['双十一', '优惠', '活动']",
    "answer": "目前还没接到具体通知，不知道双十一的活动力度是否会更大或与现在的活动力度相同。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:知名品牌中国合资工厂【高克重羊毛加厚保暖休闲裤】\n用户：商品:知名品牌中国合资工厂【那不勒斯半手工法兰绒西裤】\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n用户：要购买这两款\n管家：您好，津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：200元津贴：#小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd\n用户：什么情况，我没有就不能购买\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家👩🏻‍⚕️Alice：\n200元津贴：#小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd\"\n------\n您领取这个津贴了吗\n管家：稍等 \n用户：领了\n管家：商品:发现一个好物高克重羊毛加厚保暖休闲裤\n管家：商品:发现一个好物那不勒斯半手工法兰绒西裤\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n管家：对的\n管家：一款可优惠88元 共计优惠176元\n用户：双十一有优惠吗\n管家：目前还没接到具体通知呢\n用户：等有活动再买了\n管家：好的呢\n管家：后续活动开始我推送给您\n管家：目前也有津贴抵扣15%的活动的\n管家：双11的活动没接到具体通知 不知道会不会比现在的活动力度大 或者是一样",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAFra4F2lV3sq8a4zcMDHjkQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 08:21:37.630",
    "question": "这件商品有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '优惠']",
    "answer": "目前最划算的价格了哦，领取参团卡抵扣30元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】康宁制造商 500W强劲绞肉机食物处理器\n用户：这件有活动吗\n用户：商品:HUGO BOSS制造商【男士轻盈保暖羽绒服】\n管家：您稍等 我看一下哦\n管家：商品:发现一个好物男士轻盈保暖羽绒服\n管家：#小程序://必要/2sCOFx8vdnIn3Lj  亲爱的 领取参团卡抵扣30 最划算哦\n用户：我看到的就是这个优惠你那没有更优惠的了吗\n管家：没有了呢  \n管家：目前最划算的价格了哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 冬季防寒长款连帽羽绒服",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAFxTuAEii4K_JI9k63Wuatw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 20:25:49.772",
    "question": "还有其他多的券吗？",
    "keywords": "['券', '优惠', '折扣']",
    "answer": "亲爱的，39元礼包已放入您账户，下单后再抽50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】IPATH制造商 秋冬加绒男鞋运动休闲鞋\n用户：还有其他多的券么，这个鞋子可以再便宜点么\n管家：商品:发现一个好物秋冬加绒男鞋运动休闲鞋\n管家：您好，这款鞋子最低价是161元，目前津贴抵扣商品原价的15%，喜欢的话可以直接下单\n用户：有点贵了\n管家：平时津贴抵扣商品原价的10%左右，目前活动期间下单比平时更划算些~\n用户：再看看吧\n管家：商品:IPATH制造商:男鞋秋冬加绒拍大一码鞋百搭休闲运动鞋 MGC114\n管家：这款感兴趣可以点击看看呢\n用户：上面那个好看\n管家：好的理解，咱们可以考虑呢，有需求随时联系我\n用户：上面那个再给优惠多点呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 阿迪达斯跑步鞋JP9786\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Alfa：\n上面那个再给优惠多点呢\"\n------\n您好，那个已经是最低价啦\n管家：抱歉，请您理解",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAG1p9R6UCLmDnB7DWW08r9Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 08:07:39.499",
    "question": "这款双立人厨房刀具套装是否享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['双立人', '厨房刀具套装', '津贴抵扣', '参团卡优惠']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:必要的双立人 中片刀+砧板2件套超级赞，快来看看吧\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：好\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 双立人 厨房刀具两件套\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 双立人 中片刀+砧板2件套",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAGI2oRYYQtR01TNrTRZ6CUQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 19:19:34.609",
    "question": "买防晒口罩有优惠吗？",
    "keywords": "['防晒口罩', '优惠']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。此外，作为优质用户，您还可以获得39元礼包，并有机会免费抽取50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：买防晒口罩有优惠吗？\n管家：您商品链接发我下呢，我帮您看下优惠呢\n用户：商品:蕉下 【买贵退差】:蕉下-冰薄系列护眼角防晒口罩（腮红款）\n用户：商品:蕉下 【买贵退差】:蕉下凉感防晒口罩AL83324原纱护眼角防紫外线\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 蕉下护眼角防晒口罩腮红款\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 蕉下凉感防晒口罩AL83324",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAGIUxkd11hde5VAZ4hy-_AQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 15:46:13.801",
    "question": "双十一期间有哪些特别优惠？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '优惠']",
    "answer": "目前还没接到双十一的活动通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】J.Mc Laughlin制造商\t 羊绒外套优雅淑女水波纹\n用户：双十一有啥活动吗\n管家：目前还没接到双十一的活动通知哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAGJYfURfypxUG7isx3RDmDQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 11:26:04.619",
    "question": "想回购洗面奶，有优惠没？",
    "keywords": "['回购', '洗面奶', '优惠']",
    "answer": "您可以领取参团卡，点击参团字样下单，参团价格是合适的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SK-II同原料制造商 【断货爆品】小灯泡精华\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 好评10W+ 浴室拖鞋2双装\n用户：想回购洗面奶，有优惠没？\n管家：您好 您可以提供下商品给我哈 我帮您看下优惠 \n用户：{\n\"主题\": \"交易详情\",\n\"内容\": \"用户在电商平台上购买了米酵素保湿净澈洁面乳和绵密泡沫清洁肌肤两件商品，总金额为95元，订单编号为30203293627500001，下单时间为2024-10-19 11:11:15，商品总金额为95元，运费为0元，应付金额为95元。\"\n}\n管家：{\n\"主题\": \"米酵素保湿净澡洁面乳\",\n\"内容\": \"米酵素保湿净澡洁面乳绵密泡沫清洁肌肤，米酵素氨基酸配方，清洁毛孔，泡沫丰富，细水润滑不紧绷易冲洗。\"\n}\n管家：您好 这款参团价格是合适的哈 \n管家：您可以领取参团卡 点击参团字样下单哈 \n管家：下单先领参团卡：https://wxaurl.cn/mM3bhwNx0xj\n用户：[抱拳][调皮]\n用户：已下单，有求必应[偷笑]\n管家：感谢您的支持和信任哈 \n管家：有需要您随时联系我就好哈 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAGM_eLr1vEh27Z-A16VrnIw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:16:45.893",
    "question": "购买这款面膜有什么优惠活动？",
    "keywords": "['优惠', '活动', '面膜']",
    "answer": "购买后可以抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，我要买这个面膜\n管家：商品:发现一个好物爆款专利面膜多肽冻干抗皱\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：这个\n管家：补贴价 已经是最低价\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 水晶胶原黑金面膜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAGRCQ1qHoqhQVunGGHhlabg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 17:23:59.554",
    "question": "双十一期间有什么特别的活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "双11目前还没接到相关通知，相关活动通知出来后会推送给您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双十一有什么活动？\n用户：你推荐的鞋我买了\n管家：您好目前有津贴抵扣15%的活动哈 ，双11目前还没接到相关通知的 不好意思哈 \n管家：相关活动通知出来后也会推送给您的哈\n用户：15%这不一直有\n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n管家：目前这次活动日期是13-20号哈 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAGSfSNEsG7XMjJ5T2IROKWA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 17:23:59.554",
    "question": "当前有什么津贴抵扣活动？",
    "keywords": "['津贴', '抵扣', '活动']",
    "answer": "目前有津贴抵扣15%的活动，活动日期是13-20号。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双十一有什么活动？\n用户：你推荐的鞋我买了\n管家：您好目前有津贴抵扣15%的活动哈 ，双11目前还没接到相关通知的 不好意思哈 \n管家：相关活动通知出来后也会推送给您的哈\n用户：15%这不一直有\n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n管家：目前这次活动日期是13-20号哈 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAGSfSNEsG7XMjJ5T2IROKWA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 09:44:50.194",
    "question": "双十一期间，绵羊毛双面呢大衣有什么优惠？",
    "keywords": "['双十一', '优惠', '绵羊毛双面呢大衣']",
    "answer": "到手价994元，点击小程序下单即可享受优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:tory burch制造商【绵羊毛双面呢大衣 3色】\n用户：双十一有优惠吗\n管家：您好\n用户：帮我看看这个呗\n用户：有什么优惠\n管家：好的\n管家：商品:发现一个好物绵羊毛双面呢大衣 3色\n管家：到手价994元，点击小程序下单就行\n用户：好的，已经下单，谢谢\n管家：好的不客气\n用户：商品:快来看看呀，百分百能拿返现！\n用户：这个呢\n管家：稍等这边给您看下\n用户：是不是也可以用200的优惠券\n管家：稍等亲\n管家：商品:发现一个好物潮流时尚百搭女靴马丁靴\n管家：亲  您可以直接点击小程序下单 到手价272\n用户：了解\n管家：好累\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 女士时尚中帮休闲女鞋靴\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Herve Leger制造商 缪斯 纯羊毛双面呢大衣\n用户：商品:HUGO BOSS制造商【经典百搭马丁靴】\n用户：这个有什么优惠么，可以用你说的那个红包吗\n管家：{\n\"主题\": \"潮流百搭马丁靴\",\n\"内容\": \"购买一双马丁靴，价格为469元，包含优惠信息和相关活动细节。\"\n}\n管家：这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 \n",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAGWLnh3nT1dcDLv-YJOXSMQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 09:44:50.194",
    "question": "经典百搭马丁靴有什么优惠？",
    "keywords": "['优惠', '经典百搭马丁靴']",
    "answer": "可以使用津贴下单，点击链接领取优惠，然后点击商品页面单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:tory burch制造商【绵羊毛双面呢大衣 3色】\n用户：双十一有优惠吗\n管家：您好\n用户：帮我看看这个呗\n用户：有什么优惠\n管家：好的\n管家：商品:发现一个好物绵羊毛双面呢大衣 3色\n管家：到手价994元，点击小程序下单就行\n用户：好的，已经下单，谢谢\n管家：好的不客气\n用户：商品:快来看看呀，百分百能拿返现！\n用户：这个呢\n管家：稍等这边给您看下\n用户：是不是也可以用200的优惠券\n管家：稍等亲\n管家：商品:发现一个好物潮流时尚百搭女靴马丁靴\n管家：亲  您可以直接点击小程序下单 到手价272\n用户：了解\n管家：好累\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 女士时尚中帮休闲女鞋靴\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Herve Leger制造商 缪斯 纯羊毛双面呢大衣\n用户：商品:HUGO BOSS制造商【经典百搭马丁靴】\n用户：这个有什么优惠么，可以用你说的那个红包吗\n管家：{\n\"主题\": \"潮流百搭马丁靴\",\n\"内容\": \"购买一双马丁靴，价格为469元，包含优惠信息和相关活动细节。\"\n}\n管家：这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 \n",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAGWLnh3nT1dcDLv-YJOXSMQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 09:44:50.194",
    "question": "潮流时尚百搭女靴马丁靴有什么优惠？",
    "keywords": "['优惠', '潮流时尚百搭女靴马丁靴']",
    "answer": "到手价272元，点击小程序下单即可享受优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:tory burch制造商【绵羊毛双面呢大衣 3色】\n用户：双十一有优惠吗\n管家：您好\n用户：帮我看看这个呗\n用户：有什么优惠\n管家：好的\n管家：商品:发现一个好物绵羊毛双面呢大衣 3色\n管家：到手价994元，点击小程序下单就行\n用户：好的，已经下单，谢谢\n管家：好的不客气\n用户：商品:快来看看呀，百分百能拿返现！\n用户：这个呢\n管家：稍等这边给您看下\n用户：是不是也可以用200的优惠券\n管家：稍等亲\n管家：商品:发现一个好物潮流时尚百搭女靴马丁靴\n管家：亲  您可以直接点击小程序下单 到手价272\n用户：了解\n管家：好累\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 女士时尚中帮休闲女鞋靴\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Herve Leger制造商 缪斯 纯羊毛双面呢大衣\n用户：商品:HUGO BOSS制造商【经典百搭马丁靴】\n用户：这个有什么优惠么，可以用你说的那个红包吗\n管家：{\n\"主题\": \"潮流百搭马丁靴\",\n\"内容\": \"购买一双马丁靴，价格为469元，包含优惠信息和相关活动细节。\"\n}\n管家：这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 \n",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAGWLnh3nT1dcDLv-YJOXSMQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 09:40:26.540",
    "question": "买二送一活动是指买二组送一组吗？",
    "keywords": "['买二送一', '买二组送一组']",
    "answer": "这款没有买二送一的活动，您说的是不是买二返一。买二返一规则:需进入商品主页右上角该专区，选购至少两件以上的商品，通过买二返一卡原价订购，返的是价格低的那件等额津贴，不是现金，获取的津贴在有效期内可以按照比例抵扣使用。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】黛安芬制造商 女士中高腰丝滑无痕内裤×3\n用户：在不\n用户：买二送一，，，是指买二组送一组吗\n管家：您好在的\n管家：有什么可以帮助到您呢`\n用户：买二送一，，，是指买二组送一组吗\n管家：您想要订购哪款商品，麻烦分享，这边帮您看下\n用户：商品:【您的专属】黛安芬制造商 女士中高腰丝滑无痕内裤×3\n管家：您好，这款没有买二送一的活动呢\n管家：您说的是不是买二返一\n管家：您好\n管家：买二返一规则：\n\n您好，买二返一需进入商品主页右上角该专区，选购至少两件以上的商品，通过买二返一卡原价订购，返的是价格低的那件等额津贴，不是现金，获取的津贴在有效期内可以按照比例抵扣使用~\n用户：好的\n管家：{\n\"主题\": \"津贴金额\",\n\"内容\": \"津贴金额范围（元）有效期（天）0-10045 101-20060 201-50075 501+90\"\n}\n用户：好的\n管家：您好这个返的是津贴不是现金，也不是商品哦，您知晓",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAGZUvjnrhyqzsjsxBcIBZlA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 20:08:27.144",
    "question": "有双十一券吗？",
    "keywords": "['双十一券', '活动']",
    "answer": "目前还没接到具体活动通知呢，后续活动开始后会推送给您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：有双十一券吗\n管家：您好\n管家：目前还没接到具体活动通知呢 后续活动开始后 我推送给您",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAGZd41SNGFmeY-lyipU9z4w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 19:03:08.316",
    "question": "双十一期间这款商品是否会有特别的优惠活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '优惠']",
    "answer": "这款商品已经是最低价，双十一期间不会有特别的优惠活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个商品不能参团或者用津贴？\n管家：嗯嗯，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：哦\n用户：双十一也不会有活动？\n管家：嗯嗯，已经是最低价啦\n管家：大牌闪购的商品不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAGupwM6thSQSwl9kxo7MHQw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 19:03:08.316",
    "question": "这款商品是否可以参与津贴抵扣或使用参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['参团', '津贴', '优惠活动']",
    "answer": "这款商品是大牌闪购的产品，不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个商品不能参团或者用津贴？\n管家：嗯嗯，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：哦\n用户：双十一也不会有活动？\n管家：嗯嗯，已经是最低价啦\n管家：大牌闪购的商品不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAGupwM6thSQSwl9kxo7MHQw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 18:44:51.644",
    "question": "双十一期间是否有力度较大的促销活动？",
    "keywords": "['双十一', '力度', '促销活动']",
    "answer": "目前还没有双十一的活动通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：必要双十一力度还是百分15贴金吗\n管家：您好亲爱的 目前还没有双十一的活动通知哦\n用户：人家都开始啦，这样你们平台很难赚到钱的，今年大家都很难，就看谁抢先一步了\n管家：再次感谢您抽出宝贵时间向我反馈问题，您的声音是必要进步的阶梯。未来如果您有任何建议或意见，都请随时告诉我，我们会不断努力，确保未来每一次的购物都能让您感到满意和放心[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAGvbdi-bp6SosuL_6aVDOsA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 21:40:13.199",
    "question": "这款商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '商品', '价格']",
    "answer": "您好亲，这款商品拼团是最划算的，76元活动价格可以拍哦亲。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 功效测评—抗皱精华水\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商\t【【热销爆品】酵素保湿水】\n用户：这个有优惠么\n管家：您好亲\n管家：{\n\"主题\": \"小水库酵素保湿精华水柔肤水\",\n\"内容\": \"购买88元，赠送补水水补水保湿润泽肌底350ml，含特二酚留母肌肤让肌肤润滑嫩滑\"\n}\n管家：亲 这款拼团是最划算的哈\n管家：    #小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG  这个是拼团卡亲\n管家：您可以领取后下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Whoo同原料制造商 爆款单品  毛孔细致精华液\n用户：这个么\n用户：商品:神仙水玻尿酸精华水550ml，仅售88.00\n管家：76元活动价格可以拍哦亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAGwFTk3SXYSjLnGnPb6_dEg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 22:44:29.325",
    "question": "购买这款保温杯是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '津贴抵扣', '参团卡优惠']",
    "answer": "这款保温杯是大牌闪购产品，当前价格已经是最划算的，不享受津贴抵扣或参团卡优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：请问购买有优惠么？\n用户：商品:富光  【买贵退差】\t【富光拾喜跃享保温杯 500ml】\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：好的，谢谢！\n管家：不客气的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAGzt4X4aygif2docF97GPlA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 18:27:49.422",
    "question": "为什么没有看到优惠？",
    "keywords": "['没优惠']",
    "answer": "您选择的是买2返一卡的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：眼镜优惠怎么少了\n管家：您好 现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n用户：怎么使用\n管家： 您可以领取津贴点击单独购买哈 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n管家：页面会有显示津贴抵扣金额的哈\n用户：没优惠\n管家：您选择是买2返一卡哈\n管家：商品:依视路集团旗下制造商:凌锐.立体光学镜(含镜片) 远视/近视眼镜男女同款配眼镜片\n管家：您可以点击我这个链接哈\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 凌目.时尚光学镜.含镜片\n用户：已经买了\n管家：好的 谢谢支持\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 悦目.轻便光学镜·简约款",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAH0XuSBuCRALvR07LF4GFWA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 18:27:49.422",
    "question": "眼镜优惠怎么少了？",
    "keywords": "['眼镜', '优惠', '少了']",
    "answer": "现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：眼镜优惠怎么少了\n管家：您好 现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n用户：怎么使用\n管家： 您可以领取津贴点击单独购买哈 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n管家：页面会有显示津贴抵扣金额的哈\n用户：没优惠\n管家：您选择是买2返一卡哈\n管家：商品:依视路集团旗下制造商:凌锐.立体光学镜(含镜片) 远视/近视眼镜男女同款配眼镜片\n管家：您可以点击我这个链接哈\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 凌目.时尚光学镜.含镜片\n用户：已经买了\n管家：好的 谢谢支持\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 悦目.轻便光学镜·简约款",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAH0XuSBuCRALvR07LF4GFWA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:54:11.673",
    "question": "是否有买二送一的活动？",
    "keywords": "['买二送一', '活动']",
    "answer": "可以等待买二送一的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 修护精华面霜\n用户：等买二送一\n用户：囤着\n管家：嗯呐 可以的 等待活动",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAH2seBrcMsXWvEvEHfeBLKQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:07:42.184",
    "question": "如何参与购物平台的优惠活动？",
    "keywords": "['优惠活动', '大牌特卖', '买贵退差', '首单返红包', '购后抽奖']",
    "answer": "通过长按文字和小程序转发给微信群，或点击下方卡片，即可参与购物平台的优惠活动，包括大牌特卖、买贵退差、首单返红包和购后抽奖。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：-----注意-----\n\n不要点击打开小程序！\n长按下面文字和小程序转发给微信群！\n管家：---周日业主福利---\n\n💥9元抄底！狮王小苏打牙膏\n#小程序://必要/PoXQlCWp0umCEGE\n✅100%承诺【全网比价，买贵退差】\n\n🔶首单再返至高99元红包~\n🔶购后再抽免费电影兑换券~\n\n👇戳下方卡片，领业主福利\n管家：商品:【100%】大牌特卖 买贵退差\n用户：{\n\"主题\": \"天澜湾八号楼业主群\",\n\"内容\": \"【100%】大牌特卖买贵退差，周末超级福利日，大牌特卖低至5元，#小程序：必要！必要！必要！，设为群待办，---周日业主福利--，#小程序：必要！必要！必要！，PoXQlCwp0umCEGE，V100%承诺【全网比价，实贵退差】，首单再返至高99元红包，购后再抽免费电影兑换券，戳下方卡片，领业主福利\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"天澜湾七号楼业主群\",\n\"内容\": \"【100%】大牌特卖买贵退差，周末超级福利日，大牌特卖低至5元，#小程序：必要！必要！必要！，设为群待办，---周日业主福利--，9元抄底！狮王小苏打牙膏，#小程序：必要！必要！必要！，PoXQLCWp0umCEGE，100%承诺【全网比价，实贵退差】，首单再返至高99元红包，购后再抽免费电影兑换券，戳下方卡片，领业主福利\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"天澜湾十号楼业主群\",\n\"内容\": \"【100%】大牌特卖买贵退差，周末超级福利日，大牌特卖低至5元，9元抄底！狮王小苏打牙膏，#小程序：//必要，PoXQlCwp0umCEGE，V100%承诺【全网比价，实贵退差】，首单再返至高99元红包，购后再抽免费电影兑换券，戳下方卡片，领业主福利\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"购物优惠\",\n\"内容\": \"购物平台的优惠活动，包括大牌特卖和元宝抄底等活动\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"购物优惠\",\n\"内容\": \"购物平台的团购活动，包含优惠券领取和商品购买信息\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"天澜湾5号楼业主群\",\n\"内容\": \"天澜湾5号楼业主群(105)【100%】大牌特卖买贵退差\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"大牌特卖\",\n\"内容\": \"周末超级福利日大牌特卖低至5元，9元抄底！狮王小苏打牙膏#小程序://必要#PoXQlCwpOumCEGE\"\n}",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAH5EdNF8x9n8r3ndMLRpu0w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:07:42.184",
    "question": "购物平台的优惠活动有哪些具体内容？",
    "keywords": "['优惠活动', '大牌特卖', '买贵退差', '首单返红包', '购后抽奖']",
    "answer": "购物平台的优惠活动包括大牌特卖低至5元，买贵退差，首单再返至高99元红包，购后再抽免费电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：-----注意-----\n\n不要点击打开小程序！\n长按下面文字和小程序转发给微信群！\n管家：---周日业主福利---\n\n💥9元抄底！狮王小苏打牙膏\n#小程序://必要/PoXQlCWp0umCEGE\n✅100%承诺【全网比价，买贵退差】\n\n🔶首单再返至高99元红包~\n🔶购后再抽免费电影兑换券~\n\n👇戳下方卡片，领业主福利\n管家：商品:【100%】大牌特卖 买贵退差\n用户：{\n\"主题\": \"天澜湾八号楼业主群\",\n\"内容\": \"【100%】大牌特卖买贵退差，周末超级福利日，大牌特卖低至5元，#小程序：必要！必要！必要！，设为群待办，---周日业主福利--，#小程序：必要！必要！必要！，PoXQlCwp0umCEGE，V100%承诺【全网比价，实贵退差】，首单再返至高99元红包，购后再抽免费电影兑换券，戳下方卡片，领业主福利\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"天澜湾七号楼业主群\",\n\"内容\": \"【100%】大牌特卖买贵退差，周末超级福利日，大牌特卖低至5元，#小程序：必要！必要！必要！，设为群待办，---周日业主福利--，9元抄底！狮王小苏打牙膏，#小程序：必要！必要！必要！，PoXQLCWp0umCEGE，100%承诺【全网比价，实贵退差】，首单再返至高99元红包，购后再抽免费电影兑换券，戳下方卡片，领业主福利\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"天澜湾十号楼业主群\",\n\"内容\": \"【100%】大牌特卖买贵退差，周末超级福利日，大牌特卖低至5元，9元抄底！狮王小苏打牙膏，#小程序：//必要，PoXQlCwp0umCEGE，V100%承诺【全网比价，实贵退差】，首单再返至高99元红包，购后再抽免费电影兑换券，戳下方卡片，领业主福利\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"购物优惠\",\n\"内容\": \"购物平台的优惠活动，包括大牌特卖和元宝抄底等活动\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"购物优惠\",\n\"内容\": \"购物平台的团购活动，包含优惠券领取和商品购买信息\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"天澜湾5号楼业主群\",\n\"内容\": \"天澜湾5号楼业主群(105)【100%】大牌特卖买贵退差\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"大牌特卖\",\n\"内容\": \"周末超级福利日大牌特卖低至5元，9元抄底！狮王小苏打牙膏#小程序://必要#PoXQlCwpOumCEGE\"\n}",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAH5EdNF8x9n8r3ndMLRpu0w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:41:16.113",
    "question": "现在有什么优惠活动吗？",
    "keywords": "['优惠活动', '拼团', '津贴']",
    "answer": "您可以使用参团卡和津贴来获得更多优惠。参团卡可以通过点击特定链接领取，津贴则可以在购买时直接抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：您好\n用户：现在有什么优惠活动吗\n管家：您是要买哪款呢亲\n管家：可以分享给正纳闷下\n管家：可以分享给咱们下\n用户：商品:Whoo同原料制造商:凝时活颜抗皱滋润霜面霜  “参”入滋养润 淡化细纹 补水保湿 50g\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【焕龄紧致霜】紧致弹润 保湿补水 紧致面霜\n用户：这两个选一个\n管家：在的亲\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：亲这款用参团卡更划算的\n管家：#小程序://必要/rKrDMQgyhiJp7Wf\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：这款使用津贴更划算哈\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD  津贴\n管家：#小程序://必要/rKrDMQgyhiJp7Wf  参团卡\n用户：找不着[捂脸]\n用户：等会\n管家：好嘞亲\n管家：要找哪个亲  我发您\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ARMANI制造商 卡通萌趣连帽轻暖羽绒服\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【焕龄紧致霜】紧致弹润 保湿补水 紧致面霜\n管家：在的亲\n用户：买这个\n用户：买两个有没有更多优惠？\n管家：这边看下哈\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您可以拍两次 用两次津贴\n管家：亲 您可以使用津贴 直接购买两瓶的链接哈\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：这个是津贴哈亲 您可以领取下\n用户：我可以点邀新人拼单吗\n用户：还能省几块钱\n管家：津贴比邀请新人划算。\n管家：您可以看下津贴抵扣哈。相当于9折到手哦。\n用户：商品:Whoo同原料制造商:凝时活颜抗皱滋润霜面霜  “参”入滋养润 淡化细纹 补水保湿 50g\n管家：在的亲\n用户：刚才发错了，想买这个\n管家：稍等\n管家：{\n\"主题\": \"电商购物平台\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好，这款咱们可以使用参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 兰蔻菁纯眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAHBsNaE4n9GR5mU9tvpPZsA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:41:16.113",
    "question": "买两个有没有更多优惠？",
    "keywords": "['买两个', '更多优惠', '津贴']",
    "answer": "您可以拍两次，使用两次津贴来获得更多优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：您好\n用户：现在有什么优惠活动吗\n管家：您是要买哪款呢亲\n管家：可以分享给正纳闷下\n管家：可以分享给咱们下\n用户：商品:Whoo同原料制造商:凝时活颜抗皱滋润霜面霜  “参”入滋养润 淡化细纹 补水保湿 50g\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【焕龄紧致霜】紧致弹润 保湿补水 紧致面霜\n用户：这两个选一个\n管家：在的亲\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：亲这款用参团卡更划算的\n管家：#小程序://必要/rKrDMQgyhiJp7Wf\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：这款使用津贴更划算哈\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD  津贴\n管家：#小程序://必要/rKrDMQgyhiJp7Wf  参团卡\n用户：找不着[捂脸]\n用户：等会\n管家：好嘞亲\n管家：要找哪个亲  我发您\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ARMANI制造商 卡通萌趣连帽轻暖羽绒服\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【焕龄紧致霜】紧致弹润 保湿补水 紧致面霜\n管家：在的亲\n用户：买这个\n用户：买两个有没有更多优惠？\n管家：这边看下哈\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您可以拍两次 用两次津贴\n管家：亲 您可以使用津贴 直接购买两瓶的链接哈\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：这个是津贴哈亲 您可以领取下\n用户：我可以点邀新人拼单吗\n用户：还能省几块钱\n管家：津贴比邀请新人划算。\n管家：您可以看下津贴抵扣哈。相当于9折到手哦。\n用户：商品:Whoo同原料制造商:凝时活颜抗皱滋润霜面霜  “参”入滋养润 淡化细纹 补水保湿 50g\n管家：在的亲\n用户：刚才发错了，想买这个\n管家：稍等\n管家：{\n\"主题\": \"电商购物平台\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好，这款咱们可以使用参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 兰蔻菁纯眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAHBsNaE4n9GR5mU9tvpPZsA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:41:16.113",
    "question": "我可以点邀新人拼单吗？还能省几块钱？",
    "keywords": "['邀新人拼单', '省几块钱', '津贴']",
    "answer": "津贴比邀请新人拼单更划算，您可以使用津贴抵扣，相当于9折到手。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：您好\n用户：现在有什么优惠活动吗\n管家：您是要买哪款呢亲\n管家：可以分享给正纳闷下\n管家：可以分享给咱们下\n用户：商品:Whoo同原料制造商:凝时活颜抗皱滋润霜面霜  “参”入滋养润 淡化细纹 补水保湿 50g\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【焕龄紧致霜】紧致弹润 保湿补水 紧致面霜\n用户：这两个选一个\n管家：在的亲\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：亲这款用参团卡更划算的\n管家：#小程序://必要/rKrDMQgyhiJp7Wf\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：这款使用津贴更划算哈\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD  津贴\n管家：#小程序://必要/rKrDMQgyhiJp7Wf  参团卡\n用户：找不着[捂脸]\n用户：等会\n管家：好嘞亲\n管家：要找哪个亲  我发您\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ARMANI制造商 卡通萌趣连帽轻暖羽绒服\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【焕龄紧致霜】紧致弹润 保湿补水 紧致面霜\n管家：在的亲\n用户：买这个\n用户：买两个有没有更多优惠？\n管家：这边看下哈\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您可以拍两次 用两次津贴\n管家：亲 您可以使用津贴 直接购买两瓶的链接哈\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：这个是津贴哈亲 您可以领取下\n用户：我可以点邀新人拼单吗\n用户：还能省几块钱\n管家：津贴比邀请新人划算。\n管家：您可以看下津贴抵扣哈。相当于9折到手哦。\n用户：商品:Whoo同原料制造商:凝时活颜抗皱滋润霜面霜  “参”入滋养润 淡化细纹 补水保湿 50g\n管家：在的亲\n用户：刚才发错了，想买这个\n管家：稍等\n管家：{\n\"主题\": \"电商购物平台\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好，这款咱们可以使用参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 兰蔻菁纯眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAHBsNaE4n9GR5mU9tvpPZsA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 08:21:36.566",
    "question": "这款赫莲娜同原料制造商的【传奇黑绷带】玻色因面霜是否有优惠券？",
    "keywords": "['优惠券', '津贴抵扣', '参团卡优惠活动']",
    "answer": "这款产品下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:赫莲娜同原料制造商【【传奇黑绷带】玻色因面霜】\n用户：你好，有券吗\n管家：您好，这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单\n用户：好的\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAHO2WAhnFwj6bpbmjpFKahA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 06:09:33.414",
    "question": "这款商品是否支持津贴？",
    "keywords": "['津贴', '叠加', '活动']",
    "answer": "没有的，不和津贴叠加参加活动哦，这款产品本身是活动价格可以直接拍下哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:大卫 【买贵退差】:大卫大号39.5CM夹布式P8平板拖把 木地板夹毛巾木地板共2个布\n用户：这个没有津贴吗\n管家： 您好 没有的，不和津贴叠加参加活动哦，这款产品本身是活动价格可以直接拍下哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 大卫H5厕所马桶清洁刷\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 大卫S7刮水玻璃清洁器2布",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAHQUpJDZSwFPGWLGf__2eRw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 04:26:50.052",
    "question": "如何参与抽免单活动？",
    "keywords": "['抽免单', '参与']",
    "answer": "管家将添加您好友以进一步沟通。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：抽免单\n管家：我加您好友",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAHUyfkIfpl130ITtwsRIfeQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:47:21.388",
    "question": "津贴抵扣的优惠是多少？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '优惠']",
    "answer": "津贴抵扣百分之15，优惠是8元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲，甘草有现货吗？今天可以发货吗？\n管家：稍等我看下\n管家：我看了 神农的是津贴抵扣下单\n管家： 津贴抵扣百分之15下单\n用户：减去8元\n管家：是的  优惠是8元\n用户：现在入驻商家没有专门的客服人员了吗？\n管家：您好 有的，他们不是经常在线，我这边是一直在的\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】神农架林区直供 野生甘草片100g\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】神农架林区直供 野生甘草片270g",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAHW2lrKPZN6kh7B59pqRNxw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 20:29:58.422",
    "question": "这款商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '商品']",
    "answer": "有优惠，优惠金额为44元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：您好，请问这个有优惠吗？谢谢\n管家：您好 \n管家：商品:发现一个好物轻便厚底百搭运动时尚女鞋\n管家：优惠44\n用户：[抱拳]谢谢\n管家：[爱心]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 休闲增高舒适松糕小白鞋\n用户：[抱拳]\n管家：[爱心]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】COLE HAAN制造商 轻便厚底百搭运动时尚女鞋",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAHbZYeFp2LHZYRH_iLoBWRA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 08:15:07.416",
    "question": "像这种是没补贴的是吧？",
    "keywords": "['补贴', '低价']",
    "answer": "是的",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲\n管家：补贴价已经是最低价\n用户：像这种是没补贴的是吧\n管家：是的\n用户：谢谢亲爱哒\n管家：客气啦应该的\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】周大生制造商 S925纯银镀18K金U型耳饰\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 补水保湿—水乳霜眼霜\n管家：哈喽！作为您的专属管家，我一直致力于为您提供个性化和高品质的服务，通过这段时间的服务，您对我的印象如何啊？我非常想听听您的想法或建议？您可以大胆的吐槽我，您的每条吐槽及建议，我都会认真对待，并采取行动来改进和提升质量，第一时间将改进结果与您分享，感谢你的支持！[爱心]\n管家：商品:诚挚邀您吐槽，我定积极改进",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAHeC7_q-9Ma7wVQSn4FEbgQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 09:32:16.911",
    "question": "智能光感夜灯加热马桶盖板是否有优惠？",
    "keywords": "['智能光感夜灯加热马桶盖板', '优惠']",
    "answer": "不含安装的到手价255元，目前津贴抵扣商品原价的15%相当于85折，已经是最优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】康宁制造商 智能剃须刀低噪三刀头\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】康宁制造商 时尚潮酷迷你电动剃须刀\n用户：商品:DURAVIT制造商【智能光感夜灯加热马桶盖板】\n用户：这个有没有优惠\n管家：好的我看下\n管家：商品:发现一个好物智能光感夜灯加热马桶盖板\n管家：久等了，不含安装的到手价255元，点击小程序下单就行\n用户：嗯，255我买完了，想知道还能不能再优惠了\n管家：目前津贴抵扣商品原价的15%相当于85折，已经是最优惠啦\n用户：好的，谢谢\n管家：好的不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAHezkMp-GMPH7BBXd0cPwQw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 13:03:18.091",
    "question": "是否有活动和优惠券？",
    "keywords": "['活动', '优惠券']",
    "answer": "这款是补贴价商品，补贴价无法叠加使用其他福利优惠了，当前价格已经是划算的购买方式，喜欢的话可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：卸妆液\n管家：好的\n用户：🈶活动🈶券？\n用户：商品:Bioderma同原料制造商:眼唇卸妆液 植物菁萃养卸合一  一瓶卸全脸 卸妆净澈无残留\n管家：好的我看下\n用户：商品:欧莱雅同原料制造商:帝雯妮舒颜温润卸妆水 眼唇脸三合一清洁卸妆液 按压式300ML\n管家：商品:发现一个好物【热卖爆品】眼唇卸妆液\n用户：哪款好用\n管家：您好，这款到手价35元\n管家：我看下\n管家：这两款卸妆水都是主打温和卸妆的，适合任何肤质，包括敏感肌哦。它们都含有植物精华，能够深层清洁毛孔，同时保持肌肤水润不紧绷。\n管家：帝雯妮舒颜温润卸妆水有以下几个优势：\n\n三合一设计：可以同时卸除脸部、眼部和唇部的彩妆，使用起来更方便快捷。\n无需水洗：使用后无需再用清水冲洗，省时省力。\n管家：综合来看，帝雯妮舒颜温润卸妆水在成分和适用肤质上更具优势，且有明确的植物精华成分，更适合追求温和卸妆和护肤体验的用户。\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"静：\n[小程序]\"\n------\n这款是补贴价商品，补贴价无法叠加使用其他福利优惠了，当前价格已经是划算的购买方式，喜欢的话可以直接下单[玫瑰]\n用户：好，谢谢[玫瑰]\n管家：好的不客气\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】植村秀同原料制造商 油橄榄净澈洁颜油\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】CHANEL同原料制造商 温和卸妆洁颜水500ml",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAHkmL9e9K0DUXRukC1pD_7w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 12:47:56.589",
    "question": "这款JOCKEY制造商的收腰恒温女士肌底衣内衣套装有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '参团', '津贴抵扣', '特权金']",
    "answer": "有参团和津贴抵扣的活动。使用参团卡下单，点击链接领取参团卡，一个链接是一张参团卡。此外，单独购买可用50元特权金，新人购买96元，单独购买159元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:JOCKEY制造商:收腰恒温女士肌底衣内衣套装 无痕上衣打底衫可外穿秋衣2024\n用户：有优惠吗\n管家：在的亲\n管家：{\n\"主题\": \"无痕恒温打底内衣秋\",\n\"内容\": \"无痕恒温打底内衣秋，收藏分享，JOCKEY制造，收款温恒女士肌底衣内套装无痕上衣打衬底，专利大利奥利奥工艺精粹纤维蓬热保暖舒适保暖亲肤内衣，特权金单独购买，可用50元特权金，购物车，新人96元，单独购买159，\"\n}\n管家：参团更划算哈\n管家：   您好 有参团和津贴抵扣的活动，可以参考下。使用参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 德绒发热无痕保暖内衣套装",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAHobB9DjJzRNKYH2oRv_huw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 15:03:19.891",
    "question": "双11期间有哪些特别优惠？",
    "keywords": "['双11', '活动', '优惠']",
    "answer": "目前还没接到具体通知，后续确定后会推送给您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 轻奢抗皱精华油\n用户：这次双11的活动是什么\n管家：目前还没接到具体通知呢\n管家：后续确定后 我们会推送给您的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAHosx4bzjz-gzYPMkYHDXeA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 08:46:17.340",
    "question": "这款商品还有其他的优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '返现', '硅']",
    "answer": "返现卡下单已经是最低优惠了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:兰蔻同原料制造商【【菁纯眼霜】淡纹抗皱】\n用户：这个还有其他的优惠吗，有点硅\n管家：商品:发现一个好物【菁纯眼霜】淡纹抗皱\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：商品:快来看看呀，百分百能拿返现！\n用户：这个有优惠吗\n管家：返现卡下单已经是最低优惠了\n管家：商品:发现一个好物舒缓润泽面霜\n管家：这是优惠链接哈\n用户：这不是一样的吗，你又发给我，还以为是优惠链接，结果搞得重复下单\n管家：抱歉哈  是一样的您那个订单就是用的返现\n用户：那你把我后面的订单取消掉吧\n管家：亲爱的 这个订单我给您盯着，等您发货的时候，我告诉您，然后您再去申请退款，您看可以吗？因为我这边无法直接给您申请取消\n用户：ok\n用户：没有返现就不要了\n管家：好的\n管家：这个是后下的订单 我帮您盯着\n用户：第一个如果没有返现也不用了\n用户：你一块顶一下吧\n管家：两个订单您都分享给我\n管家：我给您点下\n用户：商品:亲，帮忙点一下，我就能拿到返现啦！\n用户：你点了吗\n用户：赶紧解决一下，已经上班了，没时间总盯着手机\n管家：点了\n管家：您看下了吗？\n管家：另一个也可以发给我\n用户：发你了\n管家：好的\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"赵润颐：\n[小程序]\"\n------\n这个已经返现成功了 您看下\n用户：还有一个，你也点下，在群里\n用户：商品:亲，帮忙点一下，我就能拿到返现啦！\n管家：都已经抢返现成功了\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"订单编号：40103290686470001，复制抢返现已付款，舒缓润泽面霜，舒缓润泽面霜*2瓶装*50g，下单时间：2024/10/16 08:50:47，实付：119.00\"\n}\n管家：这个订单我联系商家，给您虚拟发货，您看到物流状态是发货状态您申请退款即可",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAHrQgcPxEjoP0XVY1DVG81w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 17:15:05.705",
    "question": "灵芝孢子粉是否有优惠？",
    "keywords": "['灵芝孢子粉', '优惠']",
    "answer": "亲您可以看下这款长白山特产产地直供的长白山灵芝孢子粉120g/瓶，目前非常划算。另外，新年礼盒灵芝孢子粉240g/罐也有优惠，点击单独购买下单，我送您津贴哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，我想买灵芝粉。有优惠\n用户：有优惠吗\n管家：号等\n管家：商品:长白山特产产地直供:长白山灵芝孢子粉120g/瓶\n管家：亲您可以看下这款  目前非常的划算 也比较适合您\n用户：我看的那款没有优惠是吧？\n管家：您商品链接发我 我看下\n用户：商品:长白山特产产地直供:新年礼盒灵芝孢子粉240g/罐，红陶罐包装\n管家：{\n    \"主题\": \"电商平台优惠券领取\",\n    \"内容\": \"长白山特产地直供，新年礼盒灵芝孢子粉240g/罐，长白山灵芝的孢子粉，淡淡香菌有油性，年好礼。\"\n}\n管家：点击单独购买下单 我送您津贴哈\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n用户：好\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】神农架林区直供 头茬金银花50g",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAHw16Pzt1AmPBt_hDoJIKbA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 08:06:18.746",
    "question": "立减金活动何时会有？",
    "keywords": "['立减金', '活动', '随机赠送']",
    "answer": "立减金活动是随机赠送的，具体时间不确定。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】赫莲娜同原料制造商 玻尿酸生姜洗发水550ml\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】卡诗同原料制造商 买二送一香氛洗发水500ml\n用户：{\n\"主题\": \"冰凉触感\",\n\"内容\": \"一体式防晒冰丝套袖\"\n}\n用户：你好！这款没有了？\n管家：您好 是的呢  需要帮您看看其他的吗 \n用户：就想要这款全包的\n用户：其他铺没有呢\n用户：想复购\n管家：没有了  非常抱歉呢  \n用户：好的东西咋那么快就没了呢？[捂脸]\n用户：好吧\n管家：您需要我帮您推荐的话 我帮你看看 \n管家：好的 辛苦\n用户：「必要-许愿管家🌾Delight：您需要我帮您推荐的话 我帮你看看 」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n好的\n管家：嗯呐 \n用户：小夜灯也挺好的，再复购一盏\n管家：支持呢 您觉得美的那个款不错的话您再买哈\n用户：但是没有优惠券了\n用户：之前买的可以减5元\n用户：这款又不可以用津贴\n管家：您好 那个立减金是公司这边活动随机推送哈您留意微信消息 \n管家：或者直接拍了\n用户：「必要-许愿管家🌾Delight：您好 那个立减金是公司这边活动随机推送哈您留意微信消息 」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n好的，谢谢！\n管家：[玫瑰]\n用户：有时没空看群里信息，太多群了\n用户：私发给你偶尔有空看就OK\n用户：私发给我偶尔有空看就OK\n管家：好的 好的 辛苦\n管家：嗯呐 辛苦\n用户：{\n\"主题\": \"LED调光智能人体红外感应小夜灯卧室床头过道夜光灯橱柜灯免布线\",\n\"内容\": \"LED调光智能人体红外感应小夜灯卧室床头过道夜光灯橱柜灯免布线可配送\"\n}\n用户：这款可以充电么，\n用户：还是只能用电池\n管家：不可以哦，这款小夜灯是使用3节7号电池驱动的，不支持充电功能\n用户：哦，难怪比较便宜\n管家：嗯呐是的\n用户：还是充电的好，电池用不了多久\n管家：那您选之前您看的那个\n管家：[玫瑰]\n用户：你好！什么时候有立减金活动呢？\n用户：好多都限制用津贴的\n管家：您好  不确定哈，因为这个比较随机赠送的\n管家：大牌闪购专区的都不能用津贴  \n管家：基本上我都建议用户喜欢就拍\n用户：哦\n管家：[玫瑰]\n用户：好的\n管家：好嘞亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAHyIiG_K8l2B9L6ifOuUvHw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:52:10.558",
    "question": "双十一期间有什么活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "下个月初会有活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】卡诗同原料制造商 【炸毛干枯神器】护发精油\n用户：双十一有什么活动不\n管家：您好 有的 下个月初会有呢 \n用户：哦哦\n管家：[玫瑰]\n用户：那双十一在买\n管家：也可以的 目前活动也比较优惠呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAI7IPDjILzyrJ1Ov4GErr0g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 14:50:07.792",
    "question": "这款商品有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '特权金', '津贴']",
    "answer": "购买可用7元特权金，您可以使用津贴下单，点击单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【臻透御龄精华乳】\n用户：这个有活动吗\n管家：{\n    \"主题\": \"海蓝金熨发颜色抗皱\",\n    \"内容\": \"购买可用7元特权金\"\n}\n管家：您津贴下单 点击单独购买下单\n用户：好\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 【明星成分】二裂酵母精华\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SK-II同原料制造商\t 【热卖爆品】小银瓶精华露\n用户：我买了两瓶那个，这些暂时不需要了，谢谢[微笑]\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n用户：好\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAIGMf-sgjnUfiI2ahZgfgGA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 10:06:20.582",
    "question": "商品价格能否再优惠一些？",
    "keywords": "['优惠', '价格', '贵']",
    "answer": "已经是最优惠的价格了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 耳夹式真无线空气传导耳机\n用户：我想要另外一款\n管家：那一款那 \n管家： 可以分享给我哦 \n用户：商品:@您的专属蓝牙耳机\n管家：稍等 \n用户：能不能再优惠一些？\n管家：稍等帮您看一下\n管家：已经是最优惠的价格了那 \n用户：还是有点贵\n管家：已经是最优惠了那 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 发烧级音质真无线圈铁耳机",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAIGviTO9JudtZuNTWVYyVVw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 12:40:01.624",
    "question": "买二送一的促销活动是否真实有效？",
    "keywords": "['买二送一', '促销活动', '虚假广告']",
    "answer": "是的，按照买二送一给您发出。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】OYSHO制造商 2/4条 高腰冰丝纯棉女内裤\n用户：{\n\"主题\": \"美妆\",\n\"内容\": \"买二送一玻尿酸保湿面膜，清滞净透美肌套组，爆款专利面膜\"\n}\n用户：刚刚截图的这个是买二送一是吧\n管家：我看下\n管家：{\n\"主题\": \"买二送一玻尿酸保湿面膜\",\n\"内容\": \"小分子玻尿酸精华技术，深入滋润肌肤，补水保湿，水润亮泽，嫩滑肌肤。\"\n}\n管家：您好是的  \n用户：我这昨天才收到货品没搞活动价买的\n用户：{\n\"主题\": \"Cerlean美妆护肤\",\n\"内容\": \"用户通过电商平台购买了Cerlean美妆护肤产品，总金额52.00元，优惠信息显示无优惠，实付金额为52.00元。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"购物\",\n\"内容\": \"购买数量、限购1件、确定按钮\"\n}\n用户：买二送一三盒才78\n用户：我这单买一盒52\n用户：如何处理\n管家：您退了那个重新拍\n管家：稍等 我问下商家\n管家：我问下商家 \n用户：我都拍完了\n用户：{\n\"主题\": \"电商购物平台\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：没有活动   我问了商家了  您之前没有买贵 这个单子您刚下的我给您取消 \n用户：你们这不是虚假广告欺骗消费者吗？\n管家：我让商家虚拟发货 您这边晚点时间app操作退款就好 \n管家：要对商家做出惩罚\n用户：为什么你们明明网页写了却不执行\n用户：你不能取消\n管家：稍等\n用户：是你们的责任 你们错误不能让顾客背锅吧\n用户：我这里都截图的\n管家：嗯嗯  \n管家：稍等\n用户：如果实际在商场买东西出现这类问题是必须要按照你们广告写的执行 至于你们写错了或者罚款那就是你们和商家的事情\n管家：稍等\n用户：这种问题消费法里有说明的吧\n管家：我来问下\n管家：稍等\n用户：{\n\"主题\": \"美妆\",\n\"内容\": \"买二送一玻尿酸保湿，爆款专利面膜多肽冻活动，清滞净透美肌套组优惠\"\n}\n用户：写的这么清楚了\n管家：对 我们看下 稍等\n管家：亲❤️非常抱歉给您带来了不愉快的购物体验！\n\n🧧您是我们非常重视的宝贵用户，特为您补偿5元红包~\n\n🚩您有任何问题，随时找我，我会第一时间解决！\n管家：商品:红包\n用户：不要拿五元打发顾客\n用户：请按照该怎么样就怎么样来执行\n管家：稍等\n用户：电商也归消协投诉管理的吧\n管家：稍等 我们问下 \n用户：你没有权利取消我的订单\n管家：稍等 \n用户：请按照你们发的促销来执行\n管家：嗯 稍等\n管家：正在联系商家处理 \n管家：联系完了 ，您之前下单的特殊申请，按照买二送一给您发出，感谢支持 \n用户：好\n管家：非常抱歉，让您担心了。您收到商品有任何问题 联系我们 \n用户：另外问一下\n用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户可参与拼团活动，享受折扣优惠\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户可参与的美妆护肤品拼团活动，包含待付款、待成团、生产/待收货和待评价四个状态，以及已付款和团员两个标签。\"\n}\n用户：今天买了你们这么多产品有送什么礼品\n用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户可在电商平台参与拼团活动，享受满减优惠\"\n}\n用户：我看很多顾客都说收到你们赠品\n管家：哎，给您讲下，商家都是好商家，他们经常做活动，就是有时候忘记了把商品页面活动结束以后调整，就遇到刚才的问题了\n管家：一般来讲详细写着活动时间的  在活动期内都是有买送的\n用户：但为什么这种意外惊喜赠品我没碰到过\n管家：遇到活动再下单 下次也可以提前问我有没有买送\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】欧舒丹同原料制造商 香氛护手霜组合装\n用户：39元礼包是什么\n管家：您好，礼包是津贴，可以购物时部分抵扣，不与其他的活动叠加哦，咱们可以在我的——我的福利中进行查看和使用",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAIVd9BFnxwlmYjAYXMHvF8g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 12:40:01.624",
    "question": "为什么之前购买的商品没有享受到促销活动？",
    "keywords": "['之前购买', '促销活动', '未享受']",
    "answer": "您之前没有买贵，这个单子您刚下的我给您取消。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】OYSHO制造商 2/4条 高腰冰丝纯棉女内裤\n用户：{\n\"主题\": \"美妆\",\n\"内容\": \"买二送一玻尿酸保湿面膜，清滞净透美肌套组，爆款专利面膜\"\n}\n用户：刚刚截图的这个是买二送一是吧\n管家：我看下\n管家：{\n\"主题\": \"买二送一玻尿酸保湿面膜\",\n\"内容\": \"小分子玻尿酸精华技术，深入滋润肌肤，补水保湿，水润亮泽，嫩滑肌肤。\"\n}\n管家：您好是的  \n用户：我这昨天才收到货品没搞活动价买的\n用户：{\n\"主题\": \"Cerlean美妆护肤\",\n\"内容\": \"用户通过电商平台购买了Cerlean美妆护肤产品，总金额52.00元，优惠信息显示无优惠，实付金额为52.00元。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"购物\",\n\"内容\": \"购买数量、限购1件、确定按钮\"\n}\n用户：买二送一三盒才78\n用户：我这单买一盒52\n用户：如何处理\n管家：您退了那个重新拍\n管家：稍等 我问下商家\n管家：我问下商家 \n用户：我都拍完了\n用户：{\n\"主题\": \"电商购物平台\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：没有活动   我问了商家了  您之前没有买贵 这个单子您刚下的我给您取消 \n用户：你们这不是虚假广告欺骗消费者吗？\n管家：我让商家虚拟发货 您这边晚点时间app操作退款就好 \n管家：要对商家做出惩罚\n用户：为什么你们明明网页写了却不执行\n用户：你不能取消\n管家：稍等\n用户：是你们的责任 你们错误不能让顾客背锅吧\n用户：我这里都截图的\n管家：嗯嗯  \n管家：稍等\n用户：如果实际在商场买东西出现这类问题是必须要按照你们广告写的执行 至于你们写错了或者罚款那就是你们和商家的事情\n管家：稍等\n用户：这种问题消费法里有说明的吧\n管家：我来问下\n管家：稍等\n用户：{\n\"主题\": \"美妆\",\n\"内容\": \"买二送一玻尿酸保湿，爆款专利面膜多肽冻活动，清滞净透美肌套组优惠\"\n}\n用户：写的这么清楚了\n管家：对 我们看下 稍等\n管家：亲❤️非常抱歉给您带来了不愉快的购物体验！\n\n🧧您是我们非常重视的宝贵用户，特为您补偿5元红包~\n\n🚩您有任何问题，随时找我，我会第一时间解决！\n管家：商品:红包\n用户：不要拿五元打发顾客\n用户：请按照该怎么样就怎么样来执行\n管家：稍等\n用户：电商也归消协投诉管理的吧\n管家：稍等 我们问下 \n用户：你没有权利取消我的订单\n管家：稍等 \n用户：请按照你们发的促销来执行\n管家：嗯 稍等\n管家：正在联系商家处理 \n管家：联系完了 ，您之前下单的特殊申请，按照买二送一给您发出，感谢支持 \n用户：好\n管家：非常抱歉，让您担心了。您收到商品有任何问题 联系我们 \n用户：另外问一下\n用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户可参与拼团活动，享受折扣优惠\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户可参与的美妆护肤品拼团活动，包含待付款、待成团、生产/待收货和待评价四个状态，以及已付款和团员两个标签。\"\n}\n用户：今天买了你们这么多产品有送什么礼品\n用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户可在电商平台参与拼团活动，享受满减优惠\"\n}\n用户：我看很多顾客都说收到你们赠品\n管家：哎，给您讲下，商家都是好商家，他们经常做活动，就是有时候忘记了把商品页面活动结束以后调整，就遇到刚才的问题了\n管家：一般来讲详细写着活动时间的  在活动期内都是有买送的\n用户：但为什么这种意外惊喜赠品我没碰到过\n管家：遇到活动再下单 下次也可以提前问我有没有买送\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】欧舒丹同原料制造商 香氛护手霜组合装\n用户：39元礼包是什么\n管家：您好，礼包是津贴，可以购物时部分抵扣，不与其他的活动叠加哦，咱们可以在我的——我的福利中进行查看和使用",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAIVd9BFnxwlmYjAYXMHvF8g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 14:14:11.131",
    "question": "这款面膜是否享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '参团卡优惠', '优惠活动']",
    "answer": "这款是官方补贴的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【胶原肉毒肽面膜】保湿弹润 胶原多肽密集美肌面膜\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n管家：您好，这款是官方补贴的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 水晶胶原黑金面膜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 胶原蛋白密集补水面膜5片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAIX4S0u17RQSqK9mF-iel0A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:24:41.395",
    "question": "这款洗发露的促销活动具体是什么？",
    "keywords": "['促销活动', '买一送二', '柔顺修复', '氨基酸']",
    "answer": "这款洗发露的促销活动是买一瓶送两瓶，48元到手三瓶。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：买一瓶送一瓶吗\n用户：氨基酸洗发\n管家：商品:欧舒丹同原料制造商:买一送二柔顺修复分叉毛躁留香氨基酸香氛洗发露\n管家：你好 这款48元到手三瓶\n管家：买一瓶送两瓶\n用户：已拍",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAIXGP0k7QugQqyxXQASMZyw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:24:41.395",
    "question": "这款洗发露是否买一瓶送一瓶？",
    "keywords": "['买一瓶送一瓶', '促销活动']",
    "answer": "不是买一瓶送一瓶，而是买一瓶送两瓶。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：买一瓶送一瓶吗\n用户：氨基酸洗发\n管家：商品:欧舒丹同原料制造商:买一送二柔顺修复分叉毛躁留香氨基酸香氛洗发露\n管家：你好 这款48元到手三瓶\n管家：买一瓶送两瓶\n用户：已拍",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAIXGP0k7QugQqyxXQASMZyw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 21:46:42.208",
    "question": "商品价格在短时间内发生变动，如何处理？",
    "keywords": "['价格变动', '活动', '退款']",
    "answer": "13号开始有平台的活动，价格变动可能与此有关。退款会尽快处理，请放心。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：小姐姐晚上好！今天收到羊绒连衣裙就试穿了。\n1 挂羊头卖狗肉，真正的羊绒是贴身穿，非常保暖软软的。而这款羊绒非常扎人，根本不能贴身穿。\n2 图示介绍是立体裁剪，事实上就是一般直筒裁剪，\n3 穿上没感觉洋气。\n您可以查我之前买的羊绒衫，大衣，羊绒短袖，羊毛连衣裙，鞋子等，都很洋气。因为相信，喜欢贵公司的产品，确实是大牌的供应商，现在不然，有点滥竽充数的感觉，我非常遗憾。您也不希望我再次转身吧？[尴尬]\n管家：抱歉亲爱的，我非常理解您此刻的心情，收到不符合期待的产品确实会让人失望，，请放心，我们非常重视您的反馈，并会立即采取行动解决问题。\n管家：商品吊牌您没摘吧 亲\n用户：我已申请退货程序，明天肯定上门取退货。\n原包装都在，我是老顾客了，退货规矩懂的，\n用户：我已申请退货程序，明天快递上门取退货。\n原包装都在，我是老顾客了，退货规矩懂的，\n管家：嗯嗯 好的\n管家：很抱歉没有给您带来很好的购物体验\n管家：我这边反馈下质检部门 对该商家的产品 进行抽样质检\n管家：我们会不断努力，确保未来每一次的购物都能让您感到满意和放心！\n用户：我的认知经典立体裁剪是有版型，\n用户：收到的连衣裙根本没版型的\n管家：非常感谢您抽出宝贵时间向我提供如此详细的反馈，我已记录下来\n用户：真正的羊绒贴身穿是绝对不会扎人，连好的羊毛都不会扎人\n管家：是的 我们会对该商家的产品进行品质质检的\n用户：衣版，裤版，鞋裇都有讲究的\n管家：嗯嗯 感觉您在这方面有很专业的研究呢\n用户：贵台上我买了好几双鞋子，是大牌供应商，鞋子都是立体裇，穿在脚上舒服，很包脚，漂亮\n管家：嗯嗯 大牌闪购的商品 都是有品质保障的\n用户：我对服饰和鞋子是很讲究\n管家：嗯嗯 平台上新 有合适的产品我分享给您\n用户：我穿的用的等等都是在境外深度游带回来，国外的东西货真价值，做工精致，且便宜。奢侈品同样也便宜。我特别喜欢日本的服饰，做工，款式一级棒！\n用户：疫情之前每年要去日本，特别是元旦节等开门枪福袋，便宜了没朋友，\n管家：好的呢 咱们可以关注商品上新，这边有好品质的我也会分享给您哈 \n用户：因朋友介绍来到贵台，一看东西都是奢侈品供应商生产，但东西确实好就一分不能少。因为疫情的缘故，贵台生意也不景气，这些都能理解。现在都慢慢在复苏。\n管家：是的呢  \n管家：疫情还是非常有影响的\n用户：因朋友介绍来到贵台，一看东西都是奢侈品供应商生产，但东西确实好，我就一发不能收。因为疫情的缘故，贵台生意也不景气，这些都能理解。现在都慢慢在复苏。\n管家：慢慢就好起来了 \n用户：之前在贵台买的东西穿在身，朋友都问我，阿姐这衣服又去哪国买的？可想而知贵台的东西很有特色，样气\n用户：今天收到的连衣裙令我非常失望😥，\n用户：第一次买到的羊绒连衣裙是扎人的\n管家：抱歉给您带来不好的体验\n管家：我也会反馈给商品部门的哈 \n用户：请告商家，收到退货立马办理退款，不要拖时间。\n刚看到变679元，就二天时间，我买时719元，\n用户：[尴尬][尴尬][尴尬]\n管家：抱歉的哈  \n管家：13号开始有平台的活动哈  \n管家：不好意思 \n用户：时间不早，给您添麻烦，晚安了![月亮]\n管家：晚安哦 有需要您联系我就好哈 \n管家：晚安 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAIYVvdG4ZX5BbOFFo3hjHZQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 08:32:31.461",
    "question": "为什么这件商品现在便宜了？",
    "keywords": "['便宜', '价格变化', '活动', '津贴']",
    "answer": "目前平台有活动，津贴可抵扣15%的优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Chloe制造商 女士春款半高领羊毛针织衫\n用户：早上好！收到谢谢！\n管家：[玫瑰]早上好！周末愉快\n用户：[握手]\n管家：[拥抱]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Chloe制造商 薄款精纺羊毛衫针织短袖\n用户：这件之前我买过，是买白色的，衣版非常好，够大，洋气👍\n管家：嗯嗯，谢谢支持呢[玫瑰]\n用户：就是这件，现在便宜了\n用户：商品:Chloe制造商【女士羊毛短袖】\n管家：对的 目前平台有活动 津贴可抵扣15%的优惠\n用户：哦！\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAIYVvdG4ZX5BbOFFo3hjHZQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 09:43:06.409",
    "question": "这款商品是否享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '参团卡优惠活动']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：想买这个\n用户：商品:必要的云般绵软，享受柔暖时光超级赞，快来看看吧\n管家：我看下\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S. 软糯舒适大豆被\n用户：这款优惠后92吗？\n管家：是的呢 \n用户：有对应尺寸的被罩吗？\n用户：被子已经下单了\n管家：您好 是哪个 \n用户：就第一个\n管家：我看下 我来找找\n管家：商品:UCHINO制造商:A类纯棉单被套全棉磨毛双人被罩学生宿舍单人单被套\n管家：这里面有一个160 210可以下\n用户：被套比被子还贵[破涕為笑]\n管家：那个被芯还挺优惠的 \n管家：下面这个材质不错 \n用户：被子挺合适的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 20%大豆纤维80%中空纤维\n管家：被子不错的 \n管家：整体价格一般都在200以上 [抱拳]\n用户：[勝利]\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAIgPstMiJ-zW5FxrqEZUxFg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 08:02:00.129",
    "question": "这些商品的价格是否已经是最便宜的？",
    "keywords": "['价格', '最便宜', '津贴抵扣']",
    "answer": "是的，现在有津贴抵扣15%的活动，使用津贴抵扣下单时合适的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 莱赛尔混纺棉质休闲裤\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 Armani制造商 男士立领夹克外套3色\n管家：亲❤️非常抱歉给您带来了不愉快的购物体验！\n\n🧧您是我们非常重视的宝贵用户，特为您补偿5元红包~\n\n🚩您有任何问题，随时找我，我会第一时间解决！\n管家：商品:红包\n用户：商品:HUGO BOSS制造商【冰离子棉男士短袖polo衫】\n用户：商品: Armani制造商【棒球领时尚休闲夹克】\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：{\n\"主题\": \"男士棒球领时尚休闲夹克\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n用户：商品: Armani制造商【春夏轻薄轻商务棒球领夹克】\n管家：我看下哈\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"电商平台的购物页面，展示了拼团活动界面，包含活动规则、参团按钮、用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：这款您可以点击单独购买哈，津贴抵扣80元的哈\n用户：意思是这3件最便宜的就是这3个价格了，对吧？\n管家：是的哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，使用津贴抵扣下单时合适的哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAIiOKKGTkZqUc_icyHimOXQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 19:10:35.442",
    "question": "购买两单后是否可以参与抽奖？",
    "keywords": "['购买', '两单', '抽奖']",
    "answer": "订单完结后可以参与抽奖，需要确定收货。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，买了两单可以抽奖吧\n管家：订单完结以后抽奖 \n用户：是指收到衣服过了七天不退货后才抽单\n管家：确定收货哦 \n管家： 我这面会给您发消息的 \n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAIke-LF8SzP-W8dQF2a7rLg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 15:29:20.842",
    "question": "翻译耳机有优惠了吗？",
    "keywords": "['优惠', '翻译耳机']",
    "answer": "目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%，优惠力度是一样的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：翻译耳机有优惠了吗\n管家：咱们要第二款对吧\n管家：我帮您安排优惠链接\n用户：翻译耳机可以当蓝牙耳机吗\n用户：不翻译的时候\n管家：好的我看下\n管家：可以啦，这款翻译耳机不仅可以作为翻译神器，还可以直接连接蓝牙当普通蓝牙耳机使用哦。\n用户：双11是不是更优惠啊[难过]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"曼曼：\n双11是不是更优惠啊[难过]\"\n------\n您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些，\n管家：商品:发现一个好物多国语言双向时实互译耳机\n管家：喜欢的话可以点击小程序下单呢\n用户：我看看优惠多少\n用户：有返现卡呢\n管家：可以的\n管家：用返现卡下单比较划算\n用户：颜色就只有黑色[右哼哼]\n用户：嗯嗯\n用户：「曼曼：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这款呢，看看链接\n管家：好的\n管家：商品:发现一个好物耳夹式真无线空气传导耳机\n管家：这款返现专区下单到手价129元呢\n用户：那还是翻译那款划算呢\n管家：嗯嗯，可以根据咱们需求来~\n用户：好的，谢谢，下个单看看\n用户：返现那个用不了\n管家：我看下\n管家：这边看到您提交两次代付款订单，麻烦您取消一下\n管家：释放下库存\n用户：哦哦\n管家：然后重新选择返现卡下单\n用户：已经取消了\n用户：还是不行呢\n管家：您重新进下试试\n用户：好\n用户：不行\n管家：我看下\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 耳挂式运动翻译蓝牙耳机\n用户：啥\n管家：您好\n管家：稍等\n管家：商品:发现一个好物多国语言双向时实互译耳机\n管家：您再点击看看\n用户：还是不行\n管家：那建议咱们等等吧，后续补货上新再拍，我这边也帮您关注下\n用户：不是\n用户：换个价格就行\n用户：是那个优惠额度不能用\n用户：其他优惠卡是可以的\n管家：对，就是返现专区现在暂时没有库存了呢\n用户：啥时候有呀[苦涩]\n管家：后续帮您关注下吧\n用户：[右哼哼]\n管家：[玫瑰]\n用户：[流泪]\n管家：[抱拳]抱歉\n用户：帮我申请一下\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 耳夹式真无线空气传导耳机\n用户：要不选其他优惠要多花20多块钱\n管家：您好\n管家：咱们其他款要哪款呢\n用户：其他的就先不用了\n用户：就是想买那款翻译的\n管家：请您理解，返现专区现在没有库存了，后续补货上新多帮您留意关注下\n用户：「必要-许愿管家🧷Grace：[小程序]发现一个好物多国语言双向时实互译耳机」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n就是这款啊，选择优惠38的，就有库存\n用户：「必要-许愿管家🧷Grace：请您理解，返现专区现在没有库存了，后续补货上新多帮您留意关注下」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n[大哭]伤心哦\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🧷Grace：\n请您理解，返现专区现在没有库存了，后续补货上新多帮您留意关注下\"\n------\n请知晓\n用户：知道了\n用户：我想想吧\n管家：[抱拳]\n用户：要不要多花20多块钱\n管家：抱歉建议咱们考虑下\n用户：好的，真的是\n用户：伤心的\n用户：下单一个了\n管家：您好\n管家：实在抱歉\n管家：帮您向商家核实，因为现在店长下班了，等店长上班商家客服会尝试申请一点数量补上去，后续您也留意关注下~\n管家：我也多帮您关注关注\n用户：「必要-许愿管家🧷Grace：帮您向商家核实，因为现在店长下班了，等店长上班商家客服会尝试申请一点数量补上去，后续您也留意关注下~」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n但是我已经下单买了[难过]\n管家：好的，您也可以考虑下~\n用户：还可以申请到数量吗\n管家：商家客服那边说会尝试向店长申请，具体无法保证，如果不着急的话可以关注一下\n管家：明天可以再看看\n用户：嗯嗯\n用户：明天再跟我讲\n管家：您明天联系我就行~\n用户：好的\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAIts8rSdk7qMFKOnJij11tA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 15:29:20.842",
    "question": "双11期间翻译耳机有更优惠的活动吗？",
    "keywords": "['双11', '优惠', '翻译耳机']",
    "answer": "双11期间优惠力度与目前相同，都是津贴抵扣15%，但活动时间持续更久。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：翻译耳机有优惠了吗\n管家：咱们要第二款对吧\n管家：我帮您安排优惠链接\n用户：翻译耳机可以当蓝牙耳机吗\n用户：不翻译的时候\n管家：好的我看下\n管家：可以啦，这款翻译耳机不仅可以作为翻译神器，还可以直接连接蓝牙当普通蓝牙耳机使用哦。\n用户：双11是不是更优惠啊[难过]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"曼曼：\n双11是不是更优惠啊[难过]\"\n------\n您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些，\n管家：商品:发现一个好物多国语言双向时实互译耳机\n管家：喜欢的话可以点击小程序下单呢\n用户：我看看优惠多少\n用户：有返现卡呢\n管家：可以的\n管家：用返现卡下单比较划算\n用户：颜色就只有黑色[右哼哼]\n用户：嗯嗯\n用户：「曼曼：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这款呢，看看链接\n管家：好的\n管家：商品:发现一个好物耳夹式真无线空气传导耳机\n管家：这款返现专区下单到手价129元呢\n用户：那还是翻译那款划算呢\n管家：嗯嗯，可以根据咱们需求来~\n用户：好的，谢谢，下个单看看\n用户：返现那个用不了\n管家：我看下\n管家：这边看到您提交两次代付款订单，麻烦您取消一下\n管家：释放下库存\n用户：哦哦\n管家：然后重新选择返现卡下单\n用户：已经取消了\n用户：还是不行呢\n管家：您重新进下试试\n用户：好\n用户：不行\n管家：我看下\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 耳挂式运动翻译蓝牙耳机\n用户：啥\n管家：您好\n管家：稍等\n管家：商品:发现一个好物多国语言双向时实互译耳机\n管家：您再点击看看\n用户：还是不行\n管家：那建议咱们等等吧，后续补货上新再拍，我这边也帮您关注下\n用户：不是\n用户：换个价格就行\n用户：是那个优惠额度不能用\n用户：其他优惠卡是可以的\n管家：对，就是返现专区现在暂时没有库存了呢\n用户：啥时候有呀[苦涩]\n管家：后续帮您关注下吧\n用户：[右哼哼]\n管家：[玫瑰]\n用户：[流泪]\n管家：[抱拳]抱歉\n用户：帮我申请一下\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 耳夹式真无线空气传导耳机\n用户：要不选其他优惠要多花20多块钱\n管家：您好\n管家：咱们其他款要哪款呢\n用户：其他的就先不用了\n用户：就是想买那款翻译的\n管家：请您理解，返现专区现在没有库存了，后续补货上新多帮您留意关注下\n用户：「必要-许愿管家🧷Grace：[小程序]发现一个好物多国语言双向时实互译耳机」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n就是这款啊，选择优惠38的，就有库存\n用户：「必要-许愿管家🧷Grace：请您理解，返现专区现在没有库存了，后续补货上新多帮您留意关注下」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n[大哭]伤心哦\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🧷Grace：\n请您理解，返现专区现在没有库存了，后续补货上新多帮您留意关注下\"\n------\n请知晓\n用户：知道了\n用户：我想想吧\n管家：[抱拳]\n用户：要不要多花20多块钱\n管家：抱歉建议咱们考虑下\n用户：好的，真的是\n用户：伤心的\n用户：下单一个了\n管家：您好\n管家：实在抱歉\n管家：帮您向商家核实，因为现在店长下班了，等店长上班商家客服会尝试申请一点数量补上去，后续您也留意关注下~\n管家：我也多帮您关注关注\n用户：「必要-许愿管家🧷Grace：帮您向商家核实，因为现在店长下班了，等店长上班商家客服会尝试申请一点数量补上去，后续您也留意关注下~」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n但是我已经下单买了[难过]\n管家：好的，您也可以考虑下~\n用户：还可以申请到数量吗\n管家：商家客服那边说会尝试向店长申请，具体无法保证，如果不着急的话可以关注一下\n管家：明天可以再看看\n用户：嗯嗯\n用户：明天再跟我讲\n管家：您明天联系我就行~\n用户：好的\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAIts8rSdk7qMFKOnJij11tA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 08:42:43.478",
    "question": "新款耳机是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '返现卡']",
    "answer": "返现卡下单到手价129元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 耳挂式运动翻译蓝牙耳机\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 耳夹式真无线空气传导耳机\n用户：「必要-许愿管家🧷Grace：[小程序]【您的专属】ULTRASONE制造商 耳挂式运动翻译蓝牙耳机」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个效果会不会好一点呢\n用户：刚买的那款，感觉效果不好\n管家：您好，之前那款可以在APP办理退货退款呢~\n管家：这款J品牌FY02耳机效果还是不错的，支持100+种语言翻译，翻译准确率高达98%，采用行业领先的技术和大厂后台数据支撑，让您随时随地沟通无界。\n管家：蓝牙5.3连接更快，信号更稳，10M通讯距离，运动中也不掉线。单次续航7小时，总续航达32小时，一充多用，持久陪伴。\n管家：ENC降噪技术，隐私保护，通话清晰无干扰。10分钟快充，急速恢复电量，运动不停歇。多种语言可选，满足不同场景需求，商务旅行两不误。\n用户：诶\n用户：帮我争取一下大的优惠\n管家：商品:发现一个好物耳挂式运动翻译蓝牙耳机\n管家：您好，这款翻译版的到手价388元，点击小程序下单就行\n用户：这是最优惠了哦[旺柴]\n管家：嗯嗯目前活动期间津贴抵扣商品原价的15%，已经是最低价啦\n用户：有没有电量显示啊\n管家：我看下\n管家：这款J品牌FY02耳机没有电量屏显功能，但您可以通过连接的设备（如手机）查看耳机的电量状态。\n用户：「必要-许愿管家🧷Grace：[小程序]【您的专属】ULTRASONE制造商 耳夹式真无线空气传导耳机」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这款有优惠吗\n管家：商品:发现一个好物耳夹式真无线空气传导耳机\n管家：返现卡下单到手价129元\n管家：您点击看看",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAIts8rSdk7qMFKOnJij11tA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 17:40:11.126",
    "question": "抵扣价格是否比拼团价格更贵？",
    "keywords": "['抵扣', '拼团', '价格']",
    "answer": "抵扣价格是优惠后的价格，具体优惠情况需要根据商品和活动来确定。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：💕亲爱的，因您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩承诺大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴\n用户：抵扣还比拼团贵？\n管家： 您需要下单什么\n管家：可以分享给我\n用户：还在看，抵扣上面的价格是还没减的是吧\n管家：有喜欢的 发给我 我给您优惠\n用户：商品:BRUAN BUFFEL制造商【简约有型休闲九分裤】\n管家：商品:发现一个好物简约有型休闲九分裤\n管家：优惠25\n用户：商品:BRUAN BUFFEL制造商【夏季商务休闲九分裤】\n管家：商品:发现一个好物夏季商务休闲九分裤\n管家：优惠23\n用户：不支持购物车一起买的？\n用户：就是按津贴减掉\n管家： 是的 我这面都是给您发的优惠过的链接\n管家：直接下单即可 \n用户：我想试试两个颜色，买后一边退一边再买还有优惠吗\n管家： 可以的啊 您可以拍两单 \n管家：不合适的可以退款退货那\n用户：哦，直接拍2都有优惠？\n管家：您再我给您发的链接里选尺码颜色就可以了 \n用户：不能一次挑两个颜色？\n管家：您不是一共就要两个颜色吗 \n管家：我给您发了两个链接 一个链接选一个颜色不就可以了吗 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 男士夏季商务休闲九分裤\n用户：有效期多久\n管家：稍等 \n管家：您可以 点击我的 我的福利 查看有效时间那\n管家：您也可以把需要的链接 分享给我 我来帮您下单那 \n用户：找你这么买不需要用到津贴？\n管家： 我这面可以帮最优惠的链接给您做好 \n管家：您直接下单即可\n用户：哦，随时都有吗\n管家：是的那\n用户：好的，[666]\n管家：[爱心]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 男士春夏棉质微弹九分裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAIz0IIhd4lJ_wI_qodYR8rw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 08:04:55.668",
    "question": "是否有关于某款茶的买一送一活动？",
    "keywords": "['买一送一', '大牌品质', '云南滇红']",
    "answer": "目前没有赠送活动，但会优先推动此类活动的展开。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：好久没把这款茶来个买一送一“大牌品质”，还有他们家的云南滇红\n管家：您好！目前没有赠送活动，我这边也会进行优先推动下这家产品的活动展开哈\n用户：谢谢了，这几年一直喝他们家的红茶和乌龙茶。这两款口粮茶实惠[玫瑰][玫瑰][玫瑰][玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Wellensteyn制造商 90羽绒内胆男户外冲锋衣",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAJ-Y9GKfLpKh7qdkTmfyUJg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 22:20:56.755",
    "question": "这件商品可以再打折吗？",
    "keywords": "['打折', '商品', '价格']",
    "answer": "已经是最低了，无法再打折。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正抗皱紧致眼霜\n用户：{\n\"主题\": \"小胸聚拢\",\n\"内容\": \"新已购买这件商品\"\n}\n用户：这个可以再打折吗\n管家：不能了那 \n管家：已经是最低了 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】莱珀妮同原料制造商 黑金鱼子精华琼贵紧致眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAJ7TtmedgMk7l7-P9RE1vbg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 14:15:11.845",
    "question": "双十一有优惠吗？",
    "keywords": "['双十一', '优惠']",
    "answer": "目前还没接到相关通知，不好意思。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Champion制造商 尼龙四面弹轻薄夹克男外套\n用户：商品:Wellensteyn制造商【90白鸭绒户外带帽羽绒外套】\n用户：我想要这个，能否给个特价？[呲牙]\n管家：{\n    \"主题\": \"购物平台\",\n    \"内容\": \"购物平台的界面展示了一个拼团活动，包含活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：{\n    \"主题\": \"购物平台\",\n    \"内容\": \"购物平台的界面展示了一个拼团活动，包含活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 \n管家：商品:200元津贴福利\n管家：具体抵扣金额根据页面显示为主的哈\n用户：就这个力度？差了点噻！[呲牙]\n管家：您好 目前津贴抵扣方式是合适的哈\n用户：双十一有优惠吗？\n管家：目前还没接到相关通知 不好意思 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 冬季连帽夹棉休闲棉服夹克",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAJCnayCG8D30aYVGGi9A43w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 09:38:32.197",
    "question": "购买的商品是否还能享受额外优惠？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '参团卡', '价格']",
    "answer": "当前的价格已是最划算的购买方式，不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 【颐和园联名】德力西插座\n用户：昨天买了这个\n用户：还能优惠吗\n管家：这个最终价格就是26元呢\n管家：这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单\n用户：哦哦\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】LONON制造商\t 钢化玻璃面板一位电脑插座",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAJIoIiQ95e4W8XbvfWXaVAQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 08:43:12.956",
    "question": "这款女士烫钻开衩喇叭裤有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '女士烫钻开衩喇叭裤']",
    "answer": "这是优惠链接，您选择好规格下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 胶原蛋白密集补水面膜5片\n用户：商品:HUGO BOSS制造商【女士烫钻开衩喇叭裤】\n用户：这个有优惠券吗\n管家：商品:发现一个好物女士烫钻开衩喇叭裤\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 女士烫钻开衩喇叭裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAJJPoipo_0dqYNTTGNvMnrw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 12:52:58.884",
    "question": "双十一你们有优惠活动吗？",
    "keywords": "['双十一', '优惠活动']",
    "answer": "目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些，其他方面的买赠活动暂时还未接到通知，后续可以帮您留意下",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ JEEP吉普厚底玛丽珍鞋女款\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ Nike耐克胶底板鞋复古轻便\n用户：你好，有鸿星尔克女鞋吗？\n管家：这边看下\n管家：亲 这个品牌暂时没有哈  这边也反馈下运营小伙伴后续增加\n管家：商品:乐途  【买贵退差】:LOTTO乐途网面运气运动鞋减震软底轻便休闲鞋女8837\n管家：您可以看下这款\n用户：我想要秋款，防滑稍增高\n管家：稍等亲\n管家：商品:COLE HAAN制造商:BYQSQSBY厚底内增高女鞋小白鞋时尚休闲女鞋Y515\n管家：您看下这款哈亲\n用户：[OK]\n管家：好嘞亲\n用户：美眉，这款鞋的鞋底板穿久了不防滑吧\n管家：这边问下\n用户：好的，顺便问一下双十一你们有优惠活动吗\n管家：这款鞋的鞋底采用聚氨酯材质，具有良好的防滑性能哦。虽然长时间穿着后鞋底可能会有磨损，但聚氨酯鞋底的设计初衷就是为了提供耐磨和防滑的特性。所以，正常使用情况下，这款鞋的防滑性能是值得信赖的。\n管家：您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些，其他方面的买赠活动暂时还未接到通知，后续可以帮您留意下\n用户：哦，怎么么抵扣啊\n用户：哦，怎么抵扣啊\n管家：{\n\"主题\": \"新人参团\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：亲这款参团购买更划算的\n管家：#小程序://必要/rKrDMQgyhiJp7Wf  这个是参团卡哈亲\n用户：哦，这个我知道参团，可哪里有15%的力度啊\n管家：您好 亲爱的 津贴可以抵扣 15%哦\n用户：这款鞋是啥牌子的，咋看不懂啊\n管家：您稍等\n管家：都是大牌代工厂平替的鞋子  质量您不用担心哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAJLSH3tgtxSxZDaL5lB6bOg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 15:51:28.442",
    "question": "为什么商品没有买一送一的优惠？",
    "keywords": "['买一送一', '优惠', '链接']",
    "answer": "亲，因您是优质用户，为您特批了39元礼包，并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】资生堂同原料制造商\t 香氛丰盈洗发水（蓝风铃）\n用户：昨天群里看到这款买一送一 你现在单独发这个不送的链接给我干嘛？\n管家： 打扰了哈亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】资生堂同原料制造商\t 香氛丰盈洗发水（蓝风铃）",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAJSAFyCDUh9JwPzpM9EiWaA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 22:31:10.032",
    "question": "购买面霜有什么优惠？",
    "keywords": "['优惠', '购买', '面霜']",
    "answer": "39元礼包已放入您的账户，下单后再抽50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：面霜\n管家：商品:赫莲娜同原料制造商:【镇店之宝】玻色因+黑松露面霜 传奇成分 紧致弹润秋冬水润细腻\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 【焕颜抗皱】焕颜紧致乳液",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAJV137QIRgNvI6dE2hAVGMg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 20:03:30.925",
    "question": "双十一期间有活动吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "目前还没接到具体通知，后续活动开始会推送给您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：想要个晚霜\n用户：面膜\n管家：我发您\n用户：之前我用过那款晚霜\n管家：您之前用的是哪款 亲 您发我下商品链接呢\n管家：我帮您看下 最佳的下单方式\n管家：嗯嗯 我发您商品链接\n用户：看买眼霜的时候带的酒红色面膜\n管家：商品:发现一个好物【传奇黑绷带】玻色因面霜\n管家：这款商品 目前平台有补贴价 需要的话94元 直接下单即可\n用户：上面的那个89\n用户：双十一有活动吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n上面的那个89\"\n------\n这个价格10月20号 就截止了\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n双十一有活动吗\"\n------\n目前还没接到具体通知呢 后续活动开始 我推送给您\n用户：行\n用户：还有面膜\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n看买眼霜的时候带的酒红色面膜\"\n------\n您说的是哪款呀\n管家：目前平台没有类似的买赠活动呢\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n还有面膜\"\n------\n我推荐给您几款\n用户：{\n\"主题\": \"红酒多酚抗氧面膜\",\n\"内容\": \"充盈肌底，赋予肌肤弹性，鲜活抗氧。Filling skin base, give skin elasticity, fresh and anti oxygen\"\n}\n管家：商品:发现一个好物买二送一玻尿酸保湿面膜\n管家：商品:发现一个好物爆款专利面膜多肽冻干抗皱\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n看买眼霜的时候带的酒红色面膜\"\n------\n这款目前不在售了 亲\n管家：我刚刚推荐您的 目前都是有买赠活动的\n用户：我买两盒送三盒吗\n用户：哪款晚霜有活动\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n我买两盒送三盒吗\"\n------\n买俩盒送一盒\n管家：到手三盒\n用户：哦\n管家：商品:发现一个好物拍1发2玻色因面霜 黑绷带\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n哪款晚霜有活动\"\n------\n这款您看下 目前有买赠活动 买一送一哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 水晶胶原黑金面膜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAJaj3P6Elyloqwxyie2uRxQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 20:03:30.925",
    "question": "哪款晚霜有活动？",
    "keywords": "['晚霜', '活动']",
    "answer": "这款您看下，目前有买赠活动，买一送一哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：想要个晚霜\n用户：面膜\n管家：我发您\n用户：之前我用过那款晚霜\n管家：您之前用的是哪款 亲 您发我下商品链接呢\n管家：我帮您看下 最佳的下单方式\n管家：嗯嗯 我发您商品链接\n用户：看买眼霜的时候带的酒红色面膜\n管家：商品:发现一个好物【传奇黑绷带】玻色因面霜\n管家：这款商品 目前平台有补贴价 需要的话94元 直接下单即可\n用户：上面的那个89\n用户：双十一有活动吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n上面的那个89\"\n------\n这个价格10月20号 就截止了\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n双十一有活动吗\"\n------\n目前还没接到具体通知呢 后续活动开始 我推送给您\n用户：行\n用户：还有面膜\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n看买眼霜的时候带的酒红色面膜\"\n------\n您说的是哪款呀\n管家：目前平台没有类似的买赠活动呢\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n还有面膜\"\n------\n我推荐给您几款\n用户：{\n\"主题\": \"红酒多酚抗氧面膜\",\n\"内容\": \"充盈肌底，赋予肌肤弹性，鲜活抗氧。Filling skin base, give skin elasticity, fresh and anti oxygen\"\n}\n管家：商品:发现一个好物买二送一玻尿酸保湿面膜\n管家：商品:发现一个好物爆款专利面膜多肽冻干抗皱\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n看买眼霜的时候带的酒红色面膜\"\n------\n这款目前不在售了 亲\n管家：我刚刚推荐您的 目前都是有买赠活动的\n用户：我买两盒送三盒吗\n用户：哪款晚霜有活动\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n我买两盒送三盒吗\"\n------\n买俩盒送一盒\n管家：到手三盒\n用户：哦\n管家：商品:发现一个好物拍1发2玻色因面霜 黑绷带\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n哪款晚霜有活动\"\n------\n这款您看下 目前有买赠活动 买一送一哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 水晶胶原黑金面膜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAJaj3P6Elyloqwxyie2uRxQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 20:03:30.925",
    "question": "我买两盒面膜送三盒吗？",
    "keywords": "['面膜', '买赠活动']",
    "answer": "买两盒送一盒，到手三盒。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：想要个晚霜\n用户：面膜\n管家：我发您\n用户：之前我用过那款晚霜\n管家：您之前用的是哪款 亲 您发我下商品链接呢\n管家：我帮您看下 最佳的下单方式\n管家：嗯嗯 我发您商品链接\n用户：看买眼霜的时候带的酒红色面膜\n管家：商品:发现一个好物【传奇黑绷带】玻色因面霜\n管家：这款商品 目前平台有补贴价 需要的话94元 直接下单即可\n用户：上面的那个89\n用户：双十一有活动吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n上面的那个89\"\n------\n这个价格10月20号 就截止了\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n双十一有活动吗\"\n------\n目前还没接到具体通知呢 后续活动开始 我推送给您\n用户：行\n用户：还有面膜\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n看买眼霜的时候带的酒红色面膜\"\n------\n您说的是哪款呀\n管家：目前平台没有类似的买赠活动呢\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n还有面膜\"\n------\n我推荐给您几款\n用户：{\n\"主题\": \"红酒多酚抗氧面膜\",\n\"内容\": \"充盈肌底，赋予肌肤弹性，鲜活抗氧。Filling skin base, give skin elasticity, fresh and anti oxygen\"\n}\n管家：商品:发现一个好物买二送一玻尿酸保湿面膜\n管家：商品:发现一个好物爆款专利面膜多肽冻干抗皱\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n看买眼霜的时候带的酒红色面膜\"\n------\n这款目前不在售了 亲\n管家：我刚刚推荐您的 目前都是有买赠活动的\n用户：我买两盒送三盒吗\n用户：哪款晚霜有活动\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n我买两盒送三盒吗\"\n------\n买俩盒送一盒\n管家：到手三盒\n用户：哦\n管家：商品:发现一个好物拍1发2玻色因面霜 黑绷带\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"刘会平：\n哪款晚霜有活动\"\n------\n这款您看下 目前有买赠活动 买一送一哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 水晶胶原黑金面膜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAJaj3P6Elyloqwxyie2uRxQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 15:12:41.528",
    "question": "这个商品是否参加津贴抵扣和1111活动？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '1111活动']",
    "answer": "买贵退差不能是用津贴和参团卡，目前还没有接到活动通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:MLB 【买贵退差】:MLB男女情侣复古老花托特手提包休闲百搭潮秋冬ORL01\n用户：这个包，长宽高多少\n管家：{\n\"主题\": \"手袋\",\n\"内容\": \"尺寸：长39cm，宽13cm，高30cm。\"\n}\n管家：亲爱的 您看下哈\n用户：我加了 2 个商品，看着图片都一模一样，为啥一个 399，一个 899，区别是啥\n用户：商品:MLB【买贵退差】:MLB男女同款托特包条纹斜挎包3AORL013N-43BRS\n用户：两个商品区别是啥啊，价格差了一倍\n管家：[拥抱]\n管家：感谢您的反馈 我反馈给公司核实下哈\n用户：哦，好的\n管家：[拥抱]\n用户：然后这商品不参加津贴抵扣么\n用户：没有 1111 活动么\n管家：买贵退差不能是用津贴和参团卡\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"王俣：\n没有 1111 活动么\"\n------\n目前还没有接到活动通知\n用户：好的\n管家：[拥抱]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"王俣：\n[小程序]\"\n------\n\n 经核实是同款哈  价格高的已经下架处理\n用户：哦\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAJcVBMWlo-k9ZBvkYJbdKjA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 16:24:58.815",
    "question": "有红包抵扣吗？",
    "keywords": "['红包', '抵扣']",
    "answer": "参团卡下单最优惠的亲，可以直参团下单的亲",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲亲，这款精油现在是多少？\n管家：您稍等\n管家：商品:doTERRA同原料制造商:FEWRUER  保加利亚玫瑰精油 补水保湿润泽 水嫩大马士革玫瑰 精油\n管家：有的 您看下哈亲\n用户：产品对，价格不对\n用户：有红包抵扣吗\n管家：参团卡下单最优惠的亲\n管家：可以直参团下单的亲\n管家：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAJdEnGYGKMAiv26nab44mIQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 13:46:24.249",
    "question": "用户对商品价格不放心，担心买贵了怎么办？",
    "keywords": "['不放心', '买贵退差']",
    "answer": "商品提供买贵退差服务，如果购买后发现价格更便宜，可以申请退差。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：不太放心\n用户：还不给\n管家：商品:大牌特卖 买贵退差\n管家：点击授权那\n管家：这面看不见您信息 \n用户：好了\n管家：好的 看见您的信息了 已经登记 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAJs7NLIpm5ZxqsP8gD36J9Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 21:22:04.674",
    "question": "为什么我的购物津贴里找不到这款鞋？",
    "keywords": "['购物津贴', '找不到', '鞋']",
    "answer": "这款是咱们的大牌闪购商品，已经是最低价了，所以无法使用津贴和团购，直接下单就是最划算的价格了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ARMANI制造商 100支纯棉DP免烫衬衫\n用户：我的购物津贴里为啥找不到这款鞋\n用户：{\n\"主题\": \"Jeep吉普休闲时尚马丁靴\",\n\"内容\": \"立即购买\"\n}\n管家：稍等亲\n管家：商品:JEEP 【买贵退差】:Jeep吉普户外秋冬防滑保暖登山鞋男轻便缓震徒步鞋越野P131091265\n管家：亲 这款是咱们的大牌闪购商品  已经是最低价了 所以无法使用津贴和团购\n管家：直接下单就是最划算的价格了\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】theory制造商 新疆棉免烫细牛津纺衬衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAJu74E8HAPWF7RgG32CcJAA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 00:12:30.340",
    "question": "这款眉笔是否有参团卡？",
    "keywords": "['参团卡', '眉笔']",
    "answer": "这款商品的到手价可直接拍，没有提及参团卡。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:MAC同原料制造商:极细立体塑形轻柔自然易上色眉笔（买2赠1支山茶花润唇膏）\n用户：这个有没参团卡？\n管家：这个到手价 可直接拍\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】MAC同原料制造商 自动极细眉笔（适用新手）\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】植村秀同原料制造商 买1送1小金条精雕眉笔",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAJw44edfJGVzWqszyy53rVA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 19:03:08.015",
    "question": "为什么这次购买的狗粮价格比上次贵？",
    "keywords": "['价格', '便宜', '上次']",
    "answer": "平时津贴抵扣商品原价的10%左右，之前应该参加津贴抵扣商品原价15%的活动啦，所以活动期间更优惠些。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：还要买狗粮\n用户：有券吗\n管家：有的我发您\n管家：100津贴：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：您点击领取津贴，然后点击单独购买按照比例抵扣下单就行\n用户：没了\n管家：200津贴：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr\n管家：这个您试试\n用户：没有上次便宜啊\n用户：236\n用户：上次201\n管家：您好，平时津贴抵扣商品原价的10%左右\n管家：之前应该参加津贴抵扣商品原价15%的活动啦\n管家：所以活动期间更优惠些\n用户：啥时候有啊\n管家：商品:发现一个好物全价全期冻干犬粮\n管家：目前到手价208元\n管家：双十一会有津贴抵扣商品原价的15%活动，不着急的话可以等等\n管家：预计下个月1号开始\n用户：好的 \n管家：嗯嗯\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】卫仕制造商 全价全期冻干犬粮\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】卫仕制造商 牛肉鸡肉全价全期犬粮",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAJzJqNWkrFZLRsmNa_VkimA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 19:03:08.015",
    "question": "双十一期间狗粮会有什么优惠活动？",
    "keywords": "['双十一', '优惠', '活动']",
    "answer": "双十一会有津贴抵扣商品原价的15%活动，预计下个月1号开始。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：还要买狗粮\n用户：有券吗\n管家：有的我发您\n管家：100津贴：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：您点击领取津贴，然后点击单独购买按照比例抵扣下单就行\n用户：没了\n管家：200津贴：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr\n管家：这个您试试\n用户：没有上次便宜啊\n用户：236\n用户：上次201\n管家：您好，平时津贴抵扣商品原价的10%左右\n管家：之前应该参加津贴抵扣商品原价15%的活动啦\n管家：所以活动期间更优惠些\n用户：啥时候有啊\n管家：商品:发现一个好物全价全期冻干犬粮\n管家：目前到手价208元\n管家：双十一会有津贴抵扣商品原价的15%活动，不着急的话可以等等\n管家：预计下个月1号开始\n用户：好的 \n管家：嗯嗯\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】卫仕制造商 全价全期冻干犬粮\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】卫仕制造商 牛肉鸡肉全价全期犬粮",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAJzJqNWkrFZLRsmNa_VkimA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 13:56:34.186",
    "question": "买二送一的优惠活动可以享受吗？",
    "keywords": "['买二送一', '优惠', '可以']",
    "answer": "这个是返的津贴呢。返的不是实物，也不是现金。不是很划算呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：💕亲爱的，因您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩承诺大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 卡本.碳纤维光学镜-A\n用户：这个镜框太小了\n管家：[抱拳]\n管家：商品:依视路集团旗下制造商:白支.轻便光学镜(含镜片) 远视/近视眼镜男女同款配眼镜片\n管家：这款要大一些\n用户：商品:依视路集团旗下制造商【Mico.时尚光学镜.含镜片】\n用户：商品:依视路集团旗下制造商【ART.钛材光学镜-C.含镜片】\n用户：这两款都可以\n管家：[强][强]\n用户：买二送一那个优惠可以给吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"杨林森：\n买二送一那个优惠可以给吗\"\n------\n这个是返的津贴呢。返的不是实物，也不是现金。不是很划算呢，\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 ART.钛材光学镜-C.含镜片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAK0ZFRY-sajFa_xg2eh5_jw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 19:38:21.292",
    "question": "特定订单的最大优惠金额是多少？",
    "keywords": "['优惠', '金额', '订单']",
    "answer": "最大优惠金额为59元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，有津贴吗\n管家：#小程序://必要/ODT9HbJnsQc6oVz  您点击领取一下津贴哦\n用户：{\n\"主题\": \"开普勒钛架\",\n\"内容\": \"开普勒钛架-半框(含镜片) 远视/近视眼镜 男女同款\"\n}\n用户：我这单只能减59吗？\n管家：最大优惠了呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAK2dEi6h1A4s6LgsBKRZlIw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 20:21:36.411",
    "question": "双11活动护肤品有活动了吗？",
    "keywords": "['双11活动', '护肤品', '活动']",
    "answer": "目前还没有活动通知哈，有通知了会推送给您哈，您注意关注APP推送。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双11活动护肤品有活动了吗\n管家：亲 目前还没有活动通知哈  有通知了会推送给您哈 您注意关注APP推送",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAK3bBTA_FCYCNrMGP4InaTg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:24:59.308",
    "question": "最近有德绒保暖衣裤活动吗？",
    "keywords": "['德绒保暖衣裤', '活动']",
    "answer": "商品:发现一个好物德绒发热中领保暖内衣男。德绒发热，30分钟升温3.5℃，寒冬里的温暖守护者；双面磨毛工艺，触感细腻亲肤；抗静电抗菌，防臭防风；无痕随心裁，四针六线工艺，简约设计；加绒加厚，保暖性能卓越；多色可选，满足不同搭配需求；优质纱线，资深工艺，品质经得起时间考验；吸湿发热，锁住体温，8.6℃的升温峰值。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】DKNY制造商 女士加厚抓绒开衫卫衣外套\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】suitsupply制造商 环保棉+植物染 全棉针织T\n用户：39元礼包哪里领取\n管家：您点击我的-我的福利-我的购物津贴 查看\n用户：最近有德绒保暖衣裤活动吗？\n管家：商品:发现一个好物德绒发热 中领保暖内衣男\n管家：\"暖\"：德绒发热，30分钟升温3.5℃，寒冬里的温暖守护者🔥#温暖守护#。\n\"柔\"：双面磨毛工艺，触感细腻亲肤，就像第二层肌肤般柔软👌#亲肤体验#。\n\"防\"：抗静电抗菌，防臭防风，全方位保护你的冬季健康🛡#健康防护#。\n\"简\"：无痕随心裁，四针六线工艺，简约设计，穿着无拘无束🆓#简约舒适#。\n\"厚\"：加绒加厚，保暖性能卓越，让你在寒冷中依然保持温暖🌡#加厚保暖#。\n\"选\"：多色可选，满足不同搭配需求，时尚与实用兼得🎨#多彩选择#。\n\"质\"：优质纱线，资深工艺，品质经得起时间考验，值得信赖🛠#品质保证#。\n\"锁\"：吸湿发热，锁住体温，8.6℃的升温峰值，让你无畏严寒❄#锁温科技#。\n\"专\"：专注面料、工艺、版型，GIEWARRCH，你的品质生活管家🏠#专注品质#。",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAK6b7Nw7dVf3P6Bl_nApo_Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 21:57:27.093",
    "question": "这款纸尿裤能拼团吗？",
    "keywords": "['拼团', '纸尿裤', 'LayDry']",
    "answer": "可以用拼团的哈，您可以领取参团下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:LayDry制造商【男女薄款尿不湿纸尿裤S码】\n用户：这款纸尿裤能拼团吗\n用户：99元礼包好像买这个不能用\n管家： 您好 \n管家：可以用拼团的哈 \n管家：您可以领取参团下单呢\n管家：下单先领参团卡：https://wxaurl.cn/3ERbaFXmp5m\n用户：好的\n管家：好的呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAKC0ePIvHESilZNo0aBJYOw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:00:06.364",
    "question": "这款商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '商品']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】GUESS制造商 蓝色棉弹合体直筒牛仔裤\n用户：商品:Calvin Klein制造商【意大利进口合体修身牛仔裤】\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n用户：优惠\n管家：商品:发现一个好物意大利进口合体修身牛仔裤\n管家：#小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd  津贴抵扣更划算哦\n用户：这款还有别的颜色的吗\n管家：稍等我看下\n管家：目前没有别的颜色哦\n用户：商品:Calvin Klein制造商【意大利进口合体修身牛仔裤】\n管家：亲爱的  这款型号不同哦 [爱心]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Luckyᯤ⁶ᴳ：\n[小程序]\"\n------\n亲爱的 这款商品津贴抵扣44哦 喜欢可以下单呢\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 春夏冷感薄款牛仔裤\n用户：好\n用户：怎么领\n管家：[爱心]随时联系哦\n用户：「Luckyᯤ⁶ᴳ：[小程序]Calvin Klein制造商【意大利进口合体修身牛仔裤】」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n我要买那个\n管家：#小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd  您领取津贴抵扣 购买一下哦\n用户：商品:必要的罗蒙100%棉可外穿男式长袖超级赞，快来看看吧\n用户：有优惠吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Luckyᯤ⁶ᴳ：\n[小程序]\"\n------\n您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAKJQggc1_m3ITklVxNh7Ccg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 19:17:57.840",
    "question": "双十一期间有哪些特惠活动？",
    "keywords": "['双十一', '特惠', '活动']",
    "answer": "抱歉，目前还没有接到双十一的活动内容。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n用户：双十一有哪些特惠吗？\n管家：抱歉还没有接到双十一的活动内容哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAKL1lIt5VXxZbrMUABrrGFw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 13:16:42.071",
    "question": "为什么两件装商品的价格发生了变化？",
    "keywords": "['两件装', '价格', '变化']",
    "answer": "之前有津贴抵扣15%的活动，现在活动时间截止了，津贴抵扣恢复正常了，抵扣商品原价的10%左右。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：那两件装怎么变价格了\n管家：您好 \n管家：您指的是哪款呢，可以分享链接我看下哈 \n用户：商品:theory制造商:亓口优质纯棉舒适亲肤长T（2件装）/ 8色可选 5008\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"电商平台\",\n\"内容\": \"用户参与购物活动，领取优惠券\"\n}\n管家：您好 之前有津贴抵扣15%的活动哈 ，现在活动时间截止了 津贴抵扣恢复正常了 抵扣商品原价的10%左右哈\n用户：那好吧，等过段时间再拍\n管家：不好意思哈  \n管家：有津贴抵扣15%的活动推送给您哈\n用户：好\n管家：好的呢  ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAKNQ6f23TzDCndHUK3AHSRQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 13:42:51.903",
    "question": "有活动吗？",
    "keywords": "['活动']",
    "answer": "有拼团活动，点击链接可查看活动规则并参与。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：有丝滑，触感好的床单吗\n管家：稍等\n管家：商品:UCHINO制造商:100支兰精莱赛尔天丝四件套A类纯色凉感床品套件被罩床单床笠\n用户：舒适感优先，一定要触感好，丝滑柔软的\n管家：为您推荐这一款\n用户：是要床单，不是被套不是四件套\n管家：好的 单独找下床单\n管家：商品:Lane Crawford制造商:M&N 60支全棉轻奢贡缎床单\n管家：为您推荐这一款\n用户：有活动吗\n管家：{\n    \"主题\": \"拼团活动\",\n    \"内容\": \"拼团活动的界面，包含活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好点击这边下单 津贴抵扣下单\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n用户：抵扣后119？\n管家：119减去17  102  \n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"拼团活动页面展示了商品信息、购买数量、加入购物车等选项，用户可参团或邀请他人开团。\"\n}\n管家：这个规格的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Lane Crawford制造商 M&N 60支全棉轻奢贡缎床笠\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌品质 工厂价格 伊兰图桑蚕丝真丝棉床笠",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAKSAnCeUVK2gWzuXj-_Hw-Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 09:58:25.195",
    "question": "什么时候有红酒买一件送一件的活动？",
    "keywords": "['红酒', '买一件送一件', '活动']",
    "answer": "亲爱的，帮您留意一下哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Adairs制造商 伊兰图全棉亲肤四件套\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Lane Crawford制造商 M&N 抗菌凉感夏凉被空调被\n用户：这些四件套我都买过了\n用户：什么时候有红酒买一件送一件的活动，\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"？？？：\n这些四件套我都买过了\"\n------\n\n 抱歉打扰您了，我会定期筛选一些优质产品给大家做福利，主要是不想让您错过优惠，您感兴趣的话可以看看\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"？？？：\n什么时候有红酒买一件送一件的活动，\"\n------\n亲爱的 帮您留意一下哦  ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAKTF_st1Ie9XPFjjtCJ3MRw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 11:38:27.907",
    "question": "下这么多单，可以优惠还是抽奖吗？",
    "keywords": "['下单', '优惠', '抽奖']",
    "answer": "可以抽奖的呢。长按二维码抽奖，抽中99元津贴，直接按提示领取。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Dior同原料制造商 【动人唇色】变色润唇膏\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】YSL同原料制造商 【素颜感 】气垫CC霜\n用户：下这么多单，可以优惠还是抽奖吗\n管家：可以抽奖的呢\n管家：{\n\"主题\": \"长按二维码抽奖\",\n\"内容\": \"长按二维码抽奖，抽中99元津贴，直接按提示领取。\"\n}",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAKWpHEHLmdfI3-1FMTex91A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:30:38.101",
    "question": "这个有优惠的价格就是团购价吗？",
    "keywords": "['优惠价格', '团购价']",
    "answer": "这款津贴抵扣更划算哦，您可以领取一下津贴链接。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:@您的专属精华液\n管家：请问您有什么具体的需求或者问题想要了解呢？我很高兴为您提供帮助🙂\n用户：这个有优惠的价格就是团购价吗？\n管家：亲爱的 这款津贴抵扣更划算哦 #小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd  \n管家：您领取一下津贴链接\n管家：参团卡不如津贴划算\n用户：[OK]\n用户：买一送一，是送一样的，还是小样\n管家：您稍等 我看一下哦\n管家：亲爱的 是同款哦\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】theory制造商 梭织拼接下摆抽绳休闲卫衣\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 美旅行李袋黑色",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAKe60KQRrPQPRGl9V_xu7yQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 15:47:45.536",
    "question": "现在有立减金的活动吗？",
    "keywords": "['立减金', '活动']",
    "answer": "暂时没有立减金的活动，但有好的活动会推荐给您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 罗蒙百搭卫衣男撞色绣花\n用户：现在有立减金吗\n管家：暂时没有哦，到时候有好的活动我推荐给您哈\n用户：好的\n管家：[强]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAKeCB2IuTSHHLo_j28-XD3g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 09:12:40.299",
    "question": "有优惠券吗？我想买第2个。",
    "keywords": "['优惠券', '购买', '第2个']",
    "answer": "到手价220元，点击小程序下单就行。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：有没有纯西洋参片\n管家：稍等这边看下\n管家：商品:长白山特产产地直供:长白山西洋参（直径1.2片)80g/瓶\n管家：商品:长白山特产产地直供:长白山西洋参（直径1.8cm片)80g/瓶\n管家：您好久等了，这些款您看看\n用户：有优惠券吗？我想买第2个\n管家：您好\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物西洋参(直径1.8cm片)\n管家：您好，到手价220元，点击小程序下单就行\n用户：好哒\n用户：已下单\n管家：好的\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】长白山特产产地直供 西洋参(直径1.2cm片)",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAKgPMtO9xae836b2gNXHgGw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 18:02:47.899",
    "question": "购买牛仔裤是否享有补贴？",
    "keywords": "['牛仔裤', '补贴']",
    "answer": "亲咱们拼团购买的不和购物津贴的礼包叠加使用哟",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】JOCKEY制造商 80S莫代尔面膜衣保暖内衣\n用户：我买了牛仔裤，没有补贴吗？\n管家：亲咱们拼团购买的 不和购物津贴的礼包叠加使用哟",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAKgbBplrGwDCkU_4PXyvOMw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 19:24:21.888",
    "question": "YSL圣罗兰夜皇后精华护肤品是否有优惠",
    "keywords": "['YSL圣罗兰夜皇后精华', '优惠']",
    "answer": "这款产品是活动价直出，没有额外优惠，但全网比价，买贵退差价",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n用户：你好，推荐一款精华露\n管家：好呢 您喜欢什么样的呢\n用户：抗衰精华露\n管家： 好滴\n管家：商品:Dior同原料制造商:驻颜小金瓶  24K黄金抗皱精华液多肽+金箔淡化细纹 升级版\n管家：咱们参考下这款哦亲，好用，回购率很高呢\n用户：这个用过，一般般\n管家：商品:欧莱雅同原料制造商:玻色因玻尿酸水光充盈精华乳\n管家：这款参考下 优选的新品来的呢\n用户：几年前必要上买过好多产品，没什么优惠\n管家：[愉快]这款补贴价是活动价直出哈，[玫瑰]您购买什么商品可以和我说，我帮您组合优惠\n用户：{\n\"主题\": \"YSL圣罗兰夜皇后精华护肤品化妆品送女友\",\n\"内容\": \"30ml 50ml夜皇后仙人花活性物7天无忧退货先行赔付超时赔偿全场包邮\"\n}\n用户：如果买这款能优惠多少\n用户：{\n\"主题\": \"浓缩修护精华露\",\n\"内容\": \"海蓝之谜经典精华露浓缩修护力量舒缓干痒红滋润保湿修护肌肤\"\n}\n用户：还有这款？优惠多少\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"阿雯：\n[图片]\"\n------\n这款也是活动价直出。没有额外优惠哈，全网比价，买贵退差价呢\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"阿雯：\n[图片]\"\n------\n这款优惠32元，津贴活动合适呢\n用户：那买海蓝这款，我怎么用到你的优惠劵\n用户：以前用过好几次\n管家：{\n\"主题\": \"美容护肤品\",\n\"内容\": \"浓缩修护精华露，7天无忧退货，单独购买，优惠信息\"\n}\n管家：嗯啊 这个按钮抵扣拍哦~~\n用户：那也没优惠\n管家：[抱拳]目前是15%津贴抵扣活动\n用户：你们客服来电话说，现在加微信，有恵券可以领\n管家：可能是之前咱加过别的号[破涕为笑]\n用户：刚有必要APP没有加微信的活动\n管家：[愉快]请放心 我们这边也会不断推出一些送立减金之类的活动哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAKhPhSKnQhZWmvAqfVUC1OQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 19:24:21.888",
    "question": "浓缩修护精华露的优惠情况",
    "keywords": "['浓缩修护精华露', '优惠']",
    "answer": "这款产品优惠32元，津贴活动合适",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n用户：你好，推荐一款精华露\n管家：好呢 您喜欢什么样的呢\n用户：抗衰精华露\n管家： 好滴\n管家：商品:Dior同原料制造商:驻颜小金瓶  24K黄金抗皱精华液多肽+金箔淡化细纹 升级版\n管家：咱们参考下这款哦亲，好用，回购率很高呢\n用户：这个用过，一般般\n管家：商品:欧莱雅同原料制造商:玻色因玻尿酸水光充盈精华乳\n管家：这款参考下 优选的新品来的呢\n用户：几年前必要上买过好多产品，没什么优惠\n管家：[愉快]这款补贴价是活动价直出哈，[玫瑰]您购买什么商品可以和我说，我帮您组合优惠\n用户：{\n\"主题\": \"YSL圣罗兰夜皇后精华护肤品化妆品送女友\",\n\"内容\": \"30ml 50ml夜皇后仙人花活性物7天无忧退货先行赔付超时赔偿全场包邮\"\n}\n用户：如果买这款能优惠多少\n用户：{\n\"主题\": \"浓缩修护精华露\",\n\"内容\": \"海蓝之谜经典精华露浓缩修护力量舒缓干痒红滋润保湿修护肌肤\"\n}\n用户：还有这款？优惠多少\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"阿雯：\n[图片]\"\n------\n这款也是活动价直出。没有额外优惠哈，全网比价，买贵退差价呢\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"阿雯：\n[图片]\"\n------\n这款优惠32元，津贴活动合适呢\n用户：那买海蓝这款，我怎么用到你的优惠劵\n用户：以前用过好几次\n管家：{\n\"主题\": \"美容护肤品\",\n\"内容\": \"浓缩修护精华露，7天无忧退货，单独购买，优惠信息\"\n}\n管家：嗯啊 这个按钮抵扣拍哦~~\n用户：那也没优惠\n管家：[抱拳]目前是15%津贴抵扣活动\n用户：你们客服来电话说，现在加微信，有恵券可以领\n管家：可能是之前咱加过别的号[破涕为笑]\n用户：刚有必要APP没有加微信的活动\n管家：[愉快]请放心 我们这边也会不断推出一些送立减金之类的活动哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAKhPhSKnQhZWmvAqfVUC1OQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 11:13:46.425",
    "question": "这款眼镜目前有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '下单']",
    "answer": "可以使用津贴下单，点击链接领取津贴，然后点击商品页面单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:依视路集团旗下制造商【ART.复古墨镜-C ·可配度数】\n用户：这款眼镜 目前有优惠吗\n用户：在吗\n管家：在那 \n管家：稍等 \n管家：这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 \n用户：哦我看一下\n管家：好的那 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAKrCKDqpfW-3sBEH40PCHNw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 13:22:46.306",
    "question": "津贴抵扣金额为什么减少了？",
    "keywords": "['津贴', '抵扣', '10', '15']",
    "answer": "津贴抵扣15%的活动时间是13-20号，现在活动已截止，目前津贴抵扣在10%左右。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：津贴现在只能补10了 之前不是15嘛\n管家：您好 津贴抵扣15%活动时间是13-20号\n管家：现在活动是截至的哈  \n管家：目前津贴抵扣在10%左右的哈\n用户：那15还什么时间有呢\n用户：双十一吗？\n管家：具体活动内容出来具体方案后同步给您哈\n用户：什么时候能出方案呢？\n管家：我这边收到了及时告知您哈\n用户：好的\n管家：好的呢 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAKsnvHL8-ooBbEbfaEeAupw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 13:22:46.306",
    "question": "未来的津贴抵扣活动什么时候会有？",
    "keywords": "['津贴', '抵扣', '活动', '时间']",
    "answer": "具体活动内容出来具体方案后会及时同步给您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：津贴现在只能补10了 之前不是15嘛\n管家：您好 津贴抵扣15%活动时间是13-20号\n管家：现在活动是截至的哈  \n管家：目前津贴抵扣在10%左右的哈\n用户：那15还什么时间有呢\n用户：双十一吗？\n管家：具体活动内容出来具体方案后同步给您哈\n用户：什么时候能出方案呢？\n管家：我这边收到了及时告知您哈\n用户：好的\n管家：好的呢 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAKsnvHL8-ooBbEbfaEeAupw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 00:29:15.266",
    "question": "双11会有什么活动吗？",
    "keywords": "['双11', '活动']",
    "answer": "目前还未接到商家双十一具体的活动通知，这边帮您多关注下，您也留意下。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：我上次买这个是买一送一\n用户：{\n\"主题\": \"Culvaroma交易\",\n\"内容\": \"4.17-4.21修容控油粉饼买一送一送同款到手2件，丝绒雾感修容粉饼（自然色），11g，共1件商品，实付￥79.00，再来一单\"\n}\n用户：现在还有这个活动吗\n用户：你好\n用户：上次我买这个是买一送一，现在还有这个活动吗\n用户：{\n\"主题\": \"Culvaroma交易\",\n\"内容\": \"4.17-4.21修容控油粉饼买一送一送同款到手2件，丝绒雾感修容粉饼（自然色），11g，共1件商品，实付￥79.00，再来一单\"\n}\n管家：我给您确认下\n管家：这边看下\n管家：您好，帮您核实，目前没有买赠活动呢，不着急的话可以等等，后续在留意下哦\n管家：这边也帮您关注下\n管家：商品:发现一个好物丝绒雾感修容粉饼\n管家：目前到手价68元，可以点击看看\n用户：好的，谢谢你\n管家：好的不客气\n用户：双11会有什么活动吗\n管家：您好\n管家：目前还未接到商家双十一具体的活动通知呢\n管家：这边帮您多关注下吧，您也留意下~\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 雅诗兰黛持妆云烟蜜粉\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺 48h熬桑葚黄精膏\n管家：这款商品目前没有买赠活动呢 后续我帮您留意下  ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAL0Iw_yoJIbgl3kcSHOgsNA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 00:29:15.266",
    "question": "现在还有买一送一的活动吗？",
    "keywords": "['买一送一', '活动']",
    "answer": "目前没有买赠活动，不着急的话可以等等，后续在留意下。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：我上次买这个是买一送一\n用户：{\n\"主题\": \"Culvaroma交易\",\n\"内容\": \"4.17-4.21修容控油粉饼买一送一送同款到手2件，丝绒雾感修容粉饼（自然色），11g，共1件商品，实付￥79.00，再来一单\"\n}\n用户：现在还有这个活动吗\n用户：你好\n用户：上次我买这个是买一送一，现在还有这个活动吗\n用户：{\n\"主题\": \"Culvaroma交易\",\n\"内容\": \"4.17-4.21修容控油粉饼买一送一送同款到手2件，丝绒雾感修容粉饼（自然色），11g，共1件商品，实付￥79.00，再来一单\"\n}\n管家：我给您确认下\n管家：这边看下\n管家：您好，帮您核实，目前没有买赠活动呢，不着急的话可以等等，后续在留意下哦\n管家：这边也帮您关注下\n管家：商品:发现一个好物丝绒雾感修容粉饼\n管家：目前到手价68元，可以点击看看\n用户：好的，谢谢你\n管家：好的不客气\n用户：双11会有什么活动吗\n管家：您好\n管家：目前还未接到商家双十一具体的活动通知呢\n管家：这边帮您多关注下吧，您也留意下~\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 雅诗兰黛持妆云烟蜜粉\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺 48h熬桑葚黄精膏\n管家：这款商品目前没有买赠活动呢 后续我帮您留意下  ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAL0Iw_yoJIbgl3kcSHOgsNA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 17:03:53.226",
    "question": "如果购买三瓶，是否可以享受买三送三的优惠？",
    "keywords": "['买三送三', '优惠']",
    "answer": "是的，亲爱的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"水润充盈层层锁水\",\n\"内容\": \"玻尿酸依克多因盈滋净含量：550ml\"\n}\n用户：快没货啦[调皮]\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n管家：商品:CPB肌肤之钥同原料制造商:瑟尤丽恩小分子玻尿酸高保湿原液精华液\n管家：亲爱的 推荐您看一下这款哦  最近有活动哦\n用户：{\n\"主题\": \"买一送一小分子玻尿酸\",\n\"内容\": \"拼团价：￥120 单买价：￥198 生产周期：3天 已选择：3瓶装,1件 规格：30ml/瓶 2瓶装 3瓶装 购买数量：1 限购1件\"\n}\n用户：详情规格没找到\n用户：「郑亚林：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n实际到货几件？\n管家：商品:发现一个好物神仙水玻尿酸精华水550ml\n管家：亲爱的 这款津贴抵扣13  目前也划算哦 #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk 您领取津贴购买哦\n用户：「必要-许愿管家🧷Grace：[小程序]CPB肌肤之钥同原料制造商:瑟尤丽恩小分子玻尿酸高保湿原液精华液」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这款是买一送一 是吗？\n管家：买一赠一哦\n用户：买三送三，对吗？\n管家：是的亲爱的 \n用户：「郑亚林：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n120元到手六瓶？\n管家：是的哦\n用户：👌\n用户：[抱拳]\n管家：[玫瑰]好呢\n管家：您觉得这款产品适合的话，可以点击立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒😜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正角质层舒缓修护精华液\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之迷同原料制造商 海蓝经典 密集修护精华露",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAL2IKvK94LuSwSl0FZ3df2w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 17:03:53.226",
    "question": "这款商品的促销活动是买一送一吗？",
    "keywords": "['买一送一', '促销活动']",
    "answer": "是的，买一赠一。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"水润充盈层层锁水\",\n\"内容\": \"玻尿酸依克多因盈滋净含量：550ml\"\n}\n用户：快没货啦[调皮]\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n管家：商品:CPB肌肤之钥同原料制造商:瑟尤丽恩小分子玻尿酸高保湿原液精华液\n管家：亲爱的 推荐您看一下这款哦  最近有活动哦\n用户：{\n\"主题\": \"买一送一小分子玻尿酸\",\n\"内容\": \"拼团价：￥120 单买价：￥198 生产周期：3天 已选择：3瓶装,1件 规格：30ml/瓶 2瓶装 3瓶装 购买数量：1 限购1件\"\n}\n用户：详情规格没找到\n用户：「郑亚林：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n实际到货几件？\n管家：商品:发现一个好物神仙水玻尿酸精华水550ml\n管家：亲爱的 这款津贴抵扣13  目前也划算哦 #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk 您领取津贴购买哦\n用户：「必要-许愿管家🧷Grace：[小程序]CPB肌肤之钥同原料制造商:瑟尤丽恩小分子玻尿酸高保湿原液精华液」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这款是买一送一 是吗？\n管家：买一赠一哦\n用户：买三送三，对吗？\n管家：是的亲爱的 \n用户：「郑亚林：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n120元到手六瓶？\n管家：是的哦\n用户：👌\n用户：[抱拳]\n管家：[玫瑰]好呢\n管家：您觉得这款产品适合的话，可以点击立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒😜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正角质层舒缓修护精华液\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之迷同原料制造商 海蓝经典 密集修护精华露",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAL2IKvK94LuSwSl0FZ3df2w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 11:14:02.663",
    "question": "购买护肤品是否有活动？",
    "keywords": "['护肤品', '活动', '买赠']",
    "answer": "目前这款面霜和肌底液暂时没有其他的买赠活动，建议后续关注。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：买护肤品有啥活动吗\n管家：咱们想要哪种类型的护肤品呢~\n管家：可以帮您看看~\n用户：肌底液，\n用户：面霜\n管家：好的\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:第二代小黑瓶硬核修护维稳年轻细滑加速吸收嘭弹肌底液\n用户：这个有啥活动吗\n管家：商品:海蓝之迷同原料制造商:FEWRUER 经典深海凝时紧致多效保湿嘭弹淡纹精华面霜\n管家：您好帮您核实，目前这款面霜和肌底液暂时没有其他的买赠活动呢，不着的话可以等等，后续可以再帮您关注下\n用户：好的\n管家：嗯呢，这些款卖的都比较不错的呢，后续可以在关注下\n用户：好的\n管家：嗯呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAL34i8aoWRDFyY2peBnH35A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 15:13:09.518",
    "question": "为什么津贴抵扣金额减少了？",
    "keywords": "['津贴', '抵扣', '减少']",
    "answer": "之前还在活动，换季补贴抵扣15%，活动20号结束，所以没有这么大抵扣了。下次15%预计是双十一。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：津贴能抵得好少\n用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户开团，邀请他人参与，获得商品\"\n}\n管家：这边反馈下活动那边的小伙伴哈亲   不过一个好的商品最重要的还是质量哈\n用户：之前津贴少的时候抵扣记得没有这么少\n管家： 之前还在活动，换季补贴抵扣15%，活动20号结束呢所以没有这么大抵扣了哦。下次15%预计是双十一哦亲\n用户：什么时候\n管家：嗯11.11~",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAALDO3BW36a1XWlfZHybwmyg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 15:13:09.518",
    "question": "下次津贴抵扣15%的活动是什么时候？",
    "keywords": "['津贴', '抵扣', '15%', '活动', '时间']",
    "answer": "下次15%预计是双十一，即11.11。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：津贴能抵得好少\n用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户开团，邀请他人参与，获得商品\"\n}\n管家：这边反馈下活动那边的小伙伴哈亲   不过一个好的商品最重要的还是质量哈\n用户：之前津贴少的时候抵扣记得没有这么少\n管家： 之前还在活动，换季补贴抵扣15%，活动20号结束呢所以没有这么大抵扣了哦。下次15%预计是双十一哦亲\n用户：什么时候\n管家：嗯11.11~",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAALDO3BW36a1XWlfZHybwmyg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 07:11:19.800",
    "question": "请问这次津贴活动到什么时候结束？",
    "keywords": "['津贴活动', '结束时间']",
    "answer": "13~20号活动。21号就没有了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！\n🌼我是您的专属管家许愿。\n为您提供全网独有“大牌特卖，全网比价，买贵退差”服务~\n\n初次见面，先送一份独享见面礼!\n\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:5元立减金\n用户：你好，在吗？\n用户：请问这次津贴活动到什么时候结束\n管家：您好，13~20号活动。21号就没有了哈亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAALFtHMDvMLrkPBUe0O4Ihnw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:57:30.045",
    "question": "这个鞋有优惠不？",
    "keywords": "['优惠', '闪购商品', '全网最低价']",
    "answer": "这个没有额外优惠领取了哦，由于闪购商品，我们执行的是全网最低价，买贵退差价，本身是活动价格哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个鞋有优惠不？\n管家：您好！这个没有额外优惠领取了哦，由于闪购商品，我们执行的是全网最低价，买贵退差价，本身是活动价格哦[玫瑰]  \n用户：好吧\n用户：平时运动鞋43，这个也43？\n管家：对的 您按照正常尺码拍就行 \n用户：万一不合适可以退货不？有没运费险1\n管家：您好 您保持商品完整 没有明显穿着痕迹，\n管家：自行邮寄退款，建议可以通过快递小程序预约一下上门取件，垫付下运费，到时候这个产品退款完了之后，您联系咱们报销运费即可\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 罗蒙前胸口袋卫衣男时尚\n用户：好的\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAALHAF7SK_Cb_Mk-ejcJDrLg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 21:12:50.037",
    "question": "我刚才这么买是不是就没有买2返1了？",
    "keywords": "['买2返1', '规则', '津贴']",
    "answer": "买二返一需进入商品主页右上角该专区，选购至少两件以上的商品，通过买二返一卡原价订购，返的是价格低的那件等额津贴，不是现金，获取的津贴在有效期内可以按照比例抵扣使用~",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好🌼我是您的专属管家-许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n管家：商品:🎁送您的见面礼-200元津贴\n用户：商品:长白山特产产地直供【长白山人参（鲜参）】\n用户：怎样拿到最大优惠？\n管家：商品:发现一个好物长白山人参（鲜参）\n管家：您好，到手价76元，点击小程序下单就行\n用户：商品:长白山特产产地直供【选用长白山林下参人工采挖】\n用户：这个也需要\n用户：「必要-许愿管家📧5th：您好，到手价76元，点击小程序下单就行」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n已付款\n管家：好的\n用户：林下参效果比鲜参会好很多么？\n用户：价格感觉差挺大的\n管家：林下参生长在自然环境中，吸收了更多的土壤养分和自然精华，因此其药效和营养价值更高。而且，林下参的生长周期较长，参体皮厚，肉质紧实，横纹明显，这些都是其品质优良的体现。相比之下，鲜参虽然\n管家：商品:发现一个好物选用长白山林下参人工采挖\n管家：到手价135元，点击小程序下单就行\n管家：林下参生长在自然环境中，吸收了更多的土壤养分和自然精华，因此其药效和营养价值更高。而且，林下参的生长周期较长，参体皮厚，肉质紧实，横纹明显，这些都是其品质优良的体现。\n管家：相比之下，鲜参虽然新鲜，但往往没有经过足够的时间积累营养成分。所以，如果您追求更高的药效和营养价值，林下参会是更好的选择哦。\n用户：都买了，试试对比看\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海螺国际大酒店正餐制造商 海鲜荟萃组合【4盒装】\n管家：嗯嗯\n用户：「必要-许愿管家🎻Melon：[小程序]【您的专属】海螺国际大酒店正餐制造商 海鲜荟萃组合【4盒装】」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个不是39元啊\n管家：稍等\n管家：亲 咱们是送了您39元的津贴哈\n管家：    您好 这款产品 119元是活动价格可以直接拍下哦，39元礼包可以在我的——我的福利中查看和使用拍别的哦~ \n用户：哦哦哦，好的\n管家：好嘞亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海螺国际大酒店正餐制造商 渔家小海鲜【4盒装】\n用户：我刚才这么买是不是就没有买2返1了？\n管家：买二返一规则：\n\n您好，买二返一需进入商品主页右上角该专区，选购至少两件以上的商品，通过买二返一卡原价订购，返的是价格低的那件等额津贴，不是现金，获取的津贴在有效期内可以按照比例抵扣使用~\n管家：{\n\"主题\": \"津贴金额\",\n\"内容\": \"津贴金额范围（元）有效期（天）0-10045 101-20060 201-50075 501+90\"\n}\n管家：买二返一返的是津贴不是现金，也不是商品，需要津贴这边可以给您发放，有需要随时联系\n用户：明白了，意思是下次直接找您买更方便。\n谢谢啦，确实看这些活动和优惠，算来算去脑壳痛。\n管家：ENEN \n管家：嗯嗯\n管家：随时来呢西\n管家：随时联系\n用户：好\n管家：嗯呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAALMZYnfWORjuaiWZQZpe71g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 05:58:05.280",
    "question": "这款修护精华面霜还有买二送一活动吗？",
    "keywords": "['买二送一', '活动', '修护精华面霜']",
    "answer": "目前没有买二赠一活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【修护精华面霜】\n用户：问下这款还有买二送一活动吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"李艳萍：\n[小程序]\"\n------\n亲爱的 这款目前没有买二赠一哦 \n用户：好的\n管家：[玫瑰]感谢您的理解哦\n管家：商品:海蓝之谜同原料制造商:海茴香焕活修护精华面霜\n管家：亲爱的 这边这款母亲啊很划算哦  您看一下哈 \n用户：好的\n管家：好呢 亲爱的 有需要随时联系哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 【镇店面霜】海蓝白瓶50g\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ARMANI制造商 厚实保暖、免烫秋冬休闲裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAALOP0g_Va9TXxgraJJRtagA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 11:29:06.834",
    "question": "这款商品是否享受津贴优惠？",
    "keywords": "['津贴', '优惠', '大牌闪购']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 男冬季休闲翻领轻薄羽绒服\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 男士冬季翻领休闲羽绒服\n用户：{\n\"主题\": \"七匹狼男士纯棉透气平角内裤吉祥鸿运红色结婚礼盒礼物2条\",\n\"内容\": \"七匹狼本命年男士纯棉透气平角内裤吉祥鸿运红色结婚礼盒礼物2条\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"多色长袖衬衫\",\n\"内容\": \"内蒙古巴彦�454尔市临河区可配送\"\n}\n用户：你好，这几件有没有津贴？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"y：\n[图片]\"\n------\n您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"y：\n[图片]\"\n------\n您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"y：\n[图片]\"\n------\n#小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli 亲爱的 您领取一下津贴购买哦  点击单独购买 可以抵扣呢\n用户：好的[好的]\n管家：[玫瑰]感谢您的支持哦 喜欢可以下单哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAALPaCemijsqoq5V487Ev2CQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 11:07:25.097",
    "question": "这款产品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '产品']",
    "answer": "我确认下",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 厚底休闲低帮百搭休闲女鞋\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】RALPH LAUREN制造商 轻弹厚底小白鞋休闲板鞋女\n用户：商品:RALPH LAUREN制造商【厚底小白鞋女百搭增高板鞋】\n用户：这款产品有优惠吗？\n管家：我确认下\n用户：哦！评价不行，算了吧\n管家：好的呢 需要我给您推荐下其他品牌的商品吗\n用户：暂时不用啦，我出门了[跳跳]\n用户：有需要再麻烦你\n管家：好的 有需要欢迎随时联系我",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAALgKBrdYBar_b9NO37D4viQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 06:10:00.005",
    "question": "这款商品有什么活动吗？",
    "keywords": "['活动', '津贴抵扣', '参团卡优惠']",
    "answer": "这款产品下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:七匹狼纯棉灭菌一次性裤×6，仅售45.00\n用户：美女，这个有啥活动么？\n管家：您好，这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单\n用户：[OK][合十]\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAALkpBMHLI4bUYXqMI6CTL9w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:05:07.766",
    "question": "这款浓缩修护眼霜还会有买一送一的活动吗？",
    "keywords": "['买一送一', '活动', '浓缩修护眼霜']",
    "answer": "商户这边也是不定时活动，目前看是没有，建议您可以等等双十一看看。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【浓缩修护眼霜】\n用户：这个还会有买一送一吗\n管家：您好，商户这边也是不定时活动呢\n管家：现在看是没有呢\n管家：您可以等等双十一看看\n用户：谢谢，\n管家：客气\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正抗皱紧致眼霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 兰蔻菁纯眼霜\n管家：亲❤️非常抱歉给您带来了不愉快的购物体验！\n\n🧧您是我们非常重视的宝贵用户，特为您补偿5元红包~\n\n🚩您有任何问题，随时找我，我会第一时间解决！\n管家：商品:红包",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAALnaCEOJ_y08DA5JSUTMy1w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 11:12:13.706",
    "question": "除眼霜外的其他单品是否有活动？",
    "keywords": "['眼霜', '其他单品', '活动']",
    "answer": "有津贴可以抵扣15%活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个除了眼霜之外的其他单品有没有活动\n管家：有津贴可以抵扣15%活动",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAALviFyyPlRT_hllEppfUTnQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 18:03:35.182",
    "question": "现在是不是活动力度最大的时候？",
    "keywords": "['活动力度', '最大']",
    "answer": "对的哦，这几年，最大的抵扣就是15%了",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：「必要-许愿管家🥓Wed：有津贴可以抵扣15%活动」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个津贴在哪可以领吗\n管家： 500元津贴             #小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli\n管家：这个点击领取哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 修护精萃液 保湿修护\n用户：这个500的津贴有使用限制吗\n管家：对的，有效期15天，部分抵扣哦\n用户：没显示有用津贴啊\n管家：关于购物津贴 是什么~~:\n用于购物时抵扣，可用津贴的商品，在商品详情页均有可抵扣标识及具体抵扣金额\n(一般为价格的10%左右，部分商品比例特殊，具体抵扣金额，受到生产成本影响可能不定期会有调整，以页面展示的实时金额为准)。\n但不可与其他优惠叠加使用~~\n没用完的，有效期内可以继续使用哦。\n管家：现在是抵扣15%，是特殊活动，上调了比例，相当于85折\n用户：而且现在买比我前个把星期买还贵些[裂开]\n管家：这里哈\n管家：198-29=169元\n用户：买一瓶和买两瓶都只抵扣29吧\n管家：[破涕为笑]比您之前买的稍微便宜点\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"四月🍃：\n买一瓶和买两瓶都只抵扣29吧\"\n------\n不，总价越大，抵扣越多哟\n用户：嗯减去这个29是的\n管家：15%[呲牙]\n用户：现在是不是活动力度最大的时候啊\n用户：是的话我就囤点[旺柴]\n用户：面霜水和精华\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"四月🍃：\n现在是不是活动力度最大的时候啊\"\n------\n对的哦，这几年，最大的抵扣就是15%了[让我看看]\n用户：欧凯\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正皮肤屏障修护爽肤水",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAALviFyyPlRT_hllEppfUTnQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 22:31:45.340",
    "question": "这款商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '参团购买']",
    "answer": "参团购买可能会有优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这款有优惠吗？\n用户：商品:OTO制造商【导入仪洁面仪两用】\n管家：#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n管家：参团购买 \n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAALvl0IMxjS6noPL-lHtK_PA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 20:20:22.135",
    "question": "今天九点的抽奖活动是否适用于我的订单？",
    "keywords": "['九点抽奖', '购物优惠']",
    "answer": "是的，今天晚上的抽奖活动适用于您的订单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Lane Crawford制造商【9999+好评 泰国天然乳胶枕】\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n用户：你好，这个怎么买合算\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：亲爱的点击参团卡 更划算哦\n管家：#小程序://必要/2sCOFx8vdnIn3Lj  您点击领取一下参团卡哦\n管家：更划算呢\n管家：[玫瑰]\n用户：{\n\"主题\": \"免单神券\",\n\"内容\": \"恭喜本单获得1次免单抽奖机会，立即抽取\"\n}\n用户：怎么抽\n管家：亲爱的 订单完结以后 我会发您消息  然后您来找我抽免单哦\n用户：哦\n用户：群里发的九点那个我这单算吗\n管家：稍等 我看一下哦\n管家：亲爱的  您方便给我截个图吗？ 我看一下哦\n用户：什么图\n管家：您九点在群里看到的信息哦\n用户：不是我九点看到的\n用户：是今天九点抽奖\n用户：{\n\"主题\": \"购物优惠\",\n\"内容\": \"用户在特定时间段内参与购物活动，领取抽奖机会\"\n}\n管家：10.1~10.18在必要购物的订单截图，您发到群里哦\n用户：今天晚上这个算是吧\n管家：算哦\n管家：亲爱的 有需要随时联系我哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAALxhHzYNJ5w8v9ei9GVGTNw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 15:38:58.419",
    "question": "是否有类似去年的买一送一活动？",
    "keywords": "['买一送一', '活动']",
    "answer": "管家会帮用户留意是否有类似去年的买一送一活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】科颜氏同原料制造商 拍1发2高保湿舒缓面霜\n用户：看了你的推介，上面链接已下单\n用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户参与拼团活动，享受折扣优惠\"\n}\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n用户：去年这个时候的买一送一很好，期待今天还会有活动\n管家：亲爱的  这边帮您留意一下哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】康宁制造商 智能剃须刀低噪三刀头",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAMBYXYTJJ_-4TbZZVZhqEnQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 15:38:58.419",
    "question": "如何参与拼团活动？",
    "keywords": "['拼团活动', '折扣优惠']",
    "answer": "用户通过点击链接下单参与拼团活动，享受折扣优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】科颜氏同原料制造商 拍1发2高保湿舒缓面霜\n用户：看了你的推介，上面链接已下单\n用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户参与拼团活动，享受折扣优惠\"\n}\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n用户：去年这个时候的买一送一很好，期待今天还会有活动\n管家：亲爱的  这边帮您留意一下哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】康宁制造商 智能剃须刀低噪三刀头",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAMBYXYTJJ_-4TbZZVZhqEnQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 20:13:52.811",
    "question": "这款乳液有活动吗？",
    "keywords": "['乳液', '活动']",
    "answer": "您可以领取津贴点击单独购买哈，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"补水保湿\",\n\"内容\": \"补水保湿紧致淡纹乳液保湿紧致四件套\"\n}\n用户：这款乳液有活动吗？\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n用户：好的，谢谢，我看看\n管家：好的哈 辛苦啦 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAMFv3nQpjyL-eO-y-zQqH2Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 20:48:00.559",
    "question": "是否有关于GECA玻尿酸烟酰胺补水保湿美肤次抛精华和FEWRUER保加利亚玫瑰精油补水保湿润泽的活动信息？",
    "keywords": "['活动', 'GECA玻尿酸烟酰胺', 'FEWRUER保加利亚玫瑰精油']",
    "answer": "目前还没有相关活动，但管家会关注并优先推动这两款商品的活动展开。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"GECA玻尿酸烟酰胺补水保湿美肤次抛精华\",\n\"内容\": \"支持花呗分期付款，收藏，7天无忧退货，先行赔付，超时赔偿，顺丰包邮，北京市昌平区可配送\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"FEWRUER保加利亚玫瑰精油补水保湿润泽\",\n\"内容\": \"FEWRUER保加利亚玫瑰精油补水保湿润泽水嫩大马士革玫瑰精油，补水保湿润泽\"\n}\n管家： 您好，这两款咱们可以使用参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n用户：这二款货做活动了告诉我一下，我要买点，谢谢！[抱拳][玫瑰]\n管家：好哒 我这边也会进行优先推动下这两款的活动展开哈[抱拳][玫瑰]\n用户：「一片云：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个是198买二盒送一盒原装的是吗？\n用户：「一片云：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个是买二瓶送一瓶玫瑰果油是不是？\n用户：如果目前不是，等有这样的活动通知我[抱拳][玫瑰]\n管家：嗯啊 目前还没有 我也为咱关注一下~\n用户：OK",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAMJ7yamEdMVxB59g9e5HyUA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 09:52:02.923",
    "question": "今天买眼镜有什么优惠活动吗？",
    "keywords": "['优惠活动', '眼镜', '第三副']",
    "answer": "因您是优质用户，为您特批39元礼包，并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：今天买眼镜有什么优惠活动吗，是今年第三副眼镜？谢谢！\n管家：好的辛苦您分享下喜欢的眼镜，这边帮您看看划算的购买方式，帮您省钱下单\n用户：好的\n用户：谢谢\n管家：好的不客气\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 青灰.复古光学镜.含镜片\n用户：好的\n管家：嗯嗯\n管家：这款也可以看看，找到喜欢的您发我就行，帮您看下划算的购买方式\n用户：谢谢\n管家：不客气\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 悦目.轻便光学镜·简约款\n用户：好的\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAMMDWFs3T9TfjNW6LiIWOcA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 21:56:37.995",
    "question": "这款鞋的价格是249，会有什么优惠补贴吗？",
    "keywords": "['价格', '249', '优惠补贴']",
    "answer": "可以领取津贴下单最划算。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：您好，请问有男士的运动鞋吗？\n管家：稍等 我看下\n管家：商品:VALENTINO制造商:意大利vibram底休闲户外运动鞋508103\n管家：商品:乐途  【买贵退差】:LOTTO乐途跑步鞋网面透气厚底缓震回弹休闲慢跑运动鞋男8837\n管家：您看下这两款哈\n用户：好的，谢谢，看看有没有白色的款哈[偷笑]\n管家：好嘞亲\n管家：商品:IPATH制造商:夏季透气百搭中考体测男女休闲运动鞋MGC134\n管家：您看下哈亲\n用户：好的呢，请问是只有这款么？这边看到是249，会有什么优惠补贴么？\n管家：稍等这边给您看下哈\n管家：{\n\"主题\": \"夏季透气休闲鞋\",\n\"内容\": \"图片展示了一个电商平台的商品详情页面，主要介绍了一款名为MGC134的男女休闲运动鞋，该鞋采用透气材料和舒适设计，适合夏季穿着。页面上还有拼团活动的信息，用户可以参与拼团以获得优惠。\"\n}\n管家：亲 这款领取津贴下单最划算哈\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr\n管家：这个是津贴 您可以领取下单哈\n管家：商品:Dickies 【买贵退差】\t:Dickies男士时尚百搭流行系带厚底小白鞋休闲鞋241M50LXS75A\n管家：这款您可以看下哈\n用户：{\n\"主题\": \"确认订单\",\n\"内容\": \"用户确认订单，包括商品信息、价格、配送方式、备注留言等。\"\n}\n用户：请问是这样么？\n管家：是的亲\n管家：这样是最划算的\n用户：好的呢，已下单。谢谢推荐\n管家：您客气亲 咱们应该做的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAMbFS9si_LaLa_W1FAuox5Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 16:54:06.555",
    "question": "已买，但没有显示买一送一",
    "keywords": "['买一送一', '显示', '购买']",
    "answer": "下单就送的",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"美白祛斑防晒乳\",\n\"内容\": \"双十一提前购，商城价￥89，优惠信息：65/2瓶，活动时间：10.18-10.25，商城价￥89，支持花呗分期付款，收藏\"\n}\n用户：怎样操作才可以买到上述优惠？\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物买一送一美白祛斑防晒霜\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n用户：已买，但没有显示买一送一\n管家：下单就送的\n用户：好的\n用户：谢了\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAMbSSON5R-IJIRD1uxEXcWw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 16:54:06.555",
    "question": "怎样操作才可以买到上述优惠？",
    "keywords": "['优惠', '购买', '操作']",
    "answer": "您可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"美白祛斑防晒乳\",\n\"内容\": \"双十一提前购，商城价￥89，优惠信息：65/2瓶，活动时间：10.18-10.25，商城价￥89，支持花呗分期付款，收藏\"\n}\n用户：怎样操作才可以买到上述优惠？\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物买一送一美白祛斑防晒霜\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n用户：已买，但没有显示买一送一\n管家：下单就送的\n用户：好的\n用户：谢了\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAMbSSON5R-IJIRD1uxEXcWw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 13:46:19.214",
    "question": "在装修采购中，用户询问平台提供的折扣和优惠",
    "keywords": "['装修', '采购', '折扣', '优惠']",
    "answer": "目前粉丝日活动期间，津贴可以抵扣15%，活动到二十号截止。此外，优质用户可获得39元礼包，包含大牌特卖商品，买贵退差，并有机会抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：我家里装修，想集中在咱们平台采购，给什么折扣？\n管家：您好，您可以将商品链接发我，我帮您看下优惠呢\n用户：东西比较多，卫浴用品，沙发，灯具等\n管家：好呢  您发下帮您看一下哦\n用户：商品:DURAVIT制造商【酷黑恒温三功能淋浴花洒】\n用户：商品:Philips 制造商【卧室吸顶灯/调光调色/简约】\n用户：商品:DURAVIT制造商【淋浴+浴室柜+智能马桶组合】\n用户：商品:MADE制造商【雅致高背科技布沙发】\n管家：好的\n用户：商品:豪生大酒店床具制造商【北欧简约头层牛皮双人床】\n用户：6个浴室，6个卧室，三个客厅，一个画室，一个厨房\n管家：稍等\n管家：您看下呢，这几款都是津贴抵扣划算的，目前粉丝日活动期间，津贴可以抵扣15%的\n管家：活动到二十号就截止了 \n管家：喜欢可以直接下单哦 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】DURAVIT制造商 自动翻盖脚感冲水智能马桶",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAMdnSrCiwp3mpUUEQ0sq4lQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 16:19:24.439",
    "question": "这款玫瑰果油是否经常有促销活动？",
    "keywords": "['玫瑰果油', '促销活动']",
    "answer": "我帮您留意一下，后续有促销活动我会联系您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：美女管家～\n用户：这个玫瑰果油是不是几乎不搞活动[呲牙]\n用户：好用吗，想用于颈部保湿，滴在颈霜里\n管家：这款蛮好用的\n管家：平台销量很好的\n用户：我好像从来没看到这个产品有搞促销\n管家：我帮您留意一下\n管家：后续有促销活动 我联系您\n用户：好的谢谢啦\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAMmlQv0aJc3dwNjM_yX7giQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 12:51:23.380",
    "question": "购买卫生巾有什么优惠活动？",
    "keywords": "['购买', '卫生巾', '优惠活动']",
    "answer": "购买卫生巾有买二赠二的活动，还有39元礼包和50元电影兑换券的抽奖活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:护舒宝制造商:angel shoot 日用卫生巾（6包，8片/包）买二赠二，直接拍二发四\n用户：商品:LayDry制造商:弱酸性防侧漏菲菲羽儿卫生巾湿厕纸—日用型260MM、女性私护湿巾\n管家：好的\n管家：商品:发现一个好物海藻纤维卫生巾\n管家：第一款到手价109元，点击小程序下单就行\n管家：下单后告诉我一声，这边发您第二款的优惠链接\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】 LayDry制造商 日用型卫生巾月经姨妈巾\n用户：「必要-许愿管家📐Aries：下单后告诉我一声，这边发您第二款的优惠链接」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n下单了\n管家：好的\n管家：商品:发现一个好物日用型卫生巾月经姨妈巾\n管家：到手价42元 点击小程序下单哦\n用户：商品:LayDry制造商:菲菲羽儿弱酸性卫生巾 12包92片日用夜用组合装 附带棉柔擦拭巾\n管家：商品:发现一个好物卫生巾适量型日用夜用组合\n管家：到手价68元，点击下单哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】 LayDry制造商 迷你型卫生巾月经姨妈巾",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAMoROEzVUXYnpEqFL1e4RRw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 10:14:10.487",
    "question": "推荐的商品价格和优惠是什么？",
    "keywords": "['价格', '优惠', '买一赠一', '81元']",
    "answer": "1瓶到手价81元，买一赠一，到手两瓶。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 【焕颜紧致】紧致嫩肤霜\n用户：这个看看\n管家：商品:发现一个好物熨斗眼霜冬虫夏草淡纹眼霜\n管家：您好，1瓶到手价81元，买一赠一，到手两瓶，点击小程序下单就行",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAMxQ4sD8wtFU3Jnk6OlRaAg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 11:30:33.809",
    "question": "这款秋冬必备-电动恒温泡脚桶有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '秋冬必备', '电动恒温泡脚桶']",
    "answer": "这款产品是活动价格，可以直接拍下。此外，作为优质用户，您还可以获得39元礼包，并在购后有机会抽取50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：有优惠吗\n用户：商品:秋冬必备-电动恒温泡脚桶，仅售239.00\n管家：[玫瑰]\n管家： 您好 这款产品是活动价格~~可以直接拍下哦\n用户：好的\n管家：您好🌼我是您的专属管家-许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n🎁这笔订单完结后，我会通知您抽免单哦~\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 秋冬必备-电动恒温泡脚桶\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 西屋足部浴按摩器",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAN3Ff8wDAY8wGgnLB33D-IQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:44:11.093",
    "question": "价保怎么操作？",
    "keywords": "['价保', '操作']",
    "answer": "如果是大牌闪购专区的商品，您下单72小时内，我们支持比价补差。津贴、参团下单的商品不支持价保。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Lacoste制造商 男四季款裸氨消臭纯棉袜X5\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Lacoste制造商 加厚保暖消臭休闲男袜3双\n用户：价保怎么操作？\n管家：您好 我们这边没有保价哈 如果是大牌闪购专区的商品 您下单72小时内，我们支持比价补差\n管家：津贴 参团下单的商品不支持价保哈~~~  \n管家：商品价格是不断调整的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAN6TPGvbPKfKsyej_Wn02iw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 21:14:42.586",
    "question": "双十一活动什么时候开始？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '开始']",
    "answer": "目前还没有接到活动通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双十一活动出来了\n管家：目前还没有接到活动通知呢\n管家：现在有津贴抵扣15%活动",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANH4-Wep1P-0-OVBHNQ9evA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 21:14:42.586",
    "question": "现在有什么促销活动？",
    "keywords": "['促销活动', '津贴抵扣']",
    "answer": "现在有津贴抵扣15%活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双十一活动出来了\n管家：目前还没有接到活动通知呢\n管家：现在有津贴抵扣15%活动",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANH4-Wep1P-0-OVBHNQ9evA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 08:14:54.332",
    "question": "双十一活动开始了吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '开始']",
    "answer": "您好还没有哦上一批活动20号昨天结束呢，下一批活动目前还没有通知哦",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Zara Home制造商 CL大豆纤维加厚被子\n用户：双十一活动开始了吗\n管家：您好 还没有哦 上一批活动20号昨天结束呢，下一批活动目前还没有通知哦\n用户：下批活动是双十一的活动吗\n管家：是哒",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANH4-Wep1P-0-OVBHNQ9evA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 08:14:54.332",
    "question": "下批活动是双十一的活动吗？",
    "keywords": "['下批', '活动', '双十一']",
    "answer": "是哒",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Zara Home制造商 CL大豆纤维加厚被子\n用户：双十一活动开始了吗\n管家：您好 还没有哦 上一批活动20号昨天结束呢，下一批活动目前还没有通知哦\n用户：下批活动是双十一的活动吗\n管家：是哒",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANH4-Wep1P-0-OVBHNQ9evA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 15:40:09.143",
    "question": "买二送一活动是如何进行的？",
    "keywords": "['买二送一', '活动']",
    "answer": "有买二送一活动的，正常拍收到的就是三袋哈",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"小程序\",\n\"内容\": \"青岛海域产地直供\"\n}\n用户：请问这个怎么下单？\n用户：买二送一\n管家：您好\n管家：稍等\n管家：商品:青岛海域产地直供:青岛冷冻香酥小黄鱼1000g 酥脆入骨 肉质鲜嫩 酥鲜味美 吮指回味\n管家：我这边确认下哈亲\n管家：在的亲\n管家：有买二送一活动的\n管家：正常拍收到的就是三袋哈\n用户：{\n\"主题\": \"订单详情\",\n\"内容\": \"已付款，生产周期为6天，商家会在48小时内对订单进行确认生产，在2024-10-28前发货。订单编号12203294392700002，联系商家，商品总金额140.00，运费+0.00，津贴-20.00，实付120.00，如需申请售后服务，请下载必要APP。\"\n}\n管家：好的亲\n管家：亲 您是要买几袋呢\n用户：两袋呀\n管家：我之前看他这个是70元两袋\n管家：然后您会收到三袋\n管家：{\n\"主题\": \"购物\",\n\"内容\": \"购买数量\"\n}\n管家：您这么买应该是会收到六袋\n用户：好的\n管家：好嘞亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】青岛海域产地直供 青岛海捕鲜冻虾仁  1000g\n用户：不知道39元礼包怎么用？\n管家：在的亲\n管家：您好，礼包是津贴，可以购物时部分抵扣，不与其他的活动叠加哦，咱们可以在我的——我的福利中进行查看和使用\n用户：好的\n管家：好嘞亲\n用户：{\n\"主题\": \"订单详情\",\n\"内容\": \"青岛鲜冻虾仁500g*2袋优质的食材原料是对烹，家庭装500g*2袋，配送方式免运费，备注留言无，订单编号12203294413260001，下单时间2024-10-20 16:22，联系商家，商品总金额￥108.00，运费+￥0.00，津贴-￥16.00，实付￥92.00，如需申请售后服务，请下载必要APP。\"\n}\n管家：好嘞亲 感谢您的支持哈\n用户：抽电影票没有了？\n用户：第一次有提示\n管家：稍等\n管家：{\n\"主题\": \"长按二维码抽奖\",\n\"内容\": \"长按二维码抽奖，抽中99元津贴，直接按提示领取。\"\n}\n用户：抽到津贴\n管家：好呢  \n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】青岛海域产地直供 青岛大号鲜冻虾仁  1000g",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANOJA7l6NMdW3528YV2rL7w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 12:16:20.151",
    "question": "双11期间是否有促销活动？",
    "keywords": "['双11', '活动', '促销']",
    "answer": "目前没有活动通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双11有活动吗\n管家：目前没有活动通知那 \n用户：商品:Lacoste制造商:甜美桃心素面单鞋女鞋VH2401\n管家：商品:发现一个好物甜美桃心素面单鞋女鞋\n管家：优惠59\n管家：喜欢直接下单\n用户：好，下了",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANSM20fd3tzSoghOtc4LPhQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:20:23.415",
    "question": "如何使用津贴抵扣购买商品？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '购买', '商品']",
    "answer": "点击领取津贴链接，然后打开商品页面，点击单独购买，选择津贴抵扣下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:HUGO BOSS制造商【女士休闲束脚卫裤】\n用户：买这个\n管家：好的，我看下\n管家：津贴抵扣划算的，我给您发津贴\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取，然后打开商品，点击单独购买下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 加绒加厚 直筒阔腿休闲裤\n用户：商品:GUESS制造商:柔软舒适大码阔版束脚卫裤 男女同款百搭显瘦休闲裤CH22109404\n管家：这款津贴抵扣划算的，我给您发津贴\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取，然后打开商品，点击单独购买，津贴抵扣下单\n用户：不行 叫我等下次活动\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr\n管家：这个您试下",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANSMQcQekBu3Aq0lc5PyjgQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:20:23.415",
    "question": "是否有其他优惠活动？",
    "keywords": "['优惠活动', '下次活动']",
    "answer": "目前没有详细说明下次活动的时间和内容，建议关注平台通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:HUGO BOSS制造商【女士休闲束脚卫裤】\n用户：买这个\n管家：好的，我看下\n管家：津贴抵扣划算的，我给您发津贴\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取，然后打开商品，点击单独购买下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 加绒加厚 直筒阔腿休闲裤\n用户：商品:GUESS制造商:柔软舒适大码阔版束脚卫裤 男女同款百搭显瘦休闲裤CH22109404\n管家：这款津贴抵扣划算的，我给您发津贴\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取，然后打开商品，点击单独购买，津贴抵扣下单\n用户：不行 叫我等下次活动\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr\n管家：这个您试下",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANSMQcQekBu3Aq0lc5PyjgQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 09:27:28.670",
    "question": "这款上次买的买二送一活动还有吗？",
    "keywords": "['买二送一', '活动']",
    "answer": "目前暂时没有买二送一的活动，商家会不定期的做买赠活动，后续可以帮您留意关注下。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这款上次买的买二送一活动还有吗\n管家：您好，帮您核实，目前暂时没有买二送一的活动呢，商家会不定期的做买赠活动哦，后续可以帮您留意关注下",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANSYL8GgDXGFZ6IuCzX7E5Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 01:39:27.700",
    "question": "眼镜最近有什么促销活动？",
    "keywords": "['眼镜', '活动', '促销']",
    "answer": "目前有100元津贴活动，您可以通过指定链接领取。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：眼镜最近有啥活动呢\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：您好，津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：您这边可以领取津贴后 下单哦\n用户：好的呢\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANSr_7kCayKGvBuAWiIK2Ug"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 21:17:45.554",
    "question": "这款衬衫有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "您可以领取津贴，点击单独购买，现在有津贴抵扣15%的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好 \n用户：「必要-许愿管家📌Mon：[小程序]suitsupply制造商:100%纯棉 三色可选条纹休闲商务皆宜长袖衬衫」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这一款有深蓝没？\n管家：{\n    \"主题\": \"津贴可抵\",\n    \"内容\": \"生产周期: 3天 已选择: 818白底蓝色,40.1件 颜色 818白底蓝色 819白底灰色 尺码 39 40 42 43\"\n}\n管家：抱歉的呢 目前是有这两个规格的呢\n用户：有优惠吗？\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"电商平台的拼团页面，展示了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n用户：{\n\"主题\": \"购物津贴\",\n\"内容\": \"可用购物津贴￥200，门***获得了99元津贴，热门抵扣金额，Q全部分类\"\n}\n用户：个\n用户：帮操作\n管家：您好 \n管家：您需要什么颜色和尺码呢\n管家：我这边给您做优惠链接哈 您可以直接下单 \n管家：好的收到 \n管家：商品:发现一个好物100%纯棉三色可选条纹衬衫\n用户：怎么链接，还没下单\n管家：您可以点开直接付款哈 优惠链接已植入",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANUe3KW1I-W6nbqdWtNDBgA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 16:40:07.334",
    "question": "这款海蓝之谜同原料制造商的精华面霜有优惠活动吗？",
    "keywords": "['优惠', '参团', '津贴抵扣']",
    "answer": "有参团和津贴抵扣的活动，使用参团卡下单，点击链接领取参团卡，然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【海茴香焕活修护精华面霜】\n用户：这个有优惠吗\n管家：我看下哦\n管家： 您好 有参团和津贴抵扣的活动，可以参考下。使用参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n用户：没有想需要的\n管家：好嘞亲 有问题您随时联系我们\n用户：只能买一次吗\n管家：您好\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"淼：\n[小程序]\"\n------\n是这个产品么\n用户：嗯\n用户：刚刚拍了\n管家：可以继续拍的亲\n管家：您也可以先用着 如果觉得好  您再拍\n用户：已经拍了，谢谢\n管家：您客气哈亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】蕲艾种植基地产地直供 三年陈艾草本配方蕲艾脐贴\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】蕲艾种植基地产地直供 三年蕲艾足部温养2合1足贴",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANXOcn8vuDjf7AIyDXN92kw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 00:44:09.838",
    "question": "MLB新款连帽夹克冲锋衣是否可以使用津贴或参团卡优惠？",
    "keywords": "['津贴', '参团卡', '优惠']",
    "answer": "这款是大牌闪购的商品，不享受津贴或者参团卡优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:MLB新款连帽夹克冲锋衣，仅售639.00\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，喜欢的话可以直接下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】IPATH制造商 时尚百搭女士休闲鞋\n用户：好滴\n用户：有时搞不清津贴不津贴\n用户：「小粥：[小程序]MLB新款连帽夹克冲锋衣，仅售639.00」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n没有尺寸[捂脸]\n用户：我先下单试试\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"小粥：\n[捂脸]\"\n------\n您可以告诉我您的身高体重，这边帮您推荐下尺码\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"小粥：\n有时搞不清津贴不津贴\"\n------\n理解，这款是大牌闪购的商品，不享受津贴或者参团卡优惠哦~\n用户：我下了\n管家：好的有不清楚的地方随时联系\n用户：「必要-许愿管家🍖Mia：理解，这款是大牌闪购的商品，不享受津贴或者参团卡优惠哦~」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n闪购大概多长时间\n管家：您好，闪购活动目前是一直有的呢，具体看商品的库存，卖完就会下架啦，后续补货的话会继续上架哦~\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】IPATH制造商 中帮休闲运动板鞋女鞋",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANaaqxk_iGvGE1Ousvbzk7Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 00:44:09.838",
    "question": "闪购活动大概持续多长时间？",
    "keywords": "['闪购', '时间', '活动']",
    "answer": "闪购活动目前是一直有的，具体看商品的库存，卖完就会下架，后续补货的话会继续上架。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:MLB新款连帽夹克冲锋衣，仅售639.00\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，喜欢的话可以直接下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】IPATH制造商 时尚百搭女士休闲鞋\n用户：好滴\n用户：有时搞不清津贴不津贴\n用户：「小粥：[小程序]MLB新款连帽夹克冲锋衣，仅售639.00」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n没有尺寸[捂脸]\n用户：我先下单试试\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"小粥：\n[捂脸]\"\n------\n您可以告诉我您的身高体重，这边帮您推荐下尺码\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"小粥：\n有时搞不清津贴不津贴\"\n------\n理解，这款是大牌闪购的商品，不享受津贴或者参团卡优惠哦~\n用户：我下了\n管家：好的有不清楚的地方随时联系\n用户：「必要-许愿管家🍖Mia：理解，这款是大牌闪购的商品，不享受津贴或者参团卡优惠哦~」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n闪购大概多长时间\n管家：您好，闪购活动目前是一直有的呢，具体看商品的库存，卖完就会下架啦，后续补货的话会继续上架哦~\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】IPATH制造商 中帮休闲运动板鞋女鞋",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANaaqxk_iGvGE1Ousvbzk7Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 11:34:29.159",
    "question": "有蜂胶牙膏买二送一活动吗？",
    "keywords": "['蜂胶牙膏', '买二送一', '活动']",
    "answer": "目前没有赠送活动，但会优先推动下这款的活动展开。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Armani同原料制造商\t 买一送一 气垫+替换装7ml\n用户：小必姐好，有蜂胶牙膏买二送一活动吗\n管家：您稍等这边查看下\n管家：商品:纽西小精灵同原料制造商:瑟尤丽恩蜂胶海盐乳酸菌竹炭健齿牙膏（两支装）\n管家：这款是么亲\n用户：对的对的\n管家：买二返一是一种道具卡，代表一种资格，即：拥有此卡，只可在买二返一频道页内，原价购买 2 件及以上商品，订单全部完结后，获得与其中价格最低的商品等价的购物津贴。注意是返津贴哦\n管家：津贴可按比例抵扣商品价格，当用户账户中有生效中的津贴时，用户在必要平台下单指定范围内的商品，可使用津贴按页面显示的可抵扣金额，抵扣商品订单金额（日常为价格的10%左右，部分商品比例特殊，具体抵扣金额，受到生产成本影响可能不定期会有调整，以页面展示的实时金额为准）。\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Armani同原料制造商\t 水滢轻垫霜正装+替换装\n用户：不是，是以前活动买二送一送同款\n管家： 目前没有赠送活动，我这边也会进行优先推动下这款的活动展开哈[玫瑰]\n用户：好的好的谢谢小必姐",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANd3KvLRhPyU96WAS3MaW2g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 22:47:41.599",
    "question": "这款商品是否享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['折扣', '津贴抵扣', '参团卡优惠']",
    "answer": "这款商品是大牌闪购的产品，下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格已经是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：折扣给我一个\n用户：商品:正品保障 7天无理由退换，仅售480.00\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANeqMK9aY5UM9z9C84-lQFg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 16:46:14.661",
    "question": "当日购买是否有赠品？",
    "keywords": "['当日购买', '赠品']",
    "answer": "对的哟",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 提亮肤色 烟酰胺精华液\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正美白净透淡斑精华液\n用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户参与拼团活动，已付款金额为￥118.00，共1件商品，实付￥95.00。\"\n}\n用户：当日购买是不是有赠品？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"🔆东边雨🍀 💦：\n当日购买是不是有赠品？\"\n------\n对的哟",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANgAXJY7NS4FjtLxSGyIY7Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 09:32:12.062",
    "question": "为什么秋裤商品不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '参团卡', '优惠活动', '秋裤']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：你好\n用户：我刚才问那个秋裤，结果弹出来说我什么VIP，什么情况\n管家：辛苦您发我一下商品链接我看一下\n用户：商品:【买贵退差】藏青深灰麻灰，仅售99.00\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"马正勇：\n[小程序]\"\n------\n您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：我是说里面没有尺寸对应的尺码代号，下单不知道选哪个尺码\n管家：亲爱的 您告诉我一下 您的身高体重哦\n用户：莫搞复杂了，我在必要买这么多东西，也没有见过什么优惠的\n用户：130斤，163cm\n管家：您稍等 我看一下哦 \n用户：我如果不需要，你给我送什么没有意义\n管家：您好 130斤，163cm的身高，建议选择L码的恒源祥男士棉莱卡薄款高弹秋衣秋裤内衣套装。 \n用户：咋里面没有尺码呢，问客户还推送到你这里来了\n管家：有L码哦\n用户：那是下单的地方，l码对应的身高体重呢\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"马正勇：\n那是下单的地方，l码对应的身高体重呢\"\n------\n这个暂时没有哦\n用户：第一次遇到，什么情况\n用户：咋知道下单选哪个\n管家：亲爱的 130斤，163cm的身高，建议选择L码哦  这边已经核实过了呢\n用户：好，谢谢\n用户：应该在祥情页里面有哇\n管家：好呢  我们反馈一下争取下次更完善哦\n管家：亲❤️已为您账户转入50元特权金!\n\n🎁必要上线大牌特卖，Nike、兰蔻等大牌，买贵必退差!\n🎁首单100%返至高99元现金!\n🎁下单还可在抽50元电影兑换券\n\n🚩点击卡片，查收福利~\n管家：商品:@您，领50元新人特权金",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANgjpHvt-3wEuPEd-BpB7eA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 09:16:42.710",
    "question": "商品是否还是会员日补贴价？",
    "keywords": "['会员日补贴价', '价格']",
    "answer": "亲，直接津贴下单最划算的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 150支VBC羊毛羊绒高奢套西\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 1881意式宽驳领新商务套西\n用户：商品:知名品牌中国合资工厂【VBC纯羊毛质感旗舰款套西】\n用户：没有藏青色？？\n管家：您好\n管家：这边看下\n管家：商品:知名品牌中国合资工厂:意大利 VBC藏青色质感套西\n管家：您可以看下这款哈亲\n用户：商品:知名品牌中国合资工厂【意大利 VBC藏青色正装套西】\n管家：您好亲\n用户：这个还是会员日补贴价吗？\n管家：这边看下\n管家：{\n\"主题\": \"电商平台\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：亲 直接津贴下单最划算的\n管家：#小程序://必要/2PbYXp6RJu5pPrs  亲可以领取这个津贴后下单哈\n用户：没有48A的[捂脸][捂脸]\n管家：亲❤️非常抱歉给您带来了不愉快的购物体验！\n\n🧧您是我们非常重视的宝贵用户，特为您补偿5元红包~\n\n🚩您有任何问题，随时找我，我会第一时间解决！\n管家：商品:红包\n管家：您好亲\n管家：稍等亲\n管家：商品:suitsupply制造商:羊绒羊毛 混纺顺滑保暖商务单西\n管家：您看下这款亲\n用户：不要绒的\n管家：商品:suitsupply制造商:可机洗 透气抗皱易打理商务单西\n用户：新闻发布会主持人正装\n管家：这款您看下哈\n用户：藏青色\n管家：稍等哦\n管家：商品:知名品牌中国合资工厂:意大利 VBC藏青色质感套西\n管家：这款您看下亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANhurcaEH_ylOMMisoZ7pfQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 21:12:43.646",
    "question": "购买这款运动鞋时是否有优惠券可用？",
    "keywords": "['优惠券', '津贴', '参团卡', '优惠活动']",
    "answer": "这款运动鞋是大牌闪购产品，不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前价格即为划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！我是公司为您指派的专属管家许愿，将全天候为您服务，需要我帮您解决什么问题吗？\n用户：{\n\"主题\": \"运动鞋\",\n\"内容\": \"白色青绿，39￥169\"\n}\n管家：您好\n用户：亲，这个鞋没有运费险吗\n管家：有呢，退换需要您自行邮寄垫付运费哦，等您退款道路来找我，我给您报销哦\n管家：有呢，退换需要您自行邮寄垫付运费哦，等您退款道了来找我，我给您报销哦\n用户：购买的话有没有优惠卷\n管家：这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：好\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANiHFWldK8BcTPZRFWgDvZg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 17:12:36.846",
    "question": "现在下单有什么活动吗？",
    "keywords": "['活动', '下单', '津贴抵扣']",
    "answer": "现在有津贴抵扣15%的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：现在下单有什么活动吗？\n管家：您好，现在有津贴抵扣15%的活动哈 \n管家：您有需要下单的商品可以分享给我\n管家：我帮您看下 优惠哈\n用户：商品:ULTRASONE制造商:真无线多功能翻译蓝牙耳机 双向即时翻译耳机\n用户：「必要-许愿管家👼🏻Major：您好，现在有津贴抵扣15%的活动哈 」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n抵扣？\n管家：{\n\"主题\": \"蓝牙耳机\",\n\"内容\": \"无线多功能翻译蓝牙耳机双向即时翻译耳机，支持7天免费试用不满意直接顺到付款寄回。\"\n}\n管家：这款津贴抵扣38元的哈 \n管家：您可以领取津贴，领取后点击单独购买 \n用户：在哪里领取\n管家：商品:200元津贴福利\n管家：领取这个哈\n用户：然后我还想买一副镜片\n管家：是需要重新更换镜片么，您可以提供下眼镜商品之前的订单号哈\n用户：「必要-许愿管家👼🏻Major：[小程序]200元津贴福利」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个只能单独购买吗？\n用户：单号我看下\n管家：点击单独购买，是可以使用津贴抵扣部分金额的哈\n用户：{\n\"主题\": \"交易成功\",\n\"内容\": \"用户在电商平台成功完成交易，订单详情显示了商品信息、价格、配送方式、备注留言等。\"\n}\n用户：这个订单。\n用户：{\n\"主题\"：\"手机配件\",\n\"内容\"：\"显示屏边框的细节\"\n}\n用户：有这个螺丝吗？\n管家：好的收到 我这边帮您反馈下\n管家：需要帮您核实下\n用户：镜片需要多少钱\n管家：需要问下商家的哈 不好意思\n用户：好的\n管家：已反馈了哈 我这边收到回复及时联系您哈 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 耳夹式真无线空气传导耳机\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 耳挂式运动翻译蓝牙耳机\n用户：我已经下单了啊\n管家：嗯嗯 好的 这个是咱们平台每天精选好物给您推送\n管家：感谢您的支持哈\n管家：您好 我这边收到商家回复，已经联系您处理哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANuXjpbShC2e0MEE6uutRzg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 13:53:14.052",
    "question": "这款商品有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '优惠']",
    "answer": "亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：必姐，这个有优惠卷吗\n用户：商品:Lacoste制造商【中小学生春秋冬短筒女袜X5】\n管家：商品:发现一个好物中小学生春秋冬短筒女袜X5\n管家：优惠10元\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼女纯棉大红袜2-6双\n用户：好的买了\n管家：好的那 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Lacoste制造商 男四季款裸氨消臭纯棉袜X5",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAANzYxI0kSU0a-DxjGtW7asQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 22:36:13.174",
    "question": "这款贵妇眼贴膜在双十一期间有促销活动吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '促销']",
    "answer": "暂时没有关于双十一促销活动的通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:SpaTreatment同原料制造商\t:贵妇眼贴膜 芋螺肽抗皱眼贴膜 抚纹抗皱淡化眼周细纹干纹鱼尾纹\n用户：有活动么\n管家：稍等\n管家：#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n管家：参团下单那 \n用户：双十一没有活动么\n管家：暂时没有通知那 \n用户：哦哦\n管家：可以关注活动推送那 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAO2R94DWmG3GEehOnPFifcQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:19:46.666",
    "question": "我应该如何购买这款商品以获得最优惠的价格？",
    "keywords": "['购买', '优惠', '划算']",
    "answer": "您可以通过领取津贴抵扣95元来购买这款商品，这是目前最划算的方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BOGNER制造商 商务牛皮大容量手提公文包\n用户：还有其他优惠不了吧\n用户：还有其他优惠不老板\n管家：亲爱的  您发我一下您需要的商品链接 帮您看一下怎么购买划算哦\n用户：商品:BOGNER制造商:mutudu 商务休闲牛皮大容量手提公文包\n管家：您稍等 我看一下哦\n管家：商品:发现一个好物商务牛皮大容量手提公文包\n管家：亲爱的 这款津贴抵扣95更划算哦\n管家：#小程序://必要/ODT9HbJnsQc6oVz 您领取津贴下单购买一下呢 \n用户：优惠的不多啊老板\n管家：目前确实最划算的价格了呢\n用户：那我等等双十一\n管家：好呢 亲爱的  有活动我也帮您留意一下哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BOGNER制造商 经典牛皮男士手提公文包",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAO6XoB5xjc6ahtHcvhrZzkg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:19:46.666",
    "question": "这款商品还有其他优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '划算']",
    "answer": "亲爱的，这款商品目前通过领取津贴抵扣95元是最划算的价格了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BOGNER制造商 商务牛皮大容量手提公文包\n用户：还有其他优惠不了吧\n用户：还有其他优惠不老板\n管家：亲爱的  您发我一下您需要的商品链接 帮您看一下怎么购买划算哦\n用户：商品:BOGNER制造商:mutudu 商务休闲牛皮大容量手提公文包\n管家：您稍等 我看一下哦\n管家：商品:发现一个好物商务牛皮大容量手提公文包\n管家：亲爱的 这款津贴抵扣95更划算哦\n管家：#小程序://必要/ODT9HbJnsQc6oVz 您领取津贴下单购买一下呢 \n用户：优惠的不多啊老板\n管家：目前确实最划算的价格了呢\n用户：那我等等双十一\n管家：好呢 亲爱的  有活动我也帮您留意一下哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BOGNER制造商 经典牛皮男士手提公文包",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAO6XoB5xjc6ahtHcvhrZzkg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:19:46.666",
    "question": "我是否应该等待双十一活动再购买这款商品？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '购买']",
    "answer": "您可以考虑等待双十一活动，届时可能会有更多的优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BOGNER制造商 商务牛皮大容量手提公文包\n用户：还有其他优惠不了吧\n用户：还有其他优惠不老板\n管家：亲爱的  您发我一下您需要的商品链接 帮您看一下怎么购买划算哦\n用户：商品:BOGNER制造商:mutudu 商务休闲牛皮大容量手提公文包\n管家：您稍等 我看一下哦\n管家：商品:发现一个好物商务牛皮大容量手提公文包\n管家：亲爱的 这款津贴抵扣95更划算哦\n管家：#小程序://必要/ODT9HbJnsQc6oVz 您领取津贴下单购买一下呢 \n用户：优惠的不多啊老板\n管家：目前确实最划算的价格了呢\n用户：那我等等双十一\n管家：好呢 亲爱的  有活动我也帮您留意一下哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BOGNER制造商 经典牛皮男士手提公文包",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAO6XoB5xjc6ahtHcvhrZzkg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 18:46:40.637",
    "question": "现在有什么优惠活动吗？",
    "keywords": "['优惠活动', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "目前津贴可以抵扣15%。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：美女现在有什么优惠活动没有啊？\n管家：您好 目前津贴可以抵扣15%哦\n用户：我想买两双鞋看看有没有优惠[微笑]\n管家：#小程序://必要/789KyI3lNIzfuUs 您领取一下津贴哦\n用户：收到，谢谢\n管家：不客气哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 罗蒙春秋男士休闲裤条纹\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】ARMANI制造商 免烫抗皱春季束脚工装裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAOGrSSHceipyr5DS0FXHyLA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 18:46:40.637",
    "question": "我想买两双鞋，有什么优惠吗？",
    "keywords": "['买鞋', '优惠', '津贴']",
    "answer": "您可以领取津贴，目前津贴可以抵扣15%。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：美女现在有什么优惠活动没有啊？\n管家：您好 目前津贴可以抵扣15%哦\n用户：我想买两双鞋看看有没有优惠[微笑]\n管家：#小程序://必要/789KyI3lNIzfuUs 您领取一下津贴哦\n用户：收到，谢谢\n管家：不客气哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 罗蒙春秋男士休闲裤条纹\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】ARMANI制造商 免烫抗皱春季束脚工装裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAOGrSSHceipyr5DS0FXHyLA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 09:31:13.663",
    "question": "卫生巾有活动吗？",
    "keywords": "['卫生巾', '活动']",
    "answer": "有参团和津贴抵扣的活动，使用参团卡下单，点击链接领取，然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单；使用津贴，点击链接领取，然后点击商品页面——单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】资生堂同原料制造商\t 香氛丰盈洗发水（蓝风铃）\n用户：卫生巾有活动吗？\n管家：您好 有参团和津贴抵扣的活动，可以参考下。使用参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n\n使用津贴，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面——单独购买下单 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 锐步 控油透爽洗发露400ml",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAOKCnW-qD5FQVJMawzmCWYg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 16:35:22.213",
    "question": "这款海蓝之谜同原料制造商的臻透御龄精华乳目前有什么优惠？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '下单']",
    "answer": "选择津贴下单即可，非常划算。目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【臻透御龄精华乳】\n用户：这个有没有优惠\n管家：这边看下\n管家：{\n\"主题\": \"海蓝瑰金焕颜精华乳\",\n\"内容\": \"抗皱紧致精华乳柔滑细腻紧致淡纹肌肤，强韧稳固肌肤，柔滑肌肤，平衡补水，肌肤盈盈不显老，皮肤细致紧致\"\n}\n管家： 亲 选择津贴下单即可  非常划算\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr\n管家：这个是津贴您可以领取下哈\n用户：双十一有没有再优惠了\n管家：亲\n用户：等双十一活动买\n管家：您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些，其他方面的买赠活动暂时还未接到通知，后续可以帮您留意下\n用户：好的\n管家：好嘞亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 蜗牛舒妍修护精华面霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAOLsfnlIyG46JidjGm2BUdg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 16:35:22.213",
    "question": "双十一期间这款产品会有额外的优惠吗？",
    "keywords": "['双十一', '优惠', '活动']",
    "answer": "双十一也是津贴抵扣15%，优惠力度相同，但活动时间持续更久。其他买赠活动暂未接到通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【臻透御龄精华乳】\n用户：这个有没有优惠\n管家：这边看下\n管家：{\n\"主题\": \"海蓝瑰金焕颜精华乳\",\n\"内容\": \"抗皱紧致精华乳柔滑细腻紧致淡纹肌肤，强韧稳固肌肤，柔滑肌肤，平衡补水，肌肤盈盈不显老，皮肤细致紧致\"\n}\n管家： 亲 选择津贴下单即可  非常划算\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr\n管家：这个是津贴您可以领取下哈\n用户：双十一有没有再优惠了\n管家：亲\n用户：等双十一活动买\n管家：您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些，其他方面的买赠活动暂时还未接到通知，后续可以帮您留意下\n用户：好的\n管家：好嘞亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 蜗牛舒妍修护精华面霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAOLsfnlIyG46JidjGm2BUdg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 11:41:47.283",
    "question": "之前看到的价格比现在低，为什么？",
    "keywords": "['价格', '活动', '划算']",
    "answer": "不同时期活动不同，目前是最划算的价格了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:产自茅台镇:三十号窖藏老酒勾调看山（酱香品鉴）53°酱香型白酒 纯粮坤沙酒\n管家：您好，这款是官方补贴的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：之前好像看过比这价还低\n管家：亲爱的  不同时期咱们活动不同哦  目前是最划算的价格了呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】产自茅台镇 纯粮好酒为您一箱定制\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】产自茅台镇 品鉴30号老酒醇正浓郁酱香\n用户：？？\n用户：机器人？\n管家：亲爱的 在呢 请问有什么可以帮您哦？\n用户：你一直给我发链款干嘛\n用户：再发拉黑了\n管家：抱歉打扰您了，我会定期筛选一些优质产品给大家做福利，主要是不想让您错过优惠，您感兴趣的话可以看看",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAOMvi788MJGmQteXWYkYXYA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 11:41:47.283",
    "question": "这款白酒是否享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '参团卡优惠', '官方补贴']",
    "answer": "这款是官方补贴的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:产自茅台镇:三十号窖藏老酒勾调看山（酱香品鉴）53°酱香型白酒 纯粮坤沙酒\n管家：您好，这款是官方补贴的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：之前好像看过比这价还低\n管家：亲爱的  不同时期咱们活动不同哦  目前是最划算的价格了呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】产自茅台镇 纯粮好酒为您一箱定制\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】产自茅台镇 品鉴30号老酒醇正浓郁酱香\n用户：？？\n用户：机器人？\n管家：亲爱的 在呢 请问有什么可以帮您哦？\n用户：你一直给我发链款干嘛\n用户：再发拉黑了\n管家：抱歉打扰您了，我会定期筛选一些优质产品给大家做福利，主要是不想让您错过优惠，您感兴趣的话可以看看",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAOMvi788MJGmQteXWYkYXYA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:25:06.698",
    "question": "为什么我购买的商品价格与之前看到的不一致？",
    "keywords": "['价格变动', '活动', '市场常态']",
    "answer": "由于平台会不定期举办各类活动，同一商品在不同时间段的价格可能会有所变动。希望您能理解这一市场常态。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SPANX制造商 2条 加强收腹提臀 美体裤\n用户：我买的这个两条162[捂脸]\n管家：亲爱的❤，由于我们平台会不定期举办各类活动，同一商品在不同时间段的价格可能会有所变动。希望您能理解这一市场常态[拥抱]\n用户：明白\n管家：[拥抱]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SPANX制造商 1-2美体塑形收腹连体内衣\n用户：商品:SPANX制造商:2条 美体轻塑 无痕高弹女士高腰塑形内裤 产后恢复收腹束腰提臀裤\n用户：你好，我买两条这个内裤\n用户：我直接拍就行吧\n管家：稍等\n用户：我有津贴劵\n用户：减22[呲牙]\n管家：是的呢 到手价127\n用户：好嘞\n管家：[拥抱]\n用户：[玫瑰]\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n用户：好的\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAOPsIhs72BrsCfwgJsLMHZQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 15:13:09.049",
    "question": "这款商品是否可以叠加使用津贴、参团卡等优惠？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '参团卡', '叠加']",
    "answer": "这款商品是大牌闪购的商品，不能叠加津贴、参团卡等优惠使用。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Lacoste 制造商 中腰薄款九分宽松香蕉裤\n用户：商品:砰砰香脆，尽情畅吃，仅售216.00\n用户： 请这个有优惠吗\n管家：您好 这是大牌闪购的商品哈 ，不能叠加津贴、参团卡等等优惠使用的    \n管家：承诺全网最低价、享受下单后72小时内买贵退差服务的哈 \n管家：您看好可以直接下单呢\n用户：好哒\n管家：好的呢 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】FURLA制造商 珍珠镶钻细腰带钉扣女皮带",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAOR7v1H4ziZtoKlxaFjlpkg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 08:03:56.532",
    "question": "能否将折扣应用于指定的商品？",
    "keywords": "['折扣', '商品', '应用']",
    "answer": "领取津贴就是折扣，您点击下单就可以。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Tommy Hilfiger制造商 软牛皮橡胶底套脚休闲皮鞋\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Tommy Hilfiger制造商 软牛皮橡胶底套脚休闲皮鞋\n用户：商品:GEOX制造商【手抓花正装男皮鞋M65707】\n管家：{\n\"主题\": \"男鞋优惠\",\n\"内容\": \"潮流手抓花抓手舒适牛皮布洛克经典系带男鞋，单独购买499元\"\n}\n管家：您哈 您点击这里下单呢 领取津贴\n用户：能不能把折扣放到这双鞋？\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD   \n管家：领取津贴就是折扣  我送您津贴 您点击下单就可以",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAOafy5HQI7Uco5JO0Mvpb7A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 08:34:32.780",
    "question": "15%补贴活动为何消失？",
    "keywords": "['15%补贴', '活动', '消失']",
    "answer": "活动到20号还在进行，必要商城首页的正中间是活动入口。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】J.Mc Laughlin制造商\t 时尚提花羊绒套衫\n用户：你好\n用户：15%补贴怎么没了？\n管家：你好 活动到20号呢 还在的\n用户：没啊\n管家：必要商城首页的正中间是活动入口哈亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Chloe制造商 女士高领抽条纯色羊绒毛衣",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAOeAXsXJbbTFQtIhdAtb8Mg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 14:18:50.201",
    "question": "这款商品还有其他优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴抵扣']",
    "answer": "目前津贴抵扣商品原价的15%已经是最优惠了，278元减去278元的15%等于到手价。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】J.Mc Laughlin制造商\t 简约撞色条纹丝棉短袖T恤\n用户：商品:J.Mc Laughlin制造商\t【优雅小香风丝棉针织T恤】\n用户：这款，要几天发货\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好，这款生产周期是7天，咱们是先下单后生产的模式，有一定的生产周期，具体发货时间无法保证呢，不过您下单后可以帮您催促商家加急生产尽快发货哦~\n管家：商品:发现一个好物优雅小香风丝棉针织T恤\n管家：到手价237元，点击小程序可以看看\n用户：还有优惠吗\n管家：目前津贴抵扣商品原价的15% 已经是最优惠啦 278-278*15%=大售价\n管家：目前津贴抵扣商品原价的15% 已经是最优惠啦 278-278*15%=到手价\n用户：下单了，麻烦你催促商家尽快发货。谢谢！\n管家：好的呢  \n管家：感谢您的支持 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】THURLEY制造商 毛衣内搭立体蛋糕褶衬衫领",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAOhuT58qwT7ID9GLOjHAfuw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 21:11:03.959",
    "question": "这款商品最近有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '双十一']",
    "answer": "双十一暂时没有活动，但有20元的优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个最近有活动吗\n用户：比如双十一的活动啥的\n管家：商品:发现一个好物德绒发热带胸托桑蚕丝背心\n管家：优惠20\n管家：双十一暂时美誉 \n管家：双十一暂时没有的那\n用户：好了，买了\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAOiX3gKpeGXbrE4HLoJe2YQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 15:42:28.389",
    "question": "是否有双11活动或买两瓶送一瓶的促销？",
    "keywords": "['双11活动', '买两瓶送一瓶', '促销']",
    "answer": "目前暂时没有双11活动通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:玻色因修护日霜，仅售198.00\n管家：您好，这款是官方补贴的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：商品:莱珀妮同原料制造商【【鱼子酱菁纯精华】眼霜CP】\n管家：亲爱的 这款也是官方补贴的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：你们没有双11活动吗？\n或者上次的买两瓶送一瓶？\n管家：亲爱的 目前暂时没有双11 活动通知哦  \n管家：帮您留一下\n管家：帮您留意下\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Under Armour制造商 速干宽松跑步健身裤\n用户：和\n用户：好\n用户：谢谢\n管家：不客气哦\n用户：39元礼包是什么？\n用户：什么时候发放？\n管家：您点击小程序或者APP  点击我的  我的福利里领取一下津贴哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】TF同原料制造商 【金箔润唇膏】 滋润修护",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAOnkWEuCn9tMGTtBJ-iyflA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 18:24:31.270",
    "question": "这款面膜双十一还有活动吗？",
    "keywords": "['面膜', '双十一', '活动']",
    "answer": "目前还没有双十一活动通知，之后会帮您留意一下。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好这款面膜双十一还有活动吗\n管家：亲爱的  目前还没有双十一活动通知后  之后帮您留意一下\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Dickies制造商 5双装 轻薄透气防脱隐形袜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAOoQqfsbxsD4xYblgkzTNXg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 11:10:07.116",
    "question": "双11期间是否有特别活动？",
    "keywords": "['双11', '活动']",
    "answer": "目前还没有接到通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户： 双11有活动？\n管家：目前还没有接到通知\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Vetements制造商 凉感软糯透气休闲防晒外套",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAOzUDz7PKsR7iYNtzCc9ZNA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 21:02:13.591",
    "question": "这两款商品的活动规则是什么？",
    "keywords": "['补贴价', '活动', '津贴', '参团卡']",
    "answer": "这两款商品是补贴价商品，是在原价的基础上做了活动，但不能叠加使用津贴、参团卡等。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:艾兰得制造商:（买二送一）玛咖淫羊藿胶囊 缓解体力疲劳成人男女通用\n用户：商品:宇王制造商:人参黄精枸杞营养素饮品25ml*10袋\n管家：好的我看下\n管家：这两款是补贴价商品哈 是在原价的基础上做了活动了 ，您看好可以直接下单哈 \n管家：不能叠加津贴、参团卡等等使用的呢 \n用户：[OK][OK][OK]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAP7lEJxaddHOkRYTtrGUG6w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 18:04:31.700",
    "question": "我直接付款就可以了吗？不需要再找你领优惠券了吧",
    "keywords": "['付款', '优惠券', '操作']",
    "answer": "那个参团价已经是活动价了，不需要重新操作了",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：我拍了东西，需要你这边操作吗？\n管家：您好\n管家：咱们遇到什么问题了呢\n用户：我直接付款就可以了吗？不需要再找你领优惠券了吧\n管家：我刚才看了一下您买的那款商品\n管家：那个参团价已经是活动价了，不需要重新操作了\n用户：{\n\"主题\": \"确认订单\",\n\"内容\": \"用户已成功加入购物车，共计购买了两件商品，享受优惠。订单详情显示了双管产品的价格和数量，以及早晚霜传奇黑白绷带的价格和数量。VEIE美妆护肤品的配送方式、备注留言、建议填写内容等选项都有详细说明。订单总金额为￥129.00，用户选择了最佳优惠，并且未选择收起优惠方式说明。实付款金额为￥287.00，立即支付按钮可见。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"确认订单\",\n\"内容\": \"用户已成功加入购物车，共计购买了两件商品，享受优惠。订单详情显示了双管产品的价格和数量，以及早晚霜传奇黑白绷带的价格和数量。VEIE美妆护肤品的配送方式、备注留言、建议填写内容等选项都有详细说明。订单总金额为￥129.00，用户选择了最佳优惠，并且未选择收起优惠方式说明。实付款金额为￥287.00，立即支付按钮可见。\"\n}\n用户：现在还要买这几个，直接付款就行了吗\n管家：我看下\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"默：\n现在还要买这几个，直接付款就行了吗\"\n------\n对的直接下单就行，精华面霜抵扣到手价114元，另外两款超值换购专区也是最优惠价了，可以直接下单\n用户：好了\n管家：好的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】碧欧泉同原料制造商 男士清爽保湿霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Dior同原料制造商 【动人唇色】变色润唇膏",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAP8kpQ0_MepGLIfc-bYkGEg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 10:10:36.029",
    "question": "LaBeauplus品牌的粉底液是否有活动通知？",
    "keywords": "['LaBeauplus', '粉底液', '活动通知']",
    "answer": "目前没有具体的活动通知，但可以关注后续推送。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"美妆\",\n\"内容\": \"La Beauplus品牌的粉底液，具有滋润和保湿效果，适用于各种肤色。\"\n}\n用户：这个有活动通知\n用户：挺好用\n用户：上次你让我拍忘了\n管家：嗯呐 辛苦\n用户：{\n\"主题\": \"美妆护肤\",\n\"内容\": \"二裂酵母发酵物修护精华水弹紧致润\"\n}\n用户：这个有优惠吗\n管家：津贴抵扣单独购买下单 \n管家：您领取津贴优惠\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n用户：也是83\n用户：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"用户在电商平台上参与了优惠券活动，已满足优惠条件，可享受特权，订单金额为￥88.00，共计1件商品，优惠金额为￥13.00，实付款为￥75.00，立即支付\"\n}\n用户：是这样\n管家：稍等\n管家：商品:发现一个好物【焕颜紧致】紧致精华水\n管家：优惠13\n管家：点击下单即可\n用户：拍了\n用户：下次我有买一送一发我\n管家：好的那 \n用户：这个水帮忙加急一下哈\n用户：前天买的水还在生产\n管家：好的那 \n用户：家里没用的了[捂脸]\n管家：好的 好的 好的 \n管家：您把订单号给我一下 \n用户：#主题：订单详情\n#内容：订单详情页面显示了订单的基本信息，包括订单状态、商品信息、配送方式、联系商家等。\n用户：122032941992700001\n管家：好的\n用户：谢谢亲\n管家：[爱心]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正美白净透淡斑精华液\n用户：大礼包是啥\n管家：津贴 \n用户：不懂\n用户：还是送点实际的哈\n管家：您可以i关注后续推送的那\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SK-II同原料制造商\t 【热卖爆品】小银瓶精华露\n用户：「必要-许愿管家✌🏻Crag：[小程序]【您的专属】SK-II同原料制造商\t 【热卖爆品】小银瓶精华露」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个不是刚刚前两天买过\n用户：天凉了\n用户：送点护手霜可以哈\n管家：目前没有的那 \n用户：👌\n管家：[爱心]\n用户：「悠静百合：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个现在没有吗\n管家：目前没有那\n用户：好的\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAP99txOxwg5YdS8i5Vmw4-Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 10:10:36.029",
    "question": "二裂酵母发酵物修护精华水是否有优惠？",
    "keywords": "['二裂酵母发酵物', '修护精华水', '优惠']",
    "answer": "可以通过领取津贴优惠，点击链接下单享受优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"美妆\",\n\"内容\": \"La Beauplus品牌的粉底液，具有滋润和保湿效果，适用于各种肤色。\"\n}\n用户：这个有活动通知\n用户：挺好用\n用户：上次你让我拍忘了\n管家：嗯呐 辛苦\n用户：{\n\"主题\": \"美妆护肤\",\n\"内容\": \"二裂酵母发酵物修护精华水弹紧致润\"\n}\n用户：这个有优惠吗\n管家：津贴抵扣单独购买下单 \n管家：您领取津贴优惠\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n用户：也是83\n用户：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"用户在电商平台上参与了优惠券活动，已满足优惠条件，可享受特权，订单金额为￥88.00，共计1件商品，优惠金额为￥13.00，实付款为￥75.00，立即支付\"\n}\n用户：是这样\n管家：稍等\n管家：商品:发现一个好物【焕颜紧致】紧致精华水\n管家：优惠13\n管家：点击下单即可\n用户：拍了\n用户：下次我有买一送一发我\n管家：好的那 \n用户：这个水帮忙加急一下哈\n用户：前天买的水还在生产\n管家：好的那 \n用户：家里没用的了[捂脸]\n管家：好的 好的 好的 \n管家：您把订单号给我一下 \n用户：#主题：订单详情\n#内容：订单详情页面显示了订单的基本信息，包括订单状态、商品信息、配送方式、联系商家等。\n用户：122032941992700001\n管家：好的\n用户：谢谢亲\n管家：[爱心]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正美白净透淡斑精华液\n用户：大礼包是啥\n管家：津贴 \n用户：不懂\n用户：还是送点实际的哈\n管家：您可以i关注后续推送的那\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SK-II同原料制造商\t 【热卖爆品】小银瓶精华露\n用户：「必要-许愿管家✌🏻Crag：[小程序]【您的专属】SK-II同原料制造商\t 【热卖爆品】小银瓶精华露」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个不是刚刚前两天买过\n用户：天凉了\n用户：送点护手霜可以哈\n管家：目前没有的那 \n用户：👌\n管家：[爱心]\n用户：「悠静百合：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个现在没有吗\n管家：目前没有那\n用户：好的\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAP99txOxwg5YdS8i5Vmw4-Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 11:28:14.490",
    "question": "购买的面膜是否有赠品？",
    "keywords": "['面膜', '赠品']",
    "answer": "目前面膜只有同款买赠，没有其他额外赠品。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】SK-II同原料制造商\t 【热卖爆品】小银瓶精华露\n用户：这个买一送一吗？50毫升吗？还可以送面膜吗？怎么买？\n管家：就是买一赠一同款哦，没有送面膜呢\n管家：点击小程序下单就行\n管家：是的50ml/盒\n用户：我看评论里有送东西的。现在没了吗？\n用户：有没有适合我的面膜？去皱保湿等？\n管家：您好\n管家：目前赠同款精华露哦\n管家：商品:ELIXIR同原料制造商:【小熨斗面膜】多肽冻干粉淡纹抗皱面膜 冻干保鲜 即用即混合 8片\n管家：这款面膜您看下\n用户：这款也送东西？这个挺贵的。\n用户：商品:跟你分享我的99元购物红包，点一下看你能抢多少~\n管家：这个面膜现在也是买一赠一呢\n用户：小银瓶下单了\n管家：好的收到\n用户：上面评论里都说有赠品，你问一下吗？面膜\n用户：都是刚买的9月份\n用户：小许吗？我刚才看了一下哦，这个面膜也是蛮贵的，就是买一送一的话，也要五块钱一张了，蛮贵的。我刚才看了一下，他们都有送的，有送什么？新景福路啊，什么，反正送都有送的，你问一下嘛。有送的，要么我也买一点。家里面膜是没有了，那个小银瓶倒还是有一瓶还没用完呢。那你帮我看一下嘛。性价比高一点。\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"蓝天：\n上面评论里都说有赠品，你问一下吗？面膜\"\n------\n您说的哪个\n用户：就是你提供的面膜\n管家：明白了，商家做的买赠活动买赠力度是不定期的，目前只有同款买赠，没有其他的额外赠品了\n用户：噢。那等等看，双十一也许还会有。\n管家：好的可以留意关注下\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正美白净透淡斑精华液\n用户：这个反映不行\n管家：您好\n管家：任何商品都不会有十全十美的，咱们评论是不支持删除的，所以所有的都是实际的使用情况",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAP9EC9kfxujwedGG4wPHSrg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:15:13.584",
    "question": "这款商品是否有折扣？",
    "keywords": "['折扣', '津贴', '优惠活动']",
    "answer": "这款商品不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ Puma/彪马百搭宽松长裤\n用户：商品:蕉下 【买贵退差】:蕉下男士气绒冲锋衣（可拆帽、高暖内胆）LS90424\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：没折扣吗\n管家：没有呢 这款直接拍到手价格\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Wellensteyn制造商 90羽绒内胆男户外冲锋衣",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAPKewro6hp-S03_MJSpP1nw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 11:03:34.549",
    "question": "如何在不拼团的情况下购买商品？",
    "keywords": "['拼团', '购买', '操作']",
    "answer": "领取参团卡后，重新打开小程序，点击参团字样即可享受拼团价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:欧舒丹同原料制造商:买一送二柔顺修复分叉毛躁留香氨基酸香氛洗发露\n管家：您好  \n管家：这款目前是买1送2的哈\n用户：我加入还是要拼团价48元\n用户：要怎么操作不用拼团\n管家：您领取参团卡 \n管家：💎下单先领参团卡：https://wxaurl.cn/XzI9NWJZi1h\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：领取参团卡后 重新打开小程序，点击参团字样哈  \n管家：享受拼团价格的哈 \n用户：[OK]\n管家：好的哈  \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】欧舒丹同原料制造商\t 蓝风铃香氛美肌香水沐浴露\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】欧舒丹同原料制造商 奢雅臻致幽兰香氛沐浴露",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAPQQKkYnImlZslnGhjgNz7A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 08:24:15.241",
    "question": "如何参与拼团活动？",
    "keywords": "['拼团', '参团', '下单']",
    "answer": "领取参团卡后，点击指定位置的参团下单，不要点击下方的邀请新人参团。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商:【眼部小熨斗】赤芝提拉紧致眼霜\n管家：#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户需要与他人一起拼团才能购买商品，显示剩余时间和参团人数\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团以获得折扣或优惠\"\n}\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 开普勒·钛架-全框.含镜片\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 Mar.轻便光学镜-C.含镜片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAPQvUuH3SB3zR5vutOxOBDw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 08:43:38.267",
    "question": "拼团活动的具体操作步骤是什么？",
    "keywords": "['拼团活动', '操作步骤']",
    "answer": "用户可以通过点击参团按钮参与拼团活动，并可以邀请他人参团。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：能给我一张参团卡吗\n用户：{\n\"主题\": \"菲菲羽儿弱酸性卫生巾\",\n\"内容\": \"12包92片日用夜用组合，支持花呗分期付款，生产周期：5天，包装附带棉柔擦拭巾，女神专享贴近肌肤天然弱酸性PH5.5的羽薄防侧漏卫生巾，全民拼卡，7天无忧退货，先行赔付，超时赔偿，顺丰包邮，可配送，山西省忻州市繁峙县，拼团玩法，单独购买￥119，邀新人拼团￥103，津贴可抵￥11\"\n}\n管家：好的 我发您\n管家：#小程序://必要/jPNVq6URpMAZAmG\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"展示了拼团活动的界面，包含活动规则、参团按钮、用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：点击参团两个字\n用户：{\n\"主题\": \"电商购物\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n用户：点开是这样\n管家：您需要几包  \n管家：我给您做链接\n用户：18包\n管家：商品:发现一个好物卫生巾适量型日用夜用组合\n管家：优惠17 \n管家：直接下单即可\n用户：好了\n用户：谢谢\n管家：辛苦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Laydry制造商 日用夜用组合装18包126片\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Laydry制造商 日用夜用组合装30包216片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAPdo0jWPAdd2G5EJ7zuf0IA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 17:36:06.044",
    "question": "玻尿酸保湿面膜有活动吗？",
    "keywords": "['玻尿酸保湿面膜', '活动']",
    "answer": "因您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：💕亲爱的，因您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩承诺大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴\n用户：你好，玻尿酸保湿面膜有活动吗\n管家：链接分享给我哦那\n用户：商品:黛珂同原料制造商:瑟尤丽恩玻尿酸水润保湿面膜（升级版【8小时保湿】\n管家：商品:发现一个好物玻尿酸保湿面膜26ml\n管家：优惠27\n用户：现在还有拼团价这种的吗？\n管家： 就这就在最优惠的价格 \n管家：喜欢可以直接下单 \n用户：就是拼团价已经取消了的对吧\n管家：这个价格 比拼团价优惠\n用户：好的，谢谢\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAPgDAGUgMiFl-HqjI5_NOyw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 17:36:06.044",
    "question": "现在还有拼团价这种的吗？",
    "keywords": "['拼团价', '优惠']",
    "answer": "这个价格比拼团价优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：💕亲爱的，因您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩承诺大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴\n用户：你好，玻尿酸保湿面膜有活动吗\n管家：链接分享给我哦那\n用户：商品:黛珂同原料制造商:瑟尤丽恩玻尿酸水润保湿面膜（升级版【8小时保湿】\n管家：商品:发现一个好物玻尿酸保湿面膜26ml\n管家：优惠27\n用户：现在还有拼团价这种的吗？\n管家： 就这就在最优惠的价格 \n管家：喜欢可以直接下单 \n用户：就是拼团价已经取消了的对吧\n管家：这个价格 比拼团价优惠\n用户：好的，谢谢\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAPgDAGUgMiFl-HqjI5_NOyw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 14:22:27.428",
    "question": "这款现在有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "您可以领取津贴点击单独购买哈，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好🌼我是您的专属管家-许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n管家：商品:🎁送您的见面礼-200元津贴\n用户：{\n\"主题\": \"一起拼\",\n\"内容\": \"浓缩修护精华露，海蓝之谜同原料制造商\"\n}\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商:【海蓝经典精华露】 浓缩修护力量 舒缓干痒红滋润保湿修护肌肤\n用户：这款现在有活动吗\n管家：您好 \n管家：{\n\"主题\": \"美容护肤\",\n\"内容\": \"电商平台的图像分析专家，分析了图片中的信息，包括活动规则、参团按钮、用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n用户：买了\n用户：谢谢\n管家：好的哈 \n管家：感谢您的支持 \n管家：[玫瑰][玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAPwkiZV_bdhQfE6_sWyf6fw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 08:25:32.071",
    "question": "这款旅行箱有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '旅行箱']",
    "answer": "现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢。可以给您发放活动津贴哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：您好！在吗？请推荐一下28寸旅行箱，谢谢！\n管家：好的\n管家：颜色 价格 有什么要求吗 亲\n用户：性价比高的，牢固耐用轻便。\n用户：出境游，需要牢固轻便内部结构合理\n管家：好的\n用户：轮子要扎实耐用静音的谢谢\n管家：嗯嗯 了解\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】DELSEY制造商 CB日系铝框旅行箱\n用户：这个只有29寸的？\n管家：商品:发现一个好物airleaf环保智能称重箱\n管家：您看下这款 亲\n管家：这款轮子是静音的\n管家：有28寸\n用户：29寸的托运没问题吧？\n管家：我确认下\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】DELSEY制造商 CB时尚斜纹大容量拉杆箱\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"fayeli99：\n29寸的托运没问题吧？\"\n------\n没问题的 具体看航空公司的规定\n用户：「必要-许愿管家👚Tue：[小程序]发现一个好物airleaf环保智能称重箱」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n偏向这款，就是是不是够轻便牢固呀？\n管家：是的哈 亲\n管家：平台销量很号的\n管家：平台销量很好的\n用户：「必要-许愿管家👚Tue：[小程序]【您的专属】DELSEY制造商 CB日系铝框旅行箱」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n但是这款更牢固，犹豫呢\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家👚Tue：\n[小程序]\"\n------\n\n 牢固的要好一点\n用户：我考虑一下哦\n管家：可以的呢 \n管家：有需要您可以随时找我呢\n用户：给优惠价吗？\n管家：现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：可以给您发放活动津贴哈\n用户：哦！就是减15%？\n管家：是的哈 这款目前津贴抵扣是73元呢\n用户：刚刚仔细看了，这个是不是预订的，然后生产+货运，要多长时间？我25号要出行的哦，来不及吧？\n管家：这款胜场周期两天的哈 \n管家：这款生产周期两天的哈 \n管家：发的顺丰 速度还是非常快的呢 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAQ-twKcTwJMfacPCB6eWlkg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 17:33:59.981",
    "question": "是否有可用的优惠券或津贴？",
    "keywords": "['优惠券', '津贴', '下单']",
    "answer": "可以使用津贴下单，管家提供了领取津贴的链接并指导了下单步骤。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】GUESS制造商 初秋女士重磅毛衣开衫外套\n用户：有款真丝背心黑色的\n用户：你发链接我一下\n用户：我下必要下不了\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"ZL：\n有款真丝背心黑色的\"\n------\n请问是之前买过吗\n管家：商品:tory burch制造商:丝悦桑蚕丝无袖背心可外穿 女春夏简约时尚真丝打底上衣022284\n管家：商品:tory burch制造商:丝悦桑蚕丝无袖背心可外穿 女春夏简约时尚 真丝秋打底上衣022151\n管家：是这种嘛\n用户：有券吗\n管家：嗯啊  \n管家： 咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面    单独购买   下单 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Lane Crawford制造商 9999+好评 泰国天然乳胶枕",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAQ5DNgfmqBFRcxGi6gP9oWw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 08:19:43.519",
    "question": "有什么促销活动吗？",
    "keywords": "['促销', '活动']",
    "answer": "购买精选商品可享受买贵退差服务，并有机会抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这款咖啡为何下架了？\n管家：亲爱的 这边目前商家下架了呢  \n管家：商品:普洱咖啡 【买贵退差】:普洱咖啡买贵退差鹿家嘴LUJIAZUI挂耳咖啡意式蓝山风味10g*20片\n管家：亲爱的 您看一下这款哦\n用户：恩！可以考虑试试。\n管家：好呢 亲爱的  \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】惠宜咖啡制造商 意式特浓咖啡粉454g\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】惠宜咖啡制造商 意式精品挂耳咖啡10g*10包",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAQ6Ngdo9SdLxJML9NHqHUJw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 08:12:24.225",
    "question": "如何参与抽奖活动？",
    "keywords": "['抽奖', '订单完结', '签收']",
    "answer": "需要订单完结后，通常是确认订单后8天且无售后问题，签收完结后即可参与抽奖。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S.绒面加热保暖电热毯\n用户：怎么抽奖\n管家：亲爱的  这边需要您的订单完结以后 收到我们为您推送的完结消息 您反馈我抽奖哦\n用户：我已经下单了狗粮和枕头，还没到货\n管家：亲爱的 要等到签收以后哦\n管家：签收完结后抽取 我届时发您 订单进入完结状态，一般是确认订单后8天进入完结状态，且这8天不发生任何售后问题，若遇到退换货等售后问题，则在售后完结的48小时后，订单将进入完结状态。\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S.绒面加热保暖电热毯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAQD-7J-sGcN3ngIjKHVpVtw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 10:15:22.817",
    "question": "这款商品有券吗？",
    "keywords": "['券', '参团卡', '下单']",
    "answer": "这款咱们可以使用参团卡下单，点击链接领取，一个链接是一张参团卡哦，然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 春秋男士商务翻领休闲夹克\n用户：商品:BRUAN BUFFEL制造商【男冬季休闲翻领轻薄羽绒服】\n用户：这款如何\n管家：轻薄 保暖，很不错哦\n用户：有券吗\n管家：这款咱们可以使用参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n用户：商品: Armani制造商:BJ95002男士经典翻领商政款夹克 2色\n用户：这两件哪件合适呢\n管家：这款抵扣拍\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🕵🏻♀Feb：\n[图片]\"\n------\n更推荐这个呢\n用户：质量呢\n用户：主要是你们这个退换货麻烦，多问一下哈\n用户：「必要-许愿管家🕵🏻♀Feb：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这款单层吗\n用户：很薄是吗\n用户：裤子推荐哪款呢？商务配上衣的\n管家：对呢这个很薄 没有前面那个保暖呢 天气越来越凉了\n用户：再来一件保暖衬衣\n用户：上面两件我都可以买，到时留一件，退一件可以吗\n管家：商品:GUESS制造商:男士棉氨梭织长裤宽松舒适百搭休闲裤BSV2210719\n管家：可以滴亲 看您怎么方便~\n管家：这款裤子材质比较舒服！\n用户：休闲的吗\n用户：有弹力的便正式点的吗\n管家：好的\n管家：商品:karl lagerfeld制造商:休闲男裤商务高弹针织直筒含羊毛长裤 舒适松紧腰弹力裤95B2C1299\n管家：[强]这款很不错\n用户：只有两个尺码\n用户：我1.72米\n130斤\n选什么型号\n管家：那这款没有您的尺码\n管家：商品:karl lagerfeld制造商:大牌同款男裤秋冬保暖蓄热商务休闲裤 热特姆弹力厚长裤9351113\n管家：这款有。32码。\n用户：免熨烫的\n用户：可以水洗吗\n用户：可机洗，免熨烫的哈\n管家：好呢，那这款也不合适 这个要手洗\n管家：商品:HUGO BOSS制造商:四季款商务中腰直筒休闲西裤ZL390001B\n管家：[呲牙]这款合适哦\n用户：这个买两件返一件什么意思呢\n管家：返一件金额的津贴亲\n管家：津贴就是我发您领取的这个  300元津贴             #小程序://必要/ODT9HbJnsQc6oVz\n用户：你送的这个津贴我用着停不下来了呢\n管家：现在的抵扣比例也是最高的，过了活动就没这么高了，可以趁活动囤点哈哈\n用户：每次只能用一点点津贴啊\n管家：15%呢 已经是有史以来最高的比例了\n用户：裤子还没有选好\n用户：袜子推荐哪个商家的呢\n管家：袜子还需要啥款式的呢\n用户：黑色的中筒\n用户：不知道哪个商家质量好\n管家：这个可以啊\n用户：不知道穿着怎么样\n管家： 96%棉 4%氨纶的，这个材质又透气又软，可以的\n用户：好\n用户：{\n\"主题\": \"订单详情\",\n\"内容\": \"已付款，生产周期为1天，商家会在48小时内对订单进行确认生产，在2024-10-18前发货。订单编号122032902594300001，下单时间2024-10-15 20:59:03，联系商家。商品总金额￥129.00，运费￥0.00，实付￥129.00。\"\n}\n用户：这件衣服如何\n用户：我买了两个商家类似的加绒衬衣，不知道哪款合适我\n管家：[捂脸]我看一件喜欢一件\n管家：质量都是挺不错的，我们不合适或者不喜欢都是支持7天无理由的，为做好服务，来回运费咱们商城均承担哈。[玫瑰]\n用户：尽量不退换货，浪费运费也不好\n用户：你们有些商品性价比还是挺高的\n管家：[愉快]是啊",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAQIunKiLVsGJyGWykO8nsiw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 10:15:22.817",
    "question": "买两件返一件什么意思？",
    "keywords": "['买两件', '返一件', '津贴']",
    "answer": "返一件金额的津贴亲",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 春秋男士商务翻领休闲夹克\n用户：商品:BRUAN BUFFEL制造商【男冬季休闲翻领轻薄羽绒服】\n用户：这款如何\n管家：轻薄 保暖，很不错哦\n用户：有券吗\n管家：这款咱们可以使用参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n用户：商品: Armani制造商:BJ95002男士经典翻领商政款夹克 2色\n用户：这两件哪件合适呢\n管家：这款抵扣拍\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🕵🏻♀Feb：\n[图片]\"\n------\n更推荐这个呢\n用户：质量呢\n用户：主要是你们这个退换货麻烦，多问一下哈\n用户：「必要-许愿管家🕵🏻♀Feb：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这款单层吗\n用户：很薄是吗\n用户：裤子推荐哪款呢？商务配上衣的\n管家：对呢这个很薄 没有前面那个保暖呢 天气越来越凉了\n用户：再来一件保暖衬衣\n用户：上面两件我都可以买，到时留一件，退一件可以吗\n管家：商品:GUESS制造商:男士棉氨梭织长裤宽松舒适百搭休闲裤BSV2210719\n管家：可以滴亲 看您怎么方便~\n管家：这款裤子材质比较舒服！\n用户：休闲的吗\n用户：有弹力的便正式点的吗\n管家：好的\n管家：商品:karl lagerfeld制造商:休闲男裤商务高弹针织直筒含羊毛长裤 舒适松紧腰弹力裤95B2C1299\n管家：[强]这款很不错\n用户：只有两个尺码\n用户：我1.72米\n130斤\n选什么型号\n管家：那这款没有您的尺码\n管家：商品:karl lagerfeld制造商:大牌同款男裤秋冬保暖蓄热商务休闲裤 热特姆弹力厚长裤9351113\n管家：这款有。32码。\n用户：免熨烫的\n用户：可以水洗吗\n用户：可机洗，免熨烫的哈\n管家：好呢，那这款也不合适 这个要手洗\n管家：商品:HUGO BOSS制造商:四季款商务中腰直筒休闲西裤ZL390001B\n管家：[呲牙]这款合适哦\n用户：这个买两件返一件什么意思呢\n管家：返一件金额的津贴亲\n管家：津贴就是我发您领取的这个  300元津贴             #小程序://必要/ODT9HbJnsQc6oVz\n用户：你送的这个津贴我用着停不下来了呢\n管家：现在的抵扣比例也是最高的，过了活动就没这么高了，可以趁活动囤点哈哈\n用户：每次只能用一点点津贴啊\n管家：15%呢 已经是有史以来最高的比例了\n用户：裤子还没有选好\n用户：袜子推荐哪个商家的呢\n管家：袜子还需要啥款式的呢\n用户：黑色的中筒\n用户：不知道哪个商家质量好\n管家：这个可以啊\n用户：不知道穿着怎么样\n管家： 96%棉 4%氨纶的，这个材质又透气又软，可以的\n用户：好\n用户：{\n\"主题\": \"订单详情\",\n\"内容\": \"已付款，生产周期为1天，商家会在48小时内对订单进行确认生产，在2024-10-18前发货。订单编号122032902594300001，下单时间2024-10-15 20:59:03，联系商家。商品总金额￥129.00，运费￥0.00，实付￥129.00。\"\n}\n用户：这件衣服如何\n用户：我买了两个商家类似的加绒衬衣，不知道哪款合适我\n管家：[捂脸]我看一件喜欢一件\n管家：质量都是挺不错的，我们不合适或者不喜欢都是支持7天无理由的，为做好服务，来回运费咱们商城均承担哈。[玫瑰]\n用户：尽量不退换货，浪费运费也不好\n用户：你们有些商品性价比还是挺高的\n管家：[愉快]是啊",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAQIunKiLVsGJyGWykO8nsiw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 11:50:31.153",
    "question": "商品价格差异大，如何处理？",
    "keywords": "['价格差异', '重新拍', '到手价']",
    "answer": "您可以点击重新拍，到手价为315元，通过小程序下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】 Armani制造商 男士立领夹克外套3色\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 男冬季休闲翻领轻薄羽绒服\n用户：{\n\"主题\": \"购物详情\",\n\"内容\": \"90白鸭绒男士冬季简约商务休闲外套翻领轻薄羽毛夹克，价格为￥449.00，数量为1，退货/退款选项可用，配送方式为免费顺丰快递，备注留言为空，无订单编号为12203290226270001，联系商家时间为2024-10-15 20:03:47，商品总金额为￥449.00，运费为0，津贴为-￥67.00，实付金额为￥382.00，确认收货按钮可见。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"购物平台\",\n\"内容\": \"展示商品详情页，包含商品信息、价格、促销活动等\"\n}\n用户：相差这么多价格啊\n用户：最低315\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物男冬季休闲翻领轻薄羽绒服\n管家：您点击这个重新拍吧，到手价315元，点击小程序下单就行\n用户：以前的单呢？\n管家：之前的订单这边反馈商家给您拦截退回签收后办理退款\n用户：好\n管家：嗯嗯\n用户：操作了\n管家：嗯嗯\n管家：刚才我这边也反馈商家处理了\n用户：订单变更一下就可以了。下午发货的，刚这个订单就可以不用发货了啊\n管家：嗯嗯理解，这边告知商家啦\n用户：我刚申请了退货，需要你们处理吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家👋🏻Sunny：\n刚才我这边也反馈商家处理了\"\n------\n请您耐心等待下~\n用户：xl号估计大了\n用户：我怎么换成l号呢\n用户：这我查了以前购买的，M号，有一件有些小\n用户：估计L号差不多\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"A富贵哥：\nxl号估计大了\"\n------\n我帮您备注至商家发L尺码\n用户：[强][强][强]\n用户：来的及吗\n用户：我还有一件夹克也是X号的，我看已经发货了\n用户：{\n\"主题\": \"退换货\",\n\"内容\": \"用户在购物平台上进行退换货操作，包括退货、退款、退换货政策等信息。\"\n}\n用户：我还有一件夹克也是XL号的，我看已经发货了\n管家：您这个也要改是么\n管家：这个已发货的无法更改了呢，只能等签收先试试，如果不合适可以进行换货\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"A富贵哥：\n来的及吗\"\n------\n已告知备注至商家\n用户：谢谢\n管家：不客气\n用户：{\n\"主题\": \"购物平台\",\n\"内容\": \"展示商品详情页，包含商品信息、价格、促销活动等\"\n}\n用户：这几件款式差不多呢\n管家：您好\n管家：这款也想要么~\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"A富贵哥：\n这几件款式差不多呢\"\n------\n和上面那款已经发货的看着类似差不多~",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAQIunKiLVsGJyGWykO8nsiw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 15:02:23.348",
    "question": "这款商品有什么活动？",
    "keywords": "['活动', '优惠']",
    "answer": "亲亲优惠44元，到手255哈",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】 Armani制造商 男士立领夹克外套3色\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 春秋翻领商务休闲夹克\n用户：商品:Calvin Klein制造商【100%羊毛内胆保暖商务衬衫】\n用户：这款有啥活动\n用户：重新下单，之前尺寸大了\n管家：{\n\"主题\": \"新品上市\",\n\"内容\": \"新款羊毛内胆保暖毛毛长袖衬衫男士纯色加厚商务休闲衬衫F9362\"\n}\n管家：亲亲 优惠44元，到手255哈\n用户：好\n管家：[玫瑰]\n用户：40和41我不知道怎么选择\n管家：[偷笑]\n管家：咱平时穿哪个码呢\n管家：要不然两个码都拍下，哪个合适留哪个，怎么样呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAQIunKiLVsGJyGWykO8nsiw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 17:00:43.342",
    "question": "这款商品有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '津贴', '划算']",
    "answer": "有的，这款津贴划算的，点击领取，然后打开商品，点击单独购买，津贴抵扣下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【浓缩修护精粹液】\n用户：你好 这个有活动吗\n管家：{\n\"主题\": \"美容护肤精粹\",\n\"内容\": \"海蓝经典精粹水的购买信息，包括价格、评论和操作选项\"\n}\n管家：有的，这款津贴划算的，我给您发津贴\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取，然后打开商品，点击单独购买，津贴抵扣下单哦\n用户：好的 谢谢\n管家：不客气的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 经典修护系列三件套\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 【经典修护系列二件套】",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAQMDKlwqEendX9W_aoUfUHQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 17:24:27.156",
    "question": "双十一期间是否有促销活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '促销']",
    "answer": "目前没有通知，但会优先推动相关活动的展开。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双十一还有活动吗\n用户：去年买一送一\n管家：  目前没有通知呢，我这边也会进行优先推动下这款的上新和活动展开哈\n管家：  目前没有通知呢，我这边也会进行优先推动下买赠的活动展开哈\n用户：好的，有活动买一些",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAQNJ86q6BYj1xZPygf7aZYA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 14:55:45.801",
    "question": "希望获得价格优惠",
    "keywords": "['降价']",
    "answer": "您好亲爱的您有看好的可以发我帮您看一下怎么购买划算哦",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：帮我找一天冬天穿的裤子和秋裤，麻烦了\n管家：商品:HUGO BOSS制造商:GIEWARRCH男士德绒蚕丝 发热保暖裤秋冬季加绒加厚+护膝打底秋裤\n管家：商品:BRUAN BUFFEL制造商:亲肤舒适、时尚保型男士秋冬垂感顺滑休闲裤BY23KWSQ1685\n管家：您看一下\n用户：我自己选，你帮我降降价[呲牙]。这两个上班穿不了\n管家：您好亲爱的 您有看好的可以发我 帮您看一下怎么购买划算哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAQOHO-vLgWI-bpW5g6Dxu4g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 16:03:33.916",
    "question": "如何参与抽奖活动获取电影票？",
    "keywords": "['抽奖', '电影票', '参与']",
    "answer": "订单完结后，客服会发送消息通知您参与抽奖。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】YSL同原料制造商 【素颜感 】气垫CC霜\n用户：39元礼包不能抵扣这个吗？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家📗Sat：\n[小程序]\"\n------\n这款吗\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】纪梵希同原料制造商 【明星散粉】控油抗蓝光\n用户：嗯\n管家：[爱心]\n用户：39元礼包可以抵扣不？\n用户：商品:【您的专属】YSL同原料制造商 【素颜感 】气垫CC霜\n管家：商品:发现一个好物【素颜感 】气垫CC霜\n管家：参团下单更加优惠那\n用户：下单了\n管家：[爱心]\n用户：怎么抽电影票？\n管家：订单完结以后 我会给您发消息的 \n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAQb90xf_4rh60eotbabF_Ww"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 08:27:00.166",
    "question": "双十一期间是否有活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "目前还没有，但10月13日开始预计有一周的15%津贴抵扣活动，建议关注。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】DURAVIT制造商 美肤SPA除氯维C花洒\n用户：双十一有活动吗\n管家：目前还没有呢\n管家：10月13日开始 预计一周 有15%津贴抵扣活动   您可以关注下哈\n用户：为什么同一个品牌，同一个产品\n用户：有很多生产厂家呢\n管家：您说的是那个产品呢？方便把商品链接发我下吗？\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商:【海蓝经典面霜】 紧实修护 补水保湿滋润 奇迹面霜强韧抚纹\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商:海茴香焕活修护精华面霜\n管家：稍等\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】DURAVIT制造商 自动除垢增压置物淋浴花洒\n管家：品牌为了满足市场需求，会与不同地区的商家合作，这些商家都是有和海蓝之谜合作背景和相关资质的，您可以放心购买哒[愉快]\n用户：好的\n用户：谢谢\n管家：不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAQdeQClkG-GnEwO6iV8evIQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 14:36:22.475",
    "question": "购买两份小黄鱼是否赠送一袋？",
    "keywords": "['两份', '赠一袋']",
    "answer": "抱歉，目前这款没有买赠活动的哈",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：美女，小黄鱼好吃吗\n用户：就是61三斤是吗\n管家：您好  \n管家：商品:青岛海域产地直供:青岛冷冻香酥小黄鱼1000g 酥脆入骨 肉质鲜嫩 酥鲜味美 吮指回味\n管家：您说的是这款么\n用户：对，\n用户：是这个\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户可参与的拼团活动，包括购买数量、限购数量等信息。\"\n}\n管家：这是500克x 2袋的哈\n用户：两份赠一袋是吧\n用户：这用团购卡吗\n管家：抱歉，，目前这款没有买赠活动的哈\n用户：那先来一单吧\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"浪子：\n这用团购卡吗\"\n------\n这款津贴是合适的哈 目前有津贴抵扣15%的活动呢\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户可在拼团页面参与活动，购买商品并邀请他人参团。\"\n}\n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n管家：您领取后可以点击单独购买哈\n管家：这款您下单后到手是2袋的哈 \n用户：好嘞\n用户：谢谢美女\n管家：好的呢 不客气的呢\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】青岛海域产地直供 青岛冷冻香酥小黄鱼1000g\n用户：我已经下完单了美女\n管家：好的哈 抱歉的哈  打扰您了 \n管家：抱歉打扰您了[快哭了]，我会定期筛选一些优质产品给大家做福利，有需要您可以随时找我哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 黄鱼鲞960g（3条装）\n管家：谢谢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAQlU6qZQAiHe0rtMwES1yWw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 23:14:41.203",
    "question": "这款商品有什么优惠活动？",
    "keywords": "['优惠', '参团卡', '津贴抵扣']",
    "answer": "您可以领取参团卡，参团下单价格更合适。另外，还有津贴抵扣49元，但抵扣后的价格不如参团卡合适。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Calvin Klein制造商【大朵白鹅绒日本科技面料】\n管家：您好晚上好 \n用户：给个优惠\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"日本帝人织造商20超细密度420大白鹭无胆直赠便携收袋R25\"\n}\n管家：这款您可以领取参团卡 参团下单哈  参团价格是合适的呢 \n管家：下单先领参团卡：https://wxaurl.cn/XzI9NWJZi1h\n管家：您可以领取哈\n用户：没得优惠劵\n管家：津贴抵扣49元  但是抵扣后的价格不如参团卡合适呢 \n用户：[OK]\n管家：好的呢 \n管家：辛苦啦\n用户：[抱拳]\n管家：好的呢 有需要您可以随时找我哈 \n管家：期待为您服务 \n用户：[OK]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAQsDwOZbYJiJzSpsYB75mug"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 14:20:16.712",
    "question": "这款jeep吉普高帮鞋男鞋冬季款是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '津贴抵扣', '参团卡优惠']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:jeep吉普高帮鞋男鞋冬季款，仅售328.00\n用户：有啥优惠没有\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：收件人: 邓培元\n手机号码: 15383293368\n所在地区: 河北省秦皇岛市海港区白塔岭街道\n详细地址: 河北大街西段438号燕山大学东校区\n用户：我刚下单的鞋可以帮我变更一下以上地址吗\n管家：好的  这边帮您反馈更改一下哦\n用户：改好了麻烦告诉我一声，谢谢\n管家：亲爱的 改好了哦\n用户：[玫瑰]\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 304不锈钢恒温热水壶 顺丰",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAQsgv4iZknCDZaPVLr363_g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 12:14:54.353",
    "question": "双11活动什么时候开始？",
    "keywords": "['双11活动', '开始时间']",
    "answer": "根据以往去年的活动时间，应该是下个月1号开始，但具体时间还未收到通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：咱们平台双11活动啥时候开始？\n管家：您好\n管家：根据以往去年的活动时间，应该是下个月1号开始，但是具体还未收到通知呢，后续可以i帮您留意下，到时候通知您\n用户：[OK]\n管家：嗯嗯\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 康巴赫空气炸锅",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAQsgv4iZknCDZaPVLr363_g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 08:51:01.805",
    "question": "是否有活动优惠",
    "keywords": "['活动优惠']",
    "answer": "海蓝之谜同原料制造商的浓缩淡纹眼霜有买赠活动，买一赠一，赠璀璨淡纹眼霜，活动时间:10.14-10.20，商城价￥98。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BOGNER制造商 经典横款牛皮男士单肩包\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】VALENTINO制造商 意大利Vibram底户外休闲鞋\n用户：推荐一下眼霜和眼部精油\n管家：您需要什么功效的呢 \n用户：去皱保湿\n管家：好的哈 \n管家：商品:雅诗兰黛同原料制造商:赋妍焕采眼霜 沁润紧致保湿眼霜\n管家：商品:海蓝之谜同原料制造商\t:【浓缩淡纹眼霜】璀璨多效淡纹眼霜 淡纹紧塑 按摩吸收  升级版\n管家：商品:Odacite同原料制造商:修护焕活眼部精华油 眼部SPA 以油养眼 滚珠设计按摩眼周\n管家：商品:莱珀妮同原料制造商:【眼周精华】鱼子酱眼精华 明眸善睐 搭配眼霜 眼周柔嫩加持年轻\n管家：您看下哈 这几款不错的呢\n用户：那个有活动优惠啊\n管家：商品:海蓝之谜同原料制造商\t:【浓缩淡纹眼霜】璀璨多效淡纹眼霜 淡纹紧塑 按摩吸收  升级版\n管家：这款有买赠活动的哈 \n管家：{\n\"主题\": \"璀璨多效淡纹眼霜\",\n\"内容\": \"买赠活动，买一赠一，赠璀璨淡纹眼霜，活动时间：10.14-10.20，商城价￥98\"\n}\n管家：其余目前没有买赠的呢 \n用户：已拍[玫瑰]\n用户：啥时候有眼部精油时告诉我一下\n管家：好的收到\n管家：好的呢  \n管家：不客气的呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAQuET2oYjS2RnkfZSJb3Gxg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 20:53:27.096",
    "question": "这款金边玫瑰花干有优惠券或团购券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '团购券', '金边玫瑰花干']",
    "answer": "有优惠8元哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:广西梧州生鲜产地直供【金边玫瑰花干】\n用户：有没有优惠券或者团购卷\n管家：商品:发现一个好物金边玫瑰花干\n管家：优惠8元哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAQyWw5nIRerR0DQknbpEYbA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 08:03:26.311",
    "question": "这款JEEP吉普重工水洗牛仔外套是否享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '参团卡优惠', '大牌闪购']",
    "answer": "这款商品是大牌闪购的产品，下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:JEEP吉普重工水洗牛仔外套，仅售248.00\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：身高170，体重135，推荐什么码数\n管家：好的这边看下\n管家：稍等\n管家：根据您的身高和体重，我推荐您选择M码的JEEP吉普重工水洗牛仔外套。这款外套的版型标准，M码适合身高170cm，体重135斤的体型，能够提供舒适的穿着体验和良好的修身效果。\n用户：买来试试\n管家：嗯嗯可以的，支持7天无理由退换货哦，可以上身试穿下看看~\n管家：有不清楚的地方随时链子\n管家：有不清楚的地方随时联系\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 Super140'S纯毛夹克S-5XL\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】GUESS制造商 男士秋季立领休闲夹克外套",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAR-jsysnv__WfV4GIK2Wtyw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 15:02:53.158",
    "question": "这款面膜怎么买最优惠？",
    "keywords": "['面膜', '买', '优惠']",
    "answer": "这款面膜是官方补贴的产品，下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是最划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：面膜怎么买\n管家：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【胶原肉毒肽面膜】保湿弹润 胶原多肽密集美肌面膜\n管家：亲爱的 目前这款有买赠活动 哦   买一送唇膏\n用户：怎么买最优惠\n管家：您好，这款是官方补贴的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：嗯\n用户：买好的\n用户：买了两盒\n用户：送两支唇膏吗？\n管家：好呢  是的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 胶原蛋白密集补水面膜5片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAR20hzzlTQ1kAehMgckQY8w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 15:02:53.158",
    "question": "购买两盒面膜送几支唇膏？",
    "keywords": "['购买', '两盒', '唇膏', '送']",
    "answer": "购买两盒面膜送两支唇膏。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：面膜怎么买\n管家：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【胶原肉毒肽面膜】保湿弹润 胶原多肽密集美肌面膜\n管家：亲爱的 目前这款有买赠活动 哦   买一送唇膏\n用户：怎么买最优惠\n管家：您好，这款是官方补贴的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：嗯\n用户：买好的\n用户：买了两盒\n用户：送两支唇膏吗？\n管家：好呢  是的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 胶原蛋白密集补水面膜5片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAR20hzzlTQ1kAehMgckQY8w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 16:43:05.119",
    "question": "虾仁有什么促销活动？",
    "keywords": "['虾仁', '活动', '促销']",
    "answer": "现在有15%抵扣活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：小姐姐，我想买虾仁，有什么活动吗\n管家：亲 现在有15%抵扣活动\n用户：怎么参加\n管家： 500元津贴         #小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli\n管家： 咱们可以使用津贴下单，点击链接领取，   然后点击商品页面单独购买下单 \n用户：谢谢\n管家：[愉快]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAR4jnpiPpaTwXQTDHrdk8Cg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 16:43:05.119",
    "question": "如何参加虾仁的促销活动？",
    "keywords": "['参加', '活动', '虾仁', '促销']",
    "answer": "可以使用500元津贴下单，点击链接领取津贴，然后点击商品页面单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：小姐姐，我想买虾仁，有什么活动吗\n管家：亲 现在有15%抵扣活动\n用户：怎么参加\n管家： 500元津贴         #小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli\n管家： 咱们可以使用津贴下单，点击链接领取，   然后点击商品页面单独购买下单 \n用户：谢谢\n管家：[愉快]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAR4jnpiPpaTwXQTDHrdk8Cg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:43:44.424",
    "question": "双十一活动降价后能否补差价？",
    "keywords": "['双十一', '降价', '补差价']",
    "answer": "平台提供72小时保价服务，不同活动期间规则可能不同。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好有一个订单完结了\n用户：是不是可以抽免单\n管家：您稍等哦\n管家：{\n\"主题\": \"抽现金红包\",\n\"内容\": \"订单完结，抽现金红包，100%中奖，最高99元\"\n}\n管家：亲爱的 您尝试抽取一下哦\n用户：2元\n用户：{\n\"主题\": \"中奖记录\",\n\"内容\": \"中奖金额为2元，领取时间为2024年10月20日09点47分06秒。\"\n}\n管家：好的 帮您登记一下哦\n用户：问下，活动只能参加一次对吧\n用户：好的谢谢\n管家：不客气 是呢 一个账户只能参加一次\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 蕉下昼望霓空可折叠墨镜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 情侣连帽保暖羽绒服\n用户：你好问下充绒量多少，谢谢\n用户：商品:hummel 【买贵退差】:hummel男女同款时尚宽松长款羽绒服潮牌百搭休闲外套DFCY17250\n管家：好嘞  这边看下\n管家：这款羽绒服的充绒量在150g(含)-200g(不含)之间哦，能够提供很好的保暖效果呢。\n管家：您可以卡年哈\n管家：您可以看下哈\n用户：好的\n管家：好的亲\n用户：这个呢\n用户：商品:hummel 【买贵退差】:hummel男女款时尚休闲版显瘦中长款羽绒服外套DFCW17110\n用户：这俩哪个更保暖点\n管家：稍等\n用户：我是黑龙江的\n管家：这边看下亲\n管家：这款羽绒服的充绒量在150g(含)-200g(不含)之间哦，这个充绒量在保暖性和轻便性之间达到了最佳平衡，非常适合寒冷的冬季穿着\n管家：亲   差不多的哈   而且保暖这个属于是个人的体感  具体还是要看您  这边推荐下面的哈\n用户：好的\n管家：好嘞亲\n用户：亲问下双十一活动也是减15%么\n管家：您好 亲爱的 目前双十一活动还没有出来哦   帮您留意下\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n用户：问下我现在买了一件商品，双十一活动降价了，能补差价么\n管家：您好 亲爱的  咱们这边是保价72小时  不同时期活动不同哦 \n用户：哦哦好的\n管家：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAR9_m81SGrO5yLzPENp9q8g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:43:44.424",
    "question": "双十一活动是否会有降价？",
    "keywords": "['双十一', '降价']",
    "answer": "目前双十一活动还没有具体信息，会帮您留意。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好有一个订单完结了\n用户：是不是可以抽免单\n管家：您稍等哦\n管家：{\n\"主题\": \"抽现金红包\",\n\"内容\": \"订单完结，抽现金红包，100%中奖，最高99元\"\n}\n管家：亲爱的 您尝试抽取一下哦\n用户：2元\n用户：{\n\"主题\": \"中奖记录\",\n\"内容\": \"中奖金额为2元，领取时间为2024年10月20日09点47分06秒。\"\n}\n管家：好的 帮您登记一下哦\n用户：问下，活动只能参加一次对吧\n用户：好的谢谢\n管家：不客气 是呢 一个账户只能参加一次\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 蕉下昼望霓空可折叠墨镜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 情侣连帽保暖羽绒服\n用户：你好问下充绒量多少，谢谢\n用户：商品:hummel 【买贵退差】:hummel男女同款时尚宽松长款羽绒服潮牌百搭休闲外套DFCY17250\n管家：好嘞  这边看下\n管家：这款羽绒服的充绒量在150g(含)-200g(不含)之间哦，能够提供很好的保暖效果呢。\n管家：您可以卡年哈\n管家：您可以看下哈\n用户：好的\n管家：好的亲\n用户：这个呢\n用户：商品:hummel 【买贵退差】:hummel男女款时尚休闲版显瘦中长款羽绒服外套DFCW17110\n用户：这俩哪个更保暖点\n管家：稍等\n用户：我是黑龙江的\n管家：这边看下亲\n管家：这款羽绒服的充绒量在150g(含)-200g(不含)之间哦，这个充绒量在保暖性和轻便性之间达到了最佳平衡，非常适合寒冷的冬季穿着\n管家：亲   差不多的哈   而且保暖这个属于是个人的体感  具体还是要看您  这边推荐下面的哈\n用户：好的\n管家：好嘞亲\n用户：亲问下双十一活动也是减15%么\n管家：您好 亲爱的 目前双十一活动还没有出来哦   帮您留意下\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n用户：问下我现在买了一件商品，双十一活动降价了，能补差价么\n管家：您好 亲爱的  咱们这边是保价72小时  不同时期活动不同哦 \n用户：哦哦好的\n管家：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAR9_m81SGrO5yLzPENp9q8g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 17:33:59.588",
    "question": "拼团活动订单何时进入完结状态？",
    "keywords": "['拼团活动', '订单', '完结状态']",
    "answer": "订单进入完结状态通常在确认订单后8天，前提是这8天内没有发生任何售后问题。如果发生退换货等售后问题，则在售后完结的48小时后，订单将进入完结状态。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户参与拼团活动，购买商品并享受折扣\"\n}\n管家：你好 完结后抽取 我届时发您 订单进入完结状态，一般是确认订单后8天进入完结状态，且这8天不发生任何售后问题，若遇到退换货等售后问题，则在售后完结的48小时后，订单将进入完结状态。",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAARGqeeunCpkDmfWN_PvlJRw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:55:38.476",
    "question": "购买商品后有什么额外奖励？",
    "keywords": "['下单', '50元电影兑换券']",
    "answer": "下单后再抽50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】纽西小精灵同原料制造商 海盐牙膏两只装\n用户：谢谢！正好想要这个优惠活动。\n管家：好的\n管家：下单即可哈\n用户：下好了，谢谢\n管家：不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAARLHV6Ul9AymIF7ux-9KSjQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 11:04:01.131",
    "question": "近期有哪些优惠活动？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "目前津贴可抵扣15%的优惠，100元津贴可在小程序中领取。津贴使用方法:点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格。如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：近期有啥优惠\n管家：目前津贴可抵扣15%的优惠\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n用户：好\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAARNxbTS-4WLH8TiJskIAbqQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 05:11:16.545",
    "question": "我是否可以自己买两件来拼团？",
    "keywords": "['拼团', '两件', '自己买']",
    "answer": "该订单是邀请新人拼团，待成团状态，拼团时效是24小时。如果拼团未成功，会转成普通订单原价订购，24小时后您进入app订单详情页面申请退款即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：我自己买两件是否可以拼团？\n用户：您帮我看看我的单子，\n管家：亲爱的 看到目前您已经参团了  目前待成团的状态哦\n管家：\n您好，该订单是邀请新人拼团啦，待成团状态，拼团时效是24小时，如果拼团未成功，会转成普通订单原价订购，24小时后您进入app订单详情页面申请退款即可~\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Schiesser(舒雅)制造商 380G复合舒棉绒保暖睡袍\n用户：「必要-许愿管家🧷Grace：\n您好，该订单是邀请新人拼团啦，待成团状态，拼团时效是24小时，如果拼团未成功，会转成普通订单原价订购，24小时后您进入app订单详情页面申请退款即可~」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n好哒\n管家：好呢 亲爱的 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Schiesser(舒雅)制造商 450G雪尼尔复合绒保暖睡衣",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAARRpQ9p1BMTgxCq6eSLooRg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 08:57:55.317",
    "question": "最近水乳液霜有没有活动？",
    "keywords": "['水乳液霜', '活动']",
    "answer": "我帮您找下呢，目前推荐您查看发现一个好物补水保湿—乳液+柔肤水。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲，有没有增白的隔离\n用户：亲，最近水乳液霜有没有活动？\n管家：我帮您找下呢\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n管家：商品:发现一个好物焕彩透亮保湿隔离霜\n管家：您看下这款 亲\n管家：这款主要效果是修正中和黄皮皮肤的效果  有微微增白的效果\n管家：商品:发现一个好物补水保湿—乳液+柔肤水",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAARahWfIovt4IkWOy8qlBq5g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 15:22:16.173",
    "question": "双十一期间是否有促销活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '促销']",
    "answer": "目前还没有通知到咱们这边，不过您放心，肯定也都是有的。后续如果出具体活动细则了，也会给您推送的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：请问双十一有活动吗\n用户：去年有，我看今年还没有预告\n管家：嗯嗯 目前还没有通知到咱们这边 不过您放心  肯定也都是有的哈\n管家：后续如果出具体活动细则了 也会给您推送的\n用户：[OK]\n用户：着急，看人家都出来了，哈哈\n管家：好嘞 这边也催促下咱们运营小伙伴加急出活动哈\n管家：亲❤️已为您账户转入50元特权金!\n\n🎁必要上线大牌特卖，Nike、兰蔻等大牌，买贵必退差!\n🎁首单100%返至高99元现金!\n🎁下单还可在抽50元电影兑换券\n\n🚩点击卡片，查收福利~\n管家：商品:@您，领50元新人特权金",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAARdpQqlbW9uzWMVHUJRWwxw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 16:40:28.488",
    "question": "双十一期间是否有活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "目前还没有接到双十一的活动，但可以使用津贴抵扣15%。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，必要双十一有活动吗\n用户：我需要买这两份东西\n用户：请问还有更优惠的活动吗\n管家：您好\n管家：目前还没有接到双十一的活动，咱们现在津贴可以抵扣15%\n用户：我支付的时候没有看到可以津贴抵扣的地方呀？\n用户：我需要怎么操作？\n管家：亲爱的\n管家：我看到您点击的是拼团\n管家：您方便把商品链接都发给我吗？\n用户：稍等\n管家：我给您看下\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商【【高人气】小棕瓶】\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【海茴香焕活修护精华面霜】\n管家：商品:发现一个好物【高人气】小棕瓶\n管家：商品:发现一个好物海茴香焕活修护精华面霜\n管家：第一个链接用津贴下单，第二个链接用参团卡下单  两款链接已经给您搭配好津贴和参团卡，您选择好规格下单即可哈\n用户：我需要先取消之前的代付款订单吗\n用户：好了，我已经支付成功了，谢谢[玫瑰]\n管家：好哒\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Sima🌻：\n我需要先取消之前的代付款订单吗\"\n------\n取消\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Adairs制造商 伊兰图A类全棉针织玩偶\n用户：「必要-许愿管家✂Sagittarius：[小程序]【您的专属】Adairs制造商 伊兰图A类全棉针织玩偶」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n是需要点这个链接购买吗？\n管家：可以哈\n用户：这个娃娃暂时不需要，谢谢了\n管家：好哒\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Adairs制造商 A类婴童玩具",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAARiozFKdDmIv0YaL-INaoLA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 11:43:48.050",
    "question": "如何参与拼团活动？",
    "keywords": "['拼团', '拼团卡', '参与方式']",
    "answer": "亲这边可以给您发拼团卡哈",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】J.Mc Laughlin制造商\t 羊绒开衫复古优雅绣花圆领\n用户：水，乳\n管家：好的亲\n管家：商品:欧莱雅 【买贵退差】:欧莱雅新升级复颜视黄醇水乳中样套装65ml+50ml\n管家：您看下这款亲 顾客反馈都很好的\n用户：商品:兰蔻同原料制造商【新升级小黑瓶修护肌底液】\n用户：这个是水还是乳啊？\n管家：{\n\"主题\": \"小黑瓶护肤维修\",\n\"内容\": \"第二代小黑瓶硬核护维稳年轻细滑吸收膨胀肌底液，8%酵母益生元添加，真人测核实护肤，加吸收、硬核、细滑、年轻稳地\"\n}\n管家：亲 这款是精华哈\n用户：先擦水，然后再擦精华\n管家：是的亲\n管家：先擦水再擦精华哦！洁面后，先用爽肤水（水）为肌肤打底，帮助肌肤更好地吸收后续的护肤品，然后再使用精华液（精华），这样可以确保精华液中的有效成分更好地渗透到肌肤深层，发挥最佳效果\n用户：亲，拼只能拼一次啊\n用户：想要这款精华液，你有没有什么办法？\n管家：亲 这边可以给您发拼团卡哈\n管家：#小程序://必要/rKrDMQgyhiJp7Wf\n管家：#小程序://必要/2sCOFx8vdnIn3Lj\n管家：#小程序://必要/qu4vLvZFyF4Tjpy\n管家：亲您多领两张哈\n用户：谢谢\n管家：您客气哈\n用户：亲，怎么拼了两份啊？水水\n管家：您是说您买了两份么\n用户：水怎么买了两份啊？\n管家：亲 可以退一份哈 \n管家：您打开必要APP  推掉一份即可\n管家：那您退了重拍下呢亲\n用户：但付钱我只付了一份啊\n用户：我看我的订单怎么是两份呢？总共就三份了就\n管家：没事亲\n管家：有一单您没有付款\n管家：不用理就行\n用户：{\n\"主题\": \"美妆护肤\",\n\"内容\": \"购买美妆护肤产品的拼团活动，包含团员信息、已成团状态和交易成功记录。\"\n}\n管家：最上面的没付款亲 不用理就可以\n用户：下面两个\n用户：下面两个是一个款啊\n管家：{\n    \"主题\": \"美妆护肤\",\n    \"内容\": \"酵母养护深层保湿爽肤水230ml装实，230ml两瓶装\"\n}\n管家：这个是您之前买的吧\n用户：既然这么巧，10月21号\n用户：2023年\n管家：嗯嗯  是的哈亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】莱珀妮同原料制造商 【传奇鱼子酱眼霜】回购",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAARr_YkM4Zvl0VWSENUshePQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 16:31:18.056",
    "question": "买一送一的活动具体是什么？",
    "keywords": "['买一送一', '活动']",
    "answer": "买一送一的活动是指购买一盒5片的面膜，可以获得额外5片，总共到手10片。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 水晶胶原黑金面膜\n用户：138有多少张\n管家：10片\n管家：买一送一\n用户：39元礼怎么用\n管家：是津贴\n用户：朋友圈不是说46吗\n管家：可以抵扣商品价格的10%左右\n管家：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【胶原肉毒肽面膜】保湿弹润 胶原多肽密集美肌面膜\n用户：这款和上面一款不一样吗\n管家：商品:发现一个好物【胶原肉毒肽面膜】8片/盒\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：也是买一送一吗\n管家：不一样的哈\n用户：两款是不是一样的\n管家：没有买一赠一的活动\n用户：那算下来两款价格差不多\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🎲Fern：\n[小程序]\"\n------\n两盒78元到手16片哈\n用户：那138是20片吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"领悟：\n那138是20片吗\"\n------\n138元 10片\n用户：你不是说买一送一的活动吗\n管家：一盒5片，买一送一到手10片\n管家：{\n  \"主题\": \"拼团活动\",\n  \"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 水晶凝胶水光面膜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAARrqBRMBhDD6UcMCUtNDm6Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 14:22:11.867",
    "question": "这款眼霜现在有优惠活动吗？",
    "keywords": "['优惠', '活动', '买赠']",
    "answer": "这款眼霜有买赠活动，您可以领取津贴后点击单独购买。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商\t:【浓缩淡纹眼霜】璀璨多效淡纹眼霜 淡纹紧塑 按摩吸收  升级版\n用户：这个还有优惠吗？\n管家：这款有买赠活动的哈 \n管家：您可以领取津贴点击单独购买 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n用户：好的👌谢谢\n管家：不客气的呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】SK-II同原料制造商\t 【热卖爆品】小银瓶精华露\n用户：我看看[愉快]\n管家：好的哈 [玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正抗皱紧致眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAS-GVO8Xn5V_5-q75MLxHdg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 11:44:06.999",
    "question": "这件商品可以拼团优惠吗？",
    "keywords": "['拼团优惠', '商品', '春日搭配微落肩棉卫衣']",
    "answer": "商品没有直接提供拼团优惠，但有49元的优惠价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:suitsupply制造商【春日搭配 微落肩棉卫衣】\n用户：这件可以拼团优惠吗？\n管家：商品:发现一个好物春日搭配 微落肩棉卫衣\n管家：优惠49\n用户：怎么购买？\n管家：直接点击我分享的链接购买即可 \n用户：👌🏻\n管家：[爱心]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】GUESS制造商 男女长袖纯棉圆领T恤卫衣\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】suitsupply制造商 春日搭配 微落肩棉卫衣",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAS5vijKK4BR_mheiwGYEe6A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:26:01.560",
    "question": "活动是否旨在刺激消费？",
    "keywords": "['刺激', '消费', '活动']",
    "answer": "有需要可以抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ARMANI制造商 100%棉柔软宽松T恤\n用户：下单了\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n用户：去哪抽奖啊\n管家：{\n\"主题\": \"抽免费福利\",\n\"内容\": \"抽中电影兑换券，私信许愿管家兑奖，抽中500元津贴，直接按提示领取\"\n}\n管家：您试一下手气哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ARMANI制造商 280G纯棉垂坠透气短袖T恤\n用户：500津贴，怎么领取\n管家：#小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli  亲爱的 您点击链接领取一下哦\n用户：谢谢了\n管家：不客气哦  随时联系哦\n用户：这不是刺激，我消费吗？\n管家：亲爱的 有需要可以抵扣哦 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAASD00UYLUJC7aFSTyADT_HA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 09:48:02.092",
    "question": "拼团是否比使用津贴更优惠？",
    "keywords": "['拼团', '优惠', '津贴']",
    "answer": "拼团到手价40元，是划算的购买方式。津贴和拼团不叠加使用，津贴可以留着购买其他商品时使用。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 氨基酸洁面慕斯.净润合一\n用户：这个价对吗？\n管家：我看下\n管家：对的呢，补贴价就是最低价啦，到手价62元\n用户：电影票怎么抽？\n管家：好的稍等\n用户：还要一支男性洗面奶\n管家：好的稍等\n管家：商品:碧欧泉同原料制造商:FEWRUER 男士洁面膏 男士清透洁面膏 清爽清洁污垢\n管家：抱歉久等了，这款男士的洗面奶可以点击看看\n管家：点击参与抽奖哦\n用户：99元津贴怎么用，能一次性减吗？\n用户：「必要-许愿管家🌈Bamboo：[小程序]碧欧泉同原料制造商:FEWRUER 男士洁面膏 男士清透洁面膏 清爽清洁污垢」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n直接拼团价吗？\n用户：还能用津贴目前\n用户：还能用津贴吗？\n管家：我帮您安排优惠的链接\n管家：商品:发现一个好物男士劲爽清透洁面膏\n管家：您好，这款拼团到手价40元，是划算的购买方式，津贴是按照比例抵扣的呢，现在活动期间津贴抵扣商品原价的15%，所以这款参团更划算\n管家：您点击小程序下单就行\n管家：津贴和拼团不叠加使用的呢，所以津贴可以留着购买其他商品时使用，津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n用户：洗面奶买好了\n用户：目前来看，拼团能优惠，其实津贴是没用的？\n管家：不是的，一般美妆护肤的拼团比较划算些\n管家：津贴购买其他商品时，比如衣服鞋子津贴会更划算些\n管家：哪种方式划算用哪种方式下单就行呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Freeplus同原料制造商 氨基酸洁面慕斯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAASGFSVAmj2j46FwfEzQClsQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 14:52:54.871",
    "question": "这款日用型卫生巾有优惠价吗？",
    "keywords": "['优惠价', '日用型卫生巾']",
    "answer": "到手价42元，点击小程序下单即可享受优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:日用型卫生巾月经姨妈巾，仅售49.00\n用户：这个有优惠价吗？\n管家：好的我看下\n管家：商品:发现一个好物日用型卫生巾月经姨妈巾\n管家：到手价42元，点击小程序下单就行\n用户：明白了\n管家：嗯嗯\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 氨基酸洁面慕斯.净润合一\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Freeplus同原料制造商 氨基酸洁面慕斯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAASGFSVAmj2j46FwfEzQClsQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 21:05:29.566",
    "question": "这款商品的最大活动是什么？",
    "keywords": "['最大活动', '商品', '活动']",
    "answer": "使用津贴下单是最划算的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Lane Crawford制造商 M&N 天然乳胶枕经典版\n用户：{\n\"主题\": \"竹纤维天然乳胶儿童枕\",\n\"内容\": \"竹纤维天然乳胶儿童枕，承托颈椎，竹纤维面料亲肤透气，天然乳胶填充，高度适中，柔软回弹，贴合颈椎。\"\n}\n用户：这款最大活动是什么\n管家：亲\n管家：{\n\"主题\": \"竹纤维天然乳胶儿童枕\",\n\"内容\": \"图片展示了一个电商平台的商品详情页面，包含了产品名称、价格、购买数量、收藏和分享选项，以及用户评论和评价等信息。\"\n}\n管家：使用津贴下单是最划算的哈\n用户：哦哦\n管家：嗯嗯\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr\n管家：亲 这个是津贴哈 \n管家：您可以领取后下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Serta制造商 竹纤维天然乳胶儿童枕",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAASKdtOK0grxmxz0p63Q0v1A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 15:52:10.076",
    "question": "双十一有什么优惠？",
    "keywords": "['双十一', '优惠']",
    "answer": "目前还没有收到双十一的活动内容哦",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 男士桑蚕丝双面暖绒秋衣裤\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 德绒发热+桑蚕丝 保暖内衣\n用户：有没有爱步鞋\n管家：稍等\n用户：双十一有什么优惠\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"厨房设备，不锈钢产品：\n有没有爱步鞋\"\n------\n\n 抱歉，目前没有这个品牌的鞋子呢\n管家：目前还没有收到双十一的活动内容哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAASLpeCP9hNHNqKelfgfhExA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:39:14.243",
    "question": "推荐的商品在双十一期间是否与当前价格相同？",
    "keywords": "['双十一', '价格', '同价']",
    "answer": "双十一的优惠暂时没有收到通知",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ALDI制造商 【好评4万+】强韧防护手套\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ALDI制造商 彩妆遮瑕美妆蛋礼盒\n用户：和双十一同价吗\n管家：双十一的优惠暂时没有收到通知 \n管家：可以关注后续推荐 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAASSywaU2hdZz1wlN0Xh1Riw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 11:31:54.696",
    "question": "5元立减金是什么意思？下单后还可以减5元吗？",
    "keywords": "['5元立减金', '减5元']",
    "answer": "您账户有这个券，下单时可以勾选抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】SK-II同原料制造商 二裂酵母紧致御颜套组\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 敬修堂纤连蛋白抗初老套装\n用户：你好！这款效果好吗\n用户：怎么用？\n管家：效果不错的\n管家：{\n\"主题\": \"敏修堂纤连蛋白冻干粉套组\",\n\"内容\": \"淡纹抗皱紧致+氨基酸深层洁面套装\"\n}\n管家：清洁面部：首先使用敬修堂氨基酸表活洁面乳清洁面部，取适量洁面乳于掌心，加入清水轻揉至丰富泡沫，涂于面部肌肤按摩1-2分钟，最后用清水洗净即可。\n\n使用冻干粉套组：\n\nSTEP 1：取出冻干粉、溶媒液，找到瓶盖边缘标记箭头，顺时针旋转拉开。\nSTEP 2：打开橡胶塞。\nSTEP 3：将溶媒液倒入冻干粉瓶中，摇晃均匀。\nSTEP 4：取适量混合液于面部肌肤按摩至完全吸收。\n使用胶原蛋白精华液：取适量胶原蛋白精华液，涂抹于面部肌肤上，轻拍至吸收。\n\n后续护理：建议使用配套的爽肤水、乳液和面霜进行后续护理，保持肌肤水润和紧致。\n用户：好的谢谢\n用户：最低价119？\n管家：是的  119\n用户：{\n\"主题\": \"敬修堂纤连蛋\",\n\"内容\": \"敬修堂纤连蛋白冻干粉套组淡纹抗皱紧致+氨基酸深层洁面套装，7天无忧退货，先行赔付，超时赔偿，商品评价\"\n}\n用户：5元立减金什么意思？下单后还可以减5元是吗？\n管家：您账户有这个券 \n管家：您这边可以下单 勾选抵扣\n用户：冻干粉早晚2次吗？混合液要冷藏吗？\n管家：稍等\n管家：‌冻干粉一般建议每天使用两次，即早晚各一次。‌ 这是因为冻干粉的使用频率取决于个人的皮肤状况和产品说明，但通常情况下，每天使用可以更好地发挥其功效。特别是晚上使用效果更佳，因为夜间是皮肤修复和再生的黄金时段‌\n管家：混合液不需要冷藏哦，您可以直接使用。按照我之前教您的步骤，将溶媒液倒入冻干粉瓶中，摇晃均匀后即可使用\n用户：我说的是就是说那个冻干粉不是一个是容的，一个是粉嘛，然后两个混合起来。嗯，最好以后需不需要放冷藏，因为我以前这个动漫不用过，以前是上海。有个医生推荐的，他们那里公司也做的。他那个一定要。配好以后一定要冷藏的，所以说我问一下你们要这个需不需要？\n管家：未开封的冻干粉应放置在冰箱的冷藏柜中保存，而混合后的冻干粉溶液更应置于4-10摄氏度的冰箱中冷藏，以保持其活性  \n用户：嗯，好的，敏感的。一般我感觉冻干粉连混合油一定要放在乳房。所以说我再问一下，你们好的，我知道了，谢谢。\n管家：嗯呢 辛苦\n用户：你这种你应该没用过吧，因为你们年龄还轻一点，没用过。如果用过了，我就想问一下你们确实效果。\n用户：冻干粉和其他的那个上海那边我用过，那他的那个效果是这样的，是他这个品牌的冻干粉效果怎么样？\n管家：这商品卖的是好，需求量大，市场好呀\n用户：已下单了\n管家：好的 辛苦啦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAASZhGTda0WGgc_J-EgU57cw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 19:40:45.740",
    "question": "是否有优惠券或特别优惠？",
    "keywords": "['优惠券', '优惠']",
    "answer": "管家提到有26元的优惠，并且因用户是优质用户，特批了39元礼包，购后还可免费抽50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个有券吗\n用户：商品:赫莲娜同原料制造商【明星爆品绿宝瓶保湿柔肤水】\n用户：有孕妇护肤品\n管家：商品:发现一个好物明星爆品绿宝瓶保湿柔肤水\n管家：优惠26\n管家：孕妇的什么那 \n用户：水\n用户：精华\n管家：商品:海蓝之谜同原料制造商:【海蓝经典精华露】 浓缩修护力量 舒缓干痒红滋润保湿修护肌肤\n管家：商品:海蓝之谜同原料制造商:【海蓝经典精粹水】修护精华水 补水保湿 抚润干纹细致柔嫩柔肤水\n用户：还有别的吗？\n管家：这几款是评价最好适合孕妇的那 \n用户：但是这两款有我排斥成分 我怕过敏\n管家：商品:SK-II 【买贵退差】:SK-II神仙水护肤精华露75ml\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:【口碑大粉水】 干皮救星 补水保湿 不紧绷不粘腻 玫瑰爽肤\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Dior同原料制造商 【玫瑰花油】贵妇精华液\n用户：好\n用户：我看一下\n管家：好的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正美白净透淡斑精华液",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAS_6SHgJpM2kiNhu-3VQczw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 12:03:01.768",
    "question": "这款商品的团购价格是多少？",
    "keywords": "['团购价', '59']",
    "answer": "这款商品的团购价格是59元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个团购价59？\n用户：找你买 是买二送一？\n管家：好的我看下\n管家：商品:伊丽莎白雅顿同原料制造商:帝雯妮三胜肽抗皱肌调精华油 胶囊 改善细纹保湿肌底改善细纹\n管家：抱歉久等了，点击小程序可以看看，这款现在买二送一，到手三瓶哦\n用户：好的\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAASbbJJwLlJ5wXhFsOK6BBbA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 12:03:01.768",
    "question": "购买这款商品是否享受买二送一的优惠？",
    "keywords": "['买二送一', '促销活动']",
    "answer": "是的，购买这款商品享受买二送一的优惠，到手三瓶。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个团购价59？\n用户：找你买 是买二送一？\n管家：好的我看下\n管家：商品:伊丽莎白雅顿同原料制造商:帝雯妮三胜肽抗皱肌调精华油 胶囊 改善细纹保湿肌底改善细纹\n管家：抱歉久等了，点击小程序可以看看，这款现在买二送一，到手三瓶哦\n用户：好的\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAASbbJJwLlJ5wXhFsOK6BBbA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 10:05:29.254",
    "question": "日抛隐形眼镜是否有优惠？",
    "keywords": "['日抛', '隐形眼镜', '优惠']",
    "answer": "亲，津贴下单非常划算哈，可以直接点击小程序下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 国家检测中心证书一物一码\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 足金火焰佛陀吊坠\n用户：我买日抛的隐形眼镜有优惠吗\n管家：您可以分析给我看下哈 \n管家：我帮您看下优惠 \n用户：商品:博士伦制造商【【爆款】日抛隐形眼镜30片】\n用户：这个\n管家：您好亲\n管家：商品:发现一个好物【爆款】日抛隐形眼镜30片\n管家：亲 津贴下单非常划算哈 可以直接点击小程序下单即可\n用户：好，谢谢\n管家：您客气亲 咱们应该做的\n用户：[握手]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAScXimseGPskfPeEZ_pCz2g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 10:11:10.682",
    "question": "这款商品有什么优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '商品', '个性撞色假两件羊绒衫']",
    "answer": "这款商品使用津贴424到手价，直接点击小程序下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:J.Mc Laughlin制造商\t【个性撞色假两件羊绒衫】\n管家：在的亲\n管家：有什么能帮您的亲\n用户：您好，这款有什么优惠吗\n管家：稍等这边给您看下\n用户：好的\n管家：商品:发现一个好物个性撞色假两件羊绒衫\n管家：亲  这款使用津贴424到手价 直接点击小程序下单即可\n用户：{\n\"主题\": \"微信支付\",\n\"内容\": \"已支付￥424.00\"\n}\n管家：好嘞您客气哈\n管家：感谢支持",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAASfvR8hFmOy5CCrWzWGvtnA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 10:15:43.712",
    "question": "如何下单优惠最大？",
    "keywords": "['下单', '优惠', '最大']",
    "answer": "目前活动期间津贴抵扣商品原价的15%，相当于85折。点击单独购买按钮到付款界面按照比例抵扣下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S.五星酒店护颈纤维枕\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 锐致.百搭光学镜.含镜片\n用户：{\n\"主题\": \"远视眼镜\",\n\"内容\": \"经典光学镜(含镜片) 远视/近视眼镜男女同款配眼镜片\"\n}\n用户：你好，请问我怎么下单优惠最大？\n用户：津贴怎么用？\n管家：{\n\"主题\": \"近视眼镜\",\n\"内容\": \"该图片展示了一个电商平台的页面，具体是关于近视眼镜的销售页面。页面上有详细的产品信息、价格、配送时间等内容，还有用户操作选项如参团、开团和邀请他人等。\"\n}\n管家：您好目前活动期间津贴抵扣商品原价的15%,相当于85折\n管家：点击单独购买按钮到付款界面按照比例抵扣下单就行\n管家：除特殊商品外（比如补贴价、大牌闪购商品）等，津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n用户：眼镜佩戴不合适是可以退货的对吗？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🧷Grace：\n您好目前活动期间津贴抵扣商品原价的15%,相当于85折\"\n------\n已经是最大优惠啦，379-56=到手价323元\n管家：像特殊定制、无框轻奢款款系列，无框钻星系列以及个性签名等特殊定制商品，收到后是不支持7天无理由退换货的～其他的正常是支持7天无理由退换货的呢\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"云中漫步：\n[图片]\"\n------\n咱们这款在常规的范围内选择是支持7天无理由退换货的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAT6JYAhYEGi9OMb0A7kPw7Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 11:32:16.602",
    "question": "为什么我无法使用津贴购买商品？",
    "keywords": "['津贴', '使用', '购买']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 雅诗兰黛白金粉底液\n用户：已经下单了，津贴用不了\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家📧5th：\n[小程序]\"\n------\n您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：对了，请问一下粉底生产日期是什么时候的呀？\n管家：稍等这边看下\n用户：好\n管家：嗯呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 持久不脱妆 保湿控油\n用户：「必要-许愿管家📧5th：[小程序]【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 雅诗兰黛白金粉底液」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n生产日期是什么时候的呀？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Laura：\n\"\n------\n我帮您反馈商家核实一下，晚点有消息同步您~\n管家：您好，久等了，商家回复：因订单量大加上每款产品有不同的批次。所以无法为您确定产品县体的生产日期。但店铺在售的产品大部分日期都较新，保质期正常情况下均在一年以上，能够确保证您正常使用，如有保质期不足一年以上的，我们会备注标明，您可以放心购买\n用户：好的，谢谢\n管家：好的不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAT9AvvLUHhVWzxw5XMPde7A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 10:41:54.831",
    "question": "当前平台的打折政策是什么？",
    "keywords": "['打折政策', '活动', '津贴']",
    "answer": "目前平台有活动，津贴可抵扣15%的折扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：现在什么打折政策啊？\n管家：目前平台有活动 津贴可抵扣15%的折扣\n用户：麻烦你发给我\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n用户：👌\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】NITORI制造商\t 欧美风斑马纹豹纹空调毯\n用户：已经买好了\n用户：「必要-许愿管家👩🏻‍⚕️Alice：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个怎么搞哦？\n管家：我发您\n用户：就是电影院卷嘛？\n用户：那就不要了\n用户：不喜欢看电影[偷笑]\n管家：嗯嗯 好的\n管家：是参与抽奖 抽电影券呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAATEcIe3JQnf8S7t9ZqfkBgA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 08:06:33.559",
    "question": "如何使用优惠津贴进行下单？",
    "keywords": "['下单', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "点击商品主页的单独购买按钮，按照津贴比例抵扣后下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：想买几幅眼镜\n用户：有什么优惠吗\n管家：您好，麻烦您分享下喜欢的眼镜呢，这边帮您看看~\n管家：好的\n管家：300津贴：#小程序://必要/16alSDs6wC9rZEm，您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，这几款我看了下都是津贴抵扣下单划算，领取后，点击单独购买按照比例抵扣下单就行~\n用户：我可以直接下单，是吧\n管家：嗯嗯\n用户：谢谢\n管家：点击商品主页的单独购买按钮~\n管家：不客气\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 Mar.轻便光学镜-C.含镜片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAATGSOhYfJM9lIy63sy_AA6Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 08:06:33.559",
    "question": "购买眼镜时有什么优惠活动？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，领取后点击单独购买按照比例抵扣下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：想买几幅眼镜\n用户：有什么优惠吗\n管家：您好，麻烦您分享下喜欢的眼镜呢，这边帮您看看~\n管家：好的\n管家：300津贴：#小程序://必要/16alSDs6wC9rZEm，您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，这几款我看了下都是津贴抵扣下单划算，领取后，点击单独购买按照比例抵扣下单就行~\n用户：我可以直接下单，是吧\n管家：嗯嗯\n用户：谢谢\n管家：点击商品主页的单独购买按钮~\n管家：不客气\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 Mar.轻便光学镜-C.含镜片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAATGSOhYfJM9lIy63sy_AA6Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 09:12:25.663",
    "question": "购买赫莲娜同原料制造商的玻尿酸烟酰胺次抛精华是否必须邀请新人才是99元？",
    "keywords": "['邀请新人', '99元', '玻尿酸烟酰胺次抛精华']",
    "answer": "不需要邀请新人，通过领取参团卡即可享受优惠价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:赫莲娜同原料制造商【玻尿酸烟酰胺次抛精华30支】\n用户：这个必须邀请新人才是99么\n管家：您好\n管家：#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n管家：我发您参团卡哈 无需拼团 也可享受优惠价格\n用户：我记得我以前买是参的其他人的团\n用户：好的\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户需要与他人一起拼团才能购买商品，显示剩余时间和参团人数\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团以获得折扣或优惠\"\n}\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】产自茅台镇 3万+好评力荐茅台镇纯粮酒\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 经典修护系列三件套",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAATIUjqJIn804_tcQ4QtSamQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:31:16.958",
    "question": "防寒服优惠15%的活动是否已经开始？",
    "keywords": "['防寒服', '优惠15%', '活动']",
    "answer": "已经开始了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，防寒服优惠15%的活动有了吗？还要等几天\n管家：已经开始了那 \n管家：您可以分享给我那 \n用户：商品:ARMANI制造商【90%鸭绒蓬松保暖羽绒服】\n管家：商品:发现一个好物90%鸭绒蓬松保暖羽绒服\n管家：优惠59那 \n用户：谢谢\n管家：[爱心]\n用户：要是想买两件是一起下单还是分开下单？\n用户：一件M一件4XL\n管家：您加入购物车 #小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd  领取津贴下单\n用户：领了津贴\n用户：在哪里下单，不太会操作[抱拳]\n用户：你给我的链接里没有购物车\n用户：要在必要程序里操作吗\n管家：津贴 您自己下单就可以\n管家： 不用点击我给您的那个链接 \n用户：好的，谢谢\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAATQnAPKySP_1vz15km6yb1g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:49:50.730",
    "question": "这款商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '参团卡']",
    "answer": "这款商品是官方补贴的价格，不支持津贴和参团卡。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】产自茅台镇 3万+好评力荐茅台镇纯粮酒\n用户：商品:必要的6支30年树龄干红葡萄酒超级赞，快来看看吧\n用户：这个有优惠吗？\n管家：亲爱的 这款商品是官方补贴的价格 不支持津贴和参团卡哦  喜欢可以直接下单\n用户：好的，已经购买\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】产自法国南部产区 90年树龄干红葡萄酒2016年",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAATUigRYSvzygPODtTpLHgqA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 15:52:35.231",
    "question": "抽奖活动奖品何时发放？",
    "keywords": "['抽奖', '发放', '时间']",
    "answer": "具体发放时间请关注活动公告或联系客服确认。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：抽奖那个啥时候发呀\n管家：您稍等\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🧊Yeah：\n[小程序]\"\n------\n点击登陆 \n用户：已经登录了\n管家：您这面没有授权哦  \n管家：登陆授权哦 \n用户：为什么要授权\n用户：？\n管家：授权才能看见您的信息 才可以申请",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAATbsROgb8GtSVgIt3S3xvJw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 13:44:28.546",
    "question": "购物平台的特卖活动包含哪些内容？",
    "keywords": "['特卖活动', '大牌商品', '优惠详情']",
    "answer": "购物平台的特卖活动包含了大牌商品的特卖信息和优惠详情。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：-----注意-----\n\n不要点击打开小程序！\n长按下面文字和小程序转发给微信群！\n管家：---周日业主福利---\n\n💥9元抄底！狮王小苏打牙膏\n#小程序://必要/dcTwj8OQQhVFLcl\n✅100%承诺【全网比价，买贵退差】\n\n🔶首单再返至高99元红包~\n🔶购后再抽免费电影兑换券~\n\n👇戳下方卡片，领业主福利\n管家：商品:【100%】大牌特卖 买贵退差\n用户：{\n\"主题\": \"大牌特卖\",\n\"内容\": \"购物平台的特卖活动，包含了大牌商品的特卖信息和优惠详情。\"\n}",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAATcxpfXb7BXimmJCAC4Nzpw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 08:44:04.320",
    "question": "购买商品后是否有赠品？",
    "keywords": "['购买', '赠品', '活动']",
    "answer": "平台目前没有买赠活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n🎁1次抽免单机会（本单完结后找我抽取）\n🎁再送您200元津贴~\n\n👉有任何需求，您随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n🎁1次抽免单机会（本单完结后找我抽取）\n🎁再送您200元津贴~\n\n👉有任何需求，您随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n用户：参团卡\n用户：可以送一张吗？\n管家：#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个冷水阳光品牌的拼团活动界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。要参加拼团，用户需要点击“参团”按钮。还显示了剩余的时间和参与人数。\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团活动以获得优惠\"\n}\n管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n🎁1次抽免单机会（本单完结后找我抽取）\n🎁再送您200元津贴~\n\n👉有任何需求，您随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n用户：你好\n用户：送一张参团卡吧\n管家：收到\n管家：参团卡：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B\n管家：您点击领取\n用户：你好，送张参团卡吧\n管家：你好\n管家： 参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n用户：这个怎么参不了团？\n用户：商品:希尔顿酒店床品制造商【S.S.全棉护颈决明子茶叶枕】\n管家：这个按钮可以参团\n管家：我看您这款津贴更划算哦\n用户：怎么使用津贴？\n管家：这个按钮到手110\n管家： 点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面【单独购买】抵扣下单 \n用户：想买两个\n管家：[呲牙]用这个去抵扣，相当于85折呢\n管家：现在在做抵扣活动\n用户：嗯\n管家：[玫瑰]\n用户：这个怎么退？\n管家：你好\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"智慧：\n[图片]\"\n------\n我联系商家协助虚拟发货，您看到物流状态发货是发货，您申请即可。\n用户：嗯\n管家：[爱心]\n用户：很快吗？\n管家： 今天晚上看看呢\n用户：商品:赫莲娜同原料制造商【【传奇黑绷带】玻色因面霜】\n用户：这个三瓶\n用户：还有更优惠的吗？\n管家：稍等我看下\n用户：嗯\n管家：这款津贴划算的，我给您发津贴\n管家：#小程序://必要/16alSDs6wC9rZEm\n管家：点击领取，然后打开商品，点击单独购买，津贴抵扣下单哦\n管家：目前没有其他优惠啦\n用户：嗯\n用户：买了一堆东西，有什么赠品吗？\n管家：您好，平台目前没有买赠活动的呢[抱拳]\n用户：这款活动还有吗\n用户：{\n\"主题\": \"Dolwis\",\n\"内容\": \"Dolwis是一款专注于日常护肤的品牌，其产品具有修护、紧致和抗皱等特点。\"\n}\n管家：我i看下哈\n管家：好的\n用户：这款我刚拍\n用户：怎么送唇膏？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"智慧：\n[图片]\"\n------\n这款买赠活动结束了呢\n用户：……\n用户：不能送啦？\n管家：抱歉，活动结束就没有啦\n管家：商品:赫莲娜同原料制造商:【白绷带日霜】玻色因保湿紧致 舒缓修护 弹嫩细肤 抗皱面霜 淡纹\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"智慧：\n[图片]\"\n------\n\n 这款活动也结束啦，目前到手是补贴价170的\n用户：啥时候有活动通知我一下哈\n管家：好的\n用户：收到货可以抽免单吗？\n用户：今天拍了好多单\n管家：只有一次抽奖机会的哈，订单完结后，我会给您发消息的\n用户：……\n管家：[玫瑰]\n用户：这款被子能优惠吗？要两条\n用户：商品:Adairs制造商【伊兰图新疆棉花被夏被】\n管家：我看下\n管家：这款参团划算的，我给您发参团卡\n管家：#小程序://必要/2sCOFx8vdnIn3Lj\n管家：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户需要与他人一起拼团才能购买商品，显示剩余时间和参团人数\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团以获得折扣或优惠\"\n}",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAATmwjMtqFpNuJFwP1kyY68g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 08:44:04.320",
    "question": "商品活动结束后是否还有优惠？",
    "keywords": "['活动', '结束', '优惠']",
    "answer": "活动结束后没有优惠，但可以关注后续活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n🎁1次抽免单机会（本单完结后找我抽取）\n🎁再送您200元津贴~\n\n👉有任何需求，您随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n🎁1次抽免单机会（本单完结后找我抽取）\n🎁再送您200元津贴~\n\n👉有任何需求，您随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n用户：参团卡\n用户：可以送一张吗？\n管家：#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个冷水阳光品牌的拼团活动界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。要参加拼团，用户需要点击“参团”按钮。还显示了剩余的时间和参与人数。\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团活动以获得优惠\"\n}\n管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n🎁1次抽免单机会（本单完结后找我抽取）\n🎁再送您200元津贴~\n\n👉有任何需求，您随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n用户：你好\n用户：送一张参团卡吧\n管家：收到\n管家：参团卡：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B\n管家：您点击领取\n用户：你好，送张参团卡吧\n管家：你好\n管家： 参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n用户：这个怎么参不了团？\n用户：商品:希尔顿酒店床品制造商【S.S.全棉护颈决明子茶叶枕】\n管家：这个按钮可以参团\n管家：我看您这款津贴更划算哦\n用户：怎么使用津贴？\n管家：这个按钮到手110\n管家： 点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面【单独购买】抵扣下单 \n用户：想买两个\n管家：[呲牙]用这个去抵扣，相当于85折呢\n管家：现在在做抵扣活动\n用户：嗯\n管家：[玫瑰]\n用户：这个怎么退？\n管家：你好\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"智慧：\n[图片]\"\n------\n我联系商家协助虚拟发货，您看到物流状态发货是发货，您申请即可。\n用户：嗯\n管家：[爱心]\n用户：很快吗？\n管家： 今天晚上看看呢\n用户：商品:赫莲娜同原料制造商【【传奇黑绷带】玻色因面霜】\n用户：这个三瓶\n用户：还有更优惠的吗？\n管家：稍等我看下\n用户：嗯\n管家：这款津贴划算的，我给您发津贴\n管家：#小程序://必要/16alSDs6wC9rZEm\n管家：点击领取，然后打开商品，点击单独购买，津贴抵扣下单哦\n管家：目前没有其他优惠啦\n用户：嗯\n用户：买了一堆东西，有什么赠品吗？\n管家：您好，平台目前没有买赠活动的呢[抱拳]\n用户：这款活动还有吗\n用户：{\n\"主题\": \"Dolwis\",\n\"内容\": \"Dolwis是一款专注于日常护肤的品牌，其产品具有修护、紧致和抗皱等特点。\"\n}\n管家：我i看下哈\n管家：好的\n用户：这款我刚拍\n用户：怎么送唇膏？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"智慧：\n[图片]\"\n------\n这款买赠活动结束了呢\n用户：……\n用户：不能送啦？\n管家：抱歉，活动结束就没有啦\n管家：商品:赫莲娜同原料制造商:【白绷带日霜】玻色因保湿紧致 舒缓修护 弹嫩细肤 抗皱面霜 淡纹\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"智慧：\n[图片]\"\n------\n\n 这款活动也结束啦，目前到手是补贴价170的\n用户：啥时候有活动通知我一下哈\n管家：好的\n用户：收到货可以抽免单吗？\n用户：今天拍了好多单\n管家：只有一次抽奖机会的哈，订单完结后，我会给您发消息的\n用户：……\n管家：[玫瑰]\n用户：这款被子能优惠吗？要两条\n用户：商品:Adairs制造商【伊兰图新疆棉花被夏被】\n管家：我看下\n管家：这款参团划算的，我给您发参团卡\n管家：#小程序://必要/2sCOFx8vdnIn3Lj\n管家：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户需要与他人一起拼团才能购买商品，显示剩余时间和参团人数\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团以获得折扣或优惠\"\n}",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAATmwjMtqFpNuJFwP1kyY68g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 08:44:04.320",
    "question": "购买多件商品是否有额外优惠？",
    "keywords": "['购买', '多件', '优惠']",
    "answer": "可以使用参团卡参与拼团以获得优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n🎁1次抽免单机会（本单完结后找我抽取）\n🎁再送您200元津贴~\n\n👉有任何需求，您随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n🎁1次抽免单机会（本单完结后找我抽取）\n🎁再送您200元津贴~\n\n👉有任何需求，您随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n用户：参团卡\n用户：可以送一张吗？\n管家：#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个冷水阳光品牌的拼团活动界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。要参加拼团，用户需要点击“参团”按钮。还显示了剩余的时间和参与人数。\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团活动以获得优惠\"\n}\n管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n🎁1次抽免单机会（本单完结后找我抽取）\n🎁再送您200元津贴~\n\n👉有任何需求，您随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n用户：你好\n用户：送一张参团卡吧\n管家：收到\n管家：参团卡：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B\n管家：您点击领取\n用户：你好，送张参团卡吧\n管家：你好\n管家： 参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n用户：这个怎么参不了团？\n用户：商品:希尔顿酒店床品制造商【S.S.全棉护颈决明子茶叶枕】\n管家：这个按钮可以参团\n管家：我看您这款津贴更划算哦\n用户：怎么使用津贴？\n管家：这个按钮到手110\n管家： 点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面【单独购买】抵扣下单 \n用户：想买两个\n管家：[呲牙]用这个去抵扣，相当于85折呢\n管家：现在在做抵扣活动\n用户：嗯\n管家：[玫瑰]\n用户：这个怎么退？\n管家：你好\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"智慧：\n[图片]\"\n------\n我联系商家协助虚拟发货，您看到物流状态发货是发货，您申请即可。\n用户：嗯\n管家：[爱心]\n用户：很快吗？\n管家： 今天晚上看看呢\n用户：商品:赫莲娜同原料制造商【【传奇黑绷带】玻色因面霜】\n用户：这个三瓶\n用户：还有更优惠的吗？\n管家：稍等我看下\n用户：嗯\n管家：这款津贴划算的，我给您发津贴\n管家：#小程序://必要/16alSDs6wC9rZEm\n管家：点击领取，然后打开商品，点击单独购买，津贴抵扣下单哦\n管家：目前没有其他优惠啦\n用户：嗯\n用户：买了一堆东西，有什么赠品吗？\n管家：您好，平台目前没有买赠活动的呢[抱拳]\n用户：这款活动还有吗\n用户：{\n\"主题\": \"Dolwis\",\n\"内容\": \"Dolwis是一款专注于日常护肤的品牌，其产品具有修护、紧致和抗皱等特点。\"\n}\n管家：我i看下哈\n管家：好的\n用户：这款我刚拍\n用户：怎么送唇膏？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"智慧：\n[图片]\"\n------\n这款买赠活动结束了呢\n用户：……\n用户：不能送啦？\n管家：抱歉，活动结束就没有啦\n管家：商品:赫莲娜同原料制造商:【白绷带日霜】玻色因保湿紧致 舒缓修护 弹嫩细肤 抗皱面霜 淡纹\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"智慧：\n[图片]\"\n------\n\n 这款活动也结束啦，目前到手是补贴价170的\n用户：啥时候有活动通知我一下哈\n管家：好的\n用户：收到货可以抽免单吗？\n用户：今天拍了好多单\n管家：只有一次抽奖机会的哈，订单完结后，我会给您发消息的\n用户：……\n管家：[玫瑰]\n用户：这款被子能优惠吗？要两条\n用户：商品:Adairs制造商【伊兰图新疆棉花被夏被】\n管家：我看下\n管家：这款参团划算的，我给您发参团卡\n管家：#小程序://必要/2sCOFx8vdnIn3Lj\n管家：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户需要与他人一起拼团才能购买商品，显示剩余时间和参团人数\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团以获得折扣或优惠\"\n}",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAATmwjMtqFpNuJFwP1kyY68g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 08:44:04.320",
    "question": "商品是否有其他优惠？",
    "keywords": "['优惠', '商品', '活动']",
    "answer": "目前没有其他优惠，但可以使用津贴抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n🎁1次抽免单机会（本单完结后找我抽取）\n🎁再送您200元津贴~\n\n👉有任何需求，您随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n🎁1次抽免单机会（本单完结后找我抽取）\n🎁再送您200元津贴~\n\n👉有任何需求，您随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n用户：参团卡\n用户：可以送一张吗？\n管家：#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个冷水阳光品牌的拼团活动界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。要参加拼团，用户需要点击“参团”按钮。还显示了剩余的时间和参与人数。\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团活动以获得优惠\"\n}\n管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n🎁1次抽免单机会（本单完结后找我抽取）\n🎁再送您200元津贴~\n\n👉有任何需求，您随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n用户：你好\n用户：送一张参团卡吧\n管家：收到\n管家：参团卡：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B\n管家：您点击领取\n用户：你好，送张参团卡吧\n管家：你好\n管家： 参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n用户：这个怎么参不了团？\n用户：商品:希尔顿酒店床品制造商【S.S.全棉护颈决明子茶叶枕】\n管家：这个按钮可以参团\n管家：我看您这款津贴更划算哦\n用户：怎么使用津贴？\n管家：这个按钮到手110\n管家： 点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面【单独购买】抵扣下单 \n用户：想买两个\n管家：[呲牙]用这个去抵扣，相当于85折呢\n管家：现在在做抵扣活动\n用户：嗯\n管家：[玫瑰]\n用户：这个怎么退？\n管家：你好\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"智慧：\n[图片]\"\n------\n我联系商家协助虚拟发货，您看到物流状态发货是发货，您申请即可。\n用户：嗯\n管家：[爱心]\n用户：很快吗？\n管家： 今天晚上看看呢\n用户：商品:赫莲娜同原料制造商【【传奇黑绷带】玻色因面霜】\n用户：这个三瓶\n用户：还有更优惠的吗？\n管家：稍等我看下\n用户：嗯\n管家：这款津贴划算的，我给您发津贴\n管家：#小程序://必要/16alSDs6wC9rZEm\n管家：点击领取，然后打开商品，点击单独购买，津贴抵扣下单哦\n管家：目前没有其他优惠啦\n用户：嗯\n用户：买了一堆东西，有什么赠品吗？\n管家：您好，平台目前没有买赠活动的呢[抱拳]\n用户：这款活动还有吗\n用户：{\n\"主题\": \"Dolwis\",\n\"内容\": \"Dolwis是一款专注于日常护肤的品牌，其产品具有修护、紧致和抗皱等特点。\"\n}\n管家：我i看下哈\n管家：好的\n用户：这款我刚拍\n用户：怎么送唇膏？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"智慧：\n[图片]\"\n------\n这款买赠活动结束了呢\n用户：……\n用户：不能送啦？\n管家：抱歉，活动结束就没有啦\n管家：商品:赫莲娜同原料制造商:【白绷带日霜】玻色因保湿紧致 舒缓修护 弹嫩细肤 抗皱面霜 淡纹\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"智慧：\n[图片]\"\n------\n\n 这款活动也结束啦，目前到手是补贴价170的\n用户：啥时候有活动通知我一下哈\n管家：好的\n用户：收到货可以抽免单吗？\n用户：今天拍了好多单\n管家：只有一次抽奖机会的哈，订单完结后，我会给您发消息的\n用户：……\n管家：[玫瑰]\n用户：这款被子能优惠吗？要两条\n用户：商品:Adairs制造商【伊兰图新疆棉花被夏被】\n管家：我看下\n管家：这款参团划算的，我给您发参团卡\n管家：#小程序://必要/2sCOFx8vdnIn3Lj\n管家：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户需要与他人一起拼团才能购买商品，显示剩余时间和参团人数\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团以获得折扣或优惠\"\n}",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAATmwjMtqFpNuJFwP1kyY68g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 16:44:29.209",
    "question": "有没有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '礼包']",
    "answer": "有优惠。200元津贴使用方法:点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格。如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣。此外，因您是优质用户，为您特批39元礼包，并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"购物车\",\n\"内容\": \"可享超值换购特权，已满￥39，可享超值换购特权，2条裤子（月影灰），2件GIEWARRCH男士莫代，2件（象牙白+象…，芳丝蒂尔服饰，冬季新款羊毛内胆保暖毛…，全选，合计：￥1125\"\n}\n用户：有没有优惠？\n管家：我发您呢\n管家：200元津贴：#小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 iLifeFIR制造商 石墨烯理疗护膝 热敷膝盖\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 发热德绒+桑蚕丝 保暖裤男",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAATndCrNWM3YzdghQyR0GIkA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 16:04:59.859",
    "question": "津贴是否能便宜10元？",
    "keywords": "['便宜', '10元', '津贴']",
    "answer": "嗯嗯对滴。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：怎么买划算？\n用户：商品:Lacoste制造商【精梳棉男棉袜中筒商务袜X5】\n管家：津贴划算的\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取津贴，然后打开商品，点击单独购买，津贴抵扣下单哦\n用户：便宜10元？\n管家：嗯嗯对滴\n用户：已下单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAATvkmdR_OYHmpPIuKLweFVA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 16:04:59.859",
    "question": "如何购买商品更划算？",
    "keywords": "['划算', '津贴', '购买']",
    "answer": "点击领取津贴，然后打开商品，点击单独购买，津贴抵扣下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：怎么买划算？\n用户：商品:Lacoste制造商【精梳棉男棉袜中筒商务袜X5】\n管家：津贴划算的\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取津贴，然后打开商品，点击单独购买，津贴抵扣下单哦\n用户：便宜10元？\n管家：嗯嗯对滴\n用户：已下单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAATvkmdR_OYHmpPIuKLweFVA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 09:23:13.107",
    "question": "这款商品有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '优惠']",
    "answer": "这款是补贴价的，没有优惠啦~",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 乐途\n用户：亲这有活动吗？\n管家：这款是补贴价的，没有优惠啦~\n用户：OK谢谢\n管家：不客气的额\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正角质层舒缓修护精华液",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAATyNUY7S-8HF-8et_-pxxKA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 12:29:38.544",
    "question": "购买床品时有哪些优惠活动？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "有15%津贴抵扣活动，您可以领取不同面额的津贴，如500元、200元、300元、400元津贴，有效期为10月1日至10月31日。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：我要买床品，有优惠吗？\n管家：亲 咱们参考下15%津贴抵扣活动哟\n管家： 500元津贴          #小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk  100津贴  然后点击商品页面单独购买下单 \n用户：第一个连接无效\n管家： 200元津贴        不限        15天        10月1-31日        #小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd\n300元津贴        不限        15天        10月1-31日        #小程序://必要/ODT9HbJnsQc6oVz\n400元津贴        不限        15天        10月1-31日        #小程序://必要/789KyI3lNIzfuUs\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Lane Crawford制造商 M&N 60支全棉轻奢贡缎床笠\n用户：{\n\"主题\": \"参团活动\",\n\"内容\": \"用户可在电商平台参与的拼团活动中，通过点击参团按钮加入已开团的商品拼团，或者邀请他人加入，享受优惠。\"\n}\n用户：我要买真丝的\n管家：这边给您推荐下哈\n管家：商品:ELAMTO 莹润丝滑桑蚕丝天丝真丝床笠/枕套\n管家：{\n\"主题\": \"新人参团\",\n\"内容\": \"用户参与新人参团活动，享受特定优惠\"\n}\n管家：您看的这款就非常不错亲  拼团价很划算\n管家：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B\n管家：您可以领取拼团卡下单哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Lane Crawford制造商 M&N   女神润发真丝枕套\n用户：「必要-许愿管家⭐Parsley：[小程序]【您的专属】Lane Crawford制造商 M&N   女神润发真丝枕套」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n已买，哪里领福利？\n管家：您好\n管家：   您好，礼包是津贴，可以购物时部分抵扣，不与其他的活动叠加哦，咱们可以在我的——我的福利中进行查看和使用",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAATzp9XAn1W36orJMwyzsEkQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 12:29:38.544",
    "question": "如何参与拼团活动？",
    "keywords": "['拼团', '优惠', '参团']",
    "answer": "您可以点击参团按钮加入已开团的商品拼团，或者邀请他人加入，享受拼团价优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：我要买床品，有优惠吗？\n管家：亲 咱们参考下15%津贴抵扣活动哟\n管家： 500元津贴          #小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk  100津贴  然后点击商品页面单独购买下单 \n用户：第一个连接无效\n管家： 200元津贴        不限        15天        10月1-31日        #小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd\n300元津贴        不限        15天        10月1-31日        #小程序://必要/ODT9HbJnsQc6oVz\n400元津贴        不限        15天        10月1-31日        #小程序://必要/789KyI3lNIzfuUs\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Lane Crawford制造商 M&N 60支全棉轻奢贡缎床笠\n用户：{\n\"主题\": \"参团活动\",\n\"内容\": \"用户可在电商平台参与的拼团活动中，通过点击参团按钮加入已开团的商品拼团，或者邀请他人加入，享受优惠。\"\n}\n用户：我要买真丝的\n管家：这边给您推荐下哈\n管家：商品:ELAMTO 莹润丝滑桑蚕丝天丝真丝床笠/枕套\n管家：{\n\"主题\": \"新人参团\",\n\"内容\": \"用户参与新人参团活动，享受特定优惠\"\n}\n管家：您看的这款就非常不错亲  拼团价很划算\n管家：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B\n管家：您可以领取拼团卡下单哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Lane Crawford制造商 M&N   女神润发真丝枕套\n用户：「必要-许愿管家⭐Parsley：[小程序]【您的专属】Lane Crawford制造商 M&N   女神润发真丝枕套」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n已买，哪里领福利？\n管家：您好\n管家：   您好，礼包是津贴，可以购物时部分抵扣，不与其他的活动叠加哦，咱们可以在我的——我的福利中进行查看和使用",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAATzp9XAn1W36orJMwyzsEkQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 08:11:35.319",
    "question": "为什么价格相差这么大？",
    "keywords": "['价格', '相差']",
    "answer": "这是大牌特卖活动，买贵退差，确保您以最优惠的价格购买到正品。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 兰蔻面霜\n用户：这是正品？\n管家：您好\n管家：是正品哦\n用户：价格相差太大了\n用户：[害羞]\n用户：[冷汗]不敢买\n管家：大牌闪购的所有在售商品均为正品，我们严格筛选合作商家，确保商品来源可靠，\n\n这些商家是我们严格筛选合作的，是有品牌方授权的，确保商品来源可靠，如果您通过以上凭证确认该商品非正品，我这边给您承诺“假一赔十”\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 科颜氏高保湿霜（第三代）\n管家：💕亲爱的，因您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩承诺大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAU-97EL1OgguOe_lapllL-Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 11:04:33.857",
    "question": "桑葚黄精膏是否有买二赠一的活动？",
    "keywords": "['买二赠一', '桑葚黄精膏', '活动']",
    "answer": "是的，桑葚黄精膏有买二赠一的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：特价￥247，桑葚黄精膏2瓶\n精选推荐，限时特惠\n用户：这个点进去看不到买2赠l的吗？\n用户：需要备注啥？\n管家：商品:花青色制造商:非遗技艺古法匠心传承手工桑葚黄精膏 给辛苦的自己一份奖励\n管家：亲爱的 这款商品没有买赠哦\n管家：买二返一卡：是一种道具卡，代表一种资格，即：拥有此卡，只可在买二返一频道页内，原价购买 2 件及以上商品，订单全部完结后，获得与其中价格最低的商品等价的购物津贴。注意是返津贴哦\n购物津贴：类似于余额，但是有有效期，可用于下次购买商品下单时抵扣，具体抵扣金额以当时页面显示为准。\n用户：商品:@您的专属桑葚黄精膏2瓶\n用户：不是今天刚发群里的吗？\n管家：稍等我看一下哦\n用户：我理解错了？\n管家：您稍等 我核实一下哦  \n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"施燕：\n[小程序]\"\n------\n亲爱的 确实是买二赠一哦 抱歉 刚才看错了哦\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n用户：OK，已下单\n管家：[玫瑰]感谢您支持\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺 48h熬桑葚黄精膏\n用户：已经买了4组了\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n管家：感谢您的支持 有需要随时联系哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺 黄精膏组合滋补",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAU0aKTmCqQYzfFCEFD0yr1A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 11:04:33.857",
    "question": "买二返一卡的具体规则是什么？",
    "keywords": "['买二返一卡', '规则', '购物津贴']",
    "answer": "买二返一卡是一种道具卡，代表一种资格，即:拥有此卡，只可在买二返一频道页内，原价购买2件及以上商品，订单全部完结后，获得与其中价格最低的商品等价的购物津贴。购物津贴类似于余额，但是有有效期，可用于下次购买商品下单时抵扣，具体抵扣金额以当时页面显示为准。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：特价￥247，桑葚黄精膏2瓶\n精选推荐，限时特惠\n用户：这个点进去看不到买2赠l的吗？\n用户：需要备注啥？\n管家：商品:花青色制造商:非遗技艺古法匠心传承手工桑葚黄精膏 给辛苦的自己一份奖励\n管家：亲爱的 这款商品没有买赠哦\n管家：买二返一卡：是一种道具卡，代表一种资格，即：拥有此卡，只可在买二返一频道页内，原价购买 2 件及以上商品，订单全部完结后，获得与其中价格最低的商品等价的购物津贴。注意是返津贴哦\n购物津贴：类似于余额，但是有有效期，可用于下次购买商品下单时抵扣，具体抵扣金额以当时页面显示为准。\n用户：商品:@您的专属桑葚黄精膏2瓶\n用户：不是今天刚发群里的吗？\n管家：稍等我看一下哦\n用户：我理解错了？\n管家：您稍等 我核实一下哦  \n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"施燕：\n[小程序]\"\n------\n亲爱的 确实是买二赠一哦 抱歉 刚才看错了哦\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n用户：OK，已下单\n管家：[玫瑰]感谢您支持\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺 48h熬桑葚黄精膏\n用户：已经买了4组了\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n管家：感谢您的支持 有需要随时联系哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺 黄精膏组合滋补",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAU0aKTmCqQYzfFCEFD0yr1A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 08:21:13.936",
    "question": "购买这款男士劲爽清透洁面膏有什么优惠活动？",
    "keywords": "['优惠活动', '男士劲爽清透洁面膏']",
    "answer": "购买后可抽取50元电影兑换券，并有机会获得39元礼包。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:碧欧泉同原料制造商【男士劲爽清透洁面膏】\n用户：亲，帮忙拼团~\n管家：好的\n管家：商品:发现一个好物男士劲爽清透洁面膏\n管家：您好，一支到手价40元，点击小程序下单就行\n用户：好嘞谢谢\n管家：好的不客气\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】碧欧泉同原料制造商 男士劲爽清透洁面膏",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAU40Z4WifG8yTdLajXJ6j5w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 22:38:02.446",
    "question": "商品的补贴价是多少？",
    "keywords": "['补贴价', '价格']",
    "answer": "是的哈，这款商品的补贴价是69元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】tamanohada同原料制造商 蓝风铃香氛植物柔顺护发素\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】卡诗同原料制造商 【强韧修护】毛躁干枯受损\n用户：买不了，还是69？\n管家：是的哈 这款是补贴价商品 您看好可以直接下单哈\n用户：补贴价69?\n管家：是的哈 是在原价的基础上做了活动了 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAUDb_FomXTG5tdht3F93PHg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 23:44:07.992",
    "question": "这款海蓝璀璨精华油有活动吗？",
    "keywords": "['海蓝璀璨精华油', '活动']",
    "answer": "有优惠活动，优惠17。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商:【海蓝璀璨精华油】 以油润肤 润而不腻干皮保湿多重混搭加乘奇迹\n用户：请问这个有活动吗\n管家：商品:发现一个好物轻奢抗皱精华油\n管家：优惠17\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAUEp8EHojXiEW8HwLb9-zGw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 19:37:51.007",
    "question": "卫生巾的参团价是多少？",
    "keywords": "['参团价', '卫生巾', '到手价']",
    "answer": "这款卫生巾的参团价为42元，点击小程序可以直接下单，享受拼团价。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：卫生巾的优惠卷\n管家：好的\n管家：辛苦您分享下想要的商品，这边帮您看下划算的购买方式，帮您省钱下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 LayDry制造商 日用型卫生巾月经姨妈巾\n用户：平台也是42\n用户：商品:LayDry制造商【日用型卫生巾月经姨妈巾】\n管家：商品:发现一个好物日用型卫生巾月经姨妈巾\n管家：您好，帮您核实查询，这款参团价下单比较划算，到手价42元，点击小程序可以直接下单，直接享受拼团价\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 LayDry制造商 夜用型卫生巾月经姨妈巾",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAUFLq1ugtWH5rGtrOfaEbEA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 12:43:02.921",
    "question": "这个商品有折扣吗？",
    "keywords": "['折扣', '划算']",
    "answer": "这个99目前最划算的价格了呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：资生堂专业美发（SHISEIDO PROFESSIONAL）秀场造型雪绒蓬蓬粉雾丰盈蓬松蓬松喷雾扁塌发质免洗蓬松感蓬松水 150ml\n用户：这个有卖的吗？\n用户：头发蓬松喷雾\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Z Y：\n资生堂专业美发（SHISEIDO PROFESSIONAL）秀场造型雪绒蓬蓬粉雾丰盈蓬松蓬松喷雾扁塌发质免洗蓬松感蓬松水 150ml\"\n------\n亲爱的  暂时没有哦   我们反馈相关同事争取早日上新\n用户：那算了吧。我就在京东上买吧\n管家：有需要随时联系哦\n用户：{\n\"主题\": \"小胸聚拢\",\n\"内容\": \"限时专享，截至10.20\"\n}\n管家：亲爱的  在哦\n用户：这个找你有折扣吗[偷笑]\n用户：更重要的事。我不知道买多大的咋整。\n管家：您稍等 我看一下哦\n用户：{\n\"主题\": \"补发物流\",\n\"内容\": \"暂无物流信息\"\n}\n用户：我就这个信息。你看咋整\n管家：您稍等 我看一下哦 \n用户：👌我不急\n管家：好呢\n管家：{\n  \"主题\": \"拼团活动\",\n  \"内容\": \"用户可参与的拼团活动，包括购买数量、尺码选择等选项，以及活动规则和优惠信息。\"\n}\n管家：亲爱的 您选L码哦\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Z Y：\n这个找你有折扣吗[偷笑]\"\n------\n亲爱的 这个99目前最划算的价格了呢\n用户：这个有运费险吗？\n用户：是7天无理由退货吧？\n管家：亲爱的 如果有需要退换货的情况  亲爱的 您先垫付运费 商家收货退款以后 您发我运费截图 帮您报销\n管家：有七天无忧哦\n用户：👌\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ ubras第四代软支撑文胸\n用户：已经拍了\n管家：[玫瑰]感谢您的支持哦\n用户：那39元礼包有么？\n用户：[偷笑]\n用户：{\n\"主题\": \"订单详情\",\n\"内容\": \"已付款，生产周期为1天，商家会在48小时内对订单进行确认生产，在2024-10-21前发货。订单编号12203292556110001，下单时间2024-10-18 21:06:01，商品总金额￥99.00，运费+￥0.00，实付￥99.99，如需申请售后服务，请下载必要APP。\"\n}\n管家：您好，礼包是津贴，可以购物时部分抵扣，不与其他的活动叠加哦，咱们可以在我的——我的福利中进行查看和使用\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼DT背心式无痕文胸女",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAUJ4KAp6ISGSZFKo8Ghj6rw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 10:17:43.966",
    "question": "新人优惠是否可以叠加津贴？",
    "keywords": "['新人优惠', '津贴', '叠加']",
    "answer": "新人价不叠加津贴了哦，目前这款津贴下单划算，建议您按照津贴抵扣下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：小必姐，这件按新人766可以吗？\n用户：商品:suitsupply制造商【ZEGNA同款 经典款双面夹克】\n管家：好的我看下\n管家：商品:发现一个好物ZEGNA同款 经典款双面夹克\n管家：您好，到手价680元，点击小程序下单就行\n用户：我知道用津贴付的，我的意思是用新人769再减119可以吗？小必姐\n用户：老顾客了，优惠点好吗？小必姐\n用户：目前双十一阶段\n管家：您好，新人价不叠加津贴了哦，目前这款津贴下单划算，建议您按照津贴抵扣下单\n用户：哦哦，明白明白\n用户：谢谢小必姐\n管家：好的不客气\n用户：已下单\n管家：好的\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Champion制造商 尼龙四面弹轻薄夹克男外套\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正抗皱紧致眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAUOxqwOGJzt2DhXa1dPL6ow"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 10:17:43.966",
    "question": "双十一期间是否有额外优惠？",
    "keywords": "['双十一', '优惠']",
    "answer": "目前这款津贴下单划算，建议您按照津贴抵扣下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：小必姐，这件按新人766可以吗？\n用户：商品:suitsupply制造商【ZEGNA同款 经典款双面夹克】\n管家：好的我看下\n管家：商品:发现一个好物ZEGNA同款 经典款双面夹克\n管家：您好，到手价680元，点击小程序下单就行\n用户：我知道用津贴付的，我的意思是用新人769再减119可以吗？小必姐\n用户：老顾客了，优惠点好吗？小必姐\n用户：目前双十一阶段\n管家：您好，新人价不叠加津贴了哦，目前这款津贴下单划算，建议您按照津贴抵扣下单\n用户：哦哦，明白明白\n用户：谢谢小必姐\n管家：好的不客气\n用户：已下单\n管家：好的\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Champion制造商 尼龙四面弹轻薄夹克男外套\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正抗皱紧致眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAUOxqwOGJzt2DhXa1dPL6ow"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 08:51:24.149",
    "question": "Jeep冲锋衣有优惠券吗？",
    "keywords": "['Jeep冲锋衣', '优惠券']",
    "answer": "这个品牌的产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ Jeep吉普防滑耐磨徒步鞋\n用户：Jeep冲锋衣有优惠券吗\n管家：您好，这个品牌的产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单\n用户：嗯嗯\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Wellensteyn制造商 90羽绒内胆男户外冲锋衣",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAUV5xpeQGBN7TLgkUAOYg7Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 20:23:15.400",
    "question": "如何参与免单活动？",
    "keywords": "['免单', '参与', '活动']",
    "answer": "订单结束后可以参与抽免单活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：怎么抽免单？\n管家：订单结束后抽 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAUVRn5USwIKj9asmRGmMbVQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 12:08:34.374",
    "question": "这个活动结束了吗？",
    "keywords": "['活动', '结束']",
    "answer": "是有买赠活动的哈，买2送3，到手5瓶的哈",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】城野医生同原料制造商\t 清爽保湿控油爽肤水350ml\n用户：这个活动结束了吗？\n管家：好的稍等，这边核实下\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 恒源祥开衩吊带裙\n管家：是有买赠活动的哈 \n管家：买2送3 ，到手5瓶的哈 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAUXoNA0AEjpLvBhiSoZJyQg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 13:18:01.563",
    "question": "为什么津贴抵扣额度发生了变化？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '额度', '变化']",
    "answer": "这款商品目前津贴可抵扣额度是11元，前几天平台有活动津贴可抵扣额度为15%，目前活动结束了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"退款详情\",\n\"内容\": \"由于安全防范，无法扫码退款或点击链接退款，不要透漏银行卡、密码及验证码。谨防假冒客服的诈骗！\"\n}\n管家：您好 有什么可以帮您\n用户：这个码子选错了，联系商家让我退款重拍，津贴抵扣怎么不一样了\n用户：{\n\"主题\": \"支付\",\n\"内容\": \"用户在电商平台完成支付，金额为￥119.00，优惠信息显示为津贴（￥328），最佳优惠为￥11.00。\"\n}\n管家：我看下哈\n管家：是的 这款商品目前津贴可抵扣额度是11元  前几天平台有活动津贴可抵扣额度为15%  目前活动结束了\n用户：……\n管家：[玫瑰][玫瑰]后续双11平台也会有活动 您不急的话  可以等等看呢\n用户：商家怎么不直接给我修改尺码呀\n管家：一般商家换货的速度 都没有退货重拍速度来的快\n管家：商家本意可能 希望尽早帮您处理诉求  但是忽略了平台补贴活动时间这件事呢\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 女士两穿90白鸭绒羽绒马甲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ARMANI制造商 90%白鸭绒长款女式羽绒服",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAeg29UgC-zro98N1a08Esvg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 17:25:01.095",
    "question": "这款商品能更优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '补贴价']",
    "answer": "这款商品已经是补贴价，没有进一步的优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:每日口粮必囤，人手一桶，仅售899.00\n用户：这个能更优惠吗\n管家：这款是补贴价的商品怕，没有优惠啦~\n管家：这款是补贴价的商品哦，没有优惠啦~",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAejy9LHlfpL_eDIGEkjQSiw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 08:25:11.426",
    "question": "为什么我在群里看到的商品价格比你推荐的便宜？",
    "keywords": "['群里', '便宜', '价格差异']",
    "answer": "群内是针对老顾客的专属优惠，额外补贴了70元，而我发给您的是津贴活动，也是比较优惠的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】VALENTINO制造商 速系扣真皮透气男士休闲鞋\n用户：昨天在群里下单比你还便宜\n管家：你好\n管家：[调皮]好滴 应该是咱群内的专属福利哈~\n用户：{\n\"主题\": \"小程序\",\n\"内容\": \"小程序品质生活达人小必姐，提供了与之相关的商品和服务，例如Valentino品牌男士休闲鞋的促销活动。\"\n}\n用户：你的连接比群里还贵！\n管家：[愉快]群内都是老顾客 有些产品都是针对老顾客额外补贴的哈~~\n用户：呵呵…\n管家：[拥抱]\n用户：你是倒着说吧？是欺老\n管家：[拥抱]不同的活动力度不同，您看到的群内的是专属优惠立减70元 我发您的是津贴活动 也是比较优惠的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】IPATH制造商 轻便透气百搭男士休闲鞋\n用户：难道你不应该给我推荐最优惠的吗？\n管家：[苦涩]不好意思亲 后续我这边注意哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAer0TMrom3m15vnsVeoqyrg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 13:20:14.985",
    "question": "这款有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠']",
    "answer": "这款到手价格了，没有其他优惠哟",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Tommy Hilfiger制造商 橡胶底 简约套脚休闲皮鞋\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Tommy Hilfiger制造商 软牛皮橡胶底套脚休闲皮鞋\n用户：必要现在客服都不回信息吗？\n用户：商品:HUGO BOSS制造商【撞色布洛克正装皮鞋】\n管家：您有问题跟我讲下 \n管家：{\n\"主题\": \"HUGO BOSS制造商\",\n\"内容\": \"布克雕花经典时尚商务英伦正9撞色布克雕头层牛皮7天无忧退货先行赔付超时赔偿还差1人剩余17\"\n}\n管家：这款津贴抵扣单独购买合适\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n用户：退换货方便吗？万一不合适\n用户：运动鞋40码买什么码数\n管家：方便呢 这个您再app上就能申请 \n用户：运动鞋40码买什么码数\n管家：稍等\n管家：运动鞋40码正装皮鞋通常穿39码。‌运动鞋和皮鞋的尺码有所不同，因为运动鞋的设计通常较为宽松，以便于运动时的脚部活动，而皮鞋则设计得较为贴合脚型‌\n用户：{\n\"主题\": \"尺码对照表\",\n\"内容\": \"提供了不同尺码的对照信息，包括欧码、国际码、脚长和脚宽，以及如何测量脚长和脚宽的方法。\"\n}\n管家：对当然您也可以这边自己测量下 相关数据\n用户：害怕小，换货退货邮费是免费的吧？\n用户：我想买40，这个是尖头\n管家：您好 是的运费不用你出 您再app申请就行\n用户：商品:JEEP吉普英伦风休闲皮鞋男，仅售318.00\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"爱 ，贱东西：\n我想买40，这个是尖头\"\n------\n理解您的担心  \n用户：这款有优惠吗？\n管家：试穿下 别有明显的痕迹 不影响二销售就能退\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"爱 ，贱东西：\n[小程序]\"\n------\n这款到手价格了  没有其他哟与会\n管家：有他优惠 没有了 \n用户：好的谢谢\n管家：[玫瑰]\n用户：直接在APP下单吧？需要你的链接吗？你们有没有业务提成什么\n管家：谢谢您 您再小程序 app都能下 建议您小程序\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"爱 ，贱东西：\n直接在APP下单吧？需要你的链接吗？你们有没有业务提成什么\"\n------\n我给您发的津贴链接您点击下[抱拳]  \n用户：明白[抱拳]\n管家：[玫瑰]\n用户：好的\n用户：重新发送一下\n用户：那个失效了\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr  您试试\n用户：好了\n管家：[强][拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAerrCv3kyKV0TX4Vo8SEi8w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 19:30:56.968",
    "question": "床垫在双十一期间会有活动吗？",
    "keywords": "['床垫', '双十一', '活动']",
    "answer": "目前还没有收到双十一活动通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好 双十一你们有活动吗\n管家：亲爱的  目前还没有双十一活动通知哦  帮您留意下\n用户：床垫会有活动吗 大概什么时候出活动\n管家：您发我一下需要的床垫帮您看一下 怎么买划算\n用户：商品:豪生大酒店床具制造商【高端冷暖五区弹簧床垫30CM】\n管家：#小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli  津贴可以抵扣400 您点击领取一下\n用户：要买两个 其中一个打算这个1.5 另外一个1.8买类似的\n用户：我本来就有津贴\n用户：之前买东西的津贴\n管家：目前已经是最划算的价格了呢 暂时没有别的优惠了\n用户：这种津贴不能叠加吧\n管家：不可以叠加的\n用户：双十一活动什么时候出\n管家：暂时还没有收到双十一活动通知\n用户：津贴会过期吗\n用户：我怕会不会等到双十一他过期了\n管家：您好 如果双十一需要津贴您反馈我就行 给您发哦\n用户：现在买如果双十一有活动能补差价吗\n管家：您好亲爱的  咱们保价72小时哦\n用户：[衰]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Susan：\n现在买如果双十一有活动能补差价吗\"\n------\n不支持双十一补差价哦\n管家：[玫瑰][呲牙]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAesAwRl9mY2RGdspjssBJkw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 19:30:56.968",
    "question": "双十一活动何时公布？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '公布']",
    "answer": "暂时还没有收到双十一活动通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好 双十一你们有活动吗\n管家：亲爱的  目前还没有双十一活动通知哦  帮您留意下\n用户：床垫会有活动吗 大概什么时候出活动\n管家：您发我一下需要的床垫帮您看一下 怎么买划算\n用户：商品:豪生大酒店床具制造商【高端冷暖五区弹簧床垫30CM】\n管家：#小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli  津贴可以抵扣400 您点击领取一下\n用户：要买两个 其中一个打算这个1.5 另外一个1.8买类似的\n用户：我本来就有津贴\n用户：之前买东西的津贴\n管家：目前已经是最划算的价格了呢 暂时没有别的优惠了\n用户：这种津贴不能叠加吧\n管家：不可以叠加的\n用户：双十一活动什么时候出\n管家：暂时还没有收到双十一活动通知\n用户：津贴会过期吗\n用户：我怕会不会等到双十一他过期了\n管家：您好 如果双十一需要津贴您反馈我就行 给您发哦\n用户：现在买如果双十一有活动能补差价吗\n管家：您好亲爱的  咱们保价72小时哦\n用户：[衰]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Susan：\n现在买如果双十一有活动能补差价吗\"\n------\n不支持双十一补差价哦\n管家：[玫瑰][呲牙]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAesAwRl9mY2RGdspjssBJkw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 19:30:56.968",
    "question": "双十一期间是否有活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "目前还没有双十一活动通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好 双十一你们有活动吗\n管家：亲爱的  目前还没有双十一活动通知哦  帮您留意下\n用户：床垫会有活动吗 大概什么时候出活动\n管家：您发我一下需要的床垫帮您看一下 怎么买划算\n用户：商品:豪生大酒店床具制造商【高端冷暖五区弹簧床垫30CM】\n管家：#小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli  津贴可以抵扣400 您点击领取一下\n用户：要买两个 其中一个打算这个1.5 另外一个1.8买类似的\n用户：我本来就有津贴\n用户：之前买东西的津贴\n管家：目前已经是最划算的价格了呢 暂时没有别的优惠了\n用户：这种津贴不能叠加吧\n管家：不可以叠加的\n用户：双十一活动什么时候出\n管家：暂时还没有收到双十一活动通知\n用户：津贴会过期吗\n用户：我怕会不会等到双十一他过期了\n管家：您好 如果双十一需要津贴您反馈我就行 给您发哦\n用户：现在买如果双十一有活动能补差价吗\n管家：您好亲爱的  咱们保价72小时哦\n用户：[衰]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Susan：\n现在买如果双十一有活动能补差价吗\"\n------\n不支持双十一补差价哦\n管家：[玫瑰][呲牙]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAesAwRl9mY2RGdspjssBJkw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 19:30:56.968",
    "question": "现在购买后，双十一有活动能否补差价？",
    "keywords": "['购买', '双十一', '补差价']",
    "answer": "不支持双十一补差价哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好 双十一你们有活动吗\n管家：亲爱的  目前还没有双十一活动通知哦  帮您留意下\n用户：床垫会有活动吗 大概什么时候出活动\n管家：您发我一下需要的床垫帮您看一下 怎么买划算\n用户：商品:豪生大酒店床具制造商【高端冷暖五区弹簧床垫30CM】\n管家：#小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli  津贴可以抵扣400 您点击领取一下\n用户：要买两个 其中一个打算这个1.5 另外一个1.8买类似的\n用户：我本来就有津贴\n用户：之前买东西的津贴\n管家：目前已经是最划算的价格了呢 暂时没有别的优惠了\n用户：这种津贴不能叠加吧\n管家：不可以叠加的\n用户：双十一活动什么时候出\n管家：暂时还没有收到双十一活动通知\n用户：津贴会过期吗\n用户：我怕会不会等到双十一他过期了\n管家：您好 如果双十一需要津贴您反馈我就行 给您发哦\n用户：现在买如果双十一有活动能补差价吗\n管家：您好亲爱的  咱们保价72小时哦\n用户：[衰]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Susan：\n现在买如果双十一有活动能补差价吗\"\n------\n不支持双十一补差价哦\n管家：[玫瑰][呲牙]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAesAwRl9mY2RGdspjssBJkw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 18:59:49.860",
    "question": "双十一活动内容是什么？",
    "keywords": "['双十一', '活动内容']",
    "answer": "目前有津贴抵扣15%的活动，但双十一的具体通知还未收到。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】赫莲娜同原料制造商 黑白绷带日夜滋润奢养面霜\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】赫莲娜同原料制造商 白绷带滋润日间奢养面霜\n用户：你好\n用户：问下双十一活动内容？\n管家：您好 目前有津贴抵扣15%的活动哈\n管家：双11 目前还没收到相关通知哈\n用户：好的\n用户：等待\n管家：好的呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAewYVNI3AwopBNUq9nQjoIQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 12:40:48.381",
    "question": "这包现在下单有优惠不，还是说双十一会优惠些？",
    "keywords": "['优惠', '双十一', '优惠价格']",
    "answer": "目前优惠后就是420的呢，目前还不清楚双十一的活动内容哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BOGNER制造商 大容量头层牛皮双肩包\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】产自法国南部产区 原瓶进口金奖干红葡萄酒\n用户：商品:【您的专属】BOGNER制造商 大容量头层牛皮双肩包\n用户：这包现在下单有优惠不，还是说双十一会优惠些\n管家：目前优惠后就是420的呢，目前还不清楚双十一的活动内容哈\n用户：👌\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAezU7QXP9QNwRMSaY5glFVQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 09:43:14.021",
    "question": "商品的最低价格是多少？",
    "keywords": "['最低价格', '商品']",
    "answer": "目前是最划算的价格了呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】karl lagerfeld制造商 针织男衬衫绒面羊绒丝T衬\n用户：这款鞋怎么样\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"FKSing：\n[图片]\"\n------\n亲爱的 这款鞋口碑不错哦\n用户：脚长250\n用户：推荐那个鞋码？\n用户：哪个\n管家：亲爱的 41哦\n用户：不会偏大吗\n\n管家：亲爱的 这边41正常对应250哦\n用户：这个没写清楚\n用户：行\n用户：我可以买两双吗\n用户：40 和41\n用户：哪个不合适\n用户：可以免费退货吗？\n管家：如果您脚瘦一点就40  如果不瘦就41也合适哦\n用户：瘦\n用户：因为\n管家：那您选40试一下 如果不合适再换一下也行的\n用户：可以\n用户：价格\n用户：最低价\n管家：目前是最划算的价格了呢\n用户：ok\n管家：[玫瑰]好呢  喜欢可以下单哦  \n管家：#小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd 给您发了200津贴可以领取享受抵扣哦\n用户：买完了\n这个是\n用户：最优惠的吧\n管家：是呢  亲爱的 已经目前最划算了哦\n用户：谢谢\n管家：不可以哦 有需要随时联系\n用户：不客气\n管家：抱歉打错了呢   不客气[呲牙]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ MLB男女潮流复古休闲鞋\n用户：这个就暂时不需要了\n用户：谢谢\n管家：[玫瑰]不客气哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAf5Mumev9nArrfXr7i0Aeyg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 13:56:59.604",
    "question": "如何下单购买自然堂防晒隔离霜30mL更优惠？",
    "keywords": "['下单', '优惠', '自然堂防晒隔离霜30mL']",
    "answer": "当前专题是活动价，可以直接下单享受优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：请问怎么下单比较优惠\n用户：商品:必要的自然堂防晒隔离霜30mL超级赞，快来看看吧\n管家： 您好 这个专题是活动价直接出的哦，咱可以直接拍呢\n用户：好的谢谢\n管家：[愉快]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAfAX2KTSv55YXK4UngE2Djw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 16:38:56.092",
    "question": "这个燕窝，双十一有优惠么？",
    "keywords": "['燕窝', '双十一', '优惠']",
    "answer": "这是大牌闪购的商品，不能叠加津贴、参团卡等优惠使用，承诺全网最低价，享受下单后72小时内买贵退差服务。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：{\n\"主题\": \"专利罐装装置\",\n\"内容\": \"充分保留营养\"\n}\n用户：这个燕窝，双十一游优惠么？\n管家：您好 \n管家：您好 这是大牌闪购的商品哈 ，不能叠加津贴、参团卡等等优惠使用的    \n管家：承诺全网最低价、享受下单后72小时内买贵退差服务的哈 \n管家：您看好可以直接下单的哈 \n用户：{\n\"主题\": \"补贴价\",\n\"内容\": \"48直买价￥59支持花呗分期付款\"\n}\n用户：这个，买一送二，送的是什么？\n管家：您好 送的是同款哈 \n用户：那买两瓶送几瓶？送四瓶么？\n管家：是的哈 \n管家：买一瓶 到手3瓶，买2瓶到手瓶的哈\n用户：谢谢\n管家：买一瓶 到手3瓶，买2瓶到手6瓶的哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 【菁纯面霜】传奇玫瑰精粹\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 Rolls-Royce 制造商 两件装牛皮小卡包收纳卡夹",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAfPxxhQ75xwzdbHo0nxCGCA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 22:17:30.229",
    "question": "这款商品是否有活动？",
    "keywords": "['活动', '补贴价']",
    "answer": "补贴价就是最划算的价格了，直接下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"补贴价\",\n\"内容\": \"生产周期5天，已选择亮肤紫2瓶装，1件，购买数量1，确定\"\n}\n用户：这个有活动吗？\n管家：亲您商品分享给这边下\n用户：商品:必要的轻透丝柔水光隔离霜超级赞，快来看看吧\n管家：亲 补贴价就是最划算的价格了\n管家：直接下单即可\n用户：好的谢谢\n管家：您客气哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAfTdagXBxc7rmNSyyNvyDBg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 09:23:47.867",
    "question": "有哪些品牌的商品参与了低至5折的活动？",
    "keywords": "['低至5折', '品牌', 'Nike', '兰蔻']",
    "answer": "Nike、兰蔻等品牌的商品低至5折，买贵必退差。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤50元特权金已转入您的账户~\n\n🎁Nike、兰蔻等低至5折，买贵必退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领50元新手特权金！\n用户：商品:大家都在玩的手游！\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAfeoQNNHRGcxuDHXog1rGUA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 00:03:44.409",
    "question": "有合适的活动吗？",
    "keywords": "['活动', '优惠']",
    "answer": "这是优惠链接，您选择好规格下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：我想买卸妆膏，还有吗？\n用户：洗脸巾\n用户：有合适的活动吗？\n管家：商品:发现一个好物致柔净润卸妆膏\n管家：商品:发现一个好物纯棉男女洁面洗脸巾\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAffo6H8_Z_vyh-U057HY3tA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 17:28:04.942",
    "question": "限时抢购香酥小黄鱼500g*2袋是否包含赠送1袋？",
    "keywords": "['限时抢购', '香酥小黄鱼', '500g', '2袋', '赠送', '1袋']",
    "answer": "是的，购买2袋香酥小黄鱼500g将赠送1袋。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"限时抢购\",\n\"内容\": \"限时抢购香酥小黄鱼500g*2袋，限时61元，青岛海域产地直供，鲜嫩多汁，香酥可口，抢购#小程序：//必要/Fsyipdu3mlITLTb\"\n}\n用户：这个61元买2袋送1袋吗？\n管家：您好  \n管家：是的哈 \n用户：{\n\"主题\": \"购物平台\",\n\"内容\": \"用户在购物平台上进行购物活动，包括查看商品、加入团队、支付等操作。\"\n}\n用户：没看到送的，主要备注吗\n用户：没看到送的，需要备注吗\n管家：您备注 大牌品质哈\n用户：好的\n管家：好的呢 感谢您的支持 \n用户：{\n\"主题\": \"一起拼\",\n\"内容\": \"青岛冷冻香酥小黄鱼1000g，500gx2袋，青岛海域产地直供，拼团价：￥61，单实价：￥70，团长：赤名莉香，团员：杨志良，去首页逛逛，查看订单，每日上新，￥49，天堂伞2330998E银莲\"\n}\n管家：好的 收到  ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAfjG32TMV37mVAt3kLDYTZA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 21:56:05.049",
    "question": "为什么以前购买水乳可以减39元，现在没有优惠了？",
    "keywords": "['减39元', '优惠', '价格']",
    "answer": "商品不同时期价格不同，不同的商品也有不同的价格，目前抵扣价格是最划算的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:【海蓝鎏金】臻透御龄组合，仅售246.00\n用户：这个现在有券吗\n管家：{\n\"主题\": \"海蓝鑫金\",\n\"内容\": \"深润细致弹滑柔嫩肤\"\n}\n管家：有着呢亲， 这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 \n用户：没有直接便宜的抵用券吗\n管家：亲  津贴购买就是最划算的哈  咱们平台一直都是津贴的\n用户：我买水跟乳以前可以减39\n管家：亲 目前抵扣价格是最划算的\n管家：而且商品不同时期也是不同价格的  不同的商品也是不一样价格的\n用户：没便宜啊\n用户：水乳还是要249\n管家：哪款呢亲\n用户：已经买了水了[呲牙]\n管家：好嘞亲 感谢支持哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAfjoI1xDZkssoXTY207fXhA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 21:56:05.049",
    "question": "这款商品现在有直接的抵用券吗？",
    "keywords": "['抵用券', '优惠', '便宜']",
    "answer": "目前没有直接的抵用券，但可以使用津贴下单，点击链接领取津贴后下单是最划算的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:【海蓝鎏金】臻透御龄组合，仅售246.00\n用户：这个现在有券吗\n管家：{\n\"主题\": \"海蓝鑫金\",\n\"内容\": \"深润细致弹滑柔嫩肤\"\n}\n管家：有着呢亲， 这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 \n用户：没有直接便宜的抵用券吗\n管家：亲  津贴购买就是最划算的哈  咱们平台一直都是津贴的\n用户：我买水跟乳以前可以减39\n管家：亲 目前抵扣价格是最划算的\n管家：而且商品不同时期也是不同价格的  不同的商品也是不一样价格的\n用户：没便宜啊\n用户：水乳还是要249\n管家：哪款呢亲\n用户：已经买了水了[呲牙]\n管家：好嘞亲 感谢支持哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAfjoI1xDZkssoXTY207fXhA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 09:30:51.645",
    "question": "这款商品是否享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '参团卡优惠', '活动']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 发热德绒+桑蚕丝 保暖裤男\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】黛安芬制造商 德绒双面磨毛保暖裤秋裤男\n用户：商品:ELLE HOMME翻盖双肩包男，仅售439.00\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAflos_Z5idt-W6bjx477VXA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 12:06:44.085",
    "question": "能否提供优惠价格？",
    "keywords": "['优惠价格']",
    "answer": "津贴抵扣就是最优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：电热毯质量怎么样\n管家：可以的 您放心拍\n用户：是不是显示夜间会亮？\n用户：和京东比价格有点高呢\n管家：您好 商品您发我下 我看下 \n用户：{\n\"主题\": \"即热智能水暖毯\",\n\"内容\": \"电热水暖电热毯冬夏两用地暖毯单双人空调毯冰凉席水暖毯床垫\"\n}\n管家：稍等\n管家：是的，夜间使用时面板的灯可能会稍微亮一些，可能会影响喜欢暗环境的睡眠。不过您可以尝试使用睡眠模式，这样可能会减少灯光对睡眠的影响哦  \n管家：价格的话您用津贴抵扣下单 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】承诚制造商 灵芝黄芪茶\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺古法水行化气湿膏\n用户：能不能给个优惠价格\n管家：{\n\"主题\": \"单独购买\",\n\"内容\": \"单独购买￥1180津贴可抵￥177\"\n}\n管家：您好 津贴抵扣 我送您一些津贴\n管家：#小程序://必要/16alSDs6wC9rZEm  \n用户：刚接电话，跳转页面退回了，不能跳转了呢\n管家：您重新退出重进 在找到商品下单\n用户：1088？\n管家：{\n\"主题\": \"津贴可抵177\",\n\"内容\": \"生产周期: 2天 已选择: 太空灰遮控版, 1.5米水路毯-毯套, 1件 太空灰旗舰WIFI+遥控版 太空灰遮控遥控版\"\n}\n管家：这个规格1003\n用户：1.8的\n管家：稍等\n用户：价格比京东高太多呢\n管家：您好 京东旗舰店商品链接您发我下，我们核实下是同不是同一款，是的话我们这边下架或者其他处理 \n用户：商品:【补贴价¥679，已补¥20】美的 水暖电热毯 多人 1.8*2.0米\n管家：稍等呢 我让我们同事审核下 \n管家：有消息同步您\n用户：商品:海尔（Haier） 水暖毯电热水毯水循环水热毯水暖床垫恒温除螨除湿安全加热垫不上火床上电热水毯 除螨舒适竹炭款HBC-B107（双人1.8*2m）\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"崔伟：\n[小程序]\"\n------\n这款您在必要也看到了？\n用户：没有\n用户：差不多的功能\n管家：辛苦 \n用户：对比发现必要的东西有点够贵\n管家：稍等\n用户：商品:苏泊尔（SUPOR）电热毯双人水暖毯电褥子家用调温除湿除螨水热毯水循环水暖炕床垫单人定时恒温电热毯1.8*2米 【按键遥控】高端毯180cm*200cm\n用户：都是呢\n管家：稍等  \n用户：不能差太多啊\n用户：虽然我相信必要，但有些东西确实价格高了\n管家：{\n\"主题\": \"即热智能水暖毯\",\n\"内容\": \"电热水暖电热毯冬夏两用地暖毯单双人空调毯冰凉席水暖毯床垫\"\n}\n管家：您好 这款是我们c2m商家的品牌不参与比价 理论上是我们自有的，价格上是独有优势   而且您发的商品都不是一个品牌  都是别的品牌不同品牌没法比价\n用户：您能给个优惠价格吗\n管家：津贴抵扣就是最优惠 \n用户：知道了\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAfnNppLPgVQ_CACtTFIvN8A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 12:06:44.085",
    "question": "电热毯的价格与京东相比是否过高？",
    "keywords": "['价格', '京东', '高']",
    "answer": "价格的话您用津贴抵扣下单。京东旗舰店商品链接您发我下，我们核实下是同不是同一款，是的话我们这边下架或者其他处理。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：电热毯质量怎么样\n管家：可以的 您放心拍\n用户：是不是显示夜间会亮？\n用户：和京东比价格有点高呢\n管家：您好 商品您发我下 我看下 \n用户：{\n\"主题\": \"即热智能水暖毯\",\n\"内容\": \"电热水暖电热毯冬夏两用地暖毯单双人空调毯冰凉席水暖毯床垫\"\n}\n管家：稍等\n管家：是的，夜间使用时面板的灯可能会稍微亮一些，可能会影响喜欢暗环境的睡眠。不过您可以尝试使用睡眠模式，这样可能会减少灯光对睡眠的影响哦  \n管家：价格的话您用津贴抵扣下单 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】承诚制造商 灵芝黄芪茶\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺古法水行化气湿膏\n用户：能不能给个优惠价格\n管家：{\n\"主题\": \"单独购买\",\n\"内容\": \"单独购买￥1180津贴可抵￥177\"\n}\n管家：您好 津贴抵扣 我送您一些津贴\n管家：#小程序://必要/16alSDs6wC9rZEm  \n用户：刚接电话，跳转页面退回了，不能跳转了呢\n管家：您重新退出重进 在找到商品下单\n用户：1088？\n管家：{\n\"主题\": \"津贴可抵177\",\n\"内容\": \"生产周期: 2天 已选择: 太空灰遮控版, 1.5米水路毯-毯套, 1件 太空灰旗舰WIFI+遥控版 太空灰遮控遥控版\"\n}\n管家：这个规格1003\n用户：1.8的\n管家：稍等\n用户：价格比京东高太多呢\n管家：您好 京东旗舰店商品链接您发我下，我们核实下是同不是同一款，是的话我们这边下架或者其他处理 \n用户：商品:【补贴价¥679，已补¥20】美的 水暖电热毯 多人 1.8*2.0米\n管家：稍等呢 我让我们同事审核下 \n管家：有消息同步您\n用户：商品:海尔（Haier） 水暖毯电热水毯水循环水热毯水暖床垫恒温除螨除湿安全加热垫不上火床上电热水毯 除螨舒适竹炭款HBC-B107（双人1.8*2m）\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"崔伟：\n[小程序]\"\n------\n这款您在必要也看到了？\n用户：没有\n用户：差不多的功能\n管家：辛苦 \n用户：对比发现必要的东西有点够贵\n管家：稍等\n用户：商品:苏泊尔（SUPOR）电热毯双人水暖毯电褥子家用调温除湿除螨水热毯水循环水暖炕床垫单人定时恒温电热毯1.8*2米 【按键遥控】高端毯180cm*200cm\n用户：都是呢\n管家：稍等  \n用户：不能差太多啊\n用户：虽然我相信必要，但有些东西确实价格高了\n管家：{\n\"主题\": \"即热智能水暖毯\",\n\"内容\": \"电热水暖电热毯冬夏两用地暖毯单双人空调毯冰凉席水暖毯床垫\"\n}\n管家：您好 这款是我们c2m商家的品牌不参与比价 理论上是我们自有的，价格上是独有优势   而且您发的商品都不是一个品牌  都是别的品牌不同品牌没法比价\n用户：您能给个优惠价格吗\n管家：津贴抵扣就是最优惠 \n用户：知道了\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAfnNppLPgVQ_CACtTFIvN8A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:04:52.386",
    "question": "GUESS的牛仔短裤没有特价吗？",
    "keywords": "['GUESS', '牛仔短裤', '特价']",
    "answer": "目前已经是最划算的价格了呢",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】VERSACE制造商 烫金小熊短袖T恤 六色\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 经典商务牛仔直筒裤\n用户：[玫瑰][玫瑰][抱拳][抱拳][抱拳]\n管家：[玫瑰]\n用户：尺寸不能选吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家👋🏻Sunny：\n[小程序]\"\n------\n这款吗？\n用户：是的[呲牙]\n管家：目前只有28了哦\n用户：这尺寸不合适了\n用户：GUESS的牛仔短裤没有特价吗[呲牙]\n管家：亲爱的  咱们这笔有具体商品链接吗 帮您看一下哦\n用户：商品:【您的专属】GUESS制造商 男式四季修身棉弹牛仔裤\n用户：187元是最低价了\n管家：目前已经是最划算的价格了呢\n用户：明白了，谢谢你[玫瑰][玫瑰][抱拳][抱拳]\n管家：不客气哦  随时联系呢  \n用户：好的[呲牙][呲牙]\n管家：[玫瑰]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"吴星梅：\n[小程序]\"\n------\n有活动随时帮您看一下哦\n用户：谢谢[抱拳][抱拳]\n管家：[玫瑰]不客气哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAftGZgCaSQWRKuLiGJfHpPQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 14:29:15.043",
    "question": "哪天算双十一？",
    "keywords": "['双十一', '活动时间']",
    "answer": "具体的通知目前还没有下来呢亲，您放心双十一活动开始了肯定会给您推送的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】GEOX制造商 会呼吸的正装男鞋M64312A\n用户：现在有15%的津贴吗\n管家：现在没有哈亲\n管家：可以关注下后续活动  双十一您可以看下\n用户：快要双十一了\n用户：哪天算双十一\n管家：嗯嗯 是的亲 可以关注下咱们双十一哈 \n管家：具体的通知目前还没有下来呢亲\n用户：知道了\n管家：好嘞亲   您放心双十一活动开始了肯定会给您推送的\n用户：好的\n管家：好嘞亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 软底商务舒适正装皮鞋",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAfvLlmqJ3_KNHdcQAuSY8wg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 14:29:15.043",
    "question": "现在有15%的津贴吗？",
    "keywords": "['15%津贴', '津贴']",
    "answer": "现在没有哈亲，可以关注下后续活动，双十一您可以看下。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】GEOX制造商 会呼吸的正装男鞋M64312A\n用户：现在有15%的津贴吗\n管家：现在没有哈亲\n管家：可以关注下后续活动  双十一您可以看下\n用户：快要双十一了\n用户：哪天算双十一\n管家：嗯嗯 是的亲 可以关注下咱们双十一哈 \n管家：具体的通知目前还没有下来呢亲\n用户：知道了\n管家：好嘞亲   您放心双十一活动开始了肯定会给您推送的\n用户：好的\n管家：好嘞亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 软底商务舒适正装皮鞋",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAfvLlmqJ3_KNHdcQAuSY8wg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 16:37:30.122",
    "question": "购买三送三的最终价格是多少？",
    "keywords": "['买三送三', '抵扣', '237']",
    "answer": "237是最终的抵扣价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：「史迪仔~：[小程序]海蓝之谜同原料制造商\t:【浓缩淡纹眼霜】璀璨多效淡纹眼霜 淡纹紧塑 按摩吸收  升级版」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个有活动了为什么不告诉我哦\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"史迪仔~：\n[小程序]\"\n------\n您好 亲爱的 这边是刚开始哦   \n用户：活动价最优惠了吗\n用户：这个产品你这边还有什么优惠么\n用户：可以买多点\n管家：我帮您看一下怎么购买划算哦\n用户：嗯嗯好的\n管家：亲爱的 这款商品参团卡购买抵扣划算哦  抵扣14元\n管家：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B 您点击领取一下参图卡哦\n用户：有参团卡了已经\n用户：买三送三237\n管家：是的哦\n用户：那抵扣也是237吗\n管家：我看一下哦\n用户：还是先买二送二然后再抵扣再买二送二？\n管家：我核实一下哦\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"史迪仔~：\n还是先买二送二然后再抵扣再买二送二？\"\n------\n亲爱的核实了一下哦 您领取参团卡直接享受抵扣的 \n用户：哦？我试试\n用户：是买三送三直接抵扣 237-14吗\n用户：「史迪仔~：还是先买二送二然后再抵扣再买二送二？」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n还是得这样？\n用户：没有抵扣14啊\n管家：不是哦  237 是最终的抵扣了\n用户：那本来也是这个价啊[破涕为笑][捂脸]\n管家：亲爱的  这边目前是活动最划算的价格了哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 赋妍焕采眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAfwopjSDBySuPlYFTPBlQrg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 16:37:30.122",
    "question": "商品的活动价格是否最优惠？",
    "keywords": "['活动价', '最优惠']",
    "answer": "是的，目前是活动最划算的价格了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：「史迪仔~：[小程序]海蓝之谜同原料制造商\t:【浓缩淡纹眼霜】璀璨多效淡纹眼霜 淡纹紧塑 按摩吸收  升级版」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个有活动了为什么不告诉我哦\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"史迪仔~：\n[小程序]\"\n------\n您好 亲爱的 这边是刚开始哦   \n用户：活动价最优惠了吗\n用户：这个产品你这边还有什么优惠么\n用户：可以买多点\n管家：我帮您看一下怎么购买划算哦\n用户：嗯嗯好的\n管家：亲爱的 这款商品参团卡购买抵扣划算哦  抵扣14元\n管家：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B 您点击领取一下参图卡哦\n用户：有参团卡了已经\n用户：买三送三237\n管家：是的哦\n用户：那抵扣也是237吗\n管家：我看一下哦\n用户：还是先买二送二然后再抵扣再买二送二？\n管家：我核实一下哦\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"史迪仔~：\n还是先买二送二然后再抵扣再买二送二？\"\n------\n亲爱的核实了一下哦 您领取参团卡直接享受抵扣的 \n用户：哦？我试试\n用户：是买三送三直接抵扣 237-14吗\n用户：「史迪仔~：还是先买二送二然后再抵扣再买二送二？」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n还是得这样？\n用户：没有抵扣14啊\n管家：不是哦  237 是最终的抵扣了\n用户：那本来也是这个价啊[破涕为笑][捂脸]\n管家：亲爱的  这边目前是活动最划算的价格了哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 赋妍焕采眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAfwopjSDBySuPlYFTPBlQrg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:11:56.706",
    "question": "我已经买了这个商品，可以还有折扣吗？",
    "keywords": "['买了', '折扣']",
    "answer": "您这个已经享受津贴抵扣了，无法叠加优惠哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】碧欧泉同原料制造商 男士清爽保湿霜\n用户：我已经买了\n管家：好的 感谢您支持哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】碧欧泉同原料制造商 男士清爽保湿乳\n用户：我已经买了这个\n用户：可以还有折扣嘛？\n管家：您稍等 我看一下\n管家：目前已经是最优惠的价格了呢 \n用户：「必要-许愿管家🐑Mar：[小程序]【您的专属】碧欧泉同原料制造商 男士清爽保湿乳」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n那你发的这个啥意思？\n用户：不是还能更优惠嘛！\n管家：您这个已经享受津贴抵扣了 无法叠加优惠哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAfwpm6dYbnMD2if14hPpEXw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 17:43:34.491",
    "question": "这款袜子还有其他优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '价格']",
    "answer": "目前已经是最优惠的价格了呢",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：我以前买过鞋子袜子记录\n用户：你那找的到吗\n管家：302031157343600001  亲爱的 是这个订单吗？\n用户：链接给我个\n用户：要复购\n管家：您稍等哦 \n管家：商品:Dickies制造商:M夏季女士运动休闲短袜子薄款 网眼透气浅口隐形船袜子女款 5双装\n管家：#小程序://必要/qu4vLvZFyF4Tjpy  您点击领取参团卡购买更划算哦\n用户：在哪里总共几双\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"趙俊煌：\n在哪里总共几双\"\n------\n您点击我发您的商品链接 \n用户：58五双是吗\n管家：是的哦\n用户：还有优惠的吗\n管家：目前已经是最优惠的价格了呢\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Dickies制造商 春夏网眼透气女袜子 5双装\n用户：一样的吗\n管家：都是一样的哦\n管家：您觉得这款产品适合的话，可以点击立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒😜\n用户：还有送啥没\n管家：#小程序://必要/qu4vLvZFyF4Tjpy  您领取参团卡哦  更划算呢\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼女纯棉大红袜2-6双",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAfxhOApAXxXIKcKS14Xet0Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 22:09:52.922",
    "question": "双11期间有什么活动？",
    "keywords": "['双11', '活动']",
    "answer": "因您是优质用户，为您特批39元礼包，并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：「M in.：[小程序]海蓝之谜同原料制造商:【海蓝经典面霜】 紧实修护 补水保湿滋润 奇迹面霜强韧抚纹」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n你好，双11有什么活动啊\n用户：还有同款精华\n管家：这边看下\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】赫莲娜同原料制造商 玻色因修护日霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAg1RPCNsIGL2KdY0kjJPmWA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 11:19:07.805",
    "question": "双十一活动什么时候开始？",
    "keywords": "['双十一活动', '开始时间']",
    "answer": "目前还没有双十一的活动通知那",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n管家：您好 \n用户：{\n\"主题\": \"购物车\",\n\"内容\": \"购物车包含已满39元可享受超值换购特权的商品，包括半高领无缝百搭打底衫、1件半高领木耳边珍珠黑、换购价49元、MLB男女老花托特包休闲手提、深灰色、MLB男女经典老花托特包逛街、浅灰色、优质牛皮精致百搭通勤时尚手包、米白色、全选、合计364元、结算（1）\"\n}\n用户：这款和我之前发给你的是同一款吗\n管家：您稍等 我看一下哦\n用户：嗯嗯\n管家：[玫瑰]\n管家：商品:MLB 【买贵退差】:MLB男女老花托特包休闲手提包百搭单肩包3AORL021N\n用户：是同一款，是吧\n管家：是的那 \n用户：双十一活动什么时候开始？\n管家：目前还没有双十一的活动通知那 \n用户：好的，那我再等等\n管家：好的\n用户：有最新续销活动发我一下\n用户：有最新促销活动的时候发我一下\n管家：好的那 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAg5nbUJpJWt89JrTk8QyMeg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 11:19:07.805",
    "question": "有最新促销活动的时候发我一下",
    "keywords": "['最新促销活动', '通知']",
    "answer": "好的那",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n管家：您好 \n用户：{\n\"主题\": \"购物车\",\n\"内容\": \"购物车包含已满39元可享受超值换购特权的商品，包括半高领无缝百搭打底衫、1件半高领木耳边珍珠黑、换购价49元、MLB男女老花托特包休闲手提、深灰色、MLB男女经典老花托特包逛街、浅灰色、优质牛皮精致百搭通勤时尚手包、米白色、全选、合计364元、结算（1）\"\n}\n用户：这款和我之前发给你的是同一款吗\n管家：您稍等 我看一下哦\n用户：嗯嗯\n管家：[玫瑰]\n管家：商品:MLB 【买贵退差】:MLB男女老花托特包休闲手提包百搭单肩包3AORL021N\n用户：是同一款，是吧\n管家：是的那 \n用户：双十一活动什么时候开始？\n管家：目前还没有双十一的活动通知那 \n用户：好的，那我再等等\n管家：好的\n用户：有最新续销活动发我一下\n用户：有最新促销活动的时候发我一下\n管家：好的那 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAg5nbUJpJWt89JrTk8QyMeg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 06:06:24.304",
    "question": "飞利浦商品是否享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['飞利浦', '津贴抵扣', '参团卡优惠']",
    "answer": "这款产品下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:飞利浦  【买贵退差】【ACS空间音频全景立体声场】\n管家：您好，这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAg8-E5FTmFHQjHpdOqwcIrQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:45:35.411",
    "question": "用户询问是否可以享受39元礼包和相关活动。",
    "keywords": "['39元礼包', '活动', '电影兑换券']",
    "answer": "管家确认39元礼包已放入用户账户，并提供了相关活动信息，包括买贵退差和抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】DKNY制造商 弹力棉马球刺绣男士POLO\n用户：短袖要降到2位数\n管家：好的 我看下 \n管家：商品:VERSACE制造商:索罗娜龙年限定短袖 CB242000 四色可选\n用户：「必要-许愿管家🍔Willow：[小程序]【您的专属】DKNY制造商 弹力棉马球刺绣男士POLO」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n我说的是这款[偷笑]\n管家：看了一圈目前这款是两位数您看下 \n管家：这款哈哈  我懂您 \n管家：有活动通知您\n用户：以前买过一件\n管家：理解  那您等下商品的活动\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】DKNY制造商 男士全棉蜜蜂长袖POLO3色\n用户：81\n管家：  是的 点几下单就行\n管家：{\n    \"主题\": \"秋冬男士全棉渐变小蜜蜂长袖POLO衫\",\n    \"内容\": \"秋冬男士全棉渐变小蜜蜂长袖POLO衫BYF193 40丝织成的双地面材料，棉质强柔亲感，立体与适气性俱佳。 参团卡无需邀请，直接享受国购特权\"\n}\n用户：已支付\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgBnaf_s1JrZ5SQhqtUTjXw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 15:14:45.284",
    "question": "现在购买FEWRUER淡纹紧致眼霜是否可以获得赠品？",
    "keywords": "['赠品', 'FEWRUER淡纹紧致眼霜', '现在']",
    "answer": "目前没有赠品活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"FEWRUER眼霜\",\n\"内容\": \"FEWRUER淡纹紧致眼霜专利抗皱淡纹眼霜，黑小瓶熨斗眼霜，细纹不紧致松垮。\"\n}\n用户：上次做活动送口红\n用户：现在可以送吗\n管家：目前没有呢\n用户：好‘’\n管家：[拥抱]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正抗皱紧致眼霜\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】碧欧泉同原料制造商 男士清爽保湿霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgE4GLDo7dELBfGaxIcKoRw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 21:23:05.253",
    "question": "这款乐途情侣防风保暖运动外套是否有优惠券？",
    "keywords": "['优惠券', '乐途', '情侣防风保暖运动外套']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:乐途  【买贵退差】【乐途情侣防风保暖运动外套】\n用户：这个有券吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Dylan Qi (亓刚)：\n[小程序]\"\n------\n您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 乐途情侣防风保暖运动外套\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 Armani制造商 男士薄款休闲西装外套",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgEpsZ--B5jfxB6QiHFrB9A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 13:57:49.274",
    "question": "请问什么时候有买赠活动？",
    "keywords": "['买赠活动', '活动']",
    "answer": "目前这款暂时没有买赠活动哦，有的话帮您关注一下。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 3条石墨烯抗菌无痕棉内裤\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】黛安芬制造商 高腰无痕蚕丝裆冰丝内裤×3\n用户：「必要-许愿管家👋🏻Sunny：[小程序]【您的专属】Arden同原料制造商 金箔身体乳 轻奢润肤保湿」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n请问什么时候有买赠活动？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家👋🏻Sunny：\n[小程序]\"\n------\n亲爱的 目前这款暂时没有买赠活动哦  有的话帮您关注一下\n用户：好的谢谢\n管家：不客气哦 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgFQbF9PQm0G_zUk2uwcy6A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 19:29:47.516",
    "question": "这款商品有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '津贴抵扣', '参团卡优惠']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:必要的ELLE 澳洲100%羊毛被冬被超级赞，快来看看吧\n用户：这款有活动吗\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单  \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】NEXT制造商 纤维春秋被冬被 磨绒保暖\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Zara Home制造商 棉花被芯冬新疆长绒棉被子",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgLd2r1mcQxVauXFpcokSWg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 23:51:42.694",
    "question": "这款商品有什么优惠活动吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '划算']",
    "answer": "这款商品可以通过领取津贴来享受更优惠的价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:HUGO BOSS制造商【带胸垫桑蚕丝德绒发热背心】\n管家：您好亲\n管家：{\n\"主题\": \"电商购物\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：亲 这款津贴下单更划算的哈\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr\n管家：您可以领取这个津贴后下单哈\n用户：好\n管家：好嘞亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgMNhpHOOo7HDrKuRc85HHA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 13:40:00.686",
    "question": "这款男士旋转两用合金针扣皮带有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '参团卡', '划算']",
    "answer": "使用参团卡下单更划算，81元到手价。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:BOGNER制造商:男士旋转两用合金针扣皮带\n用户：有优惠？\n管家：您好亲 稍等\n管家：商品:发现一个好物旋转两用合金针扣皮带\n管家：亲 使用参团卡下单更划算哈  81到手价\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼新款牛皮腰带礼盒装",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgNClGN0clYcnQzl3jvN69g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 17:04:17.501",
    "question": "商品是否有买一送一的活动？",
    "keywords": "['活动', '买一送一', '评论']",
    "answer": "这是一条引用/回复消息:\n\"素衣:\n我看评论说买一送一\"\n------\n买2赠一哈\n管家:60元到手三袋",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】青岛海域产地直供 青岛冷冻香酥小黄鱼1000g\n用户：这个没活动吗\n用户：我看评论说买一送一\n管家：我看下\n用户：好哒\n管家：[玫瑰]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\" 素衣：\n我看评论说买一送一\"\n------\n买2赠一哈\n管家：60元 到手三袋\n用户：好嘞\n管家：[玫瑰]\n用户：我下单\n管家：嗯嗯 好的呢\n管家：点立即购买即可 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 黄鱼鲞960g（3条装）",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgWzurzEhIaRcz8qvrN15dw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 17:24:30.232",
    "question": "双十一期间是否有折扣活动？",
    "keywords": "['双11', '打折扣', '活动']",
    "answer": "双十一活动还没出来呢，预计下一月初。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 德绒发热+羊毛 厚款保暖裤\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼男士羊毛高腰保暖裤\n用户：双11有打折扣吗\n管家：您好双十一活动还没出来呢 预计下一月初\n用户：好，等双11再买东方\n用户：好，等双11再买东西\n管家：也是可以的  ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgXrp_RiZsCo5IWnqMSKl9g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 15:44:29.687",
    "question": "购买后有什么优惠活动吗？",
    "keywords": "['优惠活动', '50元电影兑换券', '下单后']",
    "answer": "下单后再抽50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】鲁泰集团直供 纯棉高支高密DP免烫白衬衫\n用户：买好了[呲牙]\n管家：好的哈 \n管家：感谢您的支持",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgcDkHxByTP1kgR5qI4unEw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 10:26:44.232",
    "question": "津贴抵扣后的价格是多少？",
    "keywords": "['抵扣后的价格']",
    "answer": "就是抵扣后的价格啦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Lane Crawford制造商【M&N 全棉100s流金套件四季】\n管家：好的\n管家：您要那个尺码和颜色，这边帮您安排优惠链接\n用户：就这个\n管家：好的\n管家：商品:发现一个好物M&N 全棉100s流金套件四季\n管家：您好，到手价467元，点击小程序下单就行呢\n用户：好的\n管家：嗯嗯\n用户：最近要买好多东西呢\n管家：13-20号有津贴抵扣15%的活动哦\n管家：有需求随时联系\n用户：那我今天买是不是不合适啊\n管家：500津贴：#小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家👋🏻Sunny：\n您好，到手价467元，点击小程序下单就行呢\"\n------\n就是抵扣后的价格啦，\n用户：不对，今天15\n用户：嗯嗯\n管家：您也可以领取津贴，有需要的下单就行\n用户：好的\n管家：点击单独购买按照比例抵扣下单就行\n用户：和你给我的折扣是一样的对吗\n管家：对的\n用户：好的\n管家：嗯嗯\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ ELLE100支长绒棉四件套\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S.五星酒店全棉60S床笠",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgfM0IfUBGEO4R16HBhfo2g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 10:26:44.232",
    "question": "当前购买是否合适？",
    "keywords": "['今天买', '合适']",
    "answer": "您也可以领取津贴，有需要的下单就行。点击单独购买按照比例抵扣下单就行。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Lane Crawford制造商【M&N 全棉100s流金套件四季】\n管家：好的\n管家：您要那个尺码和颜色，这边帮您安排优惠链接\n用户：就这个\n管家：好的\n管家：商品:发现一个好物M&N 全棉100s流金套件四季\n管家：您好，到手价467元，点击小程序下单就行呢\n用户：好的\n管家：嗯嗯\n用户：最近要买好多东西呢\n管家：13-20号有津贴抵扣15%的活动哦\n管家：有需求随时联系\n用户：那我今天买是不是不合适啊\n管家：500津贴：#小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家👋🏻Sunny：\n您好，到手价467元，点击小程序下单就行呢\"\n------\n就是抵扣后的价格啦，\n用户：不对，今天15\n用户：嗯嗯\n管家：您也可以领取津贴，有需要的下单就行\n用户：好的\n管家：点击单独购买按照比例抵扣下单就行\n用户：和你给我的折扣是一样的对吗\n管家：对的\n用户：好的\n管家：嗯嗯\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ ELLE100支长绒棉四件套\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S.五星酒店全棉60S床笠",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgfM0IfUBGEO4R16HBhfo2g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 14:26:24.015",
    "question": "这款HUGOBOSS制造商的女超薄打底T恤衫有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', 'HUGOBOSS制造商', '女超薄打底T恤衫']",
    "answer": "亲爱的，39元礼包已放入您的账户，我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲，有优惠不？\n用户：商品:DKNY制造商【女士休闲保暖长袖上衣】\n管家：商品:发现一个好物女士休闲保暖长袖上衣\n管家：优惠23\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 女超薄打底T恤衫 防晒衣\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】DKNY制造商 莱卡棉女士长袖T恤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgfZYVtKuXaYCiZMzUvddYA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 14:26:24.015",
    "question": "这款女士休闲保暖长袖上衣有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '女士休闲保暖长袖上衣']",
    "answer": "亲爱的，39元礼包已放入您的账户，我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲，有优惠不？\n用户：商品:DKNY制造商【女士休闲保暖长袖上衣】\n管家：商品:发现一个好物女士休闲保暖长袖上衣\n管家：优惠23\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 女超薄打底T恤衫 防晒衣\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】DKNY制造商 莱卡棉女士长袖T恤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgfZYVtKuXaYCiZMzUvddYA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 14:26:24.015",
    "question": "这款DKNY制造商的莱卡棉女士长袖T恤有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', 'DKNY制造商', '莱卡棉女士长袖T恤']",
    "answer": "亲爱的，39元礼包已放入您的账户，我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲，有优惠不？\n用户：商品:DKNY制造商【女士休闲保暖长袖上衣】\n管家：商品:发现一个好物女士休闲保暖长袖上衣\n管家：优惠23\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 女超薄打底T恤衫 防晒衣\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】DKNY制造商 莱卡棉女士长袖T恤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgfZYVtKuXaYCiZMzUvddYA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 18:17:02.577",
    "question": "为什么这件衣服的价格与之前购买时不同？",
    "keywords": "['价格', '上次', '下单', '136']",
    "answer": "可能您之前有津贴抵扣15%的活动，目前是没有这个活动，津贴抵扣10%左右的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:DKNY制造商【女士休闲保暖长袖上衣】\n管家：您好\n管家：{\n\"主题\": \"电商平台拼团活动\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈\n管家：这款津贴抵扣15元哈 \n管家：商品:200元津贴福利\n用户：这件衣服上次我下单是136？\n用户：打算加购一件\n管家：可能您之前有津贴抵扣15%的活动哈  抱歉，目前是没有这个活动呢  \n管家：津贴抵扣10%左右的哈  \n用户：好的\n管家：好的哈 辛苦啦 感谢您的支持 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】DKNY制造商 莱卡棉女士长袖T恤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgfZYVtKuXaYCiZMzUvddYA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:47:07.292",
    "question": "为什么抵扣比例从15%减少了？",
    "keywords": "['抵扣', '15%', '减少']",
    "answer": "因为活动20号结束，所以没有这么大抵扣了。下次15%预计是双十一。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】tory burch制造商 19姆米重磅桑蚕丝连衣裙\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】J.Mc Laughlin制造商 淑女V领桑蚕丝纯色连衣裙\n用户：你好，不是说活动到21截止吗？抵15%的\n管家：13号到20号哦\n管家： 之前还在活动，换季补贴抵扣15%，活动20号结束呢所以没有这么大抵扣了哦。下次15%预计是双十一哦亲\n用户：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgivAe9XKY7wxyq4ByE46RQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:47:07.292",
    "question": "活动截止时间是什么时候？",
    "keywords": "['活动', '截止时间', '21']",
    "answer": "活动截止时间是13号到20号。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】tory burch制造商 19姆米重磅桑蚕丝连衣裙\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】J.Mc Laughlin制造商 淑女V领桑蚕丝纯色连衣裙\n用户：你好，不是说活动到21截止吗？抵15%的\n管家：13号到20号哦\n管家： 之前还在活动，换季补贴抵扣15%，活动20号结束呢所以没有这么大抵扣了哦。下次15%预计是双十一哦亲\n用户：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgivAe9XKY7wxyq4ByE46RQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:24:32.853",
    "question": "购买科颜氏同原料制造商的金盏花水是否有优惠券？",
    "keywords": "['优惠券', '科颜氏', '金盏花水', '买二送一']",
    "answer": "有优惠链接，选择好规格下单即可享受优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:科颜氏同原料制造商【双十一 买二送一 金盏花水】\n用户：您好，想买这件商品，请问有优惠券吗\n管家：商品:发现一个好物双十一 买二送一 金盏花水\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：谢谢\n管家：不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgkpnkh_itPNOy_v0Wc9uZQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 16:47:26.183",
    "question": "购买两套商品是否享有买二送一的优惠？",
    "keywords": "['买二送一', '优惠', '购物津贴']",
    "answer": "买二返一不是返还现金，而是返还购物津贴，可以在购物时做折扣抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：「必要-许愿管家👩🏻‍⚕️Alice：[小程序]发现一个好物M&N120支95白鹅绒冬被」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n买了这个两套，有买二送一不？\n管家：您指的是买二返一吧 亲\n用户：对\n管家：买二返一 不是返还的现金 返还的是购物津贴  可以在购物时 做折扣抵扣的   有需要的话 我可以直接发您\n用户：需要的话，我微你哈\n管家：嗯嗯 欢迎随时联系我\n管家：哈喽！作为您的专属管家，我一直致力于为您提供个性化和高品质的服务，通过这段时间的服务，您对我的印象如何啊？我非常想听听您的想法或建议？您可以大胆的吐槽我，您的每条吐槽及建议，我都会认真对待，并采取行动来改进和提升质量，第一时间将改进结果与您分享，感谢你的支持！[爱心]\n管家：商品:诚挚邀您吐槽，我定积极改进",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAglRH6AG1XGkZzP6QdefwVA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 22:47:20.596",
    "question": "这款商品是否可以享受拼团价？",
    "keywords": "['拼团价', '团购活动']",
    "answer": "亲可以津贴购买哈",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:纪梵希同原料制造商【【明星散粉】控油抗蓝光】\n管家：您好亲\n管家：{\n\"主题\": \"团购活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个团购活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n用户：可以拼团价吗\n管家：亲可以津贴购买哈\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgrBbqfZm9DCYCiXtQqo9zw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 13:39:03.133",
    "question": "如何参与拼团活动以获得优惠？",
    "keywords": "['拼团活动', '参团', '优惠']",
    "answer": "点击参团卡购买更划算，具体操作是点击‘参团’按钮，参与拼团活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：想买这个\n管家：#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi 点击参团卡购买更划算哦\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个冷水阳光品牌的拼团活动界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。要参加拼团，用户需要点击“参团”按钮。还显示了剩余的时间和参与人数。\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团活动以获得优惠\"\n}\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】科颜氏同原料制造商 角鲨烷恒润保湿面霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAguDQbw1F3B0rdGVj0v3LEA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 11:57:36.054",
    "question": "如何获取商品的促销活动信息？",
    "keywords": "['活动', '推一下', '关注']",
    "answer": "管家会帮您关注商品的促销活动，并在有活动时通知您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商:【秋冬保湿】深入清洁 油皮清爽净油 洁面乳 泡沫净透清洁洗面奶\n用户：这有活动的时候帮我推一下\n管家：好哒我帮您关注下\n用户：谢谢\n管家：[愉快]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正角质层舒缓修护精华液\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】阳澄湖大闸蟹产地直供 全母蟹2.5两8只",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgy40T1V07jlqcpyz7E2sgA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 21:57:41.056",
    "question": "购物车中的商品能享受哪些优惠？",
    "keywords": "['购物车', '优惠', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "您可以领取津贴，优惠14元，选择津贴抵扣下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"购物车\",\n\"内容\": \"购物车编辑页面，包含已满减优惠、护理产品、参团卡等信息。\"\n}\n用户：能便宜吗\n管家：稍等\n管家：您好 商品您发我下啊 \n管家：我看下怎么下单合适 商品首页\n用户：{\n\"主题\": \"电动牙刷\",\n\"内容\": \"支持花呗分期付款，生产周期7天，DAILY SMILE10只装替换刷头套组，呵护牙齿，远离牙医，参团卡可配送，单独购买，邀新人拼团，购物车津贴可抵￥14\"\n}\n管家：{\n\"主题\": \"购物\",\n\"内容\": \"北京市,海淀区可配送单独购买\"\n}\n管家：领取津贴 优惠14 选择津贴抵扣下单\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n用户：🙏\n用户：已买\n管家：[爱心]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Nestle制造商 10只装替换刷头套组\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Nestle制造商 电动牙刷 紫外线盒4个刷头",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAgzAalUO-tK7dFpdeSoGl5Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 06:13:52.190",
    "question": "双11期间是否有优惠？",
    "keywords": "['双11', '优惠']",
    "answer": "有的，当前平台在搞活动，已为您植入优惠价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n用户：你好，这个双11有优惠不\n用户：商品:豪生大酒店床具制造商【独立簧乳胶环保绵床垫25CM】\n管家：有的\n管家：当前也有优惠的 亲 平台在搞活动\n管家：商品:发现一个好物独立簧乳胶环保绵床垫25CM\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n管家：嗯嗯\n用户：我早上看得也是这个价\n管家：应该是您账户 本身就有津贴 \n用户：还可以用别的优惠券嘛\n管家：这款商品使用津贴下单是最划算的\n管家：参团卡的话 优惠力度没有使用津贴大的\n用户：今天下单今天就会发货？\n用户：送货上门嘛\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"木欣欣：\n送货上门嘛\"\n------\n我给您确认下\n用户：嗯，\n管家：[玫瑰]\n管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n🎁1次抽免单机会（本单完结后找我抽取）\n🎁再送您200元津贴~\n\n👉有任何需求，您随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n用户：你好，\n用户：来抽奖的\n管家： 你好 完结后抽取 我届时发您 订单进入完结状态，一般是确认订单后8天进入完结状态，且这8天不发生任何售后问题，若遇到退换货等售后问题，则在售后完结的48小时后，订单将进入完结状态。\n用户：好\n管家：[抱拳]好的谢谢支持\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"木欣欣：\n送货上门嘛\"\n------\n【1】 能进电梯的免费送货上门，没有则7楼以下免费7楼以上需增加搬运费。如果条件受限需要退货，顾客自己承担费用温馨提示【2】 送装仅限于室内操作，不提供高空和吊装等室外作业。如需要，客户需自行和服务商协商费用且现场支付给服务商\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"木欣欣：\n今天下单今天就会发货？\"\n------\n\n 下单生成有效订单后24-48小时内开始实时生产的哦，生产周期是15天 也可能需要15天也可能不需要 具体时效无法保证哈生产好就会第一时间安排发出",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAh-SzhvtqT5Q4osY3UZa4xQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 08:09:23.506",
    "question": "麦冬有优惠吗？",
    "keywords": "['麦冬', '优惠']",
    "answer": "可以参团下单，点击小程序链接进行参团。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：您好，请问麦冬有优惠吗？\n管家：我看下\n管家：可以参团下单呢 \n管家：#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n用户：好的，谢谢\n管家：客气\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Savile Row制造商 男士100%亚麻衬衫2色\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】ATSUGI制造商 保暖加厚连裤袜300G",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAh0X9NXugNbeEyvMyy6RMng"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 12:42:11.798",
    "question": "这款面膜有优惠吗？",
    "keywords": "['面膜', '优惠']",
    "answer": "先领取参团卡，然后打开商品，点击【参团】下单即可。目前还没接到具体的双十一优惠通知，有的话我们会告知您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这款面膜有优惠吗\n用户：商品:黛珂同原料制造商:瑟尤丽恩玻尿酸水润保湿面膜（升级版【8小时保湿】\n管家：#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n管家：先领取参团卡，然后打开商品，点击【参团】下单即可\n用户：双十一没有优惠吗\n管家：目前还没接到具体通知呢 亲\n管家：有的话 我们会告知您的\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAh1NE5GpOYTG9roC9jbSojQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 16:59:06.839",
    "question": "为什么拼团价格显示为399元？",
    "keywords": "['拼团价格', '399元']",
    "answer": "亲，您看到的399元是拼团活动的价格，包含60个缎绒床品的产品。您是优质用户，我们还为您特批了39元礼包，并有机会抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：💕亲爱的，因您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩承诺大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴\n用户：{\n\"主题\": \"伊兰图60支缎绒床品系列\",\n\"内容\": \"伊兰图60支缎绒床品系列的拼团活动，用户可以购买一套包含60个缎绒床品的产品。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"拼团成功\",\n\"内容\": \"用户在拼团中成功购买ELAMTO 60支新疆长绒棉缎缎床品系列，斑马纹件套（床单款），1.8/2.0 m床适用2200*240被芯，共计1件商品，价格为￥399，实付金额也为￥399，立即支付\"\n}\n用户：到付款怎么399了\n管家：您把链接分享给我\n管家： 我给您看一下 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S.五星酒店纯棉60支床单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAh85pzcU6LZqN6rF3ICGG0Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 17:13:00.995",
    "question": "为什么我购买时显示是原价？",
    "keywords": "['原价', '购买', '显示']",
    "answer": "您分享给我，我帮您看。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：买二瓶赠一瓶同款！抢购👉#小程序://必要/keaJZMKnEtxVlnf\n用户：怎么我购买时显示是原价？\n管家：您分享给我 我帮您看 \n用户：商品:花青色制造商:非遗技艺古法匠心传承手工桑葚黄精膏 给辛苦的自己一份奖励\n管家：商品:发现一个好物非遗技艺 48h熬桑葚黄精膏\n管家：优惠43\n用户：[OK]\n管家：[爱心]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺 48h熬桑葚黄精膏",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAh9WXdlA4DbYpK7dysEyXlQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 15:46:26.244",
    "question": "现在有什么活动？",
    "keywords": "['活动', '津贴', '抵扣比例']",
    "answer": "目前津贴抵扣比例为15%，您可以点击链接领取津贴。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：现在有什么活动？\n管家：亲爱的 目前津贴抵扣比例15%哦\n管家：有喜欢的可以下单哦\n管家：#小程序://必要/789KyI3lNIzfuUs 您点击领取一下津贴哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAh9hhwnwhAMVHVgN2iLdecA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 13:25:00.234",
    "question": "这件商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '新人团', '一百多']",
    "answer": "优惠173",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 恒源祥时髦镂空针织马甲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】J.Mc Laughlin制造商\t 女士羊绒马甲简约百搭背心\n用户：商品:DKNY制造商【Sorona女士带帽开衫卫衣】\n用户：这件，有优惠吗。\n用户：我看新人团才一百多\n管家：商品:发现一个好物Sorona女士带帽开衫卫衣\n管家：优惠173\n用户：下单好了\n管家：好滴",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAhCxOybGPHT0oeTv87U-5Gw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 19:00:22.293",
    "question": "是参团便宜还是领津贴便宜？",
    "keywords": "['参团', '津贴', '便宜']",
    "answer": "要看具体的商品哈，有的津贴便宜，有的参团便宜的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S. 软糯舒适大豆被\n用户：这个有优惠吗\n管家：稍等 我看下\n用户：「必要-许愿管家🐇Capricorn：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n39元怎么领 在app里\n管家：已经在您账户了，点击我的，点击我的福利查看呢\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：这款可以津贴抵扣16的，您点击立即购买，抵扣下单哦\n用户：买了\n用户：这被子我买了好多\n管家：好的呢\n用户：还介绍人买了\n管家：感谢您哦\n用户：过几天有优惠券再买个冬被\n管家：我可以给您发津贴的哈\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取\n用户：好的呀\n管家：嗯嗯\n用户：还能买这个么\n管家：可以的呀。津贴抵扣下单的\n用户：我去看看\n管家：嗯嗯\n用户：是参团便宜\n用户：还是领津贴便宜\n管家：要看具体的商品哈，有的津贴便宜，有的参团便宜的\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🐇Capricorn：\n[图片]\"\n------\n\n 这款是津贴便宜的\n用户：又买了个冬被\n管家：好的呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAhHdUim0n9OSc7CtT004HVg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 08:01:18.854",
    "question": "昨天说我达到里程碑怎么回事？更优惠吗？",
    "keywords": "['里程碑', '优惠']",
    "answer": "那是买2返1卡的任务，现在津贴抵扣更合适些。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 Armani制造商 休闲纯色夹克衫外套男2色\n用户：商品: Armani制造商:BJ95721男士立领夹克外套商务通勤百搭舒适3色\n用户：你好\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户可在拼团页面参与或邀请他人参加，活动规则及参团按钮清晰展示\"\n}\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n用户：麻烦你帮忙看看这款优惠后多钱？\n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n用户：和那件比较哪个更好面料款式\n管家：津贴抵扣40元哈 ，优惠后到手价格是229元哈\n用户：谢谢啦\n用户：如果不合适能换吗有运费险吗\n管家：不客气呢\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"清雅🍃：\n和那件比较哪个更好面料款式\"\n------\n面料类似的哈 \n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n用户：那就买便宜的[呲牙]\n管家：有7天无忧的哈 如果产生售后可以上门取件的呢，不需要您支付运费的哈\n用户：一个制造商？\n用户：谢谢\n管家：是的哈  \n管家：您客气啦\n用户：这就去拍。昨天说我达到里程碑怎么回事\n用户：更优惠吗\n用户：不明白，我一般都不太理会\n管家：您好，那是买2返1卡的任务\n管家：现在津贴抵扣更合适些的呢，您需要购物津贴我可以给您申请哈\n用户：好的\n用户：183高\n用户：130斤\n用户：穿几码XL\n用户：？\n用户：还是L\n用户：我应该去问客服不好意思谢谢啦我去找客服\n用户：再次感谢\n管家：我看下哈\n管家：XL 合适的哈 \n用户：嗯拍好了谢谢你[玫瑰]\n管家：好的呢 不客气的哈 有需要您可以随时找我哈\n用户：好的[爱心]\n管家：[玫瑰][玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 Armani制造商 男士立领夹克外套3色",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAhHwjHsF0uyiY_2y4NVt4UQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 08:01:18.854",
    "question": "这款商品优惠后多少钱？",
    "keywords": "['优惠后', '价格']",
    "answer": "优惠后到手价格是229元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 Armani制造商 休闲纯色夹克衫外套男2色\n用户：商品: Armani制造商:BJ95721男士立领夹克外套商务通勤百搭舒适3色\n用户：你好\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户可在拼团页面参与或邀请他人参加，活动规则及参团按钮清晰展示\"\n}\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n用户：麻烦你帮忙看看这款优惠后多钱？\n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n用户：和那件比较哪个更好面料款式\n管家：津贴抵扣40元哈 ，优惠后到手价格是229元哈\n用户：谢谢啦\n用户：如果不合适能换吗有运费险吗\n管家：不客气呢\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"清雅🍃：\n和那件比较哪个更好面料款式\"\n------\n面料类似的哈 \n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n用户：那就买便宜的[呲牙]\n管家：有7天无忧的哈 如果产生售后可以上门取件的呢，不需要您支付运费的哈\n用户：一个制造商？\n用户：谢谢\n管家：是的哈  \n管家：您客气啦\n用户：这就去拍。昨天说我达到里程碑怎么回事\n用户：更优惠吗\n用户：不明白，我一般都不太理会\n管家：您好，那是买2返1卡的任务\n管家：现在津贴抵扣更合适些的呢，您需要购物津贴我可以给您申请哈\n用户：好的\n用户：183高\n用户：130斤\n用户：穿几码XL\n用户：？\n用户：还是L\n用户：我应该去问客服不好意思谢谢啦我去找客服\n用户：再次感谢\n管家：我看下哈\n管家：XL 合适的哈 \n用户：嗯拍好了谢谢你[玫瑰]\n管家：好的呢 不客气的哈 有需要您可以随时找我哈\n用户：好的[爱心]\n管家：[玫瑰][玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 Armani制造商 男士立领夹克外套3色",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAhHwjHsF0uyiY_2y4NVt4UQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 08:46:54.621",
    "question": "当前是否有买二送一的促销活动？",
    "keywords": "['买二送一', '促销活动']",
    "answer": "现在这款没有买送活动呢",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】科颜氏同原料制造商 米酵素呵护盈润身体乳\n用户：没有买二送一了么\n用户：上次还有买二送一的\n管家：您好 现在这款没有买送活动呢\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Arden同原料制造商 金箔身体乳 轻奢润肤保湿\n用户：那我等买赠再说吧\n管家：可以呢 \n管家：您可以等等活动呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAhO4ns0tYlcKDvv7qZgP8rQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 22:00:51.040",
    "question": "双十一活动是否已经开始？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '开始']",
    "answer": "还没有开始。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，咱们双十一活动开始了没？\n管家：还没有那 \n用户：好的\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAhRmx5EXOgvL1V47miASqig"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 19:03:26.967",
    "question": "双十一活动11月1日开始吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '11月1日', '开始']",
    "answer": "目前还没有收到相关活动通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：咱们双十一活动11月1日开始吗？\n管家：您好抱歉的哈 目前还没有收到相关活动通知的呢\n用户：好的\n管家：有相关活动通知通知您哈\n管家：[玫瑰]\n用户：👌",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAhRmx5EXOgvL1V47miASqig"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 07:35:52.106",
    "question": "这个商品不是买一送一吗？为什么只收到四瓶？",
    "keywords": "['买一送一', '四瓶']",
    "answer": "我这边反馈给商家核实下，请提供订单号以便进一步确认。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：您好，这个不是买一送一吗\n用户：怎么就四瓶啊\n管家：麻烦您提供下订单号\n管家：好的\n管家：我看下\n管家：我这边反馈给商家核实下\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】欧舒丹同原料制造商 【无稀释】玫瑰纯露\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 【无香精】玫瑰粉水",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAhTG2FFnN3A1RnX8-qKFXSA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 11:08:15.805",
    "question": "有什么特别的优惠活动吗？",
    "keywords": "['优惠', '活动']",
    "answer": "因您是优质用户，为您特批39元礼包，下单后再抽50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】YSL同原料制造商 【素颜感 】气垫CC霜\n用户：好\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAhb-8p4klfj0bCMJ7cIdLGw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 19:15:57.734",
    "question": "双十一期间是否有促销活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '促销']",
    "answer": "目前还没有接到相关活动通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【修护精华面霜】\n用户：这个双十一有没有活动？\n管家：抱歉的哈 目前还没有接到相关活动通知的呢 不好意思 \n用户：好的，那再等等\n管家：可以的呢 辛苦啦 \n管家：有活动通知您哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】GEOX制造商 方头牛皮小跟女鞋WC06B01",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAhiNEbqNPvoiU4B4fyZPqxw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 06:51:32.136",
    "question": "大白瓶面霜有优惠吗？",
    "keywords": "['大白瓶面霜', '优惠']",
    "answer": "因您是优质用户，为您特批39元礼包，并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：大白瓶面霜有优惠吗\n用户：以前买的152元3瓶\n管家：您好呀 您说的是哪个商品发我下 我看看\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】赫莲娜同原料制造商 【传奇黑绷带】玻色因面霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】娇兰同原料制造商 精萃紧致精华面霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAhisnGRRKaTPPoTGB5Z7DiA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 09:26:24.004",
    "question": "津贴抵扣的规则是什么？",
    "keywords": "['津贴', '抵扣', '活动']",
    "answer": "10月13号-20号的换季活动津贴抵扣商品原价的15%，今天结束啦，平时津贴抵扣商品原价的10%左右。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ARMANI制造商 90%鹅绒【即将售完下架】\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ARMANI制造商 春季免烫防风轻薄夹克\n用户：商品: Armani制造商【鹅绒商务行政干部夹克外套】\n用户：商品:Calvin Klein制造商【直播款白鹅绒日本面料】\n管家：好的\n管家：收到\n管家：商品:发现一个好物鹅绒商务行政干部夹克外套\n管家：您好，第一款到手价720元，点击小程序下单就行\n用户：我看这款津贴，不是 119 吗\n管家：商品:发现一个好物直播款白鹅绒日本面料\n管家：第二款到手价450元，可以点击看看呢\n管家：您好，应该是10月13号-20号的换季活动哦，当时津贴抵扣商品原价的15%，今天结束啦，平时津贴抵扣商品原价的10%左右~\n用户：我之前还看了[捂脸]\n用户：今天还能参加吗？\n管家：抱歉现在没有活动了\n管家：马上双十一就要来了，不着急的话可以等等，这边到时候通知您\n用户：好的\n用户：谢谢\n管家：好的不客气\n管家：双十一活动到时候也会提升至85折\n管家：就是抵扣15%的活动\n用户：嗯嗯\n管家：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAhk38fTVEjHaM_nA-h3VH8A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 09:26:24.004",
    "question": "今天还能参加津贴活动吗？",
    "keywords": "['今天', '参加', '活动']",
    "answer": "抱歉现在没有活动了，马上双十一就要来了，不着急的话可以等等，这边到时候通知您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ARMANI制造商 90%鹅绒【即将售完下架】\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ARMANI制造商 春季免烫防风轻薄夹克\n用户：商品: Armani制造商【鹅绒商务行政干部夹克外套】\n用户：商品:Calvin Klein制造商【直播款白鹅绒日本面料】\n管家：好的\n管家：收到\n管家：商品:发现一个好物鹅绒商务行政干部夹克外套\n管家：您好，第一款到手价720元，点击小程序下单就行\n用户：我看这款津贴，不是 119 吗\n管家：商品:发现一个好物直播款白鹅绒日本面料\n管家：第二款到手价450元，可以点击看看呢\n管家：您好，应该是10月13号-20号的换季活动哦，当时津贴抵扣商品原价的15%，今天结束啦，平时津贴抵扣商品原价的10%左右~\n用户：我之前还看了[捂脸]\n用户：今天还能参加吗？\n管家：抱歉现在没有活动了\n管家：马上双十一就要来了，不着急的话可以等等，这边到时候通知您\n用户：好的\n用户：谢谢\n管家：好的不客气\n管家：双十一活动到时候也会提升至85折\n管家：就是抵扣15%的活动\n用户：嗯嗯\n管家：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAhk38fTVEjHaM_nA-h3VH8A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 08:47:07.233",
    "question": "有没有床单的优惠？",
    "keywords": "['床单', '优惠']",
    "answer": "因您是优质用户，为您特批39元礼包，并为您精选了多款床单，购后可免费抽50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：有没有床单的优惠\n管家：方便说下具体要求吗？\n用户：1.8的床\n管家：稍等\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Zara Home制造商 纯棉贡缎120支床单三件套\n管家：商品:希尔顿酒店床品制造商:S.S.PRINCESS五星酒店床品60s全棉贡缎床单一件套\n管家：您看下哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S.五星酒店纯棉60支床单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAhl3RZ4oDhjk0j_h2LPabHg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 22:45:48.356",
    "question": "海蓝之谜同原料制造商的商品是否还有买4送1的活动？",
    "keywords": "['买4送1', '活动']",
    "answer": "目前这款没有买赠活动的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：[玫瑰]\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商:【海蓝鎏金套装】 深润细腻 紧致弹滑 柔润嫩肤\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:200元津贴福利\n用户：商品:SK-II同原料制造商:酵母养护 深层保湿爽肤水230ml装  紧实肌肤 男女均可用\n用户：参团卡和津贴那个划算\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"乐乐：\n[小程序]\"\n------\n这款参团卡合适的哈 \n管家：商品:200元津贴福利\n用户：你发我\n管家：#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n管家：您可以领取哈\n用户：好\n管家：好的呢 \n用户：买好了\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商:【海蓝鎏金套装】 深润细腻 紧致弹滑 柔润嫩肤\n用户：这个还是卖4送1吗\n管家：抱歉的哈 目前这款没有买赠活动的呢\n用户：这个能用参团卡吗\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您点击单独购买哈 \n管家：津贴抵扣36元的哈\n用户：好\n管家：好的哈 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAhuiGwTk61HfSFuCmPHs8HA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:59:04.844",
    "question": "这两款商品有立减金吗？",
    "keywords": "['立减金', '商品']",
    "answer": "没有立减金哦",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 【守护美肌】绝绝子乳液\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 20W氮化镓PD快充头\n用户：商品:【发光瓶】白松露烟酰胺VC，仅售138.00\n用户：商品:修丽可同原料制造商【【寡肽精华】纯净少女力】\n用户：这两款有立减金吗？\n管家：亲爱的  没有立减金哦 \n用户：商品:@您的专属黑绷带面霜\n用户：就像这个一样\n管家：您好，这款是官方补贴的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：上面两个有没有下面这个活动立减价\n管家：亲爱的 上面两款没有这个活动立减价哦\n用户：好的👌\n管家：[玫瑰]感谢理解哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAhyeTCca1xoCmqNw18Aj7qQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:59:04.844",
    "question": "上面两款商品有没有下面这个活动立减价？",
    "keywords": "['活动立减价', '商品']",
    "answer": "上面两款没有这个活动立减价哦",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 【守护美肌】绝绝子乳液\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 20W氮化镓PD快充头\n用户：商品:【发光瓶】白松露烟酰胺VC，仅售138.00\n用户：商品:修丽可同原料制造商【【寡肽精华】纯净少女力】\n用户：这两款有立减金吗？\n管家：亲爱的  没有立减金哦 \n用户：商品:@您的专属黑绷带面霜\n用户：就像这个一样\n管家：您好，这款是官方补贴的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：上面两个有没有下面这个活动立减价\n管家：亲爱的 上面两款没有这个活动立减价哦\n用户：好的👌\n管家：[玫瑰]感谢理解哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAhyeTCca1xoCmqNw18Aj7qQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 15:29:59.654",
    "question": "是否有70元的优惠？",
    "keywords": "['70元', '优惠']",
    "answer": "您好津贴抵扣最优惠了到手价374不能再优惠了",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】VALENTINO制造商 速系扣真皮透气男士休闲鞋\n用户：不是70？\n管家：您说的70是？\n用户：70的优惠，还能再优惠点吗？\n管家：您好 津贴抵扣最优惠了 到手价374 不能再优惠了\n用户：[憨笑]\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ MLB男女潮流复古休闲鞋",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAiNXRjS_tWJr-K9VuoXbgTA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 11:11:24.096",
    "question": "这款娇韵诗眼部精华能否给优惠一下？",
    "keywords": "['娇韵诗', '眼部精华', '优惠']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 兰蔻菁纯眼霜5ml/瓶\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ HR赫莲娜绿宝瓶眼霜15ml\n管家：您好！我是公司为您指派的专属管家许愿，将全天候为您服务，需要我帮您解决什么问题吗？\n用户：你好\n管家：您好在的\n用户：这个是精华+眼霜吗\n管家：有什么可以帮助到您呢~\n用户：是双管的吗\n管家：我看下\n管家：您好，是的呢，这款娇韵诗眼部精华是双管设计的哦！结合了眼精华与眼霜的双重功效~\n用户：那个眼霜出孔在哪里呀？给我照一下\n管家：您看下\n用户：这个地方是精华出孔\n管家：采用精准调控的双泵技术，有两种出量设计，可以根据你的需求来选择使用量哦：\n用户：好吧\n管家：大滴：适合熬夜后眼周急救，或者想要进行密集修护的时候使用。\n管家：小滴：适合日常眼周护理，或者作为眼妆打底使用。\n管家：嗯嗯您看下\n用户：这款能否给优惠一下吗\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，喜欢的话可以直接下单\n用户：不是有5元立减金吗\n用户：可以抵扣吗\n用户：这款是第二代吗？\n管家：如果您账户有立减金的话是可以抵扣使用的呢~\n管家：是的，这款是欧莱雅的第二代紫熨斗眼霜哦。它不仅在玻色因含量上比第一代增加了两倍，还配备了冰感按摩头，使用起来更加舒适和有效。\n用户：{\n\"主题\": \"欧莱雅紫熨斗全脸眼霜升级\",\n\"内容\": \"支持花呗分期付款，已收藏，生产周期：1天，欧莱雅复颜玻尿酸水光充盈全脸淡纹眼霜升级版30ml，7天无忧退货，先行赔付，超时赔偿，黑龙江省哈尔滨市通河县清河林区林兴一，购物车\"\n}\n用户：这款和上面我给你发的图片一款吗？\n管家：不是同一款哦，它们是两款不同的产品呢。\n管家：欧莱雅 复颜玻尿酸水光充盈全脸淡纹眼霜升级版30ml，主打的是全脸淡纹，包括眼周、面部和颈部的细纹，含有浓缩玻色因成分，能够提升肌肤的弹性和紧致度。\n管家：而巴黎欧莱雅 紫熨斗全脸眼霜30ml正装送4支7.5ml小样，虽然也是全脸使用的眼霜，但它主打的是抗皱和紧致，含有玻尿酸和咖啡因等成分，能够改善眼周的浮肿和黑眼圈。\n管家：针对的肌肤问题和成分有所不同哦。",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAiPpf6ytYal6yQaNqLPiyfg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 16:37:32.334",
    "question": "这款清滢滋养润肤水有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '清滢滋养润肤水', '参团卡', '津贴']",
    "answer": "有优惠，参团卡可以抵扣40元，您还可以使用津贴。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:娇韵诗同原料制造商【清滢滋养润肤水】\n用户：这个有优惠吗？\n管家：您稍等 我看一下哦\n管家：商品:发现一个好物清滢滋养润肤水\n管家：#小程序://必要/2sCOFx8vdnIn3Lj 亲爱的 参团卡抵扣40  您点击津贴哦 \n管家：喜欢可以下单哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAiPt6ama_edYJ1n_xkYc_8g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 18:32:30.667",
    "question": "这款酵素滋润面膜有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '酵素滋润面膜', '参团卡']",
    "answer": "点击参团卡目前更优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商\t:酵素滋润面膜 酵素嫩肤 水光滋润 补水锁水  升级版\n用户：这个有优惠吗？\n管家：亲爱的 点击参团卡目前更优惠呢#小程序://必要/2sCOFx8vdnIn3Lj",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAiPt6ama_edYJ1n_xkYc_8g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 13:59:51.694",
    "question": "下单后还能享受更多优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '下单', '衬衣', '夹克外套']",
    "answer": "目前没有额外的优惠，但您可以享受39元礼包和50元电影兑换券的抽奖活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】theory制造商 纯棉牛津纺基础衬衫9色\n用户：刚刚下单一件衬衣\n用户：还能有优惠吗\n管家：哪个那 \n管家：链接分享给我一下那 \n用户：商品:Armani制造商【休闲简约夹克外套3色】\n用户：这个\n管家：商品:发现一个好物休闲简约夹克外套3色\n管家：优惠38\n用户：你这边是多少\n用户：我下单了怎么办\n管家：到手219\n管家：可以申请退款那 \n用户：没得申请\n管家：  我来联系商家虚拟发货\n管家：就能退了 \n用户：那你操作一下\n用户：谢谢\n管家：好的\n用户：我这边刚刚联系说要等收到货才能退，有些不灵活\n管家：我已经联系商家了 等待一下哦 \n用户：好\n管家：[爱心]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】 Armani制造商 休闲简约夹克外套3色\n用户：那边可以退了吗\n管家：商家还未回复  请您耐心等待 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAiQw6E7JCU7n9Z0c-uelf7Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 10:48:55.693",
    "question": "请问这款有津贴吗？",
    "keywords": "['津贴', '优惠']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好🌼我是您的专属管家-许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n🎁这笔订单完结后，我会通知您抽免单哦~\n管家：商品:送您的见面礼-200元津贴\n用户：已买\n管家：[玫瑰]辛苦\n用户：商品:超人气新品-暖腹按摩神器，仅售239.00\n用户：请问这款有津贴吗？\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：这个需要买艾灸吗？\n管家：您稍等 我看一下\n管家：{\n\"主题\": \"减肥器\",\n\"内容\": \"石揉腹仪腹部按摩器促进肠蠕动腰部加热懒人减收肚子神器甩脂机\"\n}\n管家：不需要单独购买艾灸哦，这款砭石揉腹仪已经内置了艾灸加热功能，可以直接使用。\n用户：好的\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAiULMTweUNpPwPPIn-g_sqw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 20:38:00.045",
    "question": "购买买二赠一的商品是否需要备注？",
    "keywords": "['买二赠一', '备注', '购买']",
    "answer": "不需要备注。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:@您的专属浓缩修护套组\n用户：商品:@您的专属桑葚黄精膏2瓶\n用户：你好\n管家：#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n管家：参团下单哦\n用户：这买二赠一不需要备注吧\n管家：不用的那 \n用户：好的\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAiVIMphXkuYKfII1f0Dq1YQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 17:44:53.802",
    "question": "这款商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '商品']",
    "answer": "这款您可以参团下单的哈，参团价格123元的哈",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：💕亲爱的，因您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩承诺大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴\n用户：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 阿迪达斯JN7431\n管家：您好 这是大牌闪购的商品哈 ，不能叠加津贴、参团卡等等优惠使用的    承诺全网最低价、享受下单后72小时内买贵退差服务的哈 \n用户：这款是夏天穿的吗\n管家：您看好后可以直接下单呢 \n管家：是的哈夏季新款\n用户：那买错了，直接跟客服联系是吗\n用户：{\n\"主题\": \"罗马布春秋冬休闲男士休闲裤\",\n\"内容\": \"商品评价（610）\"\n}\n用户：这款是秋裤是吗\n管家：这款是秋冬款哈 \n用户：有啥优惠吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Anna：\n[图片]\"\n------\n\n 这款您可以参团下单的哈 ，参团价格123元的哈\n用户：好的\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Anna：\n那买错了，直接跟客服联系是吗\"\n------\n您可以收到后提交售后哈 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Champion制造商 380g罗马布春秋冬休闲裤男",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAiXCs9bo8UFcM77RXVhMFkw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 09:13:16.729",
    "question": "同一件衣服为什么昨天看津贴和今天不一样？",
    "keywords": "['津贴', '变化', '昨天', '今天']",
    "answer": "之前是有津贴抵扣15%的活动，截止到20日，今天津贴抵扣恢复正常了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Chloe制造商 长绒棉+兰精天丝针织短袖\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Herve Leger制造商 册时光 针织拼色短袖套衫\n管家：亲❤️非常抱歉给您带来了不愉快的购物体验！\n\n🧧您是我们非常重视的宝贵用户，特为您补偿5元红包~\n\n🚩您有任何问题，随时找我，我会第一时间解决！\n管家：商品:红包\n用户：有津贴吗\n管家：您好 \n管家：商品:200元津贴福利\n管家：您可以领取哈\n用户：好的\n管家：好的呢 \n用户：同一件衣服为啥昨天看津贴和今天不一样呢？\n管家：您好  之前是有津贴抵扣15%的活动哈  截止到20日 今天津贴抵扣恢复正常了 不好意思呢\n用户：噢\n管家：真抱歉 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAimgbmgH7MZMp_P7-18CtVg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 13:28:53.123",
    "question": "双11期间是否有促销活动？",
    "keywords": "['双11', '活动', '促销']",
    "answer": "目前还没接到活动的具体通知，但管家会帮您留意并在活动开始后推送给您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双11有活动吗？\n用户：{\n\"主题\": \"订单详情\",\n\"内容\": \"长白山灵芝孢子粉(林下种植)120g*4瓶，配送方式：备注留言，订单编号：3020296502900001，下单时间：2023-09-25 18:03:49，商品总金额：￥332.00，运费：+￥0.00，实付：￥332.00，联系商家，拼团详情，删除订单\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"订单详情\",\n\"内容\": \"长白山灵芝孢子粉120g，价格￥368.00，配送方式为顺丰快递，无备注留言，订单编号302030648176900001，下单时间2024-01-28 22:42:49，商品总金额￥313.00，运费￥0.00，实付￥313.00\"\n}\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"范彦平：\n双11有活动吗？\"\n------\n目前还没接到活动的具体通知呢 亲\n管家：后续我帮您留意下 活动开始后 我推送给您\n用户：好\n用户：谢谢了\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Persil同原料制造商 买二送一 酵素浓缩洗衣液",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAinL-kfaaX0LBLw_bazJnhQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 15:55:59.063",
    "question": "双十一期间是否有优惠券？",
    "keywords": "['双十一', '优惠券']",
    "answer": "目前还没有接到双十一的活动内容。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双十一有优惠券吗\n用户：我想买卸妆油的\n管家：您好，目前还没有接到双十一的活动内容呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAioec0iytCA67kiwaX1b5qg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 19:22:08.740",
    "question": "这款诺贝达商务正装乐福鞋男是否享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['诺贝达商务正装乐福鞋男', '津贴抵扣', '参团卡优惠活动']",
    "answer": "这款商品不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:必要的诺贝达商务正装乐福鞋男超级赞，快来看看吧\n管家：您好，这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单\n用户：什么时候有优惠\n管家：这款商品 是不享受优惠活动的 亲\n用户：商品:VALENTINO制造商【鹿皮，一脚蹬男士休闲鞋】\n管家：是大牌商品 支持全网比价 买贵退差的 当前已经是最低价了\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"朱波：\n[小程序]\"\n------\n\n 100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：领取津贴后 下单哦 亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAiph9-nbB4n3gEtF6TYwxPw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 19:22:08.740",
    "question": "这款VALENTINO制造商的鹿皮一脚蹬男士休闲鞋是否有优惠活动？",
    "keywords": "['VALENTINO制造商', '鹿皮一脚蹬男士休闲鞋', '优惠活动']",
    "answer": "这款商品不享受优惠活动，当前已经是最低价。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:必要的诺贝达商务正装乐福鞋男超级赞，快来看看吧\n管家：您好，这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单\n用户：什么时候有优惠\n管家：这款商品 是不享受优惠活动的 亲\n用户：商品:VALENTINO制造商【鹿皮，一脚蹬男士休闲鞋】\n管家：是大牌商品 支持全网比价 买贵退差的 当前已经是最低价了\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"朱波：\n[小程序]\"\n------\n\n 100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：领取津贴后 下单哦 亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAiph9-nbB4n3gEtF6TYwxPw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 08:09:56.145",
    "question": "这款眼镜的优惠政策是什么？",
    "keywords": "['优惠政策', '拼团活动', '津贴']",
    "answer": "用户可参与拼团活动，领取津贴后点击单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 简致.百搭光学镜.含镜片\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 简致.百搭光学镜.含镜片\n用户：商品:依视路集团旗下制造商:Ave.文艺光学镜-A(含镜片) 远视/近视眼镜男女时尚眼镜框配眼镜片\n用户：这款你这边的优惠政策\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户可在此页面参与拼团活动，查看活动规则，邀请他人参团，开团并支付。\"\n}\n管家：发您津贴 您领取点击单独购买下单\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n用户：是187？\n管家：您好 您说的是基础价格，选完镜框加上不同镜片以后 最后是您的到手价格\n用户：总价减32\n用户：是吧\n管家：是的呢\n用户：怎么加到购物车\n用户：用app\n管家：您好 稍等\n管家：您好 小程序 app都可以加入购物车\n用户：镜腿可以刻字啊\n用户：afterglow\n管家：您好请问可以帮您什么\n用户：镜腿可以刻字啊\n用户：{\n\"主题\": \"购物车\",\n\"内容\": \"可享受超值换购特权，已满¥39，可享超值换购特权。\"\n}\n管家：您好 这个涉及到定制了  额外要付费的  \n管家：具体费用我让商家联系您 \n管家：您需要我帮您对接商家码\n用户：好的\n用户：怎么对接\n管家：您下单没\n管家：您这边留一个手机号 我让商家联系您  \n用户：13808388899\n管家：好的  稍等 您留意商家电话接听\n用户：{\n\"主题\": \"必然眼镜\",\n\"内容\": \"欢迎光临必然眼镜，商家客服为您服务，请问有什么可以帮您？\\n12:13:13\\n镜腿可以刻字吗\\n12:13:16\\n眼镜商家客服（工号9815），很高兴为您服务~会话结束后请您对我的服务做出评价，您对商品和服务的评价对我们非常重要，在提升服务和商品品质方面，我们一直在努力。\\n目前不支持镜腿刻字亲\\n在哪里留信息\"\n}\n用户：线上客户说不可以\n用户：还需要等电话不\n管家：我也在问呢 \n管家：我要亲自确认下哈\n管家： 我问了 不支持呢\n管家：您正常拍正常款就行\n用户：{\n\"主题\": \"必然眼镜\",\n\"内容\": \"欢迎光临必然眼镜，商家客服为您服务，请问有什么可以帮您？\"\n}\n管家：是的 确实是 不支持刻字\n管家：不给您去电了 已经问了\n用户：用了哈气标\n管家：好的 这个也要付费哈 商家与您沟通这个费用交付\n用户：好👌\n管家：好",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAiwPcxjSmQikST7BEzjGOLA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 08:35:39.100",
    "question": "为什么商品价格不是119元？",
    "keywords": "['价格', '119元', '换季活动']",
    "answer": "10月13号-20号的换季活动已经结束，当时津贴抵扣商品原价的15%，今天结束啦，平时津贴抵扣商品原价的10%左右。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】J.Mc Laughlin制造商\t 秋冬优雅烫钻女士羊毛开衫\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】黛安芬制造商 果冻胶 无钢圈聚拢文胸\n用户：{\n\"主题\": \"购物\",\n\"内容\": \"在电商平台上购买舒适无钢圈内衣，价格为139元，数量为1件，共计1件商品，优惠信息显示最佳优惠为13元，实付金额为126.00元，立即支付按钮可见\"\n}\n用户：这也不是119呀\n管家：您好，10月13号-20号的换季活动已经结束啦，当时津贴抵扣商品原价的15%，今天结束啦，平时津贴抵扣商品原价的10%左右~\n管家：马上双十一就要来了，双十一活动到会抵扣商品原价的15%，不着急的话可以等等，这边到时候通知您\n用户：好\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAiwxEE10DGxeg6OKXpNCSGg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 08:35:39.100",
    "question": "是否应该等待双十一活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '抵扣']",
    "answer": "双十一活动会抵扣商品原价的15%，不着急的话可以等等，这边到时候通知您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】J.Mc Laughlin制造商\t 秋冬优雅烫钻女士羊毛开衫\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】黛安芬制造商 果冻胶 无钢圈聚拢文胸\n用户：{\n\"主题\": \"购物\",\n\"内容\": \"在电商平台上购买舒适无钢圈内衣，价格为139元，数量为1件，共计1件商品，优惠信息显示最佳优惠为13元，实付金额为126.00元，立即支付按钮可见\"\n}\n用户：这也不是119呀\n管家：您好，10月13号-20号的换季活动已经结束啦，当时津贴抵扣商品原价的15%，今天结束啦，平时津贴抵扣商品原价的10%左右~\n管家：马上双十一就要来了，双十一活动到会抵扣商品原价的15%，不着急的话可以等等，这边到时候通知您\n用户：好\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAiwxEE10DGxeg6OKXpNCSGg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 12:47:01.628",
    "question": "是否有参团卡可用的眼霜？",
    "keywords": "['参团卡', '眼霜', '可用']",
    "answer": "目前推荐的眼霜没有优惠活动，不能叠加使用参团卡。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：52岁了，请推荐一款眼霜\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:【菁纯眼霜 淡纹大师】紧实眼睑 焕亮眼周 重型眼纹/鱼尾纹杀手\n用户：我有一个参团卡\n管家：这款是补贴价呢，没有优惠啦，不能叠加使用参团卡呢\n用户：有没有参团卡可用的？适合我的眼霜\n用户：我我眼周也没什么皱纹\n用户：特别是眼睛的尾部，眼角处没有皱纹\n用户：这个是买二赠一是吗？\n管家：您好 \n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"冯媛：\n[图片]\"\n------\n\n 是的 可以直接点击抢购的 \n用户：没有看到选项呀\n用户：就是你朋友圈里发的，买二赠一，那个没有看到\n管家：这是4号的活动那\n用户：通过你让我再参加一次这个活动呗\n管家：实在抱歉这面没有这个权限那 \n用户：那麻烦你这个眼霜搞活动的时候，你通知我一下，好吧\n管家：好的\n用户：还有其他眼霜推荐吗？有活动的最好\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:拍1发3眼部焕亮精华肌底液黑眼圈淡纹保湿补水二裂酵母小黑瓶眼霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 功效测评—抗皱眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAj0KTR67lO73LnWeVXaSytg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 12:47:01.628",
    "question": "眼霜是否有买二赠一的活动？",
    "keywords": "['买二赠一', '活动']",
    "answer": "是的，有买二赠一的活动，但需要直接点击抢购。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：52岁了，请推荐一款眼霜\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:【菁纯眼霜 淡纹大师】紧实眼睑 焕亮眼周 重型眼纹/鱼尾纹杀手\n用户：我有一个参团卡\n管家：这款是补贴价呢，没有优惠啦，不能叠加使用参团卡呢\n用户：有没有参团卡可用的？适合我的眼霜\n用户：我我眼周也没什么皱纹\n用户：特别是眼睛的尾部，眼角处没有皱纹\n用户：这个是买二赠一是吗？\n管家：您好 \n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"冯媛：\n[图片]\"\n------\n\n 是的 可以直接点击抢购的 \n用户：没有看到选项呀\n用户：就是你朋友圈里发的，买二赠一，那个没有看到\n管家：这是4号的活动那\n用户：通过你让我再参加一次这个活动呗\n管家：实在抱歉这面没有这个权限那 \n用户：那麻烦你这个眼霜搞活动的时候，你通知我一下，好吧\n管家：好的\n用户：还有其他眼霜推荐吗？有活动的最好\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:拍1发3眼部焕亮精华肌底液黑眼圈淡纹保湿补水二裂酵母小黑瓶眼霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 功效测评—抗皱眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAj0KTR67lO73LnWeVXaSytg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 12:47:01.628",
    "question": "如何参与眼霜的买二赠一活动？",
    "keywords": "['参与', '买二赠一', '活动']",
    "answer": "直接点击抢购即可参与买二赠一的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：52岁了，请推荐一款眼霜\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:【菁纯眼霜 淡纹大师】紧实眼睑 焕亮眼周 重型眼纹/鱼尾纹杀手\n用户：我有一个参团卡\n管家：这款是补贴价呢，没有优惠啦，不能叠加使用参团卡呢\n用户：有没有参团卡可用的？适合我的眼霜\n用户：我我眼周也没什么皱纹\n用户：特别是眼睛的尾部，眼角处没有皱纹\n用户：这个是买二赠一是吗？\n管家：您好 \n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"冯媛：\n[图片]\"\n------\n\n 是的 可以直接点击抢购的 \n用户：没有看到选项呀\n用户：就是你朋友圈里发的，买二赠一，那个没有看到\n管家：这是4号的活动那\n用户：通过你让我再参加一次这个活动呗\n管家：实在抱歉这面没有这个权限那 \n用户：那麻烦你这个眼霜搞活动的时候，你通知我一下，好吧\n管家：好的\n用户：还有其他眼霜推荐吗？有活动的最好\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:拍1发3眼部焕亮精华肌底液黑眼圈淡纹保湿补水二裂酵母小黑瓶眼霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 功效测评—抗皱眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAj0KTR67lO73LnWeVXaSytg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 08:22:00.283",
    "question": "这款散粉现在有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '散粉', '优惠']",
    "answer": "有活动，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠，并提供39元礼包。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:纪梵希同原料制造商【【明星散粉】控油抗蓝光】\n用户：这款散粉现在有活动吗\n管家：您好\n管家：商品:发现一个好物【明星散粉】控油抗蓝光\n用户：之前好像有免拼券之类的\n管家：我发您优惠链接哦\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n用户：已拍\n管家：好的 谢谢支持\n管家：💕亲爱的，因您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩承诺大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】纪梵希同原料制造商 【明星散粉】控油抗蓝光",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAjARZekoxeMR8dDWKst2jhA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 08:22:00.283",
    "question": "之前好像有免拼券之类的，现在还有吗？",
    "keywords": "['免拼券', '优惠券', '活动']",
    "answer": "我发您优惠链接哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:纪梵希同原料制造商【【明星散粉】控油抗蓝光】\n用户：这款散粉现在有活动吗\n管家：您好\n管家：商品:发现一个好物【明星散粉】控油抗蓝光\n用户：之前好像有免拼券之类的\n管家：我发您优惠链接哦\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n用户：已拍\n管家：好的 谢谢支持\n管家：💕亲爱的，因您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩承诺大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】纪梵希同原料制造商 【明星散粉】控油抗蓝光",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAjARZekoxeMR8dDWKst2jhA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 17:22:41.214",
    "question": "眉笔有券吗？",
    "keywords": "['眉笔', '券']",
    "answer": "有的哈",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：防晒霜有券吗\n用户：眉笔有券吗\n用户：亲爱滴\n管家：有的哈\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n用户：补贴价就是最低价啦吗\n用户：不能用津贴是吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"rui 秋：\n补贴价就是最低价啦吗\"\n------\n对的\n管家：补贴价是已经优惠后的价格了\n管家：需要的话 您可以直接下单的\n用户：好滴\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAjDcdCQm981pn63b5rWObmQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 17:22:41.214",
    "question": "补贴价就是最低价吗？",
    "keywords": "['补贴价', '最低价']",
    "answer": "对的，补贴价是已经优惠后的价格了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：防晒霜有券吗\n用户：眉笔有券吗\n用户：亲爱滴\n管家：有的哈\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n用户：补贴价就是最低价啦吗\n用户：不能用津贴是吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"rui 秋：\n补贴价就是最低价啦吗\"\n------\n对的\n管家：补贴价是已经优惠后的价格了\n管家：需要的话 您可以直接下单的\n用户：好滴\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAjDcdCQm981pn63b5rWObmQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 17:22:41.214",
    "question": "防晒霜有券吗？",
    "keywords": "['防晒霜', '券']",
    "answer": "有的哈",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：防晒霜有券吗\n用户：眉笔有券吗\n用户：亲爱滴\n管家：有的哈\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n用户：补贴价就是最低价啦吗\n用户：不能用津贴是吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"rui 秋：\n补贴价就是最低价啦吗\"\n------\n对的\n管家：补贴价是已经优惠后的价格了\n管家：需要的话 您可以直接下单的\n用户：好滴\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAjDcdCQm981pn63b5rWObmQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 23:07:18.418",
    "question": "商品有哪些优惠活动？",
    "keywords": "['团购优惠', '新人参团', '津贴福利']",
    "answer": "用户购买了姜黄色宽松廓形感毛连帽过臀大款，享受了团购优惠，并且是新人参团的活动。商品还有200元津贴福利。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Herve Leger制造商【廓形感羊毛连帽过臀款大衣】\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：{\n\"主题\": \"姜黄色宽松廓形感毛连帽过臀大款\",\n\"内容\": \"用户购买了姜黄色宽松廓形感毛连帽过臀大款，享受了团购优惠，并且是新人参团的活动。\"\n}\n管家：商品:200元津贴福利",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAjJEEQfObPd_iktFWhh0vrQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 21:15:28.310",
    "question": "这款恒源祥半高领百搭打底衫有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '恒源祥半高领百搭打底衫']",
    "answer": "这款商品已经是最优惠的价格了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个有优惠吗\n用户：商品:必要的恒源祥半高领百搭打底衫超级赞，快来看看吧\n管家：没有那 \n管家：已经是最优惠的价格了 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAjOIXWOwIUvFsfa49PN3pSw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 11:33:46.889",
    "question": "这款价格有优惠吗？",
    "keywords": "['价格', '优惠']",
    "answer": "没有了，这是大牌闪购的商品，没有优惠啦",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n管家：您好\n用户：有拉杆箱吗？想买一个小的拉杆箱\n管家：嗯嗯\n管家：有的\n管家：商品:Samsonite制造商:LUMMA精致18寸铝框登机箱静音万向轮拉杆箱LM9957\n管家：18寸的可以吗\n用户：我看看\n管家：嗯嗯\n用户：有点贵了，以前看到有两三百的，麻烦再找找\n管家：嗯嗯\n管家：商品:美旅 【买贵退差】\t:美旅机长箱深灰色 ND4*18002\n管家：商品:DELSEY制造商:CB防刮拉链箱T1606\n管家：您看下\n用户：这款价格有优惠吗？\n管家：没有了，这是大牌闪购的商品，没有优惠啦\n用户：就是有点贵了\n管家：抱歉没有优惠了呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Samsonite制造商 LUMMA轻便耐磨拉杆箱\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】DELSEY制造商 CB时尚加厚运动款W013",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAjW1DsJ6TymdOfaOghHmhqw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 09:04:46.139",
    "question": "这款海蓝之谜同原料制造商的商品还有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '海蓝之谜', '海蓝精华油', '补贴价']",
    "answer": "这种是补贴价商品，补贴价无法叠加使用其他福利优惠了，当前价格已经是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个还有优惠吗\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【【海蓝精华油】以油养肤】\n管家：好的\n管家：我看下\n管家：您好，这种是补贴价商品，补贴价无法叠加使用其他福利优惠了，当前价格已经是划算的购买方式，喜欢的话可以直接下单[玫瑰]\n用户：好的\n管家：嗯嗯\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】SK-II同原料制造商 【神仙水】二裂酵母精华露\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 功效测评—抗皱精华水",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAjebw-ORLAD6iBHNpYIYFHw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:43:42.262",
    "question": "我想要眼霜和精华，有活动不？",
    "keywords": "['眼霜', '精华', '活动']",
    "answer": "有的，买1套送1套精粹液，买2套送1瓶精华露。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：必姐\n管家：在\n用户：看你圈里发了这个\n用户：我想要眼霜和精华，有活动不\n管家：有的\n用户：放车里好久了\n管家：买1套送1套精粹液\n用户：面霜和水都还有\n管家：买2套送1瓶精华露\n用户：「李子：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个也是么\n管家：商品:海蓝之谜同原料制造商:【海蓝明星修护套装】 淡纹弹韧修护保湿紧致淡化细纹愈颜抗皱\n管家：我看下\n用户：这不是4件套么？我只想要眼霜和精华\n管家：稍等\n管家：商品:发现一个好物浓缩修护眼霜\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：力度不够大呀[偷笑]\n管家：已经是最低价[破涕为笑]\n用户：没事，还囤的有，再等等吧\n管家：好的\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 浓缩修护眼霜\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】莱珀妮同原料制造商 黑金鱼子精华琼贵紧致眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAjpEKI1OI39LOr8YDuY4Tfg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:43:42.262",
    "question": "力度不够大呀。",
    "keywords": "['力度', '不够大']",
    "answer": "已经是最低价。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：必姐\n管家：在\n用户：看你圈里发了这个\n用户：我想要眼霜和精华，有活动不\n管家：有的\n用户：放车里好久了\n管家：买1套送1套精粹液\n用户：面霜和水都还有\n管家：买2套送1瓶精华露\n用户：「李子：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个也是么\n管家：商品:海蓝之谜同原料制造商:【海蓝明星修护套装】 淡纹弹韧修护保湿紧致淡化细纹愈颜抗皱\n管家：我看下\n用户：这不是4件套么？我只想要眼霜和精华\n管家：稍等\n管家：商品:发现一个好物浓缩修护眼霜\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：力度不够大呀[偷笑]\n管家：已经是最低价[破涕为笑]\n用户：没事，还囤的有，再等等吧\n管家：好的\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 浓缩修护眼霜\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】莱珀妮同原料制造商 黑金鱼子精华琼贵紧致眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAjpEKI1OI39LOr8YDuY4Tfg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 14:58:07.276",
    "question": "这款鞋是否属于双十一活动价格？",
    "keywords": "['双十一', '活动价格']",
    "answer": "双十一活动还没有通知，当前已经是最划算的价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲，请问这个鞋是哪个季节穿的款？\n管家：您稍等哦   我看一下\n用户：好\n管家：亲爱的 这款鞋四季都可以穿哦\n用户：这款鞋的舒适度和性价比如何呀\n管家：亲爱的 目前是划算的价格了呢   \n管家：缓震的鞋底哦 穿着舒适\n用户：算是双十一活动价格吗？\n用户：不会下单以后还没收到货就又降价吧\n管家：亲爱的 双十一活动还没有通知哦 \n管家：当前已经是最划算的价格了呢\n用户：了解了，多谢，那我再等等看\n管家：好呢 亲爱的 有需要随时联系哦\n用户：好嘞[玫瑰][玫瑰]\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAjqWH-t0P_nqpA6bhEc8RsQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:48:44.990",
    "question": "双十一期间这款眼霜会有优惠吗？",
    "keywords": "['双十一', '优惠', '眼霜']",
    "answer": "您不着急的话可以等双十一。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商【赋妍焕采眼霜】\n用户：还有优惠券吗\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商【赋妍焕采眼霜】\n管家：这个也可以的 也做个备选\n用户：？\n用户：等双十一吗？\n管家：商品:发现一个好物赋妍焕采眼霜\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n管家：您好 现在就可以下单 \n管家：您不着急的话 在等双十一\n用户：OK\n管家：[拥抱]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 赋妍焕采眼霜\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】娇兰同原料制造商 精萃紧致眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAjwrWyXugXxoJP7ByMJGR5A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:48:44.990",
    "question": "这款眼霜现在有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '眼霜', '优惠']",
    "answer": "现在就可以下单，您不着急的话可以等双十一。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商【赋妍焕采眼霜】\n用户：还有优惠券吗\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商【赋妍焕采眼霜】\n管家：这个也可以的 也做个备选\n用户：？\n用户：等双十一吗？\n管家：商品:发现一个好物赋妍焕采眼霜\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n管家：您好 现在就可以下单 \n管家：您不着急的话 在等双十一\n用户：OK\n管家：[拥抱]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 赋妍焕采眼霜\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】娇兰同原料制造商 精萃紧致眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAjwrWyXugXxoJP7ByMJGR5A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 12:52:23.242",
    "question": "这款商品是否有比61元更低的价格优惠券？",
    "keywords": "['优惠券', '61元', '价格', '更低']",
    "answer": "61元已经是最低价格，没有更低的优惠券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：比61再低点，有优惠券吗\n管家：稍等\n管家：商品:发现一个好物【眼部小熨斗】赤芝提拉紧\n管家：61已经是最低了",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAk0aD6VJKif-08NJ-_c6a_w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 14:47:36.884",
    "question": "购买床垫有什么优惠政策吗？",
    "keywords": "['床垫', '优惠政策', '津贴']",
    "answer": "可以使用津贴下单，现在是15%抵扣，这是最大的力度。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：想买个床垫，有什么优惠政策吗\n管家：{\n\"主题\": \"独立袋装弹簧乳胶床垫\",\n\"内容\": \"Cozsleep独立袋装弹簧床垫,乳胶床垫高15cm心悦\"\n}\n管家：这款咱们可以使用津贴下单，这个按钮拍，现在是15%抵扣很划算是最大的力度了哦\n用户：好的\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAk1ajtKwGNg9ZYveJfnGoUQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 11:40:52.984",
    "question": "双十一期间商品是否会有更优惠的价格？",
    "keywords": "['双十一', '便宜', '优惠']",
    "answer": "抱歉目前没有接到双十一的活动通知呢",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：💕亲爱的，99元礼包放入您账户了！\n兰蔻、SK2、Nike等大牌特卖，大牌特卖，买贵退差！\n👇点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】SK-II同原料制造商\t 【热卖爆品】小银瓶精华露\n用户：买了，双十一应该还会便宜一些吧\n管家：抱歉目前没有接到双十一的活动通知呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 提亮肤色 烟酰胺精华液",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAk37PdCCAVqK0pMebT13q3Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:01:16.862",
    "question": "这款颈霜最近有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '颈霜', '娇韵诗同原料制造商']",
    "answer": "这是优惠链接，您选择好规格下单即可哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这款最近有活动吗？\n用户：商品:娇韵诗同原料制造商【【颈纹橡皮擦】颈霜】\n管家：商品:发现一个好物【颈纹橡皮擦】颈霜\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：现在没有买送同款的活动了吗？\n管家：还没有呢\n用户：好的\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAk7bCgClrnOBnulO-Ptlv1A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:01:16.862",
    "question": "现在没有买送同款的活动了吗？",
    "keywords": "['买送同款', '活动', '颈霜']",
    "answer": "还没有呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这款最近有活动吗？\n用户：商品:娇韵诗同原料制造商【【颈纹橡皮擦】颈霜】\n管家：商品:发现一个好物【颈纹橡皮擦】颈霜\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：现在没有买送同款的活动了吗？\n管家：还没有呢\n用户：好的\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAk7bCgClrnOBnulO-Ptlv1A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 22:13:39.711",
    "question": "这款商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '商品', '价格']",
    "answer": "是的，这款商品有优惠，优惠金额为44元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Chloe制造商 女士半高领羊绒针织毛衣\n用户：这种有优惠吗\n管家：商品:发现一个好物女士基础款精纺羊毛衫\n管家：优惠44\n管家：喜欢可以直接西单 \n管家：下单的那 \n用户：好的\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAk7yXG69x3dbHfGDp32diNw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 17:38:16.346",
    "question": "有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '优惠']",
    "answer": "优惠28",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：💕亲爱的，因您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩承诺大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 罗蒙男士夹克时尚休闲舒适\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 220G天枰座纯棉长袖T恤\n用户：商品:GUESS制造商【华夫格柔软半门襟针织衫】\n用户：有优惠券吗？\n管家：商品:发现一个好物华夫格柔软半门襟针织衫\n管家：优惠28\n用户：谢谢，已下单\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAkC6B0iLFXpjHEaH7uPALmA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 22:15:50.224",
    "question": "购买三折牢固双层自动伞是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '三折牢固双层自动伞']",
    "answer": "是的，有优惠。您可以享受39元礼包，并有机会免费抽取50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"三折牢固双层自动伞\",\n\"内容\": \"防翻设计强抗风不沾水商务伞A8，高品质高颜值商务伞防风翻设计，双层导风，一键开收，时尚撞色拉边\"\n}\n用户：买这个有优惠吗\n管家：商品:发现一个好物不会翻伞的双层自动伞\n管家：优惠32\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】黛珂同原料制造商 买二送一玻尿酸保湿面膜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAkCfMq6Jes3XNFmit4i5BbQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 13:35:29.813",
    "question": "商品的优惠情况是什么？",
    "keywords": "['优惠', '商品']",
    "answer": "39元礼包已放入您的账户，购买精选商品可享受大牌特卖，买贵退差，下单后还可抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】蕲艾种植基地产地直供 蕲艾草本热敷艾灸膝盖贴\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】蕲艾种植基地产地直供 三年陈艾手工卷制4.0艾条\n用户：这个的优惠有没有\n用户：商品:蕲艾种植基地产地直供【蕲艾养生泡澡泡脚丸30颗】\n管家：您好\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAkD1YCP7-b7IpVZqk25vf5g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 21:16:19.069",
    "question": "这个优惠能到多少？",
    "keywords": "['优惠', '多少']",
    "answer": "优惠64",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 国家检测中心证书一物一码\n用户：商品:特力屋hola制造商【骨瓷中餐具24件套雀之灵】\n用户：这个优惠能到多少？\n管家：商品:发现一个好物骨瓷中餐具24件套雀之灵\n管家：优惠64\n用户：好的\n管家：[爱心]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】特力屋hola制造商 骨瓷中式餐具22件套六人餐",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAkGPpYzcOw_omDjoEvmGgzA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 18:19:35.460",
    "question": "如果不参与拼团，是否可以获得优惠？",
    "keywords": "['拼团', '优惠']",
    "answer": "对话中未明确回答此问题。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 迷彩.轻便光学镜.含镜片\n用户：发出了吗\n管家：您稍等 我看一下哦\n管家：{\n\"主题\": \"拼团\",\n\"内容\": \"订单编号：30232940840700001；复制-拼接-待成团；迷彩轻便光学镜·含镜片；类型：平光；下单时间：2024/10/16 13:08:07；实付：259.00\"\n}\n管家：这个单子吗？\n管家：还在拼团中呢，拼团结束是24小时结束，以后车间工厂会有三天制作时间\n用户：先给我发样品过来看看款式\n用户：不要拼团就给我优惠点吧\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"兰心蕙质：\n先给我发样品过来看看款式\"\n------\n您说的样品指的是？\n用户：就是眼镜框我先买过来看看是否适合\n用户：适合再配近视眼镜\n管家：理解您 理解您  一般来讲是合适的，您可以戴一下感受下 \n用户：这个款式好看吗\n用户：会不会显得老气\n管家：我觉得很好，一点不老",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAkHX5X9XAEoUs_0NHw92FyQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 10:29:03.809",
    "question": "有没有折扣价？",
    "keywords": "['折扣价', '价格']",
    "answer": "已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 仁和 参杞黄精茶\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 仁和 菊花决明子茶\n用户：水仙\n用户：有没有折扣价\n用户：价格涨的太快了\n用户：[发呆]\n管家：我给您看下\n管家：商品:发现一个好物武夷岩茶-水仙 珍藏版\n管家：商品:发现一个好物武夷岩茶 水仙+大红袍\n管家：商品:发现一个好物武夷岩茶 水仙 400g手伴礼\n管家：您看下 亲\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAkOY9tNeHI1NXh9FaqFd-Ag"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 10:29:03.809",
    "question": "价格涨的太快了",
    "keywords": "['价格', '涨']",
    "answer": "已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 仁和 参杞黄精茶\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 仁和 菊花决明子茶\n用户：水仙\n用户：有没有折扣价\n用户：价格涨的太快了\n用户：[发呆]\n管家：我给您看下\n管家：商品:发现一个好物武夷岩茶-水仙 珍藏版\n管家：商品:发现一个好物武夷岩茶 水仙+大红袍\n管家：商品:发现一个好物武夷岩茶 水仙 400g手伴礼\n管家：您看下 亲\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAkOY9tNeHI1NXh9FaqFd-Ag"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 12:48:08.746",
    "question": "这款兰蔻同原料制造商的玻色因赋颜紧致淡纹眼霜是否还有进一步的优惠？",
    "keywords": "['优惠', '补贴价', '最优惠']",
    "answer": "当前价格已经是补贴价，即最优惠的价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:兰蔻同原料制造商:玻色因赋颜紧致淡纹眼霜 补水滋润修护 滋润眼周肌肤状态\n管家：您好这是补贴价商品哈，您看好后 可以直接下单呢  \n管家：是在原价的基础上做了活动了哈\n用户：没有优惠了，已经是最优惠了吗？\n管家：是的哈 \n管家：补贴价商品您可以理解为最终价格哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAkQR0PCSh5gYm8BXzn23Ckg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 20:02:54.410",
    "question": "这款商品有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '商品', '优惠']",
    "answer": "是的，这款商品有40元的优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】鲁泰集团直供 男士纯棉双面磨毛格纹衬衣\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】鲁泰集团直供 纯棉DP免烫140支法式衬衫\n用户：商品:鲁泰集团直供【DP免烫纯棉条纹商务衬衫】\n用户：这个有券吗\n管家：商品:发现一个好物DP免烫纯棉条纹商务衬衫\n管家：优惠40\n用户：好的，谢谢\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAkTZjZX0D9TGUK1ZosR7cMA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 23:13:56.575",
    "question": "为什么某些商品价格变动较大？",
    "keywords": "['价格变动', '双十一', '商家调价']",
    "answer": "因临近双十一，部分商家会自己调价来促进成交量。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，咱们平台商家也会降价吗？\n用户：而且降的幅度不小？\n管家：[玫瑰]\n管家：稍等\n用户：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：看了一下您之前的订单是 三月份的 \n管家：这面随着市场这面变动 价格会有浮动的 \n用户：如果按照市场其他鞋子类的也会浮动，我同时期也在平台买了三四双鞋了，都没浮动\n用户：咱们平台的东西，定好价，在我的订单里以及概念里就没降过价[呲牙]\n管家：十月一最近 有活动那 \n管家：津贴抵扣15%那 \n用户：不是津贴抵扣，津贴抵扣在页面会显示的\n管家：现在津贴抵扣 34元那 \n用户：就按照您说的，289元，也不能降到228元吧\n用户：您看我订单实付是275\n管家：市场会有调价的那 部分商家为了响应本次活动也会稍微降价的那 \n管家：实在抱歉那 \n用户：加上津贴再加上降价，再289的基础上基本快到它的三分之一了，玩呢？\n管家：实在抱歉那 \n用户：你说做活动再原有的基础上降四五十，这个能理解，这降的就理解不了了\n管家：市场价格变动这不是我们能控制的那 \n管家：商家可能为了销量 所以降价那 \n用户：咱们平台也有保护消费者买的舒心，买的放心的责任与义务的吧，\n管家：是的那 \n管家：但是您的这个订单时间确实有点太长了 \n管家：而且这面临近双十一 很多商家也会做优惠活动的那 \n用户：关于消费者买的保价这方面，也是平台应该尽义务呀，\n管家：但是您的订单时间太长了\n用户：这与时间长短关系不大，这是消费者最基本的\n用户：保障\n管家：首先第一点：您的订单时间过长 第二点：市场价格变动 不是商场所能控制的 第三点：因临近双十一 部分商家会自己调价 来促进成交量 \n用户：再咱们必要平台，即使按照您说的遇双十一活动，也不能直接在之前289的基础，降了将近三分之一吧\n管家：请您理解 \n用户：在我的订单中，只要这个商品在售卖，价格基本不会怎么变，为什么这些商家能做到呢\n用户：难不成平台只对这些商家有价格保护吗？对售卖这款鞋子的商家没有？\n管家：商品会根据原料的成本制作等问题不定期调整价格那 \n用户：意思是平台定价以及消费者的满意度不干预？\n管家：这是正常的情况那 \n管家：而且时间也比较久了 \n用户：正常情况，各种下来能降将近三分之一？\n管家：可能的  可能商家在双十一价格还会有变动 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAkYR6nzqePPEVXPn4U62dtg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 23:13:56.575",
    "question": "平台是否有价格保护机制？",
    "keywords": "['价格保护', '消费者满意度', '平台责任']",
    "answer": "商品会根据原料的成本制作等问题不定期调整价格，这是正常的情况。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，咱们平台商家也会降价吗？\n用户：而且降的幅度不小？\n管家：[玫瑰]\n管家：稍等\n用户：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：看了一下您之前的订单是 三月份的 \n管家：这面随着市场这面变动 价格会有浮动的 \n用户：如果按照市场其他鞋子类的也会浮动，我同时期也在平台买了三四双鞋了，都没浮动\n用户：咱们平台的东西，定好价，在我的订单里以及概念里就没降过价[呲牙]\n管家：十月一最近 有活动那 \n管家：津贴抵扣15%那 \n用户：不是津贴抵扣，津贴抵扣在页面会显示的\n管家：现在津贴抵扣 34元那 \n用户：就按照您说的，289元，也不能降到228元吧\n用户：您看我订单实付是275\n管家：市场会有调价的那 部分商家为了响应本次活动也会稍微降价的那 \n管家：实在抱歉那 \n用户：加上津贴再加上降价，再289的基础上基本快到它的三分之一了，玩呢？\n管家：实在抱歉那 \n用户：你说做活动再原有的基础上降四五十，这个能理解，这降的就理解不了了\n管家：市场价格变动这不是我们能控制的那 \n管家：商家可能为了销量 所以降价那 \n用户：咱们平台也有保护消费者买的舒心，买的放心的责任与义务的吧，\n管家：是的那 \n管家：但是您的这个订单时间确实有点太长了 \n管家：而且这面临近双十一 很多商家也会做优惠活动的那 \n用户：关于消费者买的保价这方面，也是平台应该尽义务呀，\n管家：但是您的订单时间太长了\n用户：这与时间长短关系不大，这是消费者最基本的\n用户：保障\n管家：首先第一点：您的订单时间过长 第二点：市场价格变动 不是商场所能控制的 第三点：因临近双十一 部分商家会自己调价 来促进成交量 \n用户：再咱们必要平台，即使按照您说的遇双十一活动，也不能直接在之前289的基础，降了将近三分之一吧\n管家：请您理解 \n用户：在我的订单中，只要这个商品在售卖，价格基本不会怎么变，为什么这些商家能做到呢\n用户：难不成平台只对这些商家有价格保护吗？对售卖这款鞋子的商家没有？\n管家：商品会根据原料的成本制作等问题不定期调整价格那 \n用户：意思是平台定价以及消费者的满意度不干预？\n管家：这是正常的情况那 \n管家：而且时间也比较久了 \n用户：正常情况，各种下来能降将近三分之一？\n管家：可能的  可能商家在双十一价格还会有变动 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAkYR6nzqePPEVXPn4U62dtg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 23:13:56.575",
    "question": "平台商家是否会降价？",
    "keywords": "['降价', '平台商家', '市场变动']",
    "answer": "随着市场变动，价格会有浮动，部分商家为了响应活动也会稍微降价。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，咱们平台商家也会降价吗？\n用户：而且降的幅度不小？\n管家：[玫瑰]\n管家：稍等\n用户：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：看了一下您之前的订单是 三月份的 \n管家：这面随着市场这面变动 价格会有浮动的 \n用户：如果按照市场其他鞋子类的也会浮动，我同时期也在平台买了三四双鞋了，都没浮动\n用户：咱们平台的东西，定好价，在我的订单里以及概念里就没降过价[呲牙]\n管家：十月一最近 有活动那 \n管家：津贴抵扣15%那 \n用户：不是津贴抵扣，津贴抵扣在页面会显示的\n管家：现在津贴抵扣 34元那 \n用户：就按照您说的，289元，也不能降到228元吧\n用户：您看我订单实付是275\n管家：市场会有调价的那 部分商家为了响应本次活动也会稍微降价的那 \n管家：实在抱歉那 \n用户：加上津贴再加上降价，再289的基础上基本快到它的三分之一了，玩呢？\n管家：实在抱歉那 \n用户：你说做活动再原有的基础上降四五十，这个能理解，这降的就理解不了了\n管家：市场价格变动这不是我们能控制的那 \n管家：商家可能为了销量 所以降价那 \n用户：咱们平台也有保护消费者买的舒心，买的放心的责任与义务的吧，\n管家：是的那 \n管家：但是您的这个订单时间确实有点太长了 \n管家：而且这面临近双十一 很多商家也会做优惠活动的那 \n用户：关于消费者买的保价这方面，也是平台应该尽义务呀，\n管家：但是您的订单时间太长了\n用户：这与时间长短关系不大，这是消费者最基本的\n用户：保障\n管家：首先第一点：您的订单时间过长 第二点：市场价格变动 不是商场所能控制的 第三点：因临近双十一 部分商家会自己调价 来促进成交量 \n用户：再咱们必要平台，即使按照您说的遇双十一活动，也不能直接在之前289的基础，降了将近三分之一吧\n管家：请您理解 \n用户：在我的订单中，只要这个商品在售卖，价格基本不会怎么变，为什么这些商家能做到呢\n用户：难不成平台只对这些商家有价格保护吗？对售卖这款鞋子的商家没有？\n管家：商品会根据原料的成本制作等问题不定期调整价格那 \n用户：意思是平台定价以及消费者的满意度不干预？\n管家：这是正常的情况那 \n管家：而且时间也比较久了 \n用户：正常情况，各种下来能降将近三分之一？\n管家：可能的  可能商家在双十一价格还会有变动 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAkYR6nzqePPEVXPn4U62dtg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:29:14.716",
    "question": "为什么使用优惠券后商品价格显示更高？",
    "keywords": "['优惠券', '价格', '更贵']",
    "answer": "津贴使用方法:点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格。如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户参与拼团活动，享受折扣优惠\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"拼团\",\n\"内容\": \"拼团活动展示了商品信息、价格、数量和操作选项，用户可以参团或开团，邀请他人参与。\"\n}\n管家：您好\n管家：有什么可以帮您\n用户：看不出来吗？有了优惠券还更贵\n管家：我看下\n管家：{\n\"主题\": \"5层刀头替换装4个刀头\",\n\"内容\": \"单买价：￥79，已选择：(颜色:蓝色)，(尺寸:4)，优惠价：￥68，个刀头（不含刀架）×1\"\n}\n管家：这款商品原价是79元 优惠后的价格是68元呢\n用户：5层6层的刀架通用的吧\n用户：那我刚才显示79\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"博古石斋：\n5层6层的刀架通用的吧\"\n------\n我确认下\n用户：「博古石斋：5层6层的刀架通用的吧」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n？\n管家：我确认下\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"博古石斋：\n5层6层的刀架通用的吧\"\n------\n是通用的哈\n用户：两种🈶什么区别？锋利差不多嘛？\n管家：5层刀架和6层刀架的区别主要在于刀片的层数和剃须效果上哦。5层刀架有5层刀片和一个顶面修饰刀刃，而6层刀架则多了一层刀片。多一层刀片意味着在剃须时能更有效地捕捉和切割胡须，剃须效果更顺滑，减少反复剃刮的需要。此外，6层刀架通常在设计上也会更加精细，可能包含更多的技术创新，如更好的润滑带设计或更高级的材质。",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAkb0uboWJ7gNwD7YljC8uDA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:08:13.410",
    "question": "这款科颜氏高保湿精华爽肤水能优惠多少？",
    "keywords": "['优惠', '科颜氏', '高保湿精华爽肤水']",
    "answer": "这款产品当前的价格已经是划算的购买方式，不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，没有额外的优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个能优惠多少？\n用户：商品:科颜氏 【买贵退差】【科颜氏高保湿精华爽肤水】\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n管家：没有优惠六千\n管家：没有优惠了\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAkcJd8aAUI4KChWJXyhz-Ug"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 13:39:42.539",
    "question": "下单后如何抽取50元电影兑换券？",
    "keywords": "['下单', '电影兑换券', '抽取']",
    "answer": "在您完成下单后，系统将提供机会让您参与抽取50元电影兑换券的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:翻到了家里的老照片\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】阳澄湖大闸蟹产地直供 全母蟹2.5两8只",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAknjkgBsrCoA8XCdkQ95tXw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 13:39:42.539",
    "question": "买贵退差是什么服务？",
    "keywords": "['买贵退差', '服务']",
    "answer": "买贵退差是指如果同一商品在其他平台有更低价格，可以申请退还差价。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:翻到了家里的老照片\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】阳澄湖大闸蟹产地直供 全母蟹2.5两8只",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAknjkgBsrCoA8XCdkQ95tXw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 21:23:18.542",
    "question": "这款Jeep拼色硬壳冲锋衣是否享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '参团卡优惠', 'Jeep拼色硬壳冲锋衣']",
    "answer": "这款商品下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前价格是最划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:JEEP 【买贵退差】:Jeep拼色硬壳冲锋衣男女同款抓绒三合一外套防风防水J432074085\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Wellensteyn制造商 全热缝压胶男户外冲锋衣\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Wellensteyn制造商 男户外冲锋衣",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAkr2ahAktSJKHU7fpzjbjsA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 20:27:58.249",
    "question": "双十一期间是否有促销活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "目前还没有收到通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双十一有活动吗，想在必要上买双鞋\n管家：目前还没有收到通知 \n用户：商品:COLE HAAN制造商【大码系带牛皮户外休闲男鞋】\n用户：能发点优惠券吗\n管家：商品:发现一个好物大码系带牛皮户外休闲男鞋\n管家：商品:发现一个好物大码系带牛皮户外休闲男鞋\n管家：优惠47\n用户：好的，谢谢\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAktmki_1all_WQRHWxC26qA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 01:18:36.924",
    "question": "这款大宇低糖电饭煲是否有拼团价？",
    "keywords": "['拼团价', '大宇低糖电饭煲', '优惠活动']",
    "answer": "这款商品不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：管家\n用户：商品:大宇低糖电饭煲【发顺丰】，仅售169.00\n用户：这个有没有拼团价？🤔\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAkvo7XhcYhd5l7PNle1J15A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 12:03:54.277",
    "question": "这款眼镜有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '津贴', '抵扣', '礼包']",
    "answer": "您可以领取津贴点击单独购买，现在有津贴抵扣15%的活动，并且因您是优质用户，为您特批了39元礼包，购后还可免费抽50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，这款有活动吗\n用户：商品:依视路集团旗下制造商:开普勒·钛架-全框(含镜片) 远视/近视眼镜男女同款配眼镜片\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 开普勒·钛架-全框.含镜片\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 凌目.时尚光学镜.含镜片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAkyOtzOvmEJLMBhV18bRTSA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:03:09.868",
    "question": "购买这两款半身裙是否有额外的优惠？",
    "keywords": "['优惠', '津贴抵扣', '参团卡优惠']",
    "answer": "这两款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Savile Row制造商:罗蒙女士半身裙百搭时尚休闲大气A字裙包臀裙女99X66KQ88018\n用户：商品:恒源祥 【买贵退差】:恒源祥高腰显瘦纯色通勤半身裙TC23113\n管家：请问您有什么具体的需求或者问题想要了解呢？我很高兴为您提供帮助🙂\n用户：买这俩，给个优惠[呲牙]\n管家：您好，这两款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 罗蒙女士半截裙商务休闲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Max Mara制造商 小香风针织短袖",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAl12Q4WpwdZ-RINcUaDCrpg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 09:13:48.442",
    "question": "这款减压4双装双提耳运动袜女是否有活动？",
    "keywords": "['活动', '减压', '4双装', '双提耳', '运动袜女']",
    "answer": "到手价56元，优质用户可享受特批39元礼包，购后可免费抽50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个有活动吗？\n用户：商品:Dickies制造商【减压 4双装双提耳运动袜女】\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物减压 4双装双提耳运动袜女\n管家：您好，到手价56元，点击小程序下单就行\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼女纯棉大红袜2-6双",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAl12Q4WpwdZ-RINcUaDCrpg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 15:07:30.001",
    "question": "如何参与免单抽奖活动？",
    "keywords": "['免单抽奖', '订单完成', '抽奖']",
    "answer": "订单完成后，您会收到我们推送的消息，根据消息提示参与抽奖。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：免单抽奖\n管家：订单完成后 我这面会给您发消息抽奖那 \n用户：完成了\n管家：稍等哦\n管家：订单完结后 会收到我们为您推送的消息那 请您等待哦 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】COLE HAAN制造商 轻弹飞织套脚轻便乐福鞋\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】JOMA制造商 男女空军一号板鞋",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAl2W_Pe6uIp_t9dmwoPe-Rg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 10:15:09.827",
    "question": "这款长白山蓝莓干有拼团活动吗？",
    "keywords": "['拼团', '长白山蓝莓干']",
    "answer": "这款商品目前没有拼团活动，但可以使用津贴下单，点击链接领取津贴后下单更优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:长白山特产产地直供【长白山蓝莓干】\n用户：请问这个有拼团吗\n管家：这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 \n管家：津贴下单更优惠 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 耳夹式真无线空气传导耳机",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAl3HBXBD6Q0xe9LZpFH3vWA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:48:45.417",
    "question": "商品的优惠金额是多少？",
    "keywords": "['优惠金额', '39元', '14元', '津贴抵扣']",
    "answer": "商品的优惠金额是14元，通过津贴抵扣实现。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S.酒店风格纯棉大浴巾\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S.铂金缎浴巾\n用户：{\n\"主题\": \"S.S.酒店风格\",\n\"内容\": \"S.S.酒店风格的商品页面，包含商品图片、价格信息、颜色选择、尺寸选择、购买数量、确认按钮等元素。\"\n}\n用户：不是39元吗？\n用户：才优惠14元\n管家：您稍等 我看一下\n管家：亲爱的 抵扣津贴10哦  没有39呢\n管家：亲爱的 津贴抵扣14哦  不是39\n管家：您好",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAlC9FDXPuFBXbs81-ETv7tA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 19:52:16.043",
    "question": "这款卫生巾有拼团活动吗？",
    "keywords": "['拼团', '卫生巾', '活动']",
    "answer": "目前没有拼团活动，但有津贴抵扣15%的活动，非常合适。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Laydry制造商:菲菲羽儿卫生巾日用夜用组合装囤货装 附带棉柔擦拭巾 30包216片\n用户：这个有拼团吗\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:200元津贴福利\n用户：好的\n管家：好的哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Laydry制造商 日用夜用组合装30包216片\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Laydry制造商 日用夜用组合装18包126片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAlG5CswBdISd1_lj9SLsj-A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:46:26.483",
    "question": "购买商品时是否需要备注活动信息？",
    "keywords": "['备注', '活动', '商家']",
    "answer": "不用备注，商家知道活动的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：要备注么\n用户：商品:@您的专属桑葚黄精膏2瓶\n管家：稍等\n管家：您直接拍 商家在做活动中  \n管家：不用备注他们知道活动的\n用户：好滴\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺 古法山楂清化膏",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAlQB5NqOmzVZpjveFWjjNBw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:14:15.623",
    "question": "如何参与抽奖活动？",
    "keywords": "['抽奖', '免单', '订单完结']",
    "answer": "您今天订单完结后可以联系我抽奖哈，订单完结的条件是收获8天后且不产生售后。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：抽免单怎么抽？\n管家：您好  \n管家：您今天订单完结后可以联系我抽奖哈 \n管家：您收获8天后且不产生售后算是订单完结",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAlSKgVZh4vpMtBRiUuEFenQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 12:08:17.670",
    "question": "这款鞋有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "这款鞋的津贴抵扣是25元，比参团价格更合适。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ jeep吉普男鞋透气休闲夏季\n用户：有皮面运动鞋没\n管家：我帮您看下哈\n管家：商品:IPATH制造商:秋季皮面舒适百搭男士休闲运动鞋 MGC319\n管家：您看下这款呢 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ jeep吉普男鞋镂空休闲鞋\n用户：好\n用户：「必要-许愿管家👚Tue：[小程序]IPATH制造商:秋季皮面舒适百搭男士休闲运动鞋 MGC319」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个有优惠券没\n管家：{\n\"主题\": \"秋季皮面舒适百搭男士休闲运动鞋\",\n\"内容\": \"秋季皮面舒适百搭男士休闲运动鞋MGC319选用优质材料，每个细节都经过精心打磨，呈现出与众不同的气质。\"\n}\n管家：这款津贴抵扣是25元的哈 比参团价格合适的\n管家：您可以领取津贴  点击单独购买  \n管家：商品:200元津贴福利\n用户：{\n\"主题\": \"秋季百搭皮面休\",\n\"内容\": \"MD+RB组合鞋底：材质轻盈，弹性优良，柔软缓震，防滑耐磨，穿着脚感舒适自然。\"\n}\n用户：不全是皮面，不好打理\n用户：我在看下吧\n管家：也可以的呢 \n管家：我这边也给您看下其他款式 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAlVJvnJxtr7d51nqqRQMjjg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 20:10:46.072",
    "question": "我想买这个，能优惠多少呢？",
    "keywords": "['优惠', '购买', '优惠多少']",
    "answer": "津贴可以抵扣11元，点击链接领取津贴抵扣更划算。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:DURAVIT制造商【花洒过滤芯套装（4支装）】\n用户：您好\n用户：我想买这个，能优惠多少呢？\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：津贴可以抵扣11哦 \n管家：#小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd  您好亲爱的 点击领取津贴抵扣更划算哦\n用户：好的，谢谢！\n管家：不客气哦  有需要随时联系\n用户：好\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAl_eTcvVQLjBXVQ7s1IfHmw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 13:57:03.597",
    "question": "请问今天买了护肤品，怎么参加免单抽奖呢？",
    "keywords": "['护肤品', '免单抽奖', '参与方式']",
    "answer": "需要您有抽免单的消息推送信息哈，我这边没有给您发放的消息，不好意思呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正美白淡斑精华面膜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SK-II同原料制造商\t 【热卖爆品】小银瓶精华露\n用户：请问今天买了护肤品，怎么参加免单抽奖呢\n管家：您好 \n管家：需要您有抽免单的消息推送信息哈 ，我这边没有给您发放的消息，不好意思呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAlh-43l-_UuKbee6nykN-cg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 09:35:47.878",
    "question": "H017这款还能优惠点不？",
    "keywords": "['H017', '优惠']",
    "answer": "这款您可以点击单独购买哈目前有津贴抵扣15%的活动哈津贴抵扣31元的哈",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 CK同面料天丝弹力修身牛仔\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 弹力舒适经典直筒牛仔裤\n用户：这款有30尺码没？\n管家：您好抱歉呢，目前可选的是28呢\n用户：哦，买不成\n管家：其他款式的可以么 \n用户：有推荐的吗\n管家：我帮您看下合适的尺码 推荐给您发\n用户：好的\n管家：好的哈 \n用户：经济实惠的哦\n管家：明白   \n用户：CK制造商的\n管家：好的哈 我这边筛选下发给您 \n用户：这款有黑色不\n管家：不好意思 ， 目前只有这个中蓝的\n用户：哦\n管家：商品:Calvin Klein制造商:男士360度四面弹力牛仔面料合体修身牛仔裤TA-H348浅蓝/H346中蓝\n管家：您看下这款  \n用户：有深兰或者黑色吗\n管家：商品:Calvin Klein制造商:男士夏季Coolmax冰凉耐磨科技面料经典直筒牛仔裤TA-Z144\n管家：这款是深蓝的 ，尺码也是有的\n用户：夏天穿的\n管家：其他的没有30码 不好意思 \n管家：商品:Calvin Klein制造商:男士四季款高弹合体修身牛仔裤TA-H017\n管家：商品:Calvin Klein制造商:男士加绒加厚秋冬保暖弹力经典直筒牛仔裤黑色TA-Z215\n管家：这两款您可以看下\n用户：H017这款还能优惠点不\n管家：这款您可以点击单独购买哈 目前有津贴抵扣15%的活动哈\n管家：津贴抵扣31元的哈\n用户：你这特别通道优惠力度可以大点噻\n管家：您好\n管家：亲 目前已经是最优惠的价格了  如果有需要的话可以尽快入手哈\n用户：下单了\n管家：好的哈 感谢您的支持 有需要您可以随时找我哈 \n用户：你好\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n用户：这个尺寸要小一点，发货帮我发31的吧\n管家：好的哈 我这边备注下 \n用户：谢谢\n管家：不客气的呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAlir9WJyWE5P5hsyRa3Mt5g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 12:12:30.852",
    "question": "双十一期间是否有特别优惠活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '优惠']",
    "answer": "目前有津贴抵扣15的活动，但双11活动的具体通知尚未接到。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双十一会有活动吗\n管家：您好，目前是有津贴抵扣15的活动哈  双11活动目前没接到相关通知的呢\n管家：不好意思",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAmDEFm9WhvfNH5QDYhsHuSA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 09:49:40.458",
    "question": "如何参与买二返一活动？",
    "keywords": "['买二返一', '活动', '参与']",
    "answer": "买二返一活动返还的是购物津贴，可以在购物时做折扣抵扣。不建议您参加这个活动，有需要的话，我可以直接发您100元津贴。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Mizuno制造商 4条100高支凉柔顺透气内裤\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 3条 石墨烯抗菌纯棉内裤男\n用户：商品:HUGO BOSS制造商【德绒自发热 无痕打底背心】\n用户：我记得有买二返一的活动来着，怎么参与啊？\n管家：您好\n管家：买二返一 不是返还的现金 返还的是购物津贴  可以在购物时 做折扣抵扣的 不建议您参加这个活动  有需要的话 我可以直接发您\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n用户：[OK][OK]\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAmEB3YgJT80wp7zuoXwD_Jw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 16:25:15.113",
    "question": "这款商品是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '价格']",
    "answer": "已为您植入优惠价格，您可以点击商品链接立即购买。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:theory制造商【210g凉感索罗娜圆领T7色】\n用户：这个有没优惠\n管家：您好\n管家：商品:发现一个好物210g凉感索罗娜圆领T7色\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n用户：高168  重112    买什么码\n管家：我给您确认下\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】theory制造商 【2件装】80支双丝光8色\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"kim：\n高168  重112    买什么码\"\n------\n这边建议您选择L码\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】theory制造商 舒适莫代尔织带点缀T恤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAmJOKpkzxFAyn4V45AdThvg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 14:58:10.118",
    "question": "双十一活动开始了吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "亲目前没接到相关的活动通知。后续如果有的话商城也是会第一时间提示您的，您放心哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：哪款香水是迪奥同款成份的啊，帮忙发一下链接呗\n管家： 我找找哦\n用户：嗯嗯，麻烦了\n用户：甜香持久的那种\n用户：伊丽莎白的也帮我发一下呗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Karen：\n哪款香水是迪奥同款成份的啊，帮忙发一下链接呗\"\n------\n 亲，这款是dior的代工厂哦，有原料提供资质，但是不是同款的成分哈，咱们产品是自营的，成分都是不一样的哈[玫瑰]\n管家：商品:Dior同原料制造商:清新淡雅持久自然花香果香调少女士真我世界香水礼盒\n用户：哦哦，明白，多谢\n用户：其他的还有吗\n管家：伊丽莎白的暂时还没有哦，我们也会多多上新哈\n管家：商品:范思哲同原料制造商:清新淡雅持久留香花香果香调少女士香水\n管家：范思哲厂家制作的甜香型哦\n用户：好的，多谢\n用户：DIOR的还有其他款的吗\n管家：稍等这边看下哈\n用户：嗯嗯\n用户：现在双十一的活动开始 了吗\n管家：亲 目前没接到相关的活动通知\n用户：哦\n管家：后续如果有的话商城也是会第一时间提示您的   您放心哈\n用户：好的，感谢\n管家：您客气  咱们应该做的哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】范思哲同原料制造商 海神之光香水\n用户：礼包都是什么\n管家：是津贴哈  植入了您的账户了 \n管家：您可以通过APP  我的 我的福利查看哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAmKEa77IHZf92JHPETfq9jg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 21:22:24.964",
    "question": "如何参与拼团活动并获取参团卡？",
    "keywords": "['拼团活动', '参团卡']",
    "answer": "关于拼团活动的具体操作和参团卡的获取，客服未直接提供详细信息，但表示会留意关注。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"康巴赫保温杯\",\n\"内容\": \"480ml保温杯，5/5收藏，生产周期1天，节节高兴购物\"\n}\n用户：这个没有了吗\n用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户开团、邀请他人参与的拼团活动，展示了活动规则和操作选项。\"\n}\n用户：要买这个 发个参团卡\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"黑卡6小时：\n[图片]\"\n------\n您好，这款目前下架啦，后续补货上新帮您留意关注下\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"黑卡6小时：\n要买这个 发个参团卡\"\n------\n好饿\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"黑卡6小时：\n要买这个 发个参团卡\"\n------\n好的\n管家：商品:发现一个好物买二送一 酵素浓缩洗衣液\n管家：您好，这款津贴抵扣下单更划算，买二赠一到手价110元，点击小程序下单就行\n管家：商品:康巴赫 【买贵退差】:康巴赫经典系列不锈钢分享盖保温杯480mL\n管家：这款感兴趣可以点击看看呢\n用户：好\n用户：已下单\n管家：好的收到\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】WMF制造商 316L双层不锈钢轻量保温杯\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】WMF制造商 双层纯钛真空保温杯480ml",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAmKFyuZGF2soIfbpgbzqhJg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:59:11.345",
    "question": "双十一优惠活动具体从什么时间开始？",
    "keywords": "['双11', '优惠活动', '开始时间']",
    "answer": "双十一优惠活动从下月初开始。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，双11必要有优惠活动吗？具体各个品牌是怎么\n用户：有的话具体是从什么时间开始\n管家：双十一是下月初开始  您可关注下  \n管家：具体商品安排 要看商家这边安排了\n用户：所有品牌全部是这个时间吗\n管家：部分品牌哦 \n管家： 这面您可以关注后续推荐那 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAmLnbGBScdCZmtWBQE1eFjQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:59:11.345",
    "question": "所有品牌的双十一优惠活动是否都在同一时间开始？",
    "keywords": "['双11', '优惠活动', '所有品牌', '开始时间']",
    "answer": "并非所有品牌的双十一优惠活动都在同一时间开始，部分品牌会有不同的安排。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，双11必要有优惠活动吗？具体各个品牌是怎么\n用户：有的话具体是从什么时间开始\n管家：双十一是下月初开始  您可关注下  \n管家：具体商品安排 要看商家这边安排了\n用户：所有品牌全部是这个时间吗\n管家：部分品牌哦 \n管家： 这面您可以关注后续推荐那 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAmLnbGBScdCZmtWBQE1eFjQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:59:11.345",
    "question": "双十一是否有优惠活动？",
    "keywords": "['双11', '优惠活动']",
    "answer": "双十一有优惠活动，具体商品安排要看商家。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，双11必要有优惠活动吗？具体各个品牌是怎么\n用户：有的话具体是从什么时间开始\n管家：双十一是下月初开始  您可关注下  \n管家：具体商品安排 要看商家这边安排了\n用户：所有品牌全部是这个时间吗\n管家：部分品牌哦 \n管家： 这面您可以关注后续推荐那 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAmLnbGBScdCZmtWBQE1eFjQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 11:54:13.770",
    "question": "这款商品有参团价吗？",
    "keywords": "['参团价', '商品']",
    "answer": "有参团和津贴抵扣的活动，您可以通过提供的链接领取参团卡并使用。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，请问有没有参团卡可以领？\n管家：有的\n管家：   #小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商:【爆品小熨斗】赤芝提拉紧致眼霜+面部精华\n用户：请问这款没有参团价吗？\n管家：  您好 有参团和津贴抵扣的活动，可以参考下。使用参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n\n使用津贴，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面——单独购买下单 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】JOMA制造商 男女爆米花休闲椰子鞋21色\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】JOMA制造商 男女轻盈软弹袜套健步鞋\n用户：「Doris：[小程序]海蓝之谜同原料制造商:【爆品小熨斗】赤芝提拉紧致眼霜+面部精华」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这款有优惠劵吗？\n用户：我没看到这款的拼团价\n管家：这边看下\n管家：亲 直接补贴价下单就是最划算的哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAmQobTqwHKwO3ypDYVqWXew"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 11:54:13.770",
    "question": "这款商品有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '商品']",
    "answer": "直接补贴价下单就是最划算的哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，请问有没有参团卡可以领？\n管家：有的\n管家：   #小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商:【爆品小熨斗】赤芝提拉紧致眼霜+面部精华\n用户：请问这款没有参团价吗？\n管家：  您好 有参团和津贴抵扣的活动，可以参考下。使用参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n\n使用津贴，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面——单独购买下单 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】JOMA制造商 男女爆米花休闲椰子鞋21色\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】JOMA制造商 男女轻盈软弹袜套健步鞋\n用户：「Doris：[小程序]海蓝之谜同原料制造商:【爆品小熨斗】赤芝提拉紧致眼霜+面部精华」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这款有优惠劵吗？\n用户：我没看到这款的拼团价\n管家：这边看下\n管家：亲 直接补贴价下单就是最划算的哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAmQobTqwHKwO3ypDYVqWXew"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 20:17:52.331",
    "question": "询问双十一期间跑步运动服的优惠情况。",
    "keywords": "['双十一', '优惠', '跑步运动服']",
    "answer": "目前可以抵扣27元，之前活动有15%的换季补贴抵扣，但活动已结束。下次15%的优惠预计在双十一。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：靓女在不\n管家：在的亲\n用户：推荐一下跑步运动服\n用户：秋冬款，销量好的\n用户：男款\n管家：好嘞\n管家：商品:Under Armour制造商:男春夏秋拉链半开衫压花造型速干排汗健身运动训练上衣T恤TX6064\n管家：商品:Under Armour制造商:男女秋冬款摇粒绒保暖外套防风抗静电加绒加厚运动休闲上衣WT-007\n管家：您看下这两款亲\n用户：喜欢简洁一点的\n用户：套装\n用户：带裤子的\n管家：稍等\n管家：商品:Under Armour制造商:速干半开立领宽松跑步套装休闲运动健身上衣长裤男TX6046+CK6058\n管家：您看下这款哈\n用户：这个看着可以\n用户：有券不\n用户：双十一有啥优惠？\n管家：稍等这边看下哈\n管家：可以抵扣27元目前， 之前还在活动，换季补贴抵扣15%，\n活动20号结束呢所以没有这么大抵扣了哦。\n下次15%预计是双十一哦亲\n用户：整一个吧\n管家：好呢\n管家：我先把优惠发您，可以用来抵扣的呢，咱们可以现在拍，或者双11再拍都可以哈\n点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面——单独购买下单 \n用户：{\n\"主题\": \"在线支付\",\n\"内容\": \"防诈骗提醒：为了您的财产安全，请勿相信扫码退款或点击链接退款，不要透漏银行卡、密码及验证码。谨防假冒客服的诈骗！恭喜您，付款成功！订单编号：12203254499200001 金额：￥201.00\"\n}\n管家：对着呢亲，完结后抽取 我届时发您 订单进入完结状态，一般是确认订单后8天进入完结状态，且这8天不发生任何售后问题，若遇到退换货等售后问题，则在售后完结的48小时后，订单将进入完结状态。\n用户：你老板这是骗小孩儿的吧[呲牙]\n用户：袜子推荐一下\n管家：不是耶，可以抽到不同金额的现金，打款微信哦[偷笑]\n管家：咱记得抽奖啊，我也会为您记得的哈\n管家：嗯嗯 喜欢长袜还是短袜啊亲\n用户：谢谢美女\n用户：秋冬的吧\n管家：好嘞 不客气 分内之事罢了\n管家：商品:Dickies制造商:M每种颜色都有故事 四季袜子袜女中筒高弹抗起球男袜子 潮袜5双装\n管家：97%高棉值裸氨黑科技 抗起球特种精梳棉 ~~抗菌、防臭、吸汗\n用户：俺是男滴\n管家：这个是男款哦亲\n管家：女款卖空了，本来是有的[捂脸]\n用户：喜欢袜口松的\n管家：好嘞\n用户：不喜欢被束缚的感觉\n管家：商品:Lacoste制造商:经典百搭款护脚加厚毛圈底男休闲中短筒袜五双装\n管家：短的可以吗，这个厚实、弹力大\n用户：高一点的，短款的还有一盒新的没穿\n管家：嗯嗯\n管家：商品:Dickies制造商:M耐磨厚款商务休闲防臭袜子男士中筒袜 透气吸汗春秋冬男袜5/10双\n管家：这个是中高筒，喇叭袜口不束缚哦\n用户：👌，看一下哈\n管家：[握手][握手]\n用户：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"用户在电商平台上参与拼团活动，领取了68元的优惠券，并且可以抽取额外的免单神券。\"\n}",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAmR_J0N3L94ScRcx34Ox06w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 08:49:10.291",
    "question": "参团价格是否比领券后的价格更优惠？",
    "keywords": "['参团', '领券', '价格', '优惠']",
    "answer": "立即参团是目前最合适的价格，到手价是448。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 耳夹式真无线空气传导耳机\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 发烧级音质真无线圈铁耳机\n用户：参团比领券还贵\n用户：这是优惠吗\n用户：领券后437\n用户：参团448\n用户：这样忽悠优质客户？\n管家：{\n\"主题\": \"真无线混合圈铁四单元蓝牙耳机\",\n\"内容\": \"真无线混合圈铁四单元蓝牙耳机(真HIFI舞台MIX听级音质)。\"\n}\n管家：您好 这款商品原价559   立即参团是目前最合适的价格 \n管家：到手价是448",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAmUe2OxJznTVavJ0B63wN4g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 17:48:38.293",
    "question": "必要商城什么时候开始双11活动？",
    "keywords": "['必要商城', '双11', '活动', '时间']",
    "answer": "目前还没有接到通知哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 功效测评—抗皱眼霜\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 明眸焕采眼部修护组合\n用户：商品:兰蔻同原料制造商【【菁纯眼霜】淡纹抗皱】\n用户：这款眼霜双11有什么活动吗？\n管家：目前还没有接到通知哈\n管家：现在津贴可以抵扣15%，您可以考虑下单\n用户：要是双11有活动，比这个合适，可以退差价吗\n管家：不能的哈 只能保价72小时呢\n用户：必要商城什么时候开始双11活动？\n管家：目前还没有接到通知哈\n用户：好吧\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAmfzYSxzyTgIyouFLcRVE0w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 17:48:38.293",
    "question": "这款眼霜双11有什么活动吗？",
    "keywords": "['眼霜', '双11', '活动']",
    "answer": "目前还没有接到通知哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 功效测评—抗皱眼霜\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 明眸焕采眼部修护组合\n用户：商品:兰蔻同原料制造商【【菁纯眼霜】淡纹抗皱】\n用户：这款眼霜双11有什么活动吗？\n管家：目前还没有接到通知哈\n管家：现在津贴可以抵扣15%，您可以考虑下单\n用户：要是双11有活动，比这个合适，可以退差价吗\n管家：不能的哈 只能保价72小时呢\n用户：必要商城什么时候开始双11活动？\n管家：目前还没有接到通知哈\n用户：好吧\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAmfzYSxzyTgIyouFLcRVE0w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:43:45.975",
    "question": "是否有全场买两件送一件的活动？",
    "keywords": "['全场买两件送一件', '活动']",
    "answer": "没有收到类似的通知，个别品类有可能，需要查看具体商品。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n用户：你好。\n用户：我在进app时说全场买两件送一件，有这活动吗？\n管家：您可以发我一下商品链接帮您看一下哦\n用户：有没有这活动？\n用户：开屏广告。\n用户：返津贴还是啥的。\n管家：没有收到类似的通知  个别品类有可能哦  还是要看一下具体商品哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 枫致.经典光学镜.含镜片\n用户：我已经下单过了，有优惠不？\n管家：帮您看一下怎么购买更划算哦\n用户：我拼团的订单你能帮我取消不？\n管家：您好，看到该订单是邀请新人拼团啦，待成团状态，拼团时效是24小时，如果拼团未成功，会转成普通订单原价订购，24小时后您进入app订单详情页面申请退款即可~\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 Ave.文艺光学镜-A.含镜片\n用户：为什么给的优惠券用不了？\n用户：有的减5和免拼的。\n管家：辛苦您提供一下需要购买的商品链接  我帮您看一下哦  正常大牌闪购和官方补贴的商品不支持津贴和参团卡哦\n管家：立减金和参团卡津贴无法叠加使用哦\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"无所住：\n我已经下单过了，有优惠不？\"\n------\n亲爱的下过单就没法再优惠了哦 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAmnZKDJhbLXB2EywNJumd5w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 17:29:44.715",
    "question": "这款产品的价格到什么时候有效？",
    "keywords": "['价格', '有效期', '产品']",
    "answer": "而且买二返一的津贴也是按比例抵扣的，刚才这款您直接拍就行，价格不变。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:必要的官栈针叶樱桃刺梨礼盒超级赞，快来看看吧\n用户：下午好\n管家：您好我看下\n用户：「௸྄ིོུ温润翅膀คิดถ：[小程序]必要的官栈针叶樱桃刺梨礼盒超级赞，快来看看吧」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个买2返一，\n管家：稍等 我看下 \n用户：返回的可以用在购买这款产品上吗\n管家：不可以的哈  返还的是津贴  这是这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：这个价格到什么时候时候啊\n管家：而且买二返一的津贴也是按比例抵扣的 刚才这款您直接拍就行 价格不变\n用户：刚买了一盒，感觉很不错\n管家：对 先体验 在复购\n用户：建议一下，买两盒以上优惠优惠\n管家：哈哈，您的建议我们反馈同事\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 核桃芝麻黑豆粉600g",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAmnq87Tb96eDCD4V3iEdG8w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 17:11:25.374",
    "question": "有哪些全场大牌特卖活动？",
    "keywords": "['全场大牌特卖', '买贵退差']",
    "answer": "全场大牌特卖活动正在进行中，买贵退差。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤200元换季津贴已到账，老朋友专享福利！\n\n🚩全场大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴\n用户：{\n\"主题\": \"在线打印\",\n\"内容\": \"刺猬云印·网上打印店\"\n}\n用户：给大家安利一个省钱的打印神器，A4彩印只需5分钱/页，满4.9元还能包邮到家，手机扫码上传文件即可打印，真的太方便了！\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAmqRMWyuJSxffFhGQZqNyLA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 18:57:11.066",
    "question": "购买这款耳机能否享受优惠？",
    "keywords": "['优惠', '耳机', '购买']",
    "answer": "目前价格已经是活动价，非常划算，过了20号就没有优惠了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 耳夹式真无线空气传导耳机\n用户：商品:@您的专属蓝牙耳机\n用户：买这个，能优惠不[笑脸]\n管家：嗯嗯 现在有这个大优惠哦，~~过了20号就没有啦\n管家：{\n\"主题\": \"真无线混合圈铁四单元蓝牙耳机\",\n\"内容\": \"真无线混合圈铁四单元蓝牙耳机真HIFI舞台监听级音质\"\n}\n用户：还能优惠不呢？[机智]\n管家：[调皮]没有了哟，有优惠 我秒发\n用户：怎么买对你有好处呢？\n管家：亲  对您有好处即可哈\n管家：目前价格已经是活动价了 非常的划算的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 6麦双馈混合降噪蓝牙耳机\n用户：[握手]\n管家：[玫瑰][玫瑰][玫瑰]\n用户：上面和下面的买哪个呢[嘿哈]\n用户：买多了没用呢[坏笑]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"李斌：\n[小程序]\"\n------\n这款好些的呢 \n用户：哦，考虑下，现在戴耳塞感觉不是很舒服[让我看看][抱拳]\n管家：好的哈 \n管家：有需要您随时找我就可以哈 \n管家：有的时候戴时间长了是会有不舒服的感觉的 \n用户：[握手]\n管家：[玫瑰][玫瑰]好的呢  ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAmv17YIj_B1DjWaz0I5odjg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 15:44:12.578",
    "question": "这款商品有活动价吗？",
    "keywords": "['活动价', '商品']",
    "answer": "目前没有活动价，但我们会尽快完善。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:必要的罗蒙厚实休闲西装西装超级赞，快来看看吧\n用户：这个有活动价吗\n管家：亲 目前没的哈\n管家：这边也催促下 尽快完善呢\n管家：商品:karl lagerfeld制造商:新风尚 男士灯芯绒时尚休闲针织单西西服LGX0001\n管家：您看下这款呢\n用户：这款看的挺好的。到期价格贵了，我就办公室里临时穿一一下。\n管家：再给您看下哈\n管家：商品:karl lagerfeld制造商:夏季轻薄男西装西服褶皱面料凉爽有型抗皱易打理外套LGX0007\n管家：这款您看下\n用户：好的。我看下。谢谢\n管家：您客气亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAn1oeTQpIZpSOI63qAO56nA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 19:20:05.079",
    "question": "唇膏有什么活动吗？",
    "keywords": "['唇膏', '活动']",
    "answer": "商品:Dior同原料制造商:魅惑温感纤幻变色持久水润防干裂润唇膏(买1送山茶花润唇膏1支），有赠品。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：唇膏有什么活动吗\n管家：商品:Dior同原料制造商:魅惑温感纤幻变色持久水润防干裂润唇膏 (买1送山茶花润唇膏1支）\n管家：有赠品呢\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n用户：另一个呢\n用户：有什么活动\n用户：送同款吗\n管家：暂时没有\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Dior同原料制造商 【动人唇色】变色润唇膏\n用户：已经下单了\n管家：[愉快]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAn2H19hph0rzPIZRM33X5kQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 19:20:05.079",
    "question": "另一款唇膏有什么活动？",
    "keywords": "['另一款唇膏', '活动']",
    "answer": "暂时没有活动，但因您是优质用户，为您特批39元礼包，包含一件精选商品，买贵退差，并有机会抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：唇膏有什么活动吗\n管家：商品:Dior同原料制造商:魅惑温感纤幻变色持久水润防干裂润唇膏 (买1送山茶花润唇膏1支）\n管家：有赠品呢\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n用户：另一个呢\n用户：有什么活动\n用户：送同款吗\n管家：暂时没有\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Dior同原料制造商 【动人唇色】变色润唇膏\n用户：已经下单了\n管家：[愉快]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAn2H19hph0rzPIZRM33X5kQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 14:39:58.643",
    "question": "买十能送十吗？",
    "keywords": "['买十送十', '活动']",
    "answer": "亲爱的这款目前还没有买赠活动呢",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：「必要-许愿管家🕵🏻♀Feb：[小程序]【您的专属】Dior同原料制造商 【动人唇色】变色润唇膏」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n买五能送五吗\n用户：买十能送十吗\n管家：您好\n用户：多买能送吗\n管家：亲爱的这款目前还没有买赠活动呢\n用户：好吧\n用户：粉色的能不能再便宜点\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🕵🏻♀Feb：\n[小程序]\"\n------\n到手39元 已经是最低价\n用户：好吧\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAn2H19hph0rzPIZRM33X5kQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 14:39:58.643",
    "question": "买五能送五吗？",
    "keywords": "['买五送五', '活动']",
    "answer": "亲爱的这款目前还没有买赠活动呢",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：「必要-许愿管家🕵🏻♀Feb：[小程序]【您的专属】Dior同原料制造商 【动人唇色】变色润唇膏」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n买五能送五吗\n用户：买十能送十吗\n管家：您好\n用户：多买能送吗\n管家：亲爱的这款目前还没有买赠活动呢\n用户：好吧\n用户：粉色的能不能再便宜点\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🕵🏻♀Feb：\n[小程序]\"\n------\n到手39元 已经是最低价\n用户：好吧\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAn2H19hph0rzPIZRM33X5kQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 15:31:03.616",
    "question": "如何购买这款商品最优惠？",
    "keywords": "['优惠', '购买']",
    "answer": "这款商品已经是补贴价，直接下单即可享受优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这款可以使用津贴吗？如何买最优惠吗\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商【小分子玻尿酸精华液550ml】\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n管家：您好这是补贴价商品哈 ，您看好可以直接下单的呢 是在原价的基础上做了活动了 \n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"知莫：\n这款可以使用津贴吗？如何买最优惠吗\"\n------\n这款不能叠加津贴使用的哈  不好意思呢\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 水晶凝胶水光面膜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】欧舒丹同原料制造商 香氛护手霜组合装",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAn2XNbQTF293asPHQsEYfRw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 09:07:04.978",
    "question": "海蓝鑫金套装是否有其他买赠活动？",
    "keywords": "['买赠活动', '海蓝鑫金套装']",
    "answer": "暂时没有别的买赠活动，但商家会不定期的做买赠活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"海蓝鑫金套装\",\n\"内容\": \"深润细腻紧致弹滑柔润嫩肤，奢润质地，一套直击细纹、松垮下垂，弹润充盈，紧致塑颜，减淡细纹\"\n}\n用户：这个现在双十一没活动嘛\n管家：您好\n用户：你好\n管家：目前13-20号期间有津贴抵扣商品原价的15%活动哦，我帮您安排优惠链接\n用户：后面还有其他活动嘛\n用户：去年双十一有津贴，还送产品\n管家：商品:发现一个好物【海蓝鎏金】臻透御龄组合\n管家：目前水+乳液+爽，这款津贴抵扣59元，到手336元，暂时没有别的买赠活动啦，不着急的话可以等等\n管家：这边也帮您留意关注下\n管家：商家会不定期的做买赠活动呢\n用户：好的，那我再等等\n用户：有的话跟我讲哈\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAn6E7B4GmyPIGG3Tqo0JFXg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 09:07:04.978",
    "question": "海蓝鑫金套装在双十一期间是否有活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '海蓝鑫金套装']",
    "answer": "目前13-20号期间有津贴抵扣商品原价的15%活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"海蓝鑫金套装\",\n\"内容\": \"深润细腻紧致弹滑柔润嫩肤，奢润质地，一套直击细纹、松垮下垂，弹润充盈，紧致塑颜，减淡细纹\"\n}\n用户：这个现在双十一没活动嘛\n管家：您好\n用户：你好\n管家：目前13-20号期间有津贴抵扣商品原价的15%活动哦，我帮您安排优惠链接\n用户：后面还有其他活动嘛\n用户：去年双十一有津贴，还送产品\n管家：商品:发现一个好物【海蓝鎏金】臻透御龄组合\n管家：目前水+乳液+爽，这款津贴抵扣59元，到手336元，暂时没有别的买赠活动啦，不着急的话可以等等\n管家：这边也帮您留意关注下\n管家：商家会不定期的做买赠活动呢\n用户：好的，那我再等等\n用户：有的话跟我讲哈\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAn6E7B4GmyPIGG3Tqo0JFXg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 22:00:18.035",
    "question": "这个有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '欧舒丹甜扁桃美体乳200ml']",
    "answer": "大牌闪购商品就是最低价哈，直接下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个有优惠吗？\n用户：商品:欧舒丹甜扁桃美体乳200ml，仅售128.00\n管家：亲  大牌闪购商品就是最低价哈\n管家：直接下单即可\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ Lancome/兰蔻肌底精华\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 欧舒丹身体乳樱花香250ml",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAn6bbgwdwmU10M0QSF1uFUg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 17:54:05.214",
    "question": "双十一期间是否有特别活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "目前尚未接到具体通知，后续有活动会推送给您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 功效测评—抗皱精华水\n用户：福利怎么领啊\n用户：正准备买护肤品\n管家：我发您\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"jzh：\n正准备买护肤品\"\n------\n您看中哪款护肤品 可以发我下商品链接\n管家：我帮您植入福利 \n用户：不知道那款好用\n用户：上次在平台买的洗面奶，不怎么好用\n管家：我给您推荐下\n用户：可以看下，谢谢\n管家：商品:发现一个好物氨基酸洁面\n管家：您看下这款 亲\n用户：我现在是要买护肤套装\n管家：我发您\n管家：商品:发现一个好物【海蓝鎏金】臻透御龄组合\n管家：您看下这款 亲 这款销量蛮不错的\n用户：好，谢谢\n用户：双十一有活动吗\n管家：这个目前还没接到具体通知呢\n管家：后续有的话 我推送给您\n用户：好吧，先加购物车\n管家：[玫瑰]嗯嗯\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 雅诗兰黛白金精华水200ml",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAn7FJx-oVryYr0akzyKQNKg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 14:02:28.256",
    "question": "这款护肤品是否有买一赠一的活动？",
    "keywords": "['买一赠一', '活动', '护肤品']",
    "answer": "目前没有买赠的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"FEWRUER经典深海凝时紧致多效保湿弹淡纹精华面霜\",\n\"内容\": \"支持花呗分期付款，海蓝之迷同原料制造商，7天无忧退货，先行赔付，超时赔偿，顺丰包邮，无法获取配送地址，单独购买，邀新人拼团\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"护肤品\",\n\"内容\": \"海蓝之谜同原料制造商，奢华丰盈质地，蕴含海茵香活性修护精萃，滋润肌肤，深澡修护，柔嫩润泽。\"\n}\n管家：稍等 \n用户：亲爱的这两款哪个好呢？哪个有抗衰老作用，用着舒服呢？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"丹杨：\n[图片]\"\n------\n这款好一些 \n用户：哦亲爱的，这款我好像之前最早用过，什么感觉了\n用户：亲爱的，这款我之前好像买过，可是现在想不起来有什么感觉了\n管家：可以试试那 \n用户：另外一款我也买过，今年才用完，感觉还可以\n管家：我也是个人推荐 主要是还看您 这面\n用户：这一款我还买的比较便宜，买一赠一感觉用的还不错\n管家：目前没有买赠的活动 那 \n用户：哦好的\n管家：[爱心]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 浓缩修护精华露\n用户：嗯嗯\n管家：[爱心]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 【眼周特护】提拉眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAnB4rvcnJMCLeiZMUsUw9lw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 12:42:06.683",
    "question": "是否可以拼团购买？",
    "keywords": "['拼团']",
    "answer": "是的哈亲，您可以使用拼团卡进行拼团购买。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】YSL同原料制造商 【素颜感 】气垫CC霜\n用户：刚买好了，忘记发给你\n管家：好嘞 感谢您的支持哈\n用户：原价买的[捂脸]\n用户：可退差额吗\n管家：{\n\"主题\": \"颜色选择\",\n\"内容\": \"可选颜色：素气、CC霜，亮肤色*2，15g*2/盒，实付：179.00\"\n}\n管家：是这个么亲\n用户：对的\n管家：亲  您可以之前买的那一单退款 然后重新拍一单哈\n用户：好的，拍你这个链接吗\n管家：嗯嗯 是的亲\n用户：拼团吗\n管家：是的哈亲\n管家：拼团卡：#小程序://必要/2sCOFx8vdnIn3Lj\n用户：好了\n管家：好嘞亲\n管家：您之前的在小程序上申请退款即可\n用户：好的，已申请\n管家：好嘞亲  这边看到显示已经退了\n管家：您注意查收\n用户：谢谢\n管家：您客气哈亲 咱们应该做的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAnDxs0XOfwiIsyai0RG5kfA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:16:56.173",
    "question": "是否有测评活动？",
    "keywords": "['测评活动']",
    "answer": "暂时没有，但有活动会通知您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：好久没测评活动了啊\n用户：给几个啊亲😊\n管家：上午好呀~测评暂时没有呢有的话会通知您哒\n用户：好的，一定哦\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAnNh1fY9TPT5lByLnnEiq0g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 14:43:25.327",
    "question": "不同商品的优惠是否相同？",
    "keywords": "['优惠', '商品']",
    "answer": "不是的哈，您可以在商品首页看下单独购买，会显示津贴抵扣金额的哈，根据页面显示为准的哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，我想买眼镜\n用户：有哪个红包哈\n管家：您好 \n管家：您可以分享给我哈 我帮您看下\n用户：等等\n管家：好的哈\n用户：商品:依视路集团旗下制造商【正合.轻商务光学镜.含镜片】\n用户：例如这个👆🏻\n管家：好的呢\n管家：{\n\"主题\": \"远视眼镜女男同款配眼镜\",\n\"内容\": \"商务轻光学眼镜(含镜片)远视眼镜男女同款配眼镜眼镜选材经典大气色彩搭配防蓝光防紫外线镜片墨镜眼镜\"\n}\n用户：商品:依视路集团旗下制造商【流形.百搭光学镜.含镜片】\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n用户：如何领津贴？\n用户：后面双十一会不会有活动？\n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n管家：您可以点击领取哈 \n管家：目前还没收到相关活动的通知呢 不好意思 \n用户：哦哦，好\n管家：好的哈  \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 凌目.时尚光学镜.含镜片\n用户：39元，我是只能在这款用吗？\n用户：{\n\"主题\": \"凌目时尚光学镜\",\n\"内容\": \"近视1200度-远视600度，商品评价(960)，优选钛材，商务百搭，双层设计，细节尽显，可配防蓝光，变色镜，墨镜等\"\n}\n管家：39元是津贴哈  \n管家：其他普通商品也是可以使用的哈\n用户：好的哈\n用户：因为我还没最后确定哪一款\n管家：您需要的商品可以分享给我 我帮您看下优惠哈\n用户：好\n管家：大部分商品都是 可以使用津贴的哈 ，一般抵扣商品原价的10%左右 ，具体根据商品页面显示为主，现在有津贴抵扣15%的活动哈\n用户：商品:开普勒·钛架-全框.含镜片，仅售229.00\n用户：我之前买这款，有类似的吗？\n管家：好的收到 \n用户：现在这款已经下架了\n管家：商品:依视路集团旗下制造商:卡本.碳纤维光学镜-A(含镜片) 远视/近视眼镜男女同款配眼镜片\n管家：商品:依视路集团旗下制造商:典致.复古光学镜(含镜片) 远视/近视眼镜男女同款配眼镜片\n管家：这两款您可以看下哈 \n用户：我要全框的\n管家：商品:依视路集团旗下制造商:流形.百搭光学镜(含镜片) 远视/近视眼镜男女同款配眼镜片\n管家：好呢 这款您看下\n用户：这些的优惠都是一样吗\n管家：不是的哈 ，您可以在商品首页 看下单独购买， 会显示津贴抵扣金额的哈 \n管家：根据页面显示为准的哈\n用户：好👌🏻\n管家：咱们筛选完度数和镜片后，价格也是有所变化的哈\n用户：明白了\n管家：好的哈 辛苦啦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 墨形.轻便光学镜.含镜片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAnYJbCTpTQKYKn8ZA3d6eGA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 14:43:25.327",
    "question": "双十一期间会有活动吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "目前还没收到相关活动的通知呢，不好意思。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，我想买眼镜\n用户：有哪个红包哈\n管家：您好 \n管家：您可以分享给我哈 我帮您看下\n用户：等等\n管家：好的哈\n用户：商品:依视路集团旗下制造商【正合.轻商务光学镜.含镜片】\n用户：例如这个👆🏻\n管家：好的呢\n管家：{\n\"主题\": \"远视眼镜女男同款配眼镜\",\n\"内容\": \"商务轻光学眼镜(含镜片)远视眼镜男女同款配眼镜眼镜选材经典大气色彩搭配防蓝光防紫外线镜片墨镜眼镜\"\n}\n用户：商品:依视路集团旗下制造商【流形.百搭光学镜.含镜片】\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n用户：如何领津贴？\n用户：后面双十一会不会有活动？\n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n管家：您可以点击领取哈 \n管家：目前还没收到相关活动的通知呢 不好意思 \n用户：哦哦，好\n管家：好的哈  \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 凌目.时尚光学镜.含镜片\n用户：39元，我是只能在这款用吗？\n用户：{\n\"主题\": \"凌目时尚光学镜\",\n\"内容\": \"近视1200度-远视600度，商品评价(960)，优选钛材，商务百搭，双层设计，细节尽显，可配防蓝光，变色镜，墨镜等\"\n}\n管家：39元是津贴哈  \n管家：其他普通商品也是可以使用的哈\n用户：好的哈\n用户：因为我还没最后确定哪一款\n管家：您需要的商品可以分享给我 我帮您看下优惠哈\n用户：好\n管家：大部分商品都是 可以使用津贴的哈 ，一般抵扣商品原价的10%左右 ，具体根据商品页面显示为主，现在有津贴抵扣15%的活动哈\n用户：商品:开普勒·钛架-全框.含镜片，仅售229.00\n用户：我之前买这款，有类似的吗？\n管家：好的收到 \n用户：现在这款已经下架了\n管家：商品:依视路集团旗下制造商:卡本.碳纤维光学镜-A(含镜片) 远视/近视眼镜男女同款配眼镜片\n管家：商品:依视路集团旗下制造商:典致.复古光学镜(含镜片) 远视/近视眼镜男女同款配眼镜片\n管家：这两款您可以看下哈 \n用户：我要全框的\n管家：商品:依视路集团旗下制造商:流形.百搭光学镜(含镜片) 远视/近视眼镜男女同款配眼镜片\n管家：好呢 这款您看下\n用户：这些的优惠都是一样吗\n管家：不是的哈 ，您可以在商品首页 看下单独购买， 会显示津贴抵扣金额的哈 \n管家：根据页面显示为准的哈\n用户：好👌🏻\n管家：咱们筛选完度数和镜片后，价格也是有所变化的哈\n用户：明白了\n管家：好的哈 辛苦啦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 墨形.轻便光学镜.含镜片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAnYJbCTpTQKYKn8ZA3d6eGA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 20:59:38.498",
    "question": "有哪些大牌商品参与特卖活动？",
    "keywords": "['大牌特卖', 'Nike', '兰蔻']",
    "answer": "Nike、兰蔻等大牌参与特卖，买贵退差。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：没有了\n管家：已经发您账户啦，点击我的，我的福利查看哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】青岛海域产地直供 青岛海捕鲜冻虾仁  1000g",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAnbX492OKwZ0DIsEpYRpFdg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 11:03:17.470",
    "question": "购买指定商品后是否可以参与抽奖活动？",
    "keywords": "['购买', '抽奖', '商品', '活动']",
    "answer": "是的，购买指定商品后可以参与抽奖活动，有机会抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 220G天枰座纯棉长袖T恤\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Herve Leger制造商 香云纱H型四粒扣连衣裙\n用户：买了这个，是不是可以抽奖\n用户：{\n\"主题\": \"订单详情\",\n\"内容\": \"订单编号：12203289239970002；下单时间：2024-10-14 16:39:57；商品总金额：￥268.00；运费：+￥0.00；实付：￥228.00。如需申请售后服务，请下载必要APP。\"\n}\n管家：{\n\"主题\": \"抽免费福利\",\n\"内容\": \"抽中电影兑换券，私信许愿管家兑奖，抽中500元津贴，直接按提示领取\"\n}\n管家：你好 每人可以抽取一次哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAnf0_GeI_INgmLQ4phUeNKg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 20:51:18.144",
    "question": "这款润唇蜜膏是否有促销活动？",
    "keywords": "['活动', '促销', '润唇蜜膏']",
    "answer": "补贴价已经是最低价，但作为优质用户，您可以获得特批的39元礼包，并有机会免费抽取50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商:无香精【润护沙漠唇】润唇保湿 丰润精华润唇蜜膏\n用户：这个有没有活动\n管家：补贴价已经是最低价\n用户：[胜利]\n管家：[拥抱]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 【沙漠唇救星】润唇小蜜膏\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】娇兰同原料制造商 精萃紧致精华面霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAngWdsADI0iKd4PcydOWlFQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 09:28:49.906",
    "question": "这款冲锋衣有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '冲锋衣', 'Jeep官方']",
    "answer": "这款产品是活动价格，可以直接拍下。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:JEEP 【买贵退差】【Jeep官方冲锋衣女款三合一】\n用户：这款冲锋衣，有活动吗\n管家： 您好 这款产品是活动价格可以直接拍下哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAnig2mvXJ6xoctBzA5fB1tg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 07:41:23.159",
    "question": "买一送二活动中送的商品是什么？",
    "keywords": "['买一送二', '送的什么', '同款']",
    "answer": "送同款洗发水。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：买一送二？\n用户：送的什么\n管家：送同款\n用户：送两瓶洗发水？\n管家：是的\n管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】MAXMARA  制造商 女士半拉链简约针织套衫\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 胶原蛋白密集补水面膜5片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAnl8BAFhaLxOxwKHMbCC35g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 16:46:56.266",
    "question": "为什么商品价格在短时间内大幅下降？",
    "keywords": "['价格差别太大', '几天', '降价一百多']",
    "answer": "不同时间段内，由于活动的调整，相同商品的价格可能会有所不同。为了弥补可能的价格波动带来的不便，我们将为您额外提供一份购物津贴。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！我是公司为您指派的专属管家许愿，将全天候为您服务，需要我帮您解决什么问题吗？\n用户：几天这价格差别太大了\n管家：我看下\n管家：亲爱的❤，感谢您对我们的关注。不同时间段内，由于活动的调整，相同商品的价格可能会有所不同。请您理解这一灵活定价机制，并放心选购。同时，为了弥补可能的价格波动带来的不便，我们将为您额外提供一份购物津贴，让您的购物体验更加愉快😊\n\n 100津贴：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n用户：刚开始上市价格那么高，先不说知不知道效果怎么样，这价格降的太多了，这才几天？\n管家：抱歉呢，不同时间段内，由于活动的调整，相同商品的价格可能会有所不同的\n用户：相信必要才在上面买东西，这样以后还怎么刚在这上面买东西？？？\n管家：我们承诺您下单后72小时内买贵退差的\n用户：你们太不负责任了\n管家：抱歉，您的订单确实不符合买贵退差规则的\n用户：那也不至于几天就降价一百多，纯属坑人\n用户：在你们平台买过很多东西，还没遇到过这样的情况，是越来越不地道了\n用户：无语\n管家：抱歉，由于活动的调整价格不同时间会有差异的\n用户：那也不至于这样[撇嘴]\n用户：你们平台有干预权，你们必须负责任的\n用户：才几天？？？\n管家：实在抱歉[抱拳]承诺您下单后72小时内买贵退差，期间内有任何问题都可以来找我的\n用户：那你们有什么用？？？\n管家：确实不符合买贵退差规则的\n用户：谁家东西几天降价一百多？你买了你心里舒服？？？\n管家：不同时间确实会价格有差异的，实在抱歉\n用户：不能协调？？？\n管家：您稍等\n用户：差的有点太多\n管家：稍等下\n管家：您好，我这边问了下领导，确实是不同时期，活动不同，价格会有差异的，您的订单超过下单72小时了，不符合买贵退差规则的，抱歉没能帮到您\n用户：好\n管家：[抱拳]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ Jeep吉普户外休闲徒步鞋\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 新款运动服情侣连帽套头衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAnmBdDkAGqQsDPHVbGhh_xQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:06:32.200",
    "question": "科颜氏高保湿面霜新款125ml是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '科颜氏高保湿面霜', '125ml']",
    "answer": "已经是最低价了，但作为优质用户，您可以获得39元礼包，并有机会免费抽取50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"高保湿霜\",\n\"内容\": \"科颜氏高保湿面霜新款125ml，深度保湿长效锁水舒缓维稳修护屏障。\"\n}\n用户：这个有优惠吗？\n管家：已经是最低价了\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 情侣水桶包钻石老花挎包\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 纽曼AL01自带线充电宝",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAnmBdDkAGqQsDPHVbGhh_xQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 16:20:25.355",
    "question": "平台有津贴抵扣活动吗？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '活动']",
    "answer": "目前有津贴抵扣15%的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好请问双十一平台有活动吗\n管家：您好\n管家：目前还没接到具体通知呢\n管家：有确切消息 我推送给您\n用户：其他平台都开始了\n管家：目前我们平台也有津贴抵扣15%的活动呢\n用户：这个还没有参团卡优惠多\n用户：除了这种常规的 还有其他活动吗\n管家：目前暂时没有呢\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 乐途女士休闲开叉阔腿裤\n管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：商品:乐途  【买贵退差】:LOTTO乐途女士阔腿裤休闲ins运动裤针织开叉宽松长裤162221023\n管家：您好，这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单\n用户：162 100斤穿多大\n管家：我确认下\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 乐途女士时尚休闲束脚卫裤\n用户：162 100斤穿多大\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"青衫兮：\n162 100斤穿多大\"\n------\n抱歉 亲 这边商品库中没有查到明确信息\n管家：我给您咨询下商家 有结果了 联系您\n管家：我同事给您咨询商家了 亲 \n用户：好\n管家：收到明确答复后 她会联系您的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAnn1qzekY_W7xWoF49Syueg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 16:20:25.355",
    "question": "双十一平台有活动吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "目前还没接到具体通知，有确切消息会推送给您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好请问双十一平台有活动吗\n管家：您好\n管家：目前还没接到具体通知呢\n管家：有确切消息 我推送给您\n用户：其他平台都开始了\n管家：目前我们平台也有津贴抵扣15%的活动呢\n用户：这个还没有参团卡优惠多\n用户：除了这种常规的 还有其他活动吗\n管家：目前暂时没有呢\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 乐途女士休闲开叉阔腿裤\n管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：商品:乐途  【买贵退差】:LOTTO乐途女士阔腿裤休闲ins运动裤针织开叉宽松长裤162221023\n管家：您好，这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单\n用户：162 100斤穿多大\n管家：我确认下\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 乐途女士时尚休闲束脚卫裤\n用户：162 100斤穿多大\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"青衫兮：\n162 100斤穿多大\"\n------\n抱歉 亲 这边商品库中没有查到明确信息\n管家：我给您咨询下商家 有结果了 联系您\n管家：我同事给您咨询商家了 亲 \n用户：好\n管家：收到明确答复后 她会联系您的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAnn1qzekY_W7xWoF49Syueg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 16:20:25.355",
    "question": "除了常规活动，还有其他活动吗？",
    "keywords": "['常规活动', '其他活动']",
    "answer": "目前暂时没有其他活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好请问双十一平台有活动吗\n管家：您好\n管家：目前还没接到具体通知呢\n管家：有确切消息 我推送给您\n用户：其他平台都开始了\n管家：目前我们平台也有津贴抵扣15%的活动呢\n用户：这个还没有参团卡优惠多\n用户：除了这种常规的 还有其他活动吗\n管家：目前暂时没有呢\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 乐途女士休闲开叉阔腿裤\n管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：商品:乐途  【买贵退差】:LOTTO乐途女士阔腿裤休闲ins运动裤针织开叉宽松长裤162221023\n管家：您好，这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单\n用户：162 100斤穿多大\n管家：我确认下\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 乐途女士时尚休闲束脚卫裤\n用户：162 100斤穿多大\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"青衫兮：\n162 100斤穿多大\"\n------\n抱歉 亲 这边商品库中没有查到明确信息\n管家：我给您咨询下商家 有结果了 联系您\n管家：我同事给您咨询商家了 亲 \n用户：好\n管家：收到明确答复后 她会联系您的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAnn1qzekY_W7xWoF49Syueg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 21:43:42.450",
    "question": "这款儿童莫代尔糖果色平角裤的优惠是多少？",
    "keywords": "['儿童', '内裤', '优惠']",
    "answer": "优惠14",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：女童的内裤有吗？32斤\n管家：商品:Babyproffsen制造商:儿童莫代尔糖果色平角裤男女宝宝内裤（3条装）\n管家：有100尺码的您看下 可以穿\n用户：钙呢？\n用户：这个内裤优惠多少\n管家：{\n\"主题\": \"儿童裤子\",\n\"内容\": \"儿童莫代尔糖果色平角裤男女宝宝内裤（3条装）\"\n}\n管家：商品:发现一个好物儿童莫代尔平角内裤-3条装\n管家：优惠14",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAnoDm-xb__9nP8lUg-vHCNQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 10:52:40.688",
    "question": "推荐的马丁女靴是否有优惠？",
    "keywords": "['马丁女靴', '优惠']",
    "answer": "有100元津贴可以使用，点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：「必要-许愿管家🌺Lemon：[小程序]【您的专属】GEOX制造商 经典中筒马丁女靴W536B01」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n38码没有吗\n管家：嗯 目前没有的 亲\n管家：需要我给您推荐下其他品牌的商品吗\n用户：嗯\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】GEOX制造商 经典中筒马丁女靴W536B01\n管家：商品:发现一个好物牛皮低跟马丁女靴W376B03\n管家：您看下这款 亲 是否合您心意\n用户：这款你这有优惠吗\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：您好，津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】GEOX制造商 牛皮低跟马丁女靴W376B03",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAnvAX6YsunkZA9mcVshZHug"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 10:20:00.748",
    "question": "双十一期间是否有特别活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "暂时的活动通知还没有出，有结果会同步给您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 Armani制造商 男士立领夹克外套3色\n用户：小必姐，双十一有没有活动\n管家：暂时的活动通知还没有出那 \n管家：有结果我同步给您 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】theory制造商 纯棉牛津纺基础衬衫9色",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAnvX2mkORBupUKk1KcVHr2g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 15:13:06.920",
    "question": "之前不用邀新人也能优惠购买的活动还有么？",
    "keywords": "['优惠购买', '活动', '邀新人']",
    "answer": "目前没有不需要邀请新人的优惠活动，但有特批的5元立减金和特定商品的优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤因您是高质用户，为您特批5元立减金！\n\n👇点击领取！\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：之前不用邀新人也能优惠购买的活动还有么\n管家：咱们想要哪款商品呢，可以分享下，帮您看看\n用户：商品:欧莱雅同原料制造商:【补水加湿器】芦荟保湿水嫩面膜 深润补水 沙漠肌必备  20片\n管家：商品:发现一个好物【热销爆品】芦荟保湿面膜\n管家：您好，到手价45元，点击小程序下单就行",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAo-PCb1R5TQiGKYaAH4Lp4A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 11:31:50.951",
    "question": "这款商品有什么优惠方式吗？",
    "keywords": "['优惠方式', '津贴', '低价']",
    "answer": "这款商品已经是大牌闪购商品，直接购买即可享受最低价，价格非常划算。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ Puma/彪马男女同款长裤\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 轻松掂炒·  菜更香\n用户：商品:蕉下男士气绒冲锋衣，仅售589.00\n用户：你好，有什么优惠方式吗？津贴不能用的\n管家：您好\n管家：亲 您看的这款商品是咱们的大牌闪购商品 已经是最低价了  直接购买就可以  价格非常划算的\n用户：好的谢谢\n管家：您客气哈亲  咱们应该做的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAo4D9Mu1GTBSeEtDN0Fqhrw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:53:25.026",
    "question": "下单购买商品后如何抽取电影兑换券？",
    "keywords": "['下单', '电影兑换券', '抽取']",
    "answer": "下单后再抽50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】IPATH制造商 秋季新款舒适百搭休闲板鞋\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】COLE HAAN制造商 时尚潮味手工拼接休闲板鞋\n用户：下单买的东西后怎么抽电影劵？",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAo5LjPh37svVzg4kwKv32Bg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 15:04:52.068",
    "question": "这款商品现在有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴']",
    "answer": "15%津贴活动已经结束，建议关注双十一活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:依视路集团旗下制造商【经典.飞行员-A·可配度数】\n管家：在的亲\n用户：这款有优惠没？\n用户：津贴比之前少了\n管家：亲 15%津贴活动结束了  您可以后续关注下双十一活动\n用户：要等多久呢？\n管家：具体时间没有通知咱们 不过看日期也快了亲 马上十一月份了\n用户：[捂脸]，今天才去验了光\n管家：嗯嗯  如果您不急于这几天  可以等待双十一看看亲  \n管家：确实是会划算一些的\n用户：好，我考虑一下\n管家：好嘞亲  任何问题随时联系我们\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 经典飞行员.偏光墨镜.平光\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 皮特.时尚偏光墨镜 (平光)",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAo6fhw2TRLAyG03m5h9FSsw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 15:04:52.068",
    "question": "双十一活动大概什么时候开始？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '时间']",
    "answer": "具体时间没有通知，但预计很快，因为已经接近十一月份。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:依视路集团旗下制造商【经典.飞行员-A·可配度数】\n管家：在的亲\n用户：这款有优惠没？\n用户：津贴比之前少了\n管家：亲 15%津贴活动结束了  您可以后续关注下双十一活动\n用户：要等多久呢？\n管家：具体时间没有通知咱们 不过看日期也快了亲 马上十一月份了\n用户：[捂脸]，今天才去验了光\n管家：嗯嗯  如果您不急于这几天  可以等待双十一看看亲  \n管家：确实是会划算一些的\n用户：好，我考虑一下\n管家：好嘞亲  任何问题随时联系我们\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 经典飞行员.偏光墨镜.平光\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 皮特.时尚偏光墨镜 (平光)",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAo6fhw2TRLAyG03m5h9FSsw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 08:58:22.280",
    "question": "这款有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '卫衣']",
    "answer": "有，您可以领取参团卡参团下单，参团价格合适。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 【珠地面料】V领t恤男长袖\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】DKNY制造商 全棉男士高领T恤衫\n用户：有卫衣男么\n管家：有哒\n管家：商品:GUESS制造商:男士Basic重磅休闲连帽针织运动拉链卫衣开衫BSV2210430\n管家：带拉链和帽子的款式 咱可以参考下哈\n用户：不要帽子加绒的有吗\n管家：嗯嗯\n管家：商品:VERSACE制造商:秋冬季户外系列加绒加厚欧粒绒卫衣 CB2260052 三色可选\n管家：您看下这款  \n用户：商品:VERSACE制造商:精致彩线虎头刺绣卫衣 21043525 三色可选\n用户：这款有优惠吗\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"精致彩线虎头刺绣虎尾服装，价格为2104355元，选色为三色可选。简约版型，胸前虎头刺绣图案装饰，个性大方，时尚搭两不误。7天无忧退货，先行赠品，顺丰包邮。\"\n}\n管家：您好这款参团价格合适的哈 \n管家：您可以领取参团卡参团下单\n管家：💎下单先领参团卡：https://wxaurl.cn/XzI9NWJZi1h\n管家：领取后您可以打开商品小程序，点击参团字样下单 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAo7orj8TJ0nxzq7IgmYVs6A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 16:56:30.710",
    "question": "这个有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '优惠']",
    "answer": "亲，因您是优质用户，为您特批39元礼包，并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券。参团价购买最划算的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】JOCKEY制造商 半高领无缝百搭打底衫薄\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正抗皱紧致眼霜\n用户：这个有活动吗？\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商:【海蓝璀璨精华油】 以油润肤 润而不腻干皮保湿多重混搭加乘奇迹\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：参团价购买最划算的\n管家：#小程序://必要/rKrDMQgyhiJp7Wf",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAoDWMAoR8eyHLm-vWEBfhYg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 08:10:36.922",
    "question": "为什么商品价格是199元？",
    "keywords": "['下单', '199元', '价格']",
    "answer": "商品价格199元是因为包含了津贴抵扣，您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】COLE HAAN制造商 轻弹飞织套脚时尚乐福鞋\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】COLE HAAN制造商 轻弹飞织套脚时尚乐福鞋\n用户：为啥下单是199[呲牙]\n管家：商品:发现一个好物轻弹飞织套脚时尚乐福鞋\n管家：#小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd 亲爱的 您点击我发您的商品链接购买哦 \n管家：津贴抵扣划算呢\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"三无：\n为啥下单是199[呲牙]\"\n------\n这个没有享受津贴抵扣是199\n管家：💕亲爱的，因您是高质用户，特别为您献上200元换季津贴，下单享15%抵扣优惠~\n\n🚩承诺大牌特卖、买贵退差\n\n👇点击领取福利！\n管家：商品:换季补贴",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAoF88lCI9cVTOVEsq1kUIqg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 20:43:00.630",
    "question": "购买两瓶洗发水是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '两瓶', '洗发水']",
    "answer": "是的，购买两瓶洗发水有优惠。单瓶68元，两瓶119元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:资生堂同原料制造商\t【香氛丰盈洗发水（蓝风铃）】\n用户：买2瓶，能优惠吗\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物香氛丰盈洗发水（蓝风铃）\n管家：俩瓶下单更优惠哦 单瓶68元 俩瓶119元\n用户：嗯，买2瓶\n管家：嗯嗯 已经帮您植入优惠价格啦 需要的话点我发您的商品链接下单 即可\n用户：好了\n管家：[玫瑰]嗯嗯\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 【明星成分】二裂酵母精华",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAoNxVVaB-xME3yrUqhKejDg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 15:38:29.619",
    "question": "如何参加拼团活动？",
    "keywords": "['拼团活动', '参团卡', '下单']",
    "answer": "下单先领参团卡，领取后点击参团下单，不要点击邀请新人参团",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"无稀释玫瑰纯露\",\n\"内容\": \"无稀释玫瑰纯露的详细信息，包括品牌、产品名称、成分、使用方法等。\"\n}\n用户：在吗美女\n用户：这个现在多少钱\n管家：哈喽\n管家：75 亲\n用户：双11\n管家：[呲牙]一般价格不会怎么波动哈~\n用户：你给我发一个\n管家： 💎下单先领参团卡：https://wxaurl.cn/mM3bhwNx0xj\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"界面显示了一个拼团活动，要求用户还差1人拼成，剩余时间为17:37:44，还差1人拼成，剩余时间为19:22:39。界面中有两个用户的头像，分别是越和陈佬3，旁边有参团按钮。\",\n\"意图\": \"鼓励用户参加拼团活动以获得优惠\"\n}\n用户：已经买了\n用户：{\n\"主题\": \"FEWRUER爽肤水\",\n\"内容\": \"FEWRUER大马士革玫瑰纯露滑肌肤光滑弹性植物萃取水嫩弹润精油优惠券信息\"\n}\n用户：居然比淘宝还贵\n用户：无语\n管家：亲 咱们这款是必要平台大牌工厂自主研发的产品，某包上的产品不是咱家的，咱注意辨别哈\n用户：一直牌子的\n用户：同一个牌子的\n管家：某宝上涉及李鬼店 我们也会进行维权",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAoSvADH9pu0kDbwb4xL2XpQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 15:38:29.619",
    "question": "双11期间无稀释玫瑰纯露的价格会有波动吗？",
    "keywords": "['双11', '价格', '波动']",
    "answer": "一般价格不会怎么波动",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"无稀释玫瑰纯露\",\n\"内容\": \"无稀释玫瑰纯露的详细信息，包括品牌、产品名称、成分、使用方法等。\"\n}\n用户：在吗美女\n用户：这个现在多少钱\n管家：哈喽\n管家：75 亲\n用户：双11\n管家：[呲牙]一般价格不会怎么波动哈~\n用户：你给我发一个\n管家： 💎下单先领参团卡：https://wxaurl.cn/mM3bhwNx0xj\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"界面显示了一个拼团活动，要求用户还差1人拼成，剩余时间为17:37:44，还差1人拼成，剩余时间为19:22:39。界面中有两个用户的头像，分别是越和陈佬3，旁边有参团按钮。\",\n\"意图\": \"鼓励用户参加拼团活动以获得优惠\"\n}\n用户：已经买了\n用户：{\n\"主题\": \"FEWRUER爽肤水\",\n\"内容\": \"FEWRUER大马士革玫瑰纯露滑肌肤光滑弹性植物萃取水嫩弹润精油优惠券信息\"\n}\n用户：居然比淘宝还贵\n用户：无语\n管家：亲 咱们这款是必要平台大牌工厂自主研发的产品，某包上的产品不是咱家的，咱注意辨别哈\n用户：一直牌子的\n用户：同一个牌子的\n管家：某宝上涉及李鬼店 我们也会进行维权",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAoSvADH9pu0kDbwb4xL2XpQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:25:38.392",
    "question": "购买羊毛裤时是否有优惠券可用？",
    "keywords": "['优惠券', '购买', '羊毛裤']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！我是公司为您指派的专属管家许愿，将全天候为您服务，需要我帮您解决什么问题吗？\n用户：这几条羊毛裤怎么选\n管家：您好\n管家：您指的是选尺码吗\n用户：面料，版型，洗护\n管家：好的\n管家：商品:恒源祥 【买贵退差】:恒源祥系带高腰裤脚宽螺纹100%纯羊毛阔腿裤PY2420\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🏹Scorpio：\n[小程序]\"\n------\n\n 这款恒源祥系带高腰裤脚宽螺纹100%纯羊毛阔腿裤PY2420的面料是100%纯羊毛，手感柔软，保暖性极佳。版型为高腰阔腿裤，设计时尚大方，穿着舒适，适合各种身材。洗护方面，建议手洗或干洗，避免机洗造成变形，晾晒时避免阳光直射，悬挂晾干以保持裤子的形状\n管家：商品:恒源祥 【买贵退差】:恒源祥高腰系带加厚100%纯羊毛阔腿裤PY2382\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🏹Scorpio：\n[小程序]\"\n------\n这款阔腿裤采用100%纯羊毛面料，柔软舒适，保暖性好。版型为阔腿裤型，宽松舒适，适合各种体型。洗护方面，建议手洗或干洗，避免机洗造成变形\n管家：商品:恒源祥 【买贵退差】:恒源祥显瘦保暖高腰四平带兜100%羊毛阔腿裤PY2304\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🏹Scorpio：\n[小程序]\"\n------\n这款裤子采用100%羊毛材质，保暖性能超强，柔软细腻，贴肤不刺痒，穿着舒适度满分。版型设计上，高腰设计显瘦效果显著，阔腿裤型舒适自在，走路带风，气场全开。洗护方面，建议先进行干洗或手洗，确保衣物清洁无异味，同时检查是否有瑕疵。穿着时避免与尖锐物品接触，以防刮伤羊毛纤维。搭配时可以选择简约的上衣，突出裤子的设计感。使用后建议悬挂晾干，避免阳光直射，定期进行专业干洗以保持羊毛的柔软和保暖性\n管家：您看下呢\n用户：2420和2382哪个更适合梨身材\n管家：我看下\n管家：个人推荐第一款呢，2420，高腰设计和宽松的裤型，能够很好地修饰梨形身材，遮盖大腿和臀部的肉肉，展现出优雅的线条。而且，它的材质柔软舒适，穿着非常舒服哦\n用户：您这边有券吗\n用户：有的话我去下单\n管家：这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单的呢\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 恒源祥羊毛阔腿裤\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】娇韵诗同原料制造商 【补水一整晚】玫瑰水+乳",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAoTMtUx78HkScQb_ogmgGbg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 16:09:53.763",
    "question": "用户是否需要额外的优惠券？",
    "keywords": "['优惠券', '申请', '价格']",
    "answer": "用户不需要额外的优惠券，因为商品价格已经是最划算的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 恒源祥羊毛阔腿裤\n用户：我不买这款\n管家：好的亲\n用户：这款\n用户：商品:恒源祥 【买贵退差】:恒源祥系带高腰裤脚宽螺纹100%纯羊毛阔腿裤PY2420\n管家：在的亲\n管家：亲 这款是咱们的大牌闪购\n用户：这款给申请个券吧\n管家：已经是最低的价格了  直接下单即可哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 恒源祥纯羊毛阔腿裤\n用户：不是这款\n用户：是2420那款\n管家：您稍等 我看一下\n管家：亲您分享我下 这边给您看下\n用户：商品:恒源祥 【买贵退差】:恒源祥系带高腰裤脚宽螺纹100%纯羊毛阔腿裤PY2420\n管家：亲 这款是咱们大牌闪购商品\n管家：已经是最划算的价格了\n管家：直接拍下即可哈\n用户：那就不用给我发上面那些券了，我以为你发错款了\n管家：确实抱歉哈亲\n管家：大牌闪购商品已经是最划算的了",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAoTMtUx78HkScQb_ogmgGbg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 13:12:07.472",
    "question": "这款商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '商品', '希尔顿酒店床品']",
    "answer": "有的，这款商品可以使用津贴抵扣下单，目前粉丝日抵扣比例是15%。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:希尔顿酒店床品制造商【S.S.五星酒店超细纤维枕】\n管家：您好\n用户：这款有优惠吗\n管家：有的\n管家：{\n\"主题\": \"SS.五星酒店经典缎条纤维芯-赫尔特\",\n\"内容\": \"SS.五星酒店经典缎条纤维芯-赫尔特进口英威达纤维透气舒适经典五星酒店设计美观大方，7天无忧退货先行赔付超全场保包邮特权金单独购买，可用6元特权金购物\"\n}\n管家：这款津贴抵扣下单划算的\n管家：打开商品，点击单独购买津贴抵扣下单即可\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S.五星酒店超细纤维枕\n用户：没看见39呀\n管家：稍等\n管家：39是津贴，已经发到您账户啦\n管家：津贴是按照比例抵扣的呢，目前粉丝日，抵扣比例是15%的呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】UCHINO制造商 全棉水洗棉枕头枕芯高软枕",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAoVL9364bQJn7lFc1_mAixA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 21:18:19.911",
    "question": "这款舒雅制造商的美绸珊瑚绒睡衣女秋冬保暖舒棉绒套装是否有活动？",
    "keywords": "['活动', '舒雅', '美绸珊瑚绒睡衣', '秋冬保暖', '舒棉绒套装']",
    "answer": "目前津贴抵扣商品原价的15%，到手价144元，点击小程序下单即可享受优惠。此外，作为优质用户，您还可以获得39元礼包，并有机会抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Schiesser(舒雅)制造商:美绸珊瑚绒睡衣女 秋冬保暖舒棉绒套装 云朵绒情侣家居服86213\n用户：这个睡衣有没有活动\n管家：好的我看下\n管家：商品:发现一个好物280G柔软云朵绒情侣家居服\n管家：您好，目前津贴抵扣商品原价的15%，到手价144元吗、，点击小程序下单就行\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 红豆美妙恋曲柔肤棉四件套",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAoY1jTfKCix6WutI6sg6yZg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 23:06:59.457",
    "question": "她才买了几天呀？",
    "keywords": "['购买', '几天']",
    "answer": "您也可以关注后续活动，有买赠我也会推送给您的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"精华眼霜\",\n\"内容\": \"用户17小时后追评，一个上午不出油，很优秀，没话说，只能点赞。2024.10.15品名：浓缩修护精华露+浓缩修护眼霜（赠1瓶精华；规格：50ml精华更好，眼霜还行。2024.10.14品名：浓缩修护精华露；规格：50ml好评！\"\n}\n用户：亲，这个活动还有吗\n管家：您好  \n管家：商品:200元津贴福利\n管家：现在有津贴抵扣15%的活动\n管家：买赠活动目前是没有的呢\n用户：她才买了几天呀\n用户：[流泪][流泪]\n管家：您也可以关注后续活动呢 有买赠我也会推送给您的额哈\n用户：好的\n管家：好的哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAo_ryoWLaq4lVBsb_opYNKw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 23:06:59.457",
    "question": "这个活动还有吗？",
    "keywords": "['活动', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "现在有津贴抵扣15%的活动，但买赠活动目前是没有的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"精华眼霜\",\n\"内容\": \"用户17小时后追评，一个上午不出油，很优秀，没话说，只能点赞。2024.10.15品名：浓缩修护精华露+浓缩修护眼霜（赠1瓶精华；规格：50ml精华更好，眼霜还行。2024.10.14品名：浓缩修护精华露；规格：50ml好评！\"\n}\n用户：亲，这个活动还有吗\n管家：您好  \n管家：商品:200元津贴福利\n管家：现在有津贴抵扣15%的活动\n管家：买赠活动目前是没有的呢\n用户：她才买了几天呀\n用户：[流泪][流泪]\n管家：您也可以关注后续活动呢 有买赠我也会推送给您的额哈\n用户：好的\n管家：好的哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAo_ryoWLaq4lVBsb_opYNKw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 08:30:17.183",
    "question": "大闸蟹是否有优惠？",
    "keywords": "['大闸蟹', '优惠']",
    "answer": "您商品链接发我下呢，我帮您看下优惠呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 杉杉纯色透气舒适polo衫\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 杉杉时尚商务休透气polo衫\n管家：哈喽！作为您的专属管家，我一直致力于为您提供个性化和高品质的服务，通过这段时间的服务，您对我的印象如何啊？我非常想听听您的想法或建议？您可以大胆的吐槽我，您的每条吐槽及建议，我都会认真对待，并采取行动来改进和提升质量，第一时间将改进结果与您分享，感谢你的支持！[爱心]\n管家：商品:诚挚邀您吐槽，我定积极改进\n用户：大闸蟹有优惠没？\n管家：您商品链接发我下呢，我帮您看下优惠呢\n用户：{\n\"主题\": \"金秋蟹礼\",\n\"内容\": \"精选阳澄湖大闸蟹，限时专享，截至10.20\"\n}\n管家：商品:阳澄湖大闸蟹产地直供:正宗阳澄湖大闸蟹现捕现捞礼盒装 3.0公蟹4只 3.0母蟹4只\n管家：这款哈 \n管家：打开商品，点击单独购买哈，会显示抵扣多少，直接抵扣下单即可的\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAohg_tE34VUn1PfPRXPMsww"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 08:52:51.331",
    "question": "这款恒源祥时尚条纹撞色针织衫是否有津贴优惠？",
    "keywords": "['津贴', '优惠', '恒源祥', '针织衫']",
    "answer": "这款是大牌闪购商品，直接下单就是最划算的，不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 情侣连帽卫衣\n用户：商品:恒源祥时尚条纹撞色针织衫，仅售129.00\n用户：有津贴吗？\n管家：亲 这款是大牌闪购商品 直接下单就是最划算的哈亲\n用户：商品:恒源祥时尚条纹撞色针织衫，仅售129.00\n管家：没有其他优惠了\n用户：好的\n管家：好嘞亲\n管家：您好\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAomdQ_QMlv1FDcopLsOGj3A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:12:40.681",
    "question": "这款面霜有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '面霜']",
    "answer": "有活动，您可以点击领取39元礼包，并有机会抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正舒缓紧致面霜\n用户：商品:纪梵希同原料制造商:【秋冬护肤】黑能臻萃面霜 保湿锁水日霜晚霜 减淡干细纹\n用户：亲，这个有活动吗\n管家：商品:发现一个好物紧颜焕肤霜\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：好的  \n管家：[拥抱]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】科颜氏同原料制造商 沁润保湿精华霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAoosggN-M-U5yo4dPSRhZZQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 08:31:32.118",
    "question": "这款商品的最佳活动价格是多少？",
    "keywords": "['最佳活动', '价格']",
    "answer": "是的亲，领取参团卡后下单最划算的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】COLE HAAN制造商 时尚百搭手工休闲简约男鞋\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】VALENTINO制造商 速系扣真皮透气男士休闲鞋\n用户：小必姐，这个最好的活动就是395元吗？😃\n用户：商品:VALENTINO制造商【意大利vibram底休闲运动鞋】\n管家：您好\n管家：是的亲 领取参团卡后下单最划算的\n管家：#小程序://必要/jPNVq6URpMAZAmG\n管家：这个是参团卡亲 您可以领取下\n用户：还有这款，帮忙看看最好的活动，谢谢\n用户：商品:VALENTINO制造商【意大利Vibram底户外休闲鞋】\n用户：我的脚偏肥，买回来得试试挤不挤脚，是可以无理由免费退货的，对吧\n管家：是的亲  好嘞亲\n管家：是的哈亲\n管家：不合适都可以退换的\n用户：下单了，谢谢\n管家：您客气哈亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAoow4yEw4AknKr5bPlAg2Lw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 04:43:35.935",
    "question": "双十一活动有什么特别优惠？",
    "keywords": "['双十一活动', '优惠']",
    "answer": "双十一活动期间有特别优惠，建议您届时参与。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：39元礼包是什么\n管家： 您好，礼包是津贴，可以购物时部分抵扣，不与其他的活动叠加哦，咱们可以在我的——我的福利中进行查看和使用\n用户：我还是等等双十一活动吧\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ Lancome/兰蔻肌底精华",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAotDlqhKg_4FgAsbAAiOHLA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 10:29:07.922",
    "question": "这款男士商务休闲衬衫有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '男士商务休闲衬衫']",
    "answer": "到手价195元，并且您账户中已放入39元礼包，下单后还可抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 男士商务休闲衬衫\n用户：有优惠么\n管家：您好\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物男士商务休闲衬衫\n管家：到手价195元，点击小程序选择对应的尺码和颜色下单就行\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 男士商务休闲衬衫\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 单穿刚刚好·男士休闲衬衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAouH03M09xUTuSJwRKavH6Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 15:24:22.378",
    "question": "这款西屋足部浴按摩器有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '西屋足部浴按摩器']",
    "answer": "没有已经是最低优惠了",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:西屋 【买贵退差】:西屋【买贵退差】WZY410西屋足部浴按摩器 轻巧折叠  自动加热\n用户：你好，这款有优惠么\n管家：没有已经是最低优惠了 \n用户：谢谢\n管家：[爱心]\n用户：商品:西屋 【买贵退差】:西屋【买贵退差】WZY413西屋足部浴按摩器 自动加热按摩足浴\n管家：您好 \n用户：商品:西屋 【买贵退差】:西屋【买贵退差】WZY415西屋足部浴按摩器 智能全自动\n用户：这三款的差异是？\n管家：{\n\"主题\": \"西屋加热按摩足浴\",\n\"内容\": \"西屋【买贵退差】WZY413西屋足部浴按摩器自动加热按摩足浴\"\n}\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Susan：\n[小程序]\"\n------\n低配 \n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Susan：\n[小程序]\"\n------\n中配\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Susan：\n[小程序]\"\n------\n高配\n用户：低配这个有放水口么？\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】J.Mc Laughlin制造商\t 偏厚款羊绒女士半高领毛衣\n管家：没有的那 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 DP免烫100S纯棉商务白衬衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAovy_Nlr_gBjZVVZ3W7adeQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 10:35:53.849",
    "question": "什么时候开始双十一活动？",
    "keywords": "['双十一', '开始', '时间']",
    "answer": "目前还没有接到双十一的活动通知，不过活动开始了商城会给您通知提示的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 蕉下昼望系列可折叠墨镜\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 悦色.青控光学镜.含镜片\n用户：双十一有什么活动吗、\n用户：什么时候开始\n管家：亲 目前还没有接到双十一的活动通知\n管家：不过您放心  活动开始了商城会给您通知提示的  ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAoyvJ30bkHuvyT3ZSmYjOnQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 10:35:53.849",
    "question": "双十一有什么活动吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "目前还没有接到双十一的活动通知，不过活动开始了商城会给您通知提示的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 蕉下昼望系列可折叠墨镜\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 悦色.青控光学镜.含镜片\n用户：双十一有什么活动吗、\n用户：什么时候开始\n管家：亲 目前还没有接到双十一的活动通知\n管家：不过您放心  活动开始了商城会给您通知提示的  ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAoyvJ30bkHuvyT3ZSmYjOnQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 08:11:22.370",
    "question": "购买商品后发现价格下降，如何处理？",
    "keywords": "['降价', '补偿', '津贴']",
    "answer": "提供300元津贴作为补偿，并赠送39元礼包，同时精选商品推荐。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：「必要-许愿管家🐇Capricorn：[小程序]【您的专属】UCHINO制造商 全棉三层纱提花四件套」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n怎么买完就降价了\n用户：[Emm]\n管家：确实非常理解您的心情 因为咱们这边不同的时期可能活动不同哦 \n管家：#小程序://必要/ODT9HbJnsQc6oVz  亲爱的 这边发您一张三百的津贴作为补偿呢 有需要购买其他商品可以享受抵扣哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】UCHINO制造商 全棉三层纱提花四件套\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S.全棉儿童决明子枕",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAp-HX3irp_S1X9_ilI3_jvQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 09:29:50.896",
    "question": "这款商品什么时候有类似去年的买一送一活动？",
    "keywords": "['买一送一', '活动', '商品']",
    "answer": "目前没有买一送一的活动，建议再等等。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 【美白特证】美白淡斑套组\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 经典修护系列三件套\n用户：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 【美白特证】美白淡斑套组\n用户：这个什么时候有活动啊\n管家：您好 这款现在的活动就很给力呀 \n管家：247到手价\n用户：去年有买一送一的活动\n用户：快一年了，这活动不做了吗[大哭][大哭]\n管家：这样子呢  要不在等等 ，现在没有买送活动呢\n用户：好吧[大哭][大哭]\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAp-M-83fWiHxcrm6LceQrvg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 15:53:18.219",
    "question": "有没有活动？",
    "keywords": "['活动']",
    "answer": "有，可抵扣7元，到手价52元。使用津贴，点击链接领取，然后点击商品页面——单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：有没有洗面奶\n管家：嗯啊有的\n管家：商品:海蓝之谜同原料制造商:拍1发2视黄醇植物洁面乳洗面奶 泡沫温和清洁 紧致去油净澈\n用户：不紧绷的\n管家：泡沫温和 植物洁面的哈\n用户：泡沫的\n管家：商品:Freeplus同原料制造商:FEWRUER蓝甘菊保湿洁面泡沫 洁面慕斯\n管家：云感泡沫 亲肤哦\n用户：好的，有没有活动\n管家：嗯啊，可抵扣7元，到手价52元哦\n管家： 使用津贴，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面——单独购买下单 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】欧舒丹同原料制造商 买一送二氨基酸洗发水\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】资生堂同原料制造商\t 香氛丰盈洗发水（蓝风铃）",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAp20IXOW7QBPiaaC8KewusQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:59:39.079",
    "question": "这款毛毛虫儿童运动鞋有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '毛毛虫儿童运动鞋', '津贴']",
    "answer": "您可以通过小程序领取津贴，可以抵扣19元，更划算。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:JOMA制造商【毛毛虫儿童运动鞋】\n用户：这个有优惠吗？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"彬彬：\n[小程序]\"\n------\n#小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd 您点击领取一下津贴 可以抵扣19 更划算哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAp3R-SR1JCINydi59gdkpIg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 22:22:02.991",
    "question": "想购买的商品是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '商品', '购买']",
    "answer": "亲这款可以使用津贴下单哈，下面的科颜氏是大牌闪购商品已经是最低的价格了哈",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：{\n\"主题\": \"美妆产品\",\n\"内容\": \"控油遮瑕修饰肤色抵御蓝光定妆粉蜜粉\"\n}\n管家：您好亲\n用户：想买这两个商品，有优惠吗\n管家：商品:纪梵希同原料制造商:【镇店爆品散粉】控油遮瑕 修饰肤色 抵御蓝光 定妆粉蜜粉\n管家：亲这款可以使用津贴下单哈\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：{\n\"主题\": \"购物平台活动\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：下面的科颜氏是大牌闪购商品 已经是最低的价格了哈\n用户：谢谢\n管家：您客气亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAp4NxCjhjtwH-gwdcBCWGzQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 21:50:47.669",
    "question": "这款蜗牛舒妍精华霜的最优惠价格是多少？",
    "keywords": "['最优惠', '价格', '蜗牛舒妍精华霜']",
    "answer": "请点击提供的优惠链接，选择您需要的规格下单即可享受优惠价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商:帝雯妮蜗牛舒妍精华霜深层滋润补水保湿锁水盈润肌底改善干燥缺水\n用户：最优惠多少\n管家：商品:发现一个好物蜗牛舒妍修护精华面霜\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAp7wwUcJWzk4XQnY5fl-XnA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 07:48:29.324",
    "question": "这个商品还有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '商品', 'BOGNER制造商', '时尚优雅女士针扣皮带']",
    "answer": "因您是优质用户，为您特批39元礼包，并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券。此外，您还可以领取100元津贴，点击商品主页单独购买，到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个还有优惠吗\n用户：商品:BOGNER制造商【时尚优雅女士针扣皮带】\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼女士皮带牛仔裤带\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼皮带宽腰带\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"陶野：\n这个还有优惠吗\"\n------\n100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：您好，津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：您这边领取津贴后 下单哦\n用户：还是114\n用户：{\n\"主题\": \"购物平台\",\n\"内容\": \"用户在购物平台上查看商品详情，包括价格、评价和团购信息。\"\n}\n管家：商品:发现一个好物时尚优雅女士针扣皮带\n管家：您点我发您的商品链接 下单 亲\n用户：好了，感谢 \n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-158UGvxeEt5XB00Z6YAeg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 07:45:45.962",
    "question": "为什么拼团就不能使用津贴呢？",
    "keywords": "['拼团', '津贴', '使用']",
    "answer": "拼团结束后，如果拼团失败会转为普通订单，您直接在必要APP上申请即可；如果拼团成功，您联系我，我联系商家协助虚拟发货，您看到物流状态发货是发货，您申请即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！\n🌼我是您的专属管家许愿。\n为您提供全网独有“大牌特卖，全网比价，买贵退差”服务~\n\n初次见面，先送一份独享见面礼!\n\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:5元立减金\n用户：这款适合贴身穿吗？\n用户：我怎么取消不了订单？\n用户：津贴没用，想取消订单，另拍\n管家：好哒\n管家：还在【拼团中】需要等【拼团结束后】才能操作。\n\n拼团结束后，如果拼团失败会转为普通订单，您直接在必要APP上申请即可；\n如果拼团成功，您联系我，我联系商家协助虚拟发货，您看到物流状态发货是发货，您申请即可。\n用户：直接返还津贴不就行了吗，真麻烦。那为什么拼团就不能使用津贴呢？没道理\n用户：另外，这款适合贴身穿吗？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"海印：\n另外，这款适合贴身穿吗？\"\n------\n抓绒的可以贴身穿哈亲\n管家：麻烦您了 谢谢建议[拥抱]\n用户：但我问过始祖鸟、北面那边，不建议贴身穿抓绒；这款抓绒有什么不同吗？\n管家：可以穿的，不过最好的方案，则是充当中间保暖层这个选择哈，这件里面穿一件贴身内衣，外面穿一件宽敞的大衣，这种搭配[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-17oZvY786xyA6ZJ634AHg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 10:26:12.279",
    "question": "双十一活动开始了吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '开始']",
    "answer": "还没有收到双十一活动的通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n管家：您好\n用户：这几天双十一活动开始了吧？\n管家：没有那 \n管家：还没有收到双十一活动的通知 \n用户：这几天有没有大学生外套，推荐一下\n用户：男式\n管家：稍等\n管家：棉服吗 还是风衣 \n用户：休闲上衣\n管家：商品:BRUAN BUFFEL制造商:精致时尚、简约舒适男士春秋翻领休闲夹克外套BY23JKBF606\n管家：商品:GUESS制造商:秋季男士连帽拉链外套运动休闲百搭夹克上衣BSV2210418\n用户：衬衣，卫衣（有拉链可以打得开的）\n管家：商品:Calvin Klein制造商:春季新品·灯芯条衬衫男士宽松美式休闲复古工装衬衣不易皱 D9870\n管家：商品:HUGO BOSS制造商:男士商务休闲条纹全棉衬衫ZL395106A\n管家：商品:Champion制造商:尼龙四面弹轻薄舒适运动茄克衫可拆卸帽休闲男士夹克外套HY8006A\n用户：好的，我问一下他\n管家：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-30qHYq-pN3xgBZHtuprIg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 00:10:14.330",
    "question": "黑白绷带面霜在双十一期间是否有活动？",
    "keywords": "['黑白绷带', '活动', '双十一', '津贴抵扣']",
    "answer": "现在有津贴抵扣15%的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：买了粉底液，能不能让商家给我送个粉扑呀[捂脸][捂脸]忘记备注了\n管家：麻烦您提供一下订单号哈\n管家：好的\n管家：亲 商家有给您致电告知店铺没有粉扑赠送的，现在也没有活动的  您有收到商家的电话吧\n用户：收到了\n管家：[玫瑰]好的\n管家：哈喽！作为您的专属管家，我一直致力于为您提供个性化和高品质的服务，通过这段时间的服务，您对我的印象如何啊？我非常想听听您的想法或建议？您可以大胆的吐槽我，您的每条吐槽及建议，我都会认真对待，并采取行动来改进和提升质量，第一时间将改进结果与您分享，感谢你的支持！[爱心]\n管家：商品:诚挚邀您吐槽，我定积极改进\n用户：黑白绷带，有没有活动啊，都双十一了都\n管家：您好 \n管家：现在有津贴抵扣15%的活动哈\n管家：商品:赫莲娜同原料制造商:拍1发2玻色因黑绷带面霜 舒缓保湿晚霜高浓玻色因性价比\n管家：这款有活动的  您可以看下",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-3Ta2oG1VwVyjaBqYBjv-w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 22:43:04.342",
    "question": "是否有优惠券可用？",
    "keywords": "['优惠券', '买许多东西']",
    "answer": "管家未直接回答是否有优惠券，但提供了部分商品的优惠信息。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：有券吗\n用户：要买许多东西\n管家：需要买什么可以分享给我 \n用户：精油，面霜，还有洗面奶，还有眼霜\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商【赋妍焕采眼霜】\n用户：商品:Dior同原料制造商【【热销爆品】黄金抗皱精华】\n管家：{\n\"主题\": \"赋妍焕采眼霜\",\n\"内容\": \"沁润紧致保湿眼霜\"\n}\n用户：商品:SK-II同原料制造商【酵母精粹臻皙护肤精华水】\n管家：商品:发现一个好物赋妍焕采眼霜\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家👚Tue：\n[小程序]\"\n------\n优惠14\n用户：商品:Dior同原料制造商【【热销爆品】黄金抗皱精华】\n管家：商品:发现一个好物【热销爆品】黄金抗皱精华\n管家：优惠43\n用户：商品:【海蓝大白瓶】海藻面霜，仅售109.00\n管家：商品:发现一个好物酵母精粹臻皙护肤精华水\n管家：优惠29\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"金星：\n[小程序]\"\n------\n最低价格 没有优惠 \n用户：今天网站打开很慢啊\n用户：都很难打开\n管家：可能网不好 \n管家：不着急 \n用户：今天系统异常，\n用户：都支付不了\n用户：明天买吧\n管家：您打开直接下单就好 \n管家：好的那 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-5pMI0kSS4J_LRHmnJvOTQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 14:07:25.494",
    "question": "买二送一的鱼需要备注吗？",
    "keywords": "['买二送一', '备注', '鱼']",
    "answer": "无需备注，默认买二送一。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：买二送一的鱼要备注吗\n管家：您好\n管家：那个产品呢亲 您发给咱们这边看下\n用户：#小程序://必要/Fsyipdu3mllTLTb\n用户：{\n\"主题\": \"限时抢购\",\n\"内容\": \"限时抢购香酥小黄鱼，原价70元，限时专享，截至10月20日。\"\n}\n管家：这边看下\n管家：商品:发现一个好物青岛冷冻香酥小黄鱼1000g\n管家：您看下是这款么\n用户：对\n管家：这边看下哈\n用户：{\n\"主题\": \"抢购小黄鱼\",\n\"内容\": \"限时特惠，限时￥61，香酥小黄鱼500g*2袋，限量青岛海域产地直供，鲜嫩多汁，香酥可口。抢购#小程序://fsypdu3mlTLTb\"\n}\n管家：这边看下\n用户：不用了\n用户：我直接问了店家客服\n用户：已下单\n管家：无需备注  默认买二送一的哈亲\n用户：[OK]\n管家：好嘞亲  感谢您的支持哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 双面液氨重磅匹马棉POLO\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】青岛海域产地直供 青岛冷冻香酥小黄鱼1000g",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-7zXJnZ5PFRL2gNS3lzCWQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 11:14:27.369",
    "question": "双十一活动什么时候开始？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '开始时间']",
    "answer": "目前没有接到通知，活动开始时会推送通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼女士单肩包小方包\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 枫致.经典光学镜.含镜片\n用户：商品:必要的电动光学按摩梳【顺丰】超级赞，快来看看吧\n用户：「必要-许愿管家💲Maya：[小程序]【您的专属】RALPH LAUREN制造商 经典真皮德训鞋休闲鞋板鞋」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个228的价格没了也\n管家： 嗯啊 之前还在活动，换季补贴抵扣15%，活动20号结束呢所以没有这么大抵扣了哦。下次15%预计是双十一哦亲\n用户：双十一啥时候开始呀？\n管家：目前没接到通知哈亲\n管家：开始了会给您推送的哈\n用户：好谢谢\n管家：您客气哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-I2KcOnGi5Yq9dSE-AJZkg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 14:58:50.130",
    "question": "必要平台是否有双十一活动？",
    "keywords": "['双十一活动']",
    "answer": "这个目前还没接到确切通知呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Calvin Klein制造商【轻薄小个子短款秋冬季外套】\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：您好，津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：领取津贴后下单哦 亲\n用户：我领了100怎么只抵扣34\n管家：生效后的购物津贴可在后续购物时按比例抵扣订单金额，可用津贴\n的商品，在商品详情页均有可抵扣标识及具体抵扣金额(一般为价\n格的10%左右，部分商品比例特殊，具体抵扣金额，受到生产成本\n影响可能不定期会有调整，以页面展示的实时金额为准)。\n用户：哦，必要有双十一活动吗\n管家：这个目前还没接到确切通知呢 \n用户：哦那我再等等\n管家：嗯嗯 好的呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 轻薄小个子短款秋冬季外套\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 冬季防寒长款连帽羽绒服\n用户：轻薄的羽绒服就行，广东冬天不冷\n管家：好的 我给您找下\n管家：商品:发现一个好物轻薄小个子短款秋冬季外套\n管家：您看下这款 亲\n用户：嗯嗯，我收藏的这款\n管家：[玫瑰]已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-IcMQBAqh0iV4BMNQmHMlA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 12:44:27.537",
    "question": "有没有团购券？",
    "keywords": "['团购券']",
    "answer": "这是优惠链接，您选择好规格下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:WMF制造商:32cm无涂层铁炒锅铁锅精铁熟铁锅\n用户：有没有团购券哇\n管家：商品:发现一个好物32cm无涂层铁炒锅\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：👌\n管家：[拥抱]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】WMF制造商 32cm无涂层铁炒锅\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】 ZARA HOME 制造商 MoChic防跑包裹式纯棉枕巾",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-JpICkYtimyxpy1JXE4Zfw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 15:04:34.315",
    "question": "双十一期间有什么活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "目前双十一活动还没有通知，但作为优质用户，您可以获得39元礼包和精选商品，购后还可抽50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个有津贴不\n用户：商品:Lane Crawford制造商【M&N 90天然乳胶床垫升级款】\n管家：您稍等 我看一下哦\n用户：或是你们双十一有啥活动\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"高达依依：\n或是你们双十一有啥活动\"\n------\n亲爱的 目前双十一活动还没有通知哦  帮您留意下\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Zara Home制造商 棉花被芯冬新疆长绒棉被子\n用户：我等双十一看看吧\n管家：好呢哦   \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】豪生大酒店床具制造商 蜂窝独立簧乳胶床垫高25CM\n管家：有需要随时联系哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-M1-TGJc84qxl4ylPpqwYw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 12:07:46.784",
    "question": "如何参与商品的拼团活动？",
    "keywords": "['拼团', '参团卡', '参团按钮']",
    "answer": "您可以通过提供的参团链接领取参团卡，参团按钮可见，剩余时间为19:28:00，已有1人拼成。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:SUQQU同原料制造商【持妆遮瑕丝滑奶油肌粉底霜】\n用户：商品:YSL同原料制造商【【素颜感 】气垫CC霜】\n用户：商品:YSL同原料制造商【焕彩透亮保湿隔离霜】\n管家：您好  \n管家：您好这3款参团是合适的哈 我给您发放参团卡哈 \n管家：#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n管家：您可以领取哈\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户参与拼团，剩余时间为19:28:00，已有1人拼成，参团按钮可见。\"\n}\n用户：谢谢\n管家：不客气的哈 \n管家：感谢您的支持 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Armani同原料制造商\t 【油皮亲妈】权力粉底液\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 雅诗兰黛沁水粉底液30ml",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-MGjkxSa4YFXNMUWDw7Fqg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:57:24.163",
    "question": "双十一期间会有活动吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "目前双十一还没通知到咱们这边哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好  有没有  推荐的剃须刀 \n用户：好用的\n管家：您好亲 这边给您推荐下\n管家：商品:康宁制造商:三刀头智能剃须刀长续航低噪音3D浮动IPX7机身水洗BRS-T26\n管家：您看下这款亲\n用户：康宁  咋没听说这个品牌\n用户：这个有售后吗\n管家：您好亲\n管家：有售后的哈亲   也是一个比较大的品牌 您可以了解下他们\n用户：好的  我看看  这个优惠完是多少钱\n管家：好的\n管家：{\n\"主题\": \"电动剃须刀\",\n\"内容\": \"三刀头智能剃须刀续航长续航低噪音3D浮动IPX7机身水洗BRS-T26，价格为239元，特权包括单独购买和50元特权金。\"\n}\n管家：亲这款拼团更划算的哈\n管家：#小程序://必要/rKrDMQgyhiJp7Wf\n用户：那我直接下单就行是吧\n用户：领个券 \n用户：双十一  会有活动吗\n管家：目前双十一还没通知到咱们这边哈\n用户：好的\n管家：好嘞亲\n管家：您可以领取咱们给您发的拼团卡直接下单哈\n用户：好的\n用户：我试试\n用户：拼团卡 怎么没有了\n用户：还是我领了  \n用户：[捂脸]\n管家：稍等\n管家：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B  您在领取下哈\n用户：好的\n管家：嗯嗯\n用户：这样是208元\n管家：是的亲\n用户：[OK]\n用户：好了 下单了\n管家：好嘞 感谢支持哈\n用户：推荐的化妆品都挺好的\n用户：所以想买个剃须刀试试\n管家：嗯嗯 您放心哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】康宁制造商 智能剃须刀低噪三刀头\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】康宁制造商 时尚潮酷迷你电动剃须刀",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-MkT_DK1o1b6-9JRXieNbA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:57:24.163",
    "question": "这款剃须刀优惠完是多少钱？",
    "keywords": "['优惠', '价格', '剃须刀']",
    "answer": "价格为239元，特权包括单独购买和50元特权金。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好  有没有  推荐的剃须刀 \n用户：好用的\n管家：您好亲 这边给您推荐下\n管家：商品:康宁制造商:三刀头智能剃须刀长续航低噪音3D浮动IPX7机身水洗BRS-T26\n管家：您看下这款亲\n用户：康宁  咋没听说这个品牌\n用户：这个有售后吗\n管家：您好亲\n管家：有售后的哈亲   也是一个比较大的品牌 您可以了解下他们\n用户：好的  我看看  这个优惠完是多少钱\n管家：好的\n管家：{\n\"主题\": \"电动剃须刀\",\n\"内容\": \"三刀头智能剃须刀续航长续航低噪音3D浮动IPX7机身水洗BRS-T26，价格为239元，特权包括单独购买和50元特权金。\"\n}\n管家：亲这款拼团更划算的哈\n管家：#小程序://必要/rKrDMQgyhiJp7Wf\n用户：那我直接下单就行是吧\n用户：领个券 \n用户：双十一  会有活动吗\n管家：目前双十一还没通知到咱们这边哈\n用户：好的\n管家：好嘞亲\n管家：您可以领取咱们给您发的拼团卡直接下单哈\n用户：好的\n用户：我试试\n用户：拼团卡 怎么没有了\n用户：还是我领了  \n用户：[捂脸]\n管家：稍等\n管家：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B  您在领取下哈\n用户：好的\n管家：嗯嗯\n用户：这样是208元\n管家：是的亲\n用户：[OK]\n用户：好了 下单了\n管家：好嘞 感谢支持哈\n用户：推荐的化妆品都挺好的\n用户：所以想买个剃须刀试试\n管家：嗯嗯 您放心哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】康宁制造商 智能剃须刀低噪三刀头\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】康宁制造商 时尚潮酷迷你电动剃须刀",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-MkT_DK1o1b6-9JRXieNbA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 16:44:17.354",
    "question": "双11有活动吗？",
    "keywords": "['双11', '活动']",
    "answer": "目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：💕亲爱的，99元礼包放入您账户了！\n兰蔻、SK2、Nike等大牌特卖，大牌特卖，买贵退差！\n👇点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：商品:Odacite同原料制造商:眼部护理经典组合 淡眼纹眼袋黑眼圈熊猫眼熬夜 送礼爆款\n管家：您好在的\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Armani同原料制造商\t 【油皮亲妈】权力粉底液\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】SUQQU同原料制造商 持妆遮瑕丝滑奶油肌粉底霜\n用户：商品:Odacite同原料制造商【眼部精油+眼霜组合】\n用户：我要买这个\n用户：有优惠券吗\n用户：双11有活动吗？\n管家：商品:发现一个好物眼部精油+眼霜组合\n管家：到手价128元，点击小程序下单就行\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"亲爱的(~_~;)热爱的：\n双11有活动吗？\"\n------\n您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些\n用户：31元的券有限制期限吗？\n用户：什么时候到期\n管家：您好，那个有效期是1天，我重新发您些\n管家：200津贴：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr\n管家：或者您需要随时找我领取就行\n用户：好的\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-X-aZTSCa-2tciyREqtHKg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 18:51:34.656",
    "question": "双十一期间是否有活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "有的，之前有换季补贴抵扣15%，但活动已结束。下次15%的抵扣预计在双十一期间，具体细则还未出来。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，双十一有活动吗\n管家： 有的呢，之前还在活动，换季补贴抵扣15%，活动20号结束呢所以没有这么大抵扣了哦。下次15%预计是双十一哦亲，具体的细则还没有出来哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Nestle制造商 电动牙刷 紫外线盒4个刷头\n用户：商品:花青色制造商【非遗技艺 48h熬桑葚黄精膏】\n用户：这个现在有买二送一活动吗\n管家：你好 我核实下\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"许轶：\n这个现在有买二送一活动吗\"\n------\n目前没有了，我这边也会进行优先推动下这款的活动展开哈\n用户：好\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 功效测评—抗皱精华水",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-anlwPu4X3CqpaeJ8G-g7Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 18:51:34.656",
    "question": "特定商品是否有买二送一活动？",
    "keywords": "['买二送一', '活动']",
    "answer": "目前没有了，但会优先推动这款商品的活动展开。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，双十一有活动吗\n管家： 有的呢，之前还在活动，换季补贴抵扣15%，活动20号结束呢所以没有这么大抵扣了哦。下次15%预计是双十一哦亲，具体的细则还没有出来哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Nestle制造商 电动牙刷 紫外线盒4个刷头\n用户：商品:花青色制造商【非遗技艺 48h熬桑葚黄精膏】\n用户：这个现在有买二送一活动吗\n管家：你好 我核实下\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"许轶：\n这个现在有买二送一活动吗\"\n------\n目前没有了，我这边也会进行优先推动下这款的活动展开哈\n用户：好\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 功效测评—抗皱精华水",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-anlwPu4X3CqpaeJ8G-g7Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 22:15:10.770",
    "question": "购买这款眼霜有什么优惠吗？",
    "keywords": "['眼霜', '优惠', '津贴抵扣']",
    "answer": "有优惠的，您可以使用津贴抵扣，点击链接支付下单可以享受优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，在线吗\n管家：在的呢\n用户：{\n\"主题\": \"抗皱护眼霜\",\n\"内容\": \"海蓝经典眼霜，支持花呗分期付款，生产周期3天，7天无忧，先行。无法获取配送地址\"\n}\n用户：我想买两瓶这眼霜\n用户：给个最大优惠幅度链接过来[呲牙]\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物浓缩修护眼霜\n管家：津贴抵扣划算的，您点击链接支付下单哦’\n用户：{\n\"主题\": \"支付成功\",\n\"内容\": \"¥169.00\"\n}\n管家：好的呢~",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-c9ZS8YILCOyN5Fqiz0u8Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 16:22:52.361",
    "question": "这款颈霜在双十一期间有什么活动？",
    "keywords": "['双11', '活动', '颈霜']",
    "answer": "目前还没有收到双十一活动的具体信息，但会帮您留意并在有活动时通知您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:娇韵诗同原料制造商【【颈纹橡皮擦】颈霜】\n用户：亲，这款双11什么时候有活动？\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n用户：[疑问]\n管家：您好亲爱的  目前还没有收到双十一活动哦   这边帮您留意一下哈\n用户：如果有活动了，能否通知我一下？\n管家：亲爱的 这边帮您不定期留意一下哦   如果有看到就通知您哦\n用户：好的谢谢亲[呲牙]\n用户：好的谢谢亲[呲牙]\n管家：不客气哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】DURAVIT制造商 前置过滤器家用龙头过滤器\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】DURAVIT制造商 三档过滤水龙头增压花洒头",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-dRVUob6_wv_X_3CUB639g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 16:22:52.361",
    "question": "如果有活动了，能否通知我？",
    "keywords": "['活动', '通知']",
    "answer": "会帮您不定期留意，如果有活动会通知您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:娇韵诗同原料制造商【【颈纹橡皮擦】颈霜】\n用户：亲，这款双11什么时候有活动？\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n用户：[疑问]\n管家：您好亲爱的  目前还没有收到双十一活动哦   这边帮您留意一下哈\n用户：如果有活动了，能否通知我一下？\n管家：亲爱的 这边帮您不定期留意一下哦   如果有看到就通知您哦\n用户：好的谢谢亲[呲牙]\n用户：好的谢谢亲[呲牙]\n管家：不客气哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】DURAVIT制造商 前置过滤器家用龙头过滤器\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】DURAVIT制造商 三档过滤水龙头增压花洒头",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-dRVUob6_wv_X_3CUB639g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 20:33:40.407",
    "question": "现在有什么活动吗？",
    "keywords": "['活动', '津贴']",
    "answer": "目前有津贴活动，使用津贴下单更划算。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：麻烦问下，现在有什么活动吗\n管家：亲 目前津贴活动非常的划算哈\n管家：您是看中了哪款商品呢\n用户：商品:承诚制造商【传统工艺黄精黑芝麻丸】\n管家：稍等亲\n用户：好\n用户：另外还有巧克力产品吗\n用户：好像没有看到\n管家：嗯嗯 这边给您推荐下\n用户：有类似这种，100%无糖的黑巧克力\n用户：商品:100%黑巧克力400g，仅售59.00\n管家：这边看下 您稍等\n用户：这家店好像没有了\n用户：黑芝麻的那个有活动吗\n管家：亲\n管家：目前没有100%无糖巧克力\n管家：稍等\n用户：有哪种呢\n管家：稍等哈亲\n管家：{\n\"主题\": \"黄精黑芝麻丸\",\n\"内容\": \"图片展示了一个电商平台的商品详情页面，其中包含了商品名称、价格、购买数量、优惠券信息等细节。\"\n}\n管家：亲 可以使用津贴下单  更划算\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr\n管家：这个是津贴 您可以领取下\n用户：好的，谢谢。\n管家：您客气亲\n用户：巧克力有推荐吗？\n管家：在的亲\n用户：巧克力有推荐吗？\n管家：这边看下\n用户：糖越少越好\n管家：亲 目前商城暂时没有巧克力制品  这边也会反馈到运营那边 尽快丰富品类哈\n用户：商品:100%黑巧克力400g，仅售59.00\n管家：这边看下\n用户：这款一直再买，现在没有了\n管家：亲 这款商品已经下架了  目前没接到上架的相关通知哈\n用户：嗯，是的\n管家：嗯嗯  这边也会跟运营同学那边反馈的哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-dXhizJ-NkS-mtJ4GaEYdA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 14:43:50.569",
    "question": "推荐的洗面乳有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '洗面乳']",
    "answer": "补贴价已经是最低价了，没有优惠啦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：0K一100洗面乳还有吗？\n管家：抱歉，商家已经不合作了呢\n用户：嗯\n管家：[玫瑰]\n用户：有性价比好一点，洗面乳推荐一下\n管家：好的稍等\n用户：好的\n管家：[爱心]\n管家：商品:CHANEL同原料制造商:帝雯妮山茶花精华深层清洁毛孔不紧绷泡沫丰富绵密洗面奶\n管家：这款您看下呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 氨基酸洁面慕斯.净润合一\n用户：有优惠吗\n用户：好的\n管家：好的\n管家：补贴价已经是最低价了\n管家：没有优惠啦\n用户：好的\n管家：嗯嗯\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Freeplus同原料制造商 氨基酸洁面慕斯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-hy3ohau0JeHb_rXsBdqFw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 14:16:26.548",
    "question": "商品的价格是否为参团价？",
    "keywords": "['109', '参团价']",
    "answer": "亲可以领取津贴下单哈",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】JOCKEY制造商 桑蚕丝 无痕裸感隐形文胸\n用户：109是参团价吗\n管家：亲 可以领取津贴下单哈\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD  这个是津贴亲  可以领取后下单亲\n用户：亲  109这价怎么下单\n管家：这边看下\n管家：这边问下哈亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】GUESS制造商 秋季新款女士拼接丝绒卫衣\n用户：不需要了\n管家：好的亲\n用户：内衣的价怎么说\n用户：我前几天买的也不是109\n管家：还没回复亲  我这边再催下\n用户：才买就降价了吗\n管家：这边估计是图搞错了\n用户：喔\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-jVJLCk7kBMxqGXzaHLOMw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 14:16:26.548",
    "question": "商品价格为何变动？",
    "keywords": "['降价', '图搞错了']",
    "answer": "这边估计是图搞错了",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】JOCKEY制造商 桑蚕丝 无痕裸感隐形文胸\n用户：109是参团价吗\n管家：亲 可以领取津贴下单哈\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD  这个是津贴亲  可以领取后下单亲\n用户：亲  109这价怎么下单\n管家：这边看下\n管家：这边问下哈亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】GUESS制造商 秋季新款女士拼接丝绒卫衣\n用户：不需要了\n管家：好的亲\n用户：内衣的价怎么说\n用户：我前几天买的也不是109\n管家：还没回复亲  我这边再催下\n用户：才买就降价了吗\n管家：这边估计是图搞错了\n用户：喔\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-jVJLCk7kBMxqGXzaHLOMw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 14:36:55.350",
    "question": "男士清爽洁面乳的优惠信息是什么？",
    "keywords": "['优惠', '男士清爽洁面乳']",
    "answer": "优惠8元",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"男士清爽洁面乳\",\n\"内容\": \"男士清爽洁面乳清洁毛孔不油腻不紧绷不假滑，洁净肌肤，泡沫丰富绵密不紧绷，令肌肤清透润泽。\"\n}\n管家：商品:发现一个好物男士清爽洁肤乳 150g\n管家：优惠8元\n用户：已拍，谢谢\n管家：[爱心]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 拍1发2多肽润养奢护洁面乳",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-pty8SLx_5vgMERSSnVM2g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 14:36:55.350",
    "question": "购买男士清爽洁面乳后有什么额外优惠？",
    "keywords": "['额外优惠', '购买', '男士清爽洁面乳']",
    "answer": "39元礼包已放入账户，并有机会抽取50元电影兑换券",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"男士清爽洁面乳\",\n\"内容\": \"男士清爽洁面乳清洁毛孔不油腻不紧绷不假滑，洁净肌肤，泡沫丰富绵密不紧绷，令肌肤清透润泽。\"\n}\n管家：商品:发现一个好物男士清爽洁肤乳 150g\n管家：优惠8元\n用户：已拍，谢谢\n管家：[爱心]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 拍1发2多肽润养奢护洁面乳",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-pty8SLx_5vgMERSSnVM2g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 23:31:05.243",
    "question": "这眼镜有其它优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "可以使用津贴抵扣25元，领取津贴后下单即可享受优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：请问这眼镜有其它优惠吗\n用户：商品:依视路集团旗下制造商:轻颜.时尚光学镜（含镜片）远视/近视眼镜男女百搭眼镜框配眼镜片\n管家：亲 可以使用津贴抵扣25的哈\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr  这个是津贴 您可以领取后下单亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA-x6Y13liESElT5pzt3HHwA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 16:54:22.576",
    "question": "双十一活动何时开始？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '开始时间']",
    "answer": "这个目前还没接到具体通知，后续活动开始会推送给您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：哈喽小姐姐\n用户：麻烦给我一张券哦\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n用户：好咧~\n用户：已下单[呲牙][玫瑰]\n管家：[玫瑰]谢谢支持\n用户：咱家双十一活动啥时候开始呀[呲牙]\n管家：这个目前还没接到具体通知呢\n用户：嗯嗯，好滴好滴，谢谢啦\n管家：[玫瑰]后续活动开始 我推送给您\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA09fm7_wz3TJbRgmmCL8_tw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 14:47:37.316",
    "question": "买2送一活动还有吗？",
    "keywords": "['买2送一', '活动', '下单']",
    "answer": "之前15号有的，现在没有了，双11也不确定会有。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:【您的专属】伊丽莎白雅顿同原料制造商 【胶囊面膜】三胜肽精华\n用户：这个买2送一活动还有吗，忘记下单了\n管家：嗯嗯，之前15号有的，现在的话，我帮咱问一下哦\n管家： 现在没有了呢，我问了下双11也不确定会有，我努力推动下活动展开哈。。~~\n用户：好的，谢谢\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】周大生制造商 S925纯银九紫离火平安手链\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】OTO制造商 智能腰椎按摩器\n用户：今天下单有抽奖的吗\n管家：您好是的 可以抽取电影券\n用户：可以发我吗\n管家：可以哈我发您\n管家：{\n\"主题\": \"长按二维码抽奖\",\n\"内容\": \"长按二维码抽奖，抽中99元津贴，直接按提示领取。\"\n}",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA0Au07vvrSo0Oj_RBlQXsJg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 18:07:27.641",
    "question": "商品是否有优惠券？",
    "keywords": "['优惠券']",
    "answer": "因您是优质用户，为您特批39元礼包，并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Calvin Klein制造商:可机洗·含50%羊毛休闲衬衫男士商务免烫时尚格纹长袖衬衣 D9222\n用户：这个有优惠券吗 买1-2件有区别吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"添隆：\n[小程序]\"\n------\n#小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli 津贴抵扣70更划算哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 50%羊毛·男士时尚格纹衬衫\n用户：买1-2件有区别吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"添隆：\n买1-2件有区别吗\"\n------\n支付的时候如果有优惠会一起抵扣的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 男士衬衫简约纯色正装商务",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA0GuWerqFTBTsnJC5mC9wcQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 18:07:27.641",
    "question": "购买1-2件商品是否有区别？",
    "keywords": "['购买', '1-2件', '区别']",
    "answer": "支付的时候如果有优惠会一起抵扣的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Calvin Klein制造商:可机洗·含50%羊毛休闲衬衫男士商务免烫时尚格纹长袖衬衣 D9222\n用户：这个有优惠券吗 买1-2件有区别吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"添隆：\n[小程序]\"\n------\n#小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli 津贴抵扣70更划算哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 50%羊毛·男士时尚格纹衬衫\n用户：买1-2件有区别吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"添隆：\n买1-2件有区别吗\"\n------\n支付的时候如果有优惠会一起抵扣的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 男士衬衫简约纯色正装商务",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA0GuWerqFTBTsnJC5mC9wcQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 14:43:33.844",
    "question": "这款商品是否有补贴？",
    "keywords": "['补贴', '商品', '价格']",
    "answer": "这种是补贴价商品，补贴价无法叠加使用其他福利优惠了，当前价格已经是划算的购买方式，喜欢的话可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】植村秀同原料制造商 油橄榄净澈洁颜油\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SUQQU同原料制造商 持妆遮瑕丝滑奶油肌粉底霜\n用户：商品:EveLom同款原料制造商:帝雯妮植物精油致柔净润卸妆彩妆眼妆养护肌肤卸妆膏绵柔清洁\n用户：这个有补贴不\n管家：您好，这种是补贴价商品，补贴价无法叠加使用其他福利优惠了，当前价格已经是划算的购买方式，喜欢的话可以直接下单[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA0Oz7vDOdLl2Q3Q3_DT9Tdw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:15:52.994",
    "question": "如何参与晒单抽奖活动？",
    "keywords": "['晒单抽奖', '中奖金额', '微信红包']",
    "answer": "中奖金额将于10月22日24:00前以微信红包形式发放，请收到红包后24小时内点击领取。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：[爱心]\n用户：盲猜你可能对这些内容感兴趣，故发予你知或赏[愉快]如有冒昧打扰之忧，请告知[握手]后不发\n管家：[爱心]\n用户：哦…还有一因，你是工作微信，看不到我的朋友圈，故有上述盲猜之举动发予你工作微信\n管家：[玫瑰]\n管家：[玫瑰]\n用户：[握手]\n管家：[拥抱]\n管家：[玫瑰]\n管家：[玫瑰]\n管家：[爱心]\n用户：昨天给你发的是秦岭圭峰山下的一条路的秋景，有点儿漂亮吧[偷笑]\n管家：[爱心]\n用户：{\n\"主题\": \"晒单抽奖\",\n\"内容\": \"中奖金额将于10月22日24:00前以微信红包形式发放，请收到红包后24小时内点击领取。\"\n}\n管家：[爱心]\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA0c41pmuNgSqPrNJX_uqvkg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 09:39:16.416",
    "question": "买二免一活动页面找不到，今天下单多个商品是否可以享受免一优惠？",
    "keywords": "['买二免一', '页面找不到', '下单多个', '免一优惠']",
    "answer": "买二返一活动返还的是购物津贴，可用作下次下单折扣使用。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】植村秀同原料制造商 油橄榄净澈洁颜油\n用户：你好，请问买二免一页面找不到了，我今天下单好几个了，可以免一吗？\n管家：那个是买二返一哈 亲\n管家：买二返一 返还的是购物津贴 可用作下次下单折扣使用的\n管家：我发您津贴呢\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n用户：好的\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n用户：谢谢\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】DURAVIT制造商 美肤SPA除氯维C花洒",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA0gCCtvotNJFe5UjimxTA5g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 08:00:41.092",
    "question": "双11有活动吗？",
    "keywords": "['双11', '活动']",
    "answer": "活动通知还没下来，目前有15%换季津贴抵扣活动，可以在首页的中心位置参考下。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双11有活动吗？\n管家：你好，活动通知还没下来，目前有15%换季津贴抵扣活动，可以在首页的中心位置参考下呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA0ghPRmNqfKaOFYgXtH7xNA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 08:08:10.750",
    "question": "津贴的比例是多少？",
    "keywords": "['津贴', '比例', '优惠']",
    "answer": "津贴的比例通常是15%，这是最高的比例。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ MLB男女情侣运动长裤\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ Puma/彪马男女同款长裤\n用户：{\n\"主题\": \"电商购物\",\n\"内容\": \"用户在电商平台上参与拼团活动，享受优惠\"\n}\n用户：这款最低可以什么价拿到？\n管家：我看看哦\n用户：好\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"雪狼湖：\n这款最低可以什么价拿到？\"\n------\n5083元\n管家：相当于85折哦，这个抵扣活动20号结束呢\n用户：等于白问你了\n用户：我不问你这个价格我也可以拿到\n用户：算了\n管家：这个就是最低的活动价格哈~~\n用户：你肯定还可以更优惠了\n用户：不然原来不会你说3000以上私信你\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"雪狼湖：\n不然原来不会你说3000以上私信你\"\n------\n[破涕为笑]可以为您申请更多额度的津贴来使用，因为很多顾客买着买着津贴额度不够了\n管家： 津贴的比例，历史来活动都的是15%哟，这个是最高的比例哈亲[拥抱]\n用户：不是最高20%吗\n管家：[破涕为笑]没有呢 之前双11都是15%哟~~\n用户：你就说你权限内最低啥价吧，合适就买不合适就算了\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🎲Fern：\n5083元\"\n------\n[合十]您要相信我啊，我也希望咱们可以实惠买到产品呢这个是目前最划算的价格哦\n用户：你必须再优惠点，不然找你必姐干嘛\n用户：那就算了吧，不买了\n管家：[拥抱][拥抱]我再反馈下后续优惠活动哈\n用户：好的，谢谢[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA0hSsd6xnOheqn0TfVfZd-Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 08:08:10.750",
    "question": "是否可以申请更多额度的津贴？",
    "keywords": "['津贴', '额度', '申请']",
    "answer": "可以为您申请更多额度的津贴来使用，因为很多顾客买着买着津贴额度不够了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ MLB男女情侣运动长裤\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ Puma/彪马男女同款长裤\n用户：{\n\"主题\": \"电商购物\",\n\"内容\": \"用户在电商平台上参与拼团活动，享受优惠\"\n}\n用户：这款最低可以什么价拿到？\n管家：我看看哦\n用户：好\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"雪狼湖：\n这款最低可以什么价拿到？\"\n------\n5083元\n管家：相当于85折哦，这个抵扣活动20号结束呢\n用户：等于白问你了\n用户：我不问你这个价格我也可以拿到\n用户：算了\n管家：这个就是最低的活动价格哈~~\n用户：你肯定还可以更优惠了\n用户：不然原来不会你说3000以上私信你\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"雪狼湖：\n不然原来不会你说3000以上私信你\"\n------\n[破涕为笑]可以为您申请更多额度的津贴来使用，因为很多顾客买着买着津贴额度不够了\n管家： 津贴的比例，历史来活动都的是15%哟，这个是最高的比例哈亲[拥抱]\n用户：不是最高20%吗\n管家：[破涕为笑]没有呢 之前双11都是15%哟~~\n用户：你就说你权限内最低啥价吧，合适就买不合适就算了\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🎲Fern：\n5083元\"\n------\n[合十]您要相信我啊，我也希望咱们可以实惠买到产品呢这个是目前最划算的价格哦\n用户：你必须再优惠点，不然找你必姐干嘛\n用户：那就算了吧，不买了\n管家：[拥抱][拥抱]我再反馈下后续优惠活动哈\n用户：好的，谢谢[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA0hSsd6xnOheqn0TfVfZd-Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 12:51:39.341",
    "question": "这款南极磷虾油鱼油升级无糖版是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '南极磷虾油鱼油', '108']",
    "answer": "补贴价108，生产周期10天，已选择0.75g*60粒，1件。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 冬季时尚百搭长款羽绒服\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 男女同款百搭时尚羽绒服\n用户：商品:南极磷虾油鱼油升级无糖版，仅售168.00\n用户：这个有没有优惠，我查到的是108\n管家：{\n\"主题\": \"补贴价\",\n\"内容\": \"补贴价108，生产周期10天，已选择0.75g*60粒，1件\"\n}\n管家：最低价格了 \n用户：嗯\n管家：喜欢可以直接下单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA0jETiQTQPQ5UmgSfDzc2RA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 22:15:48.412",
    "question": "这件风衣有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴抵扣', '划算']",
    "answer": "有津贴抵扣，下单很划算。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:suitsupply制造商【进口竹节纱 轻薄廓形风衣】\n用户：[调皮]\n用户：你好、这件有优惠嘛\n管家：我看下哈\n管家：商品:发现一个好物进口竹节纱 轻薄廓形风衣\n管家：津贴抵扣下单划算的哦\n管家：您点击链接支付下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 罗蒙前胸口袋卫衣男时尚\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 男士衬衫简约纯色正装商务",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA0oJ1ZZOOurqPp_UwbIVEWA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 15:09:00.795",
    "question": "这款商品现在有优惠价吗？",
    "keywords": "['优惠价', '参团活动']",
    "answer": "这款商品目前是参团活动价，到手价249元，点击小程序选择对应的尺码和颜色下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：美女，今年优惠价289元买的\n用户：还有优惠价吗，鞋子又穿破了[大哭][大哭]\n管家：好的稍等\n管家：商品:发现一个好物男女爆米花休闲椰子鞋21色\n管家：您好，这款是参团活动价，到手价249元，点击小程序选择对应的尺码和颜色下单就行\n用户：直接参团吗\n管家：直接下单就行\n用户：已下单\n管家：点这个小程序\n管家：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA0uTh94I7k6ihyHYVkh4x5Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 15:09:00.795",
    "question": "如何参与这款商品的参团活动？",
    "keywords": "['参团', '下单']",
    "answer": "直接点击小程序，选择对应的尺码和颜色下单即可参与参团活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：美女，今年优惠价289元买的\n用户：还有优惠价吗，鞋子又穿破了[大哭][大哭]\n管家：好的稍等\n管家：商品:发现一个好物男女爆米花休闲椰子鞋21色\n管家：您好，这款是参团活动价，到手价249元，点击小程序选择对应的尺码和颜色下单就行\n用户：直接参团吗\n管家：直接下单就行\n用户：已下单\n管家：点这个小程序\n管家：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA0uTh94I7k6ihyHYVkh4x5Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 10:06:18.856",
    "question": "我已经购买了商品，是否还能享受优惠？",
    "keywords": "['购买', '优惠', '礼包', '电影兑换券']",
    "answer": "亲爱的，39元礼包已经放入您的账户，您可以点击领取使用。即使已经购买了商品，您仍然可以享受优惠并参与抽奖活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BOGNER制造商 牛皮商务合金自动扣皮带\n用户：已经买了阿\n管家：好的呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BOGNER制造商 男士休闲简约自动扣皮带",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA105ypoJEPzJRp4PpnXedWg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 23:04:26.076",
    "question": "如果未来有买赠活动，能否通知我？",
    "keywords": "['买赠活动', '通知', '未来']",
    "answer": "我会帮您反馈，有活动时会通知您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：澳洲精油洗发水\n用户：澳洲精油洗发水\n管家：稍等我看戏\n管家：稍等我看下\n管家：好的\n管家：我另一个号回您\n用户：我买过8瓶\n用户：用完了\n用户：想再弄8瓶\n管家：好的\n管家：商品:欧莱雅同原料制造商:[精油养发]必要寻香洗发乳1号-澳洲茶树精油控油去屑止痒丰盈蓬松\n管家：是这款吗\n用户：对对对\n用户：之前一赠一\n管家：目前这款没有买赠哦\n用户：登记下行呗，万一年内有呢\n管家：嗯嗯，我帮您反馈，有活动我告诉您",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA10ArAwOVhhvkGehhMM0v5Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 23:04:26.076",
    "question": "这款洗发水目前是否有买赠活动？",
    "keywords": "['买赠活动', '洗发水', '活动']",
    "answer": "目前这款洗发水没有买赠活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：澳洲精油洗发水\n用户：澳洲精油洗发水\n管家：稍等我看戏\n管家：稍等我看下\n管家：好的\n管家：我另一个号回您\n用户：我买过8瓶\n用户：用完了\n用户：想再弄8瓶\n管家：好的\n管家：商品:欧莱雅同原料制造商:[精油养发]必要寻香洗发乳1号-澳洲茶树精油控油去屑止痒丰盈蓬松\n管家：是这款吗\n用户：对对对\n用户：之前一赠一\n管家：目前这款没有买赠哦\n用户：登记下行呗，万一年内有呢\n管家：嗯嗯，我帮您反馈，有活动我告诉您",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA10ArAwOVhhvkGehhMM0v5Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 09:06:20.307",
    "question": "今年双11活动什么时候开始？",
    "keywords": "['双11活动', '开始时间']",
    "answer": "目前还没接到具体通知，活动开始后会推送给您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你们今年双11活动什么时候开始啊？\n管家：目前还没接到具体通知呢 亲\n管家：活动开始后 我推送给您",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA10d7neP4UkQSbS_C5SoPHQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 15:34:07.840",
    "question": "我想买这款行李箱，能优惠多少钱呢？",
    "keywords": "['行李箱', '优惠']",
    "answer": "这也是大牌闪购的商品呢，没有优惠了呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：哈喽\n管家：在的亲爱的~\n管家：有什么能够帮您\n用户：亲爱的，你今天发朋友圈，纯棉七匹狼保暖内衣男士79元这款，\n用户：我想买两套，想问问亲爱的，能再优惠多少呢？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"王志新：\n亲爱的，你今天发朋友圈，纯棉七匹狼保暖内衣男士79元这款，\"\n------\n您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n管家：没有优惠了呢\n用户：哦哦\n用户：好吧\n管家：嗯嗯\n用户：我想买这款行李箱\n用户：能优惠多少钱呢？\n管家：这也是大牌闪购的商品呢，没有优惠了呢\n用户：哦\n管家：嗯嗯\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Samsonite制造商 LUMMA轻便耐磨拉杆箱\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】PINKO制造商 潮流绅士牛皮精制男士皮带",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA15c4Jby16zr7qqV47tY8ZQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 15:34:07.840",
    "question": "纯棉七匹狼保暖内衣男士79元这款，能再优惠多少呢？",
    "keywords": "['纯棉七匹狼保暖内衣', '优惠', '79元']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：哈喽\n管家：在的亲爱的~\n管家：有什么能够帮您\n用户：亲爱的，你今天发朋友圈，纯棉七匹狼保暖内衣男士79元这款，\n用户：我想买两套，想问问亲爱的，能再优惠多少呢？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"王志新：\n亲爱的，你今天发朋友圈，纯棉七匹狼保暖内衣男士79元这款，\"\n------\n您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n管家：没有优惠了呢\n用户：哦哦\n用户：好吧\n管家：嗯嗯\n用户：我想买这款行李箱\n用户：能优惠多少钱呢？\n管家：这也是大牌闪购的商品呢，没有优惠了呢\n用户：哦\n管家：嗯嗯\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Samsonite制造商 LUMMA轻便耐磨拉杆箱\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】PINKO制造商 潮流绅士牛皮精制男士皮带",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA15c4Jby16zr7qqV47tY8ZQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 09:01:11.780",
    "question": "这款商品有没有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '商品', '折扣']",
    "answer": "目前津贴抵扣商品原价的15%，相当于85折，到手价459元，喜欢的话点击小程序下单就行。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】VALENTINO制造商 速系扣真皮透气男士休闲鞋\n用户：{\n\"主题\": \"意大利vibram底速系扣防滑柔软休闲鞋\",\n\"内容\": \"7天无忧退货，7天超时赔偿，参团卡，单独购买，购物车\"\n}\n用户：这款有没有优惠\n管家：好的我看下\n管家：商品:发现一个好物意大利vibram底速系扣男鞋\n管家：您好目前津贴抵扣商品原价的15%，相当于85折，到手价459元，喜欢的话点击小程序下单就行\n用户：好的买过了\n管家：好的收到\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ MLB透气网面鞋运动跑步",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA1BccDSoRzkJ01ajR1ZrSlg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 21:18:46.109",
    "question": "购买多个SKG颈椎按摩仪是否有优惠？",
    "keywords": "['SKG颈椎按摩仪', '优惠', '购买多个']",
    "answer": "该商品已经是低价，直接下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：我如果想在必要上买6个skg颈椎按摩仪(298元那款），能申请到什么优惠吗？\n管家：您可以分享给咱们下呢\n用户：商品:SKG 颈椎按摩仪，仅售298.00\n管家：亲  这款是咱们大牌闪购的商品 已经是最低价了 直接下单即可哈\n用户：好吧\n管家：好嘞亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA1GLACqXrymGOC8QU_1dTig"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:16:02.786",
    "question": "买一送二活动送的是同款吗？",
    "keywords": "['买一送二', '同款']",
    "answer": "是的，活动力度非常大。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"臻享俱乐部\",\n\"内容\": \"特价¥48起，氨基酸香氛洗发露精选推荐，限时特惠。@您的专属氨基酸洗发路\"\n}\n用户：这款买一送二，送的是同款吗？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"一米阳光：\n这款买一送二，送的是同款吗？\"\n------\n对着呢，亲，活动力度非常大i\n用户：领参团卡后找不到这个商品了，能直接发个优惠券吗\n管家：商品:欧舒丹同原料制造商:买一送二柔顺修复分叉毛躁留香氨基酸香氛洗发露\n管家：可以的\n管家：48元到手三瓶\n用户：找到了，已拍[愉快]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】欧舒丹同原料制造商 买一送二氨基酸洗发水\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】FURLA制造商 轻盈简约气质优雅单肩包",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA1HE2sr2TrbmaGqNCLVPZ4Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 16:05:10.784",
    "question": "如何参与拼团活动？",
    "keywords": "['拼团活动', '参团卡', '参团下单']",
    "answer": "领取参团卡后，点击指定位置的参团下单，不要点击下方的邀请新人参团。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商:澳洲茶树精油净透洁面慕斯\n管家： 💎下单先领参团卡：https://wxaurl.cn/mM3bhwNx0xj\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户需要与他人一起拼团才能购买商品，显示剩余时间和参团人数\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团以获得折扣或优惠\"\n}\n用户：好的，谢谢\n管家：[愉快]不客气！\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 浓缩修护精粹液\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】欧舒丹同原料制造商 拍1发3精华护手霜50g*3",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA1LpjWm84pLRzn_mUJibNXA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 19:16:07.755",
    "question": "商品是否有活动优惠？",
    "keywords": "['活动', '优惠']",
    "answer": "这款目前是补贴价呢，可以直接下单的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正角质层舒缓修护乳液\n用户：保湿效果的有吗\n管家：我看下\n管家：商品:希思黎同原料制造商:【全能乳液】 紧致肌肤 强韧修护 补水保湿\n管家：您看下\n用户：有活动吗？\n管家：这款目前是补贴价呢，可以直接下单的\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】希思黎同原料制造商 焕妍花萃精华乳",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA1OZabj95LRvpMe4DeVr9yg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 11:19:01.295",
    "question": "兰蔻水漾防晒乳小白管是否享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['兰蔻水漾防晒乳小白管', '津贴抵扣', '参团卡优惠']",
    "answer": "这款产品下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:兰蔻  【买贵退差】【兰蔻水漾防晒乳小白管】\n管家：您好，这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】科颜氏同原料制造商 沁润保湿精华霜\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 兰蔻水漾防晒乳小白管",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA1SVpSi5frt5J88pOxy5OjQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 17:53:34.274",
    "question": "99元的ubras第四代软支撑文胸是否还有其他优惠？",
    "keywords": "['99元', '优惠', 'ubras第四代软支撑文胸']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ ubras第四代软支撑文胸\n用户：这胸罩我想买的\n用户：我1.55，120斤\n管家：我看下 有没有对应的尺码\n管家：根据您的身高和体重，我建议您选择XL尺码的ubras第四代软支撑文胸\n用户：下胸围紧量81，上胸围紧量92，体重120.身高1.55\n管家：建议拍xl的 \n用户：99元吗？还有优惠吗？\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：买好了\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼DT背心式无痕文胸女\n用户：99款和139元的哪款好呢？\n管家：您好 都挺好的  您这边买99就可以的\n用户：好的，那就先99再说\n管家：是的 辛苦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA1SncEphZTCBvf99au_OQVQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 15:26:34.080",
    "question": "有什么优惠活动吗？",
    "keywords": "['优惠', '活动']",
    "answer": "39元礼包已放入您的账户，下单后还可抽取50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】阳澄湖大闸蟹产地直供 3.0公蟹4只 3.0母蟹4只\n用户：商品:GEOX制造商:舒适优雅深口商务女鞋W39820\n管家：商品:发现一个好物优雅深口商务女鞋W39820\n管家：#小程序://必要/ODT9HbJnsQc6oVz 亲爱的 这款点击领取津贴更划算哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】GEOX制造商 优雅深口商务女鞋W39820",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA1UXS-ID1-e1o7i0xgEfadw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:53:33.958",
    "question": "这款陈皮还有其他优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '陈皮']",
    "answer": "这款是官方补贴的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】五星级酒店茶叶制造商 寿眉1kg茶砖 手写定制\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】五星级酒店茶叶制造商 八年陈新会陈皮 自然晒干\n用户：这个还有优惠吗\n用户：陈皮\n管家：您好，这款是官方补贴的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：嗯嗯\n用户：下单了\n管家：[玫瑰]\n管家：有需要随时联系哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA1e0Y_6_TTBIljBHccjqi2w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 16:49:14.601",
    "question": "双十一促销活动中，购买三重胶原精华水是否支持买一送一？",
    "keywords": "['双十一促销', '买一送一', '三重胶原精华水']",
    "answer": "是的，购买三重胶原精华水支持买一送一。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"购物优惠\",\n\"内容\": \"购买三重胶原精华水，享受双十一促销活动，支持花呗分期付款，商城价格为128元，现有62元优惠，活动时间为10.18-10.25，支持无忧退货和7天无忧退货，提供超时赔偿和顺丰包邮服务。\"\n}\n用户：亲你好！麻烦你帮我拼一下哈\n管家：商品:发现一个好物买一送一三重胶原精华水\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：我是老人不知道怎么弄\n管家：您要购买几瓶呢？\n用户：不是买一送一吗\n管家：是的\n管家：您要几瓶呢？\n用户：买二瓶是不是四瓶呢\n管家：是的\n用户：哦\n管家：[拥抱]\n用户：哎呀地址错了\n管家：您把订单号和正确的地址发给我\n管家：我备注给商家\n用户：四川成都市双流区大件路白家段996号。\n管家：联系方式呢\n用户：董辉敏\n管家：也发我下哈\n用户：13973623586\n管家：订单号 麻烦您发我下\n用户：{\n\"主题\": \"拼团详情\",\n\"内容\": \"拼团详情页面展示了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：好的\n用户：谢谢你\n管家：已经反馈给商家哈\n用户：谢谢🙏\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA1g-sJnrCnxCaOsxW-Qt5HQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 16:49:14.601",
    "question": "购买两瓶三重胶原精华水是否可以获得四瓶？",
    "keywords": "['购买', '两瓶', '四瓶', '三重胶原精华水']",
    "answer": "是的，购买两瓶三重胶原精华水可以获得四瓶。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"购物优惠\",\n\"内容\": \"购买三重胶原精华水，享受双十一促销活动，支持花呗分期付款，商城价格为128元，现有62元优惠，活动时间为10.18-10.25，支持无忧退货和7天无忧退货，提供超时赔偿和顺丰包邮服务。\"\n}\n用户：亲你好！麻烦你帮我拼一下哈\n管家：商品:发现一个好物买一送一三重胶原精华水\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：我是老人不知道怎么弄\n管家：您要购买几瓶呢？\n用户：不是买一送一吗\n管家：是的\n管家：您要几瓶呢？\n用户：买二瓶是不是四瓶呢\n管家：是的\n用户：哦\n管家：[拥抱]\n用户：哎呀地址错了\n管家：您把订单号和正确的地址发给我\n管家：我备注给商家\n用户：四川成都市双流区大件路白家段996号。\n管家：联系方式呢\n用户：董辉敏\n管家：也发我下哈\n用户：13973623586\n管家：订单号 麻烦您发我下\n用户：{\n\"主题\": \"拼团详情\",\n\"内容\": \"拼团详情页面展示了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：好的\n用户：谢谢你\n管家：已经反馈给商家哈\n用户：谢谢🙏\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA1g-sJnrCnxCaOsxW-Qt5HQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 16:32:55.805",
    "question": "用户对抽奖活动的公平性表示怀疑，如何回应？",
    "keywords": "['抽奖', '公平性', '怀疑', '真实性']",
    "answer": "抽奖活动是基于概率的，每个用户都有平等的机会中奖。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Dior同原料制造商 【动人唇色】变色润唇膏\n用户：我今天买了195元的，可以抽电影券吗\n管家：{\n\"主题\": \"长按二维码抽奖\",\n\"内容\": \"长按二维码抽奖，抽中99元津贴，直接按提示领取。\"\n}\n用户：必要真是一如既往的耍流氓，每次都不中的\n用户：上一年双11又说买多少送多少，又是假\n用户：给人希望又给人打击，何必给呢\n管家：概率中奖那 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Dior同原料制造商 【多人回购】润唇膏",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA1oUsN1HRDPlok1Q-4agrKg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 16:32:55.805",
    "question": "购买商品后是否可以参与抽奖活动？",
    "keywords": "['抽奖', '电影券', '购买', '参与']",
    "answer": "是的，购买商品后可以参与抽奖活动，有机会获得50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Dior同原料制造商 【动人唇色】变色润唇膏\n用户：我今天买了195元的，可以抽电影券吗\n管家：{\n\"主题\": \"长按二维码抽奖\",\n\"内容\": \"长按二维码抽奖，抽中99元津贴，直接按提示领取。\"\n}\n用户：必要真是一如既往的耍流氓，每次都不中的\n用户：上一年双11又说买多少送多少，又是假\n用户：给人希望又给人打击，何必给呢\n管家：概率中奖那 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Dior同原料制造商 【多人回购】润唇膏",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA1oUsN1HRDPlok1Q-4agrKg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 22:20:01.737",
    "question": "购买商品后未使用优惠，如何处理？",
    "keywords": "['优惠', '重新拍', '退了']",
    "answer": "可以退了重新拍以享受优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 100%匹马棉 家居服情侣装\n用户：刚刚买完了\n管家：好嘞亲 感谢支持\n用户：没用这个优惠啊\n管家：可以退了重新拍呢亲  \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】GEOX制造商 商务休闲皮鞋M53724A",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA1vq9_8-Pc1GGsFpvwlwf3A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 16:31:58.168",
    "question": "男士专研洗面奶的购买优惠有哪些？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '参团', '购买']",
    "answer": "您可以点击理解购买，津贴可以抵扣8元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"男士专研洗面奶\",\n\"内容\": \"净澈清洁去油净痘收细毛孔冰藻洁面乳，净爽型男必入！净澈面部油脂污垢，清爽去油光，收敛毛孔，醒肤润养\"\n}\n管家：{\n\"主题\": \"男士专研洗面奶\",\n\"内容\": \"清澈洁净去油去净痘收细毛孔冰藻洁面乳\"\n}\n管家：您好 您可以点击理解购买哈，津贴可以抵扣8元呢 \n用户：和参团比没啥优惠啊\n管家：目前这两个方式是合适的呢  不好意思 \n用户：没优惠那算了\n管家：不好意思哈 您也可以关注后续活动哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼桑蚕丝养护中筒袜×6",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA1ylgbcXqQs9-B1Mu1MdhGQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 19:36:28.576",
    "question": "哪里可以抽取免单？",
    "keywords": "['免单', '抽取']",
    "answer": "订单完结后，管家会通知您抽取免单。订单进入完结状态通常是在确认订单后8天，且这8天内没有发生任何售后问题。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：请问这双鞋是深棕色的吗？\n管家：您分享给咱们下哈\n用户：商品:诺贝达 【买贵退差】【诺贝达男士商务休闲皮鞋】\n管家：稍等\n管家：{\n\"主题\": \"鞋类\",\n\"内容\": \"鞋面材质牛皮单、内里材质羊皮+牛皮垫、鞋底材质橡胶\"\n}\n管家：您看下哈亲  棕色的\n管家：您好🌼我是您的专属管家-许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n🎁这笔订单完结后，我会通知您抽免单哦~\n管家：商品:送您的见面礼-200元津贴\n用户：哪里抽免单？\n管家：您好\n管家：    你好 完结后抽取 我届时发您 订单进入完结状态，一般是确认订单后8天进入完结状态，且这8天不发生任何售后问题，若遇到退换货等售后问题，则在售后完结的48小时后，订单将进入完结状态。\n用户：[OK]\n管家：好嘞",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA23C3HA-fU56PNUbsK9TsSA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 19:15:36.489",
    "question": "这个杯子能便宜多少钱？",
    "keywords": "['杯子', '便宜', '价格']",
    "answer": "已经是最优惠的价格了，优惠22元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个杯子能便宜多钱\n管家：商品:发现一个好物陶瓷太空马克杯水杯\n管家：优惠22\n用户：没其他补贴了呗\n管家：没有了那 \n管家：已经是最优惠的价格了那 \n用户：👌🏻\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA23JrPivV1ey5rh585DC-bg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 20:35:12.185",
    "question": "抽免单的规则是什么？",
    "keywords": "['抽免单', '完结状态', '售后问题']",
    "answer": "订单进入完结状态后，一般是确认订单后8天，且这8天不发生任何售后问题。若遇到退换货等售后问题，则在售后完结的48小时后，订单将进入完结状态。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：抽免单\n管家：   你好 完结后抽取 我届时发您 订单进入完结状态，一般是确认订单后8天进入完结状态，且这8天不发生任何售后问题，若遇到退换货等售后问题，则在售后完结的48小时后，订单将进入完结状态。",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA2FwErnR0FI6AHCn0LvRa9g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 09:37:25.563",
    "question": "人字拖有什么优惠？",
    "keywords": "['人字拖', '优惠']",
    "answer": "因您是优质用户，为您特批39元礼包，并为您精选了几款人字拖，购后可免费抽50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：人字拖有什么优惠\n管家：我给您找下\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Crocs制造商 皮毛一体澳毛保暖棉拖鞋\n用户：人字拖\n用户：🩴\n管家：好的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Crocs制造商 春秋款室内羊皮包头拖鞋\n管家：商品:发现一个好物havaianas 人字拖时尚凉鞋\n管家：商品:发现一个好物Lee人字拖男士拖鞋\n管家：您看下这几款商品呢 亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA2MpUtiiDwDIr_ubzejn3gA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 10:49:29.585",
    "question": "大牌闪购的商品是否支持全网比价？",
    "keywords": "['大牌闪购', '全网比价']",
    "answer": "大牌闪购的商品支持全网比价，72小时内买贵退差。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】MAXMARA  制造商 女士半拉链简约针织套衫\n用户：早上已下单了\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Herve Leger制造商 册时光 针织拼色短袖套衫\n管家：好的\n用户：一样东西，不一样的价格。比必要便宜\n管家：谢谢您的反馈 \n管家：可以请您发我下链接吗\n用户：有时间很多东西比必要卖的便宜\n管家：我马上反馈产品部门 核实后 调整平台商品价格\n用户：【手机天喵】https://m.tb.cn/h.gv3gGcH?tk=DF9v3lhAB3W CZ3456 「西屋电饭煲电饭锅2L升迷你多功能小型学生宿舍电煮饭锅WRC-0211B」\n点击链接直接打开\n管家：好的 谢谢您\n用户：发我介绍费吧[呲牙]\n管家：核实后 这边会给您申请10元立减金的 亲\n管家：[呲牙]\n用户：在必要购买的商品前提是：商品不存在买贵退差价。而是挑选的商品发货走顺丰速运的。用立减金的劵购买的商品都是贪便宜的[呲牙]\n管家：嗯嗯 大牌闪购的商品都是支持全网比价 72小时内买贵退差的\n用户：对我来说不喜欢。商品在电网上都可以买的，用的率高。在必要购买的商品。是商家专供必要商城的。看好就这一点[憨笑]\n管家：是的 平台上有些商品是商家专供的[呲牙]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA2QMbmCiV_7xYynlrGk8Zug"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 20:21:42.981",
    "question": "这个商品有优惠红包吗？",
    "keywords": "['优惠红包', '商品', '优惠']",
    "answer": "您可以领取津贴，现在有津贴抵扣15%的活动，非常合适。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】MUJI制造商 融暄  天竺棉家居服长袖\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】MUJI制造商 融暄  纱布家居服大方格款\n用户：商品:Schiesser(舒雅)制造商【中国风简约双层棉纱睡衣】\n用户：这个有优惠红包吗\n管家：{\n\"主题\": \"美容纯棉睡衣\",\n\"内容\": \"全春夏棉层双层棉纱袖七分袖装休闲家居服秋80306\"\n}\n管家：\\\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA2SmjB8v_IrSd42Cj2JIQkg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 19:37:26.625",
    "question": "为什么推荐的床笠没有参团卡？",
    "keywords": "['参团卡', '床笠', '优惠']",
    "answer": "这款床笠目前没有参团卡，但双十一期间有更多津贴抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲\n用户：下班了么\n用户：帮我找一款床笠\n管家：好哒 我帮咱找找哦，您有什么样的喜好呢\n用户：干净大方一点\n用户：优惠多一点的\n管家：好呢\n管家：商品:Adairs制造商:ELAMTO 60支新疆长绒棉贡缎床笠 多色可选\n管家：可以参考下这款，实物很不错，回头客也很多呢\n用户：颜色不咋好看\n用户：[捂脸]\n管家：商品:UCHINO制造商:100支新疆长绒棉四件套全棉刺绣四件套床单床笠可选床品套件\n管家：[玫瑰]\n用户：亲，\n用户：「必要-许愿管家💲Maya：[小程序]Adairs制造商:ELAMTO 60支新疆长绒棉贡缎床笠 多色可选」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n怎么没有参团卡\n管家：嗯呐 这款没参加呢，可以双十一有更多津贴抵扣的时候拍哦[让我看看]\n用户：拍完了\n用户：双11什么时候开始啊\n用户：[破涕为笑]\n用户：等着用\n管家： 之前还在活动，换季补贴抵扣15%，活动20号结束呢，目前大概在10%抵扣，所以没有这么大抵扣了哦。下次15%预计是十一月上中旬 具体日期还没有通知哦亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA2TV88z1Y5awHbMI-sc_Maw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 19:37:26.625",
    "question": "双十一活动什么时候开始？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '开始']",
    "answer": "双十一活动预计在十一月上中旬开始，具体日期尚未通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲\n用户：下班了么\n用户：帮我找一款床笠\n管家：好哒 我帮咱找找哦，您有什么样的喜好呢\n用户：干净大方一点\n用户：优惠多一点的\n管家：好呢\n管家：商品:Adairs制造商:ELAMTO 60支新疆长绒棉贡缎床笠 多色可选\n管家：可以参考下这款，实物很不错，回头客也很多呢\n用户：颜色不咋好看\n用户：[捂脸]\n管家：商品:UCHINO制造商:100支新疆长绒棉四件套全棉刺绣四件套床单床笠可选床品套件\n管家：[玫瑰]\n用户：亲，\n用户：「必要-许愿管家💲Maya：[小程序]Adairs制造商:ELAMTO 60支新疆长绒棉贡缎床笠 多色可选」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n怎么没有参团卡\n管家：嗯呐 这款没参加呢，可以双十一有更多津贴抵扣的时候拍哦[让我看看]\n用户：拍完了\n用户：双11什么时候开始啊\n用户：[破涕为笑]\n用户：等着用\n管家： 之前还在活动，换季补贴抵扣15%，活动20号结束呢，目前大概在10%抵扣，所以没有这么大抵扣了哦。下次15%预计是十一月上中旬 具体日期还没有通知哦亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA2TV88z1Y5awHbMI-sc_Maw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 18:10:20.098",
    "question": "这款眼镜架是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '抵扣', '津贴']",
    "answer": "目前有15%抵扣，可以使用津贴下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，这个有优惠吗\n用户：商品:依视路集团旗下制造商【ALI.时尚光学镜.含镜片】\n管家：您好 目前有15%抵扣\n管家： 这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 \n用户：这个镜架容易腐蚀吗？\n用户：我之前两款镜架都在2年内腐蚀了\n用户：因为汗水\n管家：钛金属的，长期佩戴不易变形、耐腐蚀性强哦\n管家：1.如果不是顽固性污渍，少量且不是特别脏的情况下可以用超声波清洗机清洗。然后用清水冲洗干净即可。或到专业眼镜店免费或付费清洗。2.如果是配戴1-2年左右的常规材质镜框，如：塑料（板材、TR等）、金属（纯钛、钛合金、镍合金、铜合金等）。可以到专业眼镜店付费拆洗，洗干净后重新装回即可。\n管家：咱们可以参考下，日常的话注意时常擦拭哈，不要用肥皂水或者洗洁精哈，就洗眼镜的喷雾或者纯净水哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA2a5dDMJJY5IEaA96oaBI5w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 08:35:17.105",
    "question": "这款JEEP吉普户外弹力袜靴女款是否有专属优惠券？",
    "keywords": "['专属优惠券', 'JEEP吉普户外弹力袜靴女款']",
    "answer": "暂时没有专属优惠券，但这款产品是活动价格，可以直接拍下。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:必要的JEEP吉普户外弹力袜靴女款超级赞，快来看看吧\n用户：有专属优惠券吗\n管家： 您好 亲 暂时没有呢 这款产品是活动价格可以直接拍下哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 天堂伞 双人大伞加厚加固\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Blunt制造商 三折自动伞商务伞牢固雨伞\n用户：这个商务伞太重了\n管家：需要给您推荐别的款式吗 \n用户：轻且大的\n管家：商品:Blunt制造商:五折晴雨伞轻便防晒伞迷你口袋伞  Q5 枫彩",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA2cyzekS76zRFywTlIzb5GQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 14:33:15.326",
    "question": "商品价格与唯品会上相同，是否符合买贵退差政策？",
    "keywords": "['价格', '唯品会', '买贵退差']",
    "answer": "如果您下单付款后的72小时内，发现有更低价格，一定要收集好相关证据材料，到时我来帮您走补差价流程，最后差价会打入您的必要的账户余额，都可享受买贵退差。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:七匹狼 【买贵退差】:七匹狼保暖内衣男士圆领纯棉秋衣秋裤套装中老年女士抗菌全棉毛衫\n用户：这价格与唯品会上一样啊\n管家：您好\n管家：咱们遇到什么问题了呢，麻烦您分享下，这边帮您核实下\n用户：商品:七匹狼 【买贵退差】:七匹狼保暖内衣男士圆领纯棉秋衣秋裤套装中老年女士抗菌全棉毛衫\n用户：这价格与唯品会上一样啊\n管家：咱们是买贵了么\n用户：？？？\n用户：一样的价\n管家：麻烦您分享下唯品会的商品链接\n用户：商品:@你,七匹狼 | 【100%棉】男士纯棉秋衣秋裤套装保暖打底棉毛衫内衣男套装男\n管家：如果您下单付款后的72小时内，发现有更低价格，一定要收集好相关证据材料，到时我来帮您走补差价流程，最后差价会打入您的必要的账户余额，都可享受买贵退差\n用户：没说贵\n管家：嗯嗯如果买贵了在报价期间内核实后无误支持卖贵退差呢\n管家：嗯嗯如果买贵了在保价期间内核实后无误支持卖贵退差呢\n用户：[捂脸]\n管家：嗯嗯\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]\n用户：打扰了！\n管家：不客气随时联系\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼男纯棉抗菌保暖套装\n用户：不要了\n管家：好的抱歉，您忽略即可，有需要您随时联系我就行\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼男纯棉高领保暖上衣",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA2lVNNC_WV_F_xlbCdn7fzA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:39:53.892",
    "question": "这款商品是否可以享受津贴抵扣？",
    "keywords": "['津贴', '抵扣', '优惠活动']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 茅台集团茅仙酒黔茅古酱\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】DELSEY制造商 CB时尚加厚运动款W013\n用户：商品:ELLEHOMME防摔抗压铝框箱，仅售399.00\n用户：申请津贴，谢谢\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单  \n用户：好的，知道了\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA2oWAjGjXso3M_Ev_-Yk9HA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 08:48:57.662",
    "question": "购买商品后是否还能参加拼单？",
    "keywords": "['拼单', '参加']",
    "answer": "津贴和拼单，可以选择一个参加",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：怎么加到购物车里？\n管家：您好亲，这个按钮哈\n用户：噢，这样还能参加拼单吗？\n管家：[呲牙]津贴和拼单，可以选择一个参加\n用户：噢\n用户：买完了，拼单的\n管家：[愉快]好的谢谢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】SK-II同原料制造商 肌源赋活修护精华霜清爽型",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA2rGI3FfRa1bpdZA5HMuyMQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 23:09:17.132",
    "question": "津贴的具体金额是多少？",
    "keywords": "['津贴', '金额']",
    "answer": "津贴金额为70元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:知名品牌中国合资工厂:【Z同款】意式双叠褶棉混纺绅士金属扣袢利落清爽挺阔抗皱休闲裤\n管家：您好\n用户：您好 有优惠吗\n管家：{\n\"主题\": \"双叠褶棉混纺扣利落\",\n\"内容\": \"清爽挺阔抗皱休闲裤，优惠券领取\"\n}\n管家：津贴划算的，我给您发津贴\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取，然后打开商品，点击单独够没\n管家：购买\n用户：只有70津贴？\n管家：是的，目前是抵扣70的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA31bNaMXCj4EknKOjQ2WG8g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 23:09:17.132",
    "question": "这款休闲裤有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '休闲裤']",
    "answer": "有优惠，可以领取70元的津贴。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:知名品牌中国合资工厂:【Z同款】意式双叠褶棉混纺绅士金属扣袢利落清爽挺阔抗皱休闲裤\n管家：您好\n用户：您好 有优惠吗\n管家：{\n\"主题\": \"双叠褶棉混纺扣利落\",\n\"内容\": \"清爽挺阔抗皱休闲裤，优惠券领取\"\n}\n管家：津贴划算的，我给您发津贴\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取，然后打开商品，点击单独够没\n管家：购买\n用户：只有70津贴？\n管家：是的，目前是抵扣70的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA31bNaMXCj4EknKOjQ2WG8g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 10:20:40.933",
    "question": "双十一期间商品是否保价？",
    "keywords": "['双十一', '保价', '优惠']",
    "answer": "双十一期间有津贴抵扣15%的优惠活动，现在下单就是最划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 男士春秋翻领休闲夹克外套\n用户：这个我买了\n用户：会给我退44吗\n管家：您好这边看下\n管家：稍等\n管家：您好，这边帮您核实该订单还未发货，建议咱们点击订单详情页面的退款按钮申请下退款，然后重新享受优惠下单就行\n用户：欧克欧克\n管家：商品:发现一个好物男士春秋翻领休闲夹克外套\n管家：嗯嗯到手价254元，点击小程序选择对应的尺码和颜色下单就行\n用户：OK\n用户：选了，可以帮我催催\n用户：快点发货吗\n管家：好的\n管家：这边催促上架尽快发货\n管家：这边催促商家尽快发货\n用户：OK\n管家：嗯嗯\n用户：双十一保价吗\n管家：双十一也是津贴抵扣15%的优惠活动呢\n管家：现在13-20号有津贴抵扣商品原价的15%哦\n管家：所以现在下单就是最划算的购买方式啦\n用户：OK\n管家：嗯嗯\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】theory制造商 免烫精致提花衬衫（4色）",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA32FviXv6aJPrT0wBK-8w-g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 12:47:56.055",
    "question": "这个品牌双十一有活动吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "目前还没接到双十一的具体通知呢，后续我帮您留意下，有活动推送给您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个品牌双十一有活动吗\n用户：{\n\"主题\": \"美容护肤\",\n\"内容\": \"Culva rona 护肤品购买\"\n}\n管家：您好\n管家：目前还没接到双十一的具体通知呢 后续我帮您留意下 有活动推送给您\n用户：谢谢！[玫瑰]\n管家：好的不客气\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SUQQU同原料制造商 持妆遮瑕丝滑奶油肌粉底霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Vetements制造商 简约隐形无痕V领保暖套装",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA34CDYOTTyB_sis0hiim6xw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:16:01.474",
    "question": "如何使用津贴购买商品？",
    "keywords": "['津贴', '购买', '划算']",
    "answer": "用津贴买划算，分开购买更划算些，而且是用津贴下单的，已经是最低价，您正好赶上津贴抵扣15%还是很划算的哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好\n用户：可以选这款了，厂家跟我联系了\n管家：方便把商品链接 发我下吗？\n用户：商品:suitsupply制造商:意大利VBC 进口纯羊毛通勤黑色西裤\n管家：商品:发现一个好物意大利VBC 进口纯羊毛西裤\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n管家：是的 已经是最低价\n用户：208+104=312分开买还是比买整套划算啊\n管家：您说的是那个商品呢?您发我下\n用户：就是这套啊\n用户：衣服之前买的，裤子刚刚买的\n用户：和你昨天发给我的整套价格比较\n用户：津贴还是分开来比较划算\n管家：稍等\n管家：用津贴买划算\n用户：同样是用津贴，分开比整套也划算\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🥓Wed：\n[小程序]\"\n------\n这件单件的购买到手价是595元。裤子还是单件划算\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Bob Woo：\n同样是用津贴，分开比整套也划算\"\n------\n是的 分开买更划算些\n用户：早知道昨天那个套装也分开来买\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 免烫羊毛 爽滑可机洗西裤\n管家：我问下商家有没有分开单独的链接\n管家：整套的分开购买价格是一样的哈，而且是用津贴下单的，已经是最低价，您正好赶上津贴抵扣15%还是很划算的哈\n用户：好的\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA36r1BOpYC14bm8cXi0N98g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:16:01.474",
    "question": "分开购买与整套购买哪个更划算？",
    "keywords": "['分开买', '整套', '划算']",
    "answer": "分开购买更划算些，而且是用津贴下单的，已经是最低价，您正好赶上津贴抵扣15%还是很划算的哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好\n用户：可以选这款了，厂家跟我联系了\n管家：方便把商品链接 发我下吗？\n用户：商品:suitsupply制造商:意大利VBC 进口纯羊毛通勤黑色西裤\n管家：商品:发现一个好物意大利VBC 进口纯羊毛西裤\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n管家：是的 已经是最低价\n用户：208+104=312分开买还是比买整套划算啊\n管家：您说的是那个商品呢?您发我下\n用户：就是这套啊\n用户：衣服之前买的，裤子刚刚买的\n用户：和你昨天发给我的整套价格比较\n用户：津贴还是分开来比较划算\n管家：稍等\n管家：用津贴买划算\n用户：同样是用津贴，分开比整套也划算\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🥓Wed：\n[小程序]\"\n------\n这件单件的购买到手价是595元。裤子还是单件划算\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Bob Woo：\n同样是用津贴，分开比整套也划算\"\n------\n是的 分开买更划算些\n用户：早知道昨天那个套装也分开来买\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 免烫羊毛 爽滑可机洗西裤\n管家：我问下商家有没有分开单独的链接\n管家：整套的分开购买价格是一样的哈，而且是用津贴下单的，已经是最低价，您正好赶上津贴抵扣15%还是很划算的哈\n用户：好的\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA36r1BOpYC14bm8cXi0N98g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 19:07:34.471",
    "question": "为什么科颜氏高保湿霜的价格是129元，不能享受其他优惠？",
    "keywords": "['科颜氏高保湿霜', '129元', '优惠', '购买']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，喜欢的话可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 赋妍焕采眼霜\n用户：商品:SK-II同原料制造商\t【【热卖爆品】小银瓶精华露】\n用户：这个怎么买是65\n管家：商品:发现一个好物【热卖爆品】小银瓶精华露\n管家：您点击这个小程序下单就行，到手价65元\n用户：商品:科颜氏高保湿霜，仅售129.00\n用户：这个我怎么买129\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，喜欢的话可以直接下单\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】日本林同原料制造商 视黄醇抗皱眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA3Jk5th0tGoZbkH3YGsR22A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 14:38:19.413",
    "question": "这两个有优惠价格吗？",
    "keywords": "['优惠价格', '面膜']",
    "answer": "第一款您可以领取津贴，点击单独购买哈的；第二款是补贴价商品，是在原价的基础上做了活动了",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Armani同原料制造商\t 【油皮亲妈】权力粉底液\n用户：有面膜推荐吗？\n管家：我看下\n管家：您需要什么功效的呢 \n用户：补水，除皱\n管家：商品:海蓝之谜同原料制造商:胶原蛋白密集补水面膜\n管家：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【胶原肉毒肽面膜】保湿弹润 胶原多肽密集美肌面膜\n管家：这两款效果不错的，您可以看下哈 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】SUQQU同原料制造商 持妆遮瑕丝滑奶油肌粉底霜\n用户：这两个有优惠价格吗？\n管家：我看下哈\n管家：第一款您可以领取津贴，点击单独购买哈的   \n管家：第二款是补贴价商品，是在原价的基础上做了活动了\n管家：第二款看好可以直接下单的呢 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n管家：您可以领取活动津贴哈\n用户：买了一个\n用户：试试\n用户：对了39元礼包是啥？\n管家：好的呢  \n管家：是津贴哈 植入到您的APP 账户里边了哈 您可以通过我的福利查看 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA3L7Ev-pdTnYv0bgO5gzYDQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 10:35:13.603",
    "question": "这款雷允上化州橘红片15年是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '津贴抵扣', '参团卡优惠']",
    "answer": "这款商品是大牌闪购产品，不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前价格即为划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：有没有优惠\n用户：商品:必要的雷允上化州橘红片15年超级赞，快来看看吧\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA3Mz3HGYJt8B5pOS5ZBMa7Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 22:21:08.552",
    "question": "推荐的面霜有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '面霜']",
    "answer": "这款津贴划算的，我给您发津贴。点击领取，然后打开商品，点击单独购买，抵扣下单即可",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：修丽可面霜？\n管家：稍等我看下\n管家：抱歉没有修丽可面霜呢\n用户：谢谢\n管家：不客气的\n用户：推荐呢，紧致肌肤的\n管家：好的，稍等\n管家：商品:海蓝之迷同原料制造商:FEWRUER 经典深海凝时紧致多效保湿嘭弹淡纹精华面霜\n管家：这款您看下呢\n用户：有活动吗\n管家：{\n\"主题\": \"FEWRIER经典深海时紧致多效保湿弹淡弹透纹精华面霜\",\n\"内容\": \"FEWRIER经典深海时紧致多效保湿弹淡弹透纹精华面霜，经典深海纹理面膜，按摩，吸收，深层提拉，淡化纹理，提升紧致，年轻\"\n}\n管家：这款津贴划算的，我给您发津贴\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取，然后打开商品，点击单独购买，抵扣下单即可\n用户：谢谢\n管家：不客气的\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正马油手足修护霜\n用户：你送我一瓶好了\n管家：抱歉无法赠送的呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA3aDINf6HCRBqzaG8_6EnMA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 22:55:24.542",
    "question": "这款商品能优惠多一些吗？",
    "keywords": "['优惠', '补贴价', '津贴', '参团卡']",
    "answer": "这款商品是补贴价，不能叠加津贴、参团卡等其他优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：请问这款能优惠多一些吗 谢谢\n用户：商品:必要的【精油润养】玻色因面霜超级赞，快来看看吧\n管家：您好\n管家：这款是补贴价商品哈 ，不能叠加津贴、参团卡等等优惠的 \n管家：您看好可以直接下单哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA3dnMTP68jZnRPYepc8psAw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 17:12:13.484",
    "question": "为何购买恒源祥纯羊毛阔腿裤时不能使用购物津贴？",
    "keywords": "['购物津贴', '不能用', '大牌闪购']",
    "answer": "这款产品是大牌闪购的商品，下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前价格已经是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:恒源祥 【买贵退差】【恒源祥纯羊毛阔腿裤】\n用户：此款120斤买什么码？腰围最大拉伸到多大？\n用户：[疑问]\n管家：120斤可以穿的，您身高多少呢\n用户：160\n用户：至少L码\n用户：先询问，换货麻烦\n管家：嗯呢，可以选L尺码的，我之前推荐其他的顾客跟您差不多，，跟我反馈说比价合适的，这是宽松型的呢，腰围不建议您拉伸哈，可能会拉坏的呢\n用户：没标腰围多少呀\n用户：平时79\n用户：腰围\n管家：嗯嗯，没有写腰围，我反馈下商家，问下腰围多少，最大拉伸多少，商家回复了我告诉您\n用户：[OK]\n用户：为何有购物津贴不能用？\n管家：这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：明白了\n管家：嗯嗯\n用户：下单了先\n管家：好的呢\n用户：碰到问题再来麻烦你[握手]\n用户：谢谢\n管家：没问题，随时来找我哈~",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA3fhJA3aRt3Cb31-eqywITw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 11:16:51.854",
    "question": "如何邀请新人以获得优惠？",
    "keywords": "['邀请新人', '优惠']",
    "answer": "页面要求邀请新人才能优惠，您可以尝试联系客服获取帮助。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：我要买这两种产品，不会操作优惠购买。您赠送的优惠券也不知道怎么使用。请指导，或直接帮我优惠下单。我只管付款。\n用户：{\n\"主题\": \"玫瑰润泽保湿洁面乳\",\n\"内容\": \"支持花呗分期付款、全民拼卡、可配送、详细规则\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"购物优惠\",\n\"内容\": \"浙江省宁波市慈溪市观海卫镇观海卫路37号刘某购买的产品，包括一瓶足加6种果油卸妆养肤一体植萃卸妆油和支持花呗分期付款等服务\"\n}\n用户：页面要求邀请新人才能优惠。我没有人可邀请。也没有团购券。\n管家：商品:发现一个好物【洗卸合一】玫瑰洁面乳\n管家：优惠9\n用户：感谢！还有一件。\n管家：商品:发现一个好物植萃净颜透澈卸妆油\n管家：优惠13\n用户：我来下单试试\n管家：直接下单即可\n用户：明白\n管家：[爱心]\n用户：以后下单看来还是只能麻烦您提供帮助。您给的优惠券不知如何操作。\n管家：好的 您以后可把商品链接发我  我帮您生成优惠链接您在下单  能用津贴用津贴 能用参团卡用 参团卡 \n管家：[玫瑰]\n用户：好的。谢谢您！\n管家：[爱心]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】JURLIQUE同原料制造商 【洗卸合一】玫瑰洁面乳\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 氨基酸洁面慕斯.净润合一",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA3hvoNmItuo4btBQB36dKog"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 08:01:45.454",
    "question": "这款商品有什么优惠活动？",
    "keywords": "['优惠', '活动', '参团', '津贴']",
    "answer": "目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%，优惠力度相同。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺 古法山楂清化膏\n用户：商品:花青色制造商:非遗技艺 月子汤配方·古法熬制五红阿胶膏 拒绝勾兑 好膏要熬出来\n管家：您好亲\n用户：我想买这个\n管家：{\n\"主题\": \"非遗技艺五红阿胶\",\n\"内容\": \"非遗技艺月子汤配方·古法熬制五红阿胶拒绝勾兑好膏要熬出来\"\n}\n管家：亲 参团购买会划算一些的\n管家：#小程序://必要/rKrDMQgyhiJp7Wf\n管家：这个是参团卡 您可以领取下哈\n用户：也没优惠多少\n管家：亲 目前的话活动价格本身就已经很优惠了\n用户：双十一再买\n管家：好的亲\n管家：您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些，其他方面的买赠活动暂时还未接到通知，后续可以帮您留意下\n用户：谢谢\n管家：您客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA3p_lfXeM86L5iGpO0w-7QQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 08:01:45.454",
    "question": "参团购买有什么优惠？",
    "keywords": "['参团', '优惠', '划算']",
    "answer": "参团购买会划算一些，您可以领取参团卡。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺 古法山楂清化膏\n用户：商品:花青色制造商:非遗技艺 月子汤配方·古法熬制五红阿胶膏 拒绝勾兑 好膏要熬出来\n管家：您好亲\n用户：我想买这个\n管家：{\n\"主题\": \"非遗技艺五红阿胶\",\n\"内容\": \"非遗技艺月子汤配方·古法熬制五红阿胶拒绝勾兑好膏要熬出来\"\n}\n管家：亲 参团购买会划算一些的\n管家：#小程序://必要/rKrDMQgyhiJp7Wf\n管家：这个是参团卡 您可以领取下哈\n用户：也没优惠多少\n管家：亲 目前的话活动价格本身就已经很优惠了\n用户：双十一再买\n管家：好的亲\n管家：您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些，其他方面的买赠活动暂时还未接到通知，后续可以帮您留意下\n用户：谢谢\n管家：您客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA3p_lfXeM86L5iGpO0w-7QQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 09:25:22.141",
    "question": "双十一有什么活动吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "暂时双十一的活动还没有推送，请关注后续推送。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Dermaroller同原料制造商\t 【热卖爆品】抗皱精华安瓶\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正抗皱紧致眼霜\n用户：双十一有什么活动吗？我看还没有之前买的价格合适呢[破涕为笑]\n管家：暂时双十一的活动还没有推送 请关注后续推送那 \n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA3rRK-6a5BMdtEZkzi4dYSw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 12:06:05.148",
    "question": "双十一期间这款臻透御龄精华霜会有什么活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '臻透御龄精华霜']",
    "answer": "目前还没有接到通知，请关注后续公告。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【臻透御龄精华霜】\n用户：这个有活动吗？\n管家：您好\n管家：商品:发现一个好物臻透御龄精华霜\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：力度不大啊\n管家：目前已经是最低价了\n用户：双十一有什么活动？\n管家：目前还没有接到通知",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA3ut-NenCgCkYAoGjaWUbpQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 12:06:05.148",
    "question": "这款臻透御龄精华霜当前有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '优惠', '臻透御龄精华霜']",
    "answer": "目前已经是最低价了，您可以通过提供的优惠链接选择规格下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【臻透御龄精华霜】\n用户：这个有活动吗？\n管家：您好\n管家：商品:发现一个好物臻透御龄精华霜\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：力度不大啊\n管家：目前已经是最低价了\n用户：双十一有什么活动？\n管家：目前还没有接到通知",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA3ut-NenCgCkYAoGjaWUbpQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 08:39:46.283",
    "question": "我选择了这款被子，只有5元立减金吗？换季促销的50元津贴不能用吗？",
    "keywords": "['立减金', '津贴', '优惠活动']",
    "answer": "因为这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，但是如果账户有立减金的话是可以抵扣使用的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：您好，必要推荐一下被子，要求3斤左右，材质:天然的，羽绒被，蚕丝被或棉花被，外套要纯棉的\n管家：好的稍等\n用户：您好，我选择了这款，只有5元立减金吗？换寄的50元津贴不能用吗？请教一下您\n用户：您好，我选择了这款，只有5元立减金吗？换季促销的50元津贴不能用吗？请教一下您\n管家：您好，因为这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，但是如果账户有立减金的话是可以抵扣使用的呢，所以您喜欢的话可以直接下单\n用户：[抱拳][OK][太阳]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 罗莱 柔梦澳洲羊毛冬被\n管家：您好\n用户：「包昀诺：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n贴身的材质聚酯纤维我都不要的\n管家：嗯嗯理解，这个您忽略~\n用户：贴身的材质我都要求天然材质\n用户：纯棉，纯羊毛，蚕丝被，羊绒等\n用户：谢谢您的花时间帮我选，谢谢您的用心\n管家：好的不客气\n管家：应该的\n管家：您好\n用户：必要小妹妹，下单给孩子购买寄大学里。被他要求退款退货？如何解决？\n管家：是刚刚买的这个对吧\n用户：是的\n管家：您好，小程序是无法发起售后的呢，申请售后需要在APP发起的哦，APP选择微信登录，点击我的—全部订单—到订单详情页面申请退款即可[玫瑰]\n用户：[抱拳][OK]\n管家：嗯嗯不客气\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 富安娜全澳洲防螨羊毛被\n管家：后续有需要随时联系我就行~帮您推荐指导下单呢~\n用户：您好，如何解决？\n管家：您好\n管家：稍等\n管家：您好，您是要退款吗，可以打开APP，点击我的，点击全部订单，找到这个订单申请的饿呢\n管家：您好，您是要退款吗，可以打开APP，点击我的，点击全部订单，找到这个订单申请的呢\n管家：是这个吗\n用户：是这个\n用户：可没看到退单如何的界面\n用户：界面没有退单或退货\n管家：您截图发我下呢，我看下\n用户：稍等一下，谢谢您\n用户：，\n管家：点击这个退款呀\n用户：好了，谢谢您，为什么我第一次点讲去没有？是需要必要管家受理过吗？\n用户：不熟悉流程。\n管家：不是的，可能当时网络有问题卡了一下没显示的，正常都有的，没事，有问题您随时找我就行\n用户：好的，谢谢您\n管家：不客气的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA41KpyzjpStlqHpQU8qOuuw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:39:35.962",
    "question": "如何参与拼团活动？",
    "keywords": "['拼团活动', '参团', '活动规则']",
    "answer": "您可以通过图片展示的界面参与拼团活动，包括开团和邀请他人参团等操作。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 阿迪达斯棉服JL9566\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 Armani制造商 休闲简约夹克外套3色\n用户：亲，上次我下单购买的鞋子已经完成签收了哦。\n管家：好的那\n用户：{\n\"主题\": \"抽奖活动\",\n\"内容\": \"用户参与抽奖活动，获得了优惠券\"\n}\n管家：{\n\"主题\": \"抽现金红包\",\n\"内容\": \"订单完结，抽现金红包，100%中奖，最高99元\"\n}\n管家：可以的那 \n用户：{\n\"主题\": \"私聊许愿管家兑奖\",\n\"内容\": \"添加客服领取奖励，长按识别二维码联系\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"中奖记录\",\n\"内容\": \"用户在2024年10月18日22:51:07领取了3元的中奖金额。\"\n}\n管家：{\n\"主题\": \"大牌特卖\",\n\"内容\": \"大牌特卖，买贵退差\"\n}\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：授权登录\n用户：好滴\n用户：谢谢\n管家：这面没有搜到您扫码信息那 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA42iTwRDYUR6N5lCO8717XQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:39:35.962",
    "question": "如何参与抽奖活动并领取优惠券？",
    "keywords": "['抽奖活动', '优惠券', '领取']",
    "answer": "下单后可参与抽奖活动，有机会获得50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 阿迪达斯棉服JL9566\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 Armani制造商 休闲简约夹克外套3色\n用户：亲，上次我下单购买的鞋子已经完成签收了哦。\n管家：好的那\n用户：{\n\"主题\": \"抽奖活动\",\n\"内容\": \"用户参与抽奖活动，获得了优惠券\"\n}\n管家：{\n\"主题\": \"抽现金红包\",\n\"内容\": \"订单完结，抽现金红包，100%中奖，最高99元\"\n}\n管家：可以的那 \n用户：{\n\"主题\": \"私聊许愿管家兑奖\",\n\"内容\": \"添加客服领取奖励，长按识别二维码联系\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"中奖记录\",\n\"内容\": \"用户在2024年10月18日22:51:07领取了3元的中奖金额。\"\n}\n管家：{\n\"主题\": \"大牌特卖\",\n\"内容\": \"大牌特卖，买贵退差\"\n}\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：授权登录\n用户：好滴\n用户：谢谢\n管家：这面没有搜到您扫码信息那 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA42iTwRDYUR6N5lCO8717XQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 08:11:13.192",
    "question": "双11期间商品会有优惠吗？",
    "keywords": "['双11', '优惠', '便宜']",
    "answer": "目前没有收到活动的具体通知，无法确定双11期间是否有优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】COLE HAAN制造商 手工搭扣一字拖沙滩男凉鞋\n用户：商品:LayDry制造商:PH5.5弱酸性婴儿纸尿裤—Air Feeling 菲菲羽儿婴儿纸尿裤 L58片\n管家：您好\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n用户：双11会便宜点吗\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"八亿姥爷：\n双11会便宜点吗\"\n------\n这个无法确定呢\n用户：现在下单多少钱\n管家：目前没收到活动的具体通知\n管家：单包装优惠后的价格是76元\n用户：奥奥\n管家：[玫瑰]\n用户：已下单\n管家：好的 谢谢支持~\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】LayDry制造商 男女薄款尿不湿纸尿裤L码",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA45YvTDC_kOtAr1yWQxEB1Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:52:49.007",
    "question": "双十一期间是否有活动？",
    "keywords": "['双11', '活动', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "有的，双十一有津贴抵扣商品原价的15%活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双11有活动吗\n管家：您好\n管家：有的，双十一有津贴抵扣商品原价的15%活动哦~\n管家：到时候这边会通知您\n管家：您留意下\n用户：好\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA488MYwMB7VWu7NxakCOL1A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 16:35:22.931",
    "question": "现在购买429元的裤子，最高优惠是多少？",
    "keywords": "['429元', '裤子', '最高优惠']",
    "answer": "这款商品可使用的津贴额度是64元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务！\n\n请问您有什么具体的需求或者问题想要了解呢? 我很高兴为您提供帮助\n用户：想再下单买一条裤子，429元的，现在最高优惠有多少啊，申领了50元的补贴，现在显示最高优惠方案是64元，这是最优惠的方案了吗\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：您好，津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：您这边领取津贴后下单哈 亲\n用户：显示的还是优惠64元啊，另外你刚才发给我的链接打开后，显示350元购物津贴，还没领取，看到你的微信信息，再点进去就显示无法领取了，是整么回事啊？\n管家：麻烦您发我下商品链接\n管家：我给您确认下\n用户：商品:知名品牌中国合资工厂【匠心制造羊毛抗皱藏青西裤】\n管家：商品:发现一个好物匠心制造羊毛抗皱藏青西裤\n管家：是的 亲\n管家：这款商品可使用的津贴额度是64元呢\n用户：明白，谢谢\n管家：需要的话 可以点我发您的商品链接下单\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 匠心制造羊毛抗皱藏青西裤\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 休闲西裤男直筒裤子男",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA49WJAfGQpwo52hShlwAdnw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:47:19.690",
    "question": "啥活动呀？",
    "keywords": "['活动', '优惠']",
    "answer": "亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】YSL同原料制造商 【素颜感 】气垫CC霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Armani同原料制造商\t 买一送一 气垫+替换装7ml\n用户：这个迷你的，是53元4个7g吗？\n管家：买一送一那 \n用户：那就是7g+7g.满满的套路，平时不都这样吗？啥活动呀？晕\n用户：浪费时间\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4CZHzQehBU5l9NezQeEmOA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 08:43:28.390",
    "question": "这款MLB情侣立体老花牛仔时尚夹克休闲外套是否有活动？",
    "keywords": "['MLB', '情侣立体老花牛仔时尚夹克', '活动']",
    "answer": "对的哦，买贵退差价，这款产品是活动价格，可以直接拍下哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 儿童钓鱼玩具\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼双肩包大容量旅行包\n用户：{\n\"主题\": \"MLB买贵退差\",\n\"内容\": \"MLB情侣立体老花牛仔时尚夹克休闲外套3ADKM0444正品保障7天无理由退换\"\n}\n用户：这个有活动么\n管家：您好\n管家： 对的哦，买贵退差价，这款产品是活动价格，可以直接拍下哦\n用户：好吧",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4FLJ6yG-yynElys6C0BqxA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 20:35:27.966",
    "question": "买阿胶有优惠券吗？",
    "keywords": "['阿胶', '优惠券']",
    "answer": "这是大牌闪购的商品，不能叠加津贴、参团卡等优惠使用，但承诺全网最低价，享受下单后72小时内买贵退差服务。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 【买贵必赔】阿胶块\n用户：你好！买阿胶有优惠券吗\n管家：您好 \n管家：您可以分享商品给我哈我帮您看下优惠\n用户：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 【买贵必赔】阿胶块\n用户：就这款\n管家：我看下哈\n管家：您好 这是大牌闪购的商品哈 ，不能叠加津贴、参团卡等等优惠使用的    \n管家：承诺全网最低价、享受下单后72小时内买贵退差服务的哈 \n管家：您看好后可以直接下单哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 送父母长辈女友礼物礼品",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4FqGtEood25rbXBhMa76DQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 11:19:04.201",
    "question": "当前有哪些优惠活动？",
    "keywords": "['15%抵扣', '活动', '划算']",
    "answer": "现在有15%抵扣活动，购买很划算。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:GUESS制造商【秋季男士休闲连帽拉链外套】\n用户：商品:Champion制造商【夹克运动连帽茄克男外套】\n管家：咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 \n用户：商品:Champion制造商【休闲防风男士运动连帽夹克】\n管家：现在15%抵扣活动，咱们拍很划算\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】GUESS制造商 秋季男士休闲连帽拉链外套",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4GErum4GBOlRAsmcmDPtqA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:25:21.345",
    "question": "购买这个面霜有优惠吗？",
    "keywords": "['购买', '面霜', '优惠']",
    "answer": "因您是优质用户，为您特批39元礼包，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】JURLIQUE同原料制造商 玫瑰精油嫩滑滋润睡眠霜\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【【镇店面霜】海蓝白瓶50g】\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n用户：购买这个面霜有优惠吗？\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 海蓝之谜面霜7ml\n管家：商品:发现一个好物【镇店面霜】海蓝白瓶50g\n管家：#小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk 亲爱的 津贴抵扣26喜欢可以下单哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4Hrd6olFRiKG6z8rgfp9cw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 19:23:13.170",
    "question": "有哪些大牌商品参与特卖活动？",
    "keywords": "['大牌特卖', 'Nike', '兰蔻']",
    "answer": "Nike、兰蔻等大牌商品参与特卖活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：[愉快]\n用户：[玫瑰]\n管家：[玫瑰][玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4JKkayXxhYFyVEd8v2bK1g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:23:14.456",
    "question": "每年双11是否有活动？",
    "keywords": "['双11', '活动']",
    "answer": "是的，我们已经准备着，下个月初开始。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲，每年双11是不都有活动？\n管家：是的哈 我们已经准备着，下个月初开始呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4Jiq-RkKf0J1GP1e0YIN2Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 02:03:55.860",
    "question": "如何参与拼团活动？",
    "keywords": "['拼团', '参团卡', '下单']",
    "answer": "通过点击小程序链接，进入商品页面，差1人拼成时点击【参团】下单即可参与拼团活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:赫莲娜同原料制造商:【黑绷带官配面霜 】玻色因日霜 恒日修护传奇 补充胶原 修护润亮\n管家：您好  \n管家：#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单  \n用户：我想买这个[捂脸]\n管家：可以呢 您这边参团卡下单呢 \n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户需要与其他人一起拼团才能参加，界面显示剩余的拼团时间和参团人数。还提供了开团和邀请他人的选项。\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团活动以获得优惠或折扣\"\n}\n用户：我买完了\n用户：但是不知道对不～\n管家：是的  就是参团卡买的\n用户：瞎点的\n用户：这个好划算～\n管家：嗯呐 可以的 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ MLB官方棒球帽CP66帽子\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 正品保障 7天无理由退换",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4KgYUQ2aGMdMxHugbJMxmg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 09:04:19.410",
    "question": "双十一期间是否有优惠活动？",
    "keywords": "['双十一', '优惠']",
    "answer": "双十一目前还没有接到活动通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Dermaroller同原料制造商\t【【热卖爆品】抗皱精华安瓶】\n用户：这款有没有优惠，双十一\n管家：双十一目前还没有接到活动通知\n用户：那等等吧，双十一再买\n管家：现在津贴有抵扣15%的活动\n管家：好的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 功效测评—抗皱精华液\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正角质层舒缓修护精华液",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4Xv_zXfPmdiQDn-8RRdJLg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 09:04:19.410",
    "question": "现在是否有其他优惠活动？",
    "keywords": "['津贴', '抵扣']",
    "answer": "现在津贴有抵扣15%的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Dermaroller同原料制造商\t【【热卖爆品】抗皱精华安瓶】\n用户：这款有没有优惠，双十一\n管家：双十一目前还没有接到活动通知\n用户：那等等吧，双十一再买\n管家：现在津贴有抵扣15%的活动\n管家：好的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 功效测评—抗皱精华液\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正角质层舒缓修护精华液",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4Xv_zXfPmdiQDn-8RRdJLg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 13:40:02.395",
    "question": "牛肉干的价格如何？",
    "keywords": "['价格', '不低']",
    "answer": "可以通过领取参团卡来抵扣价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好 牛肉干推荐一下啊\n管家：商品:九匠牛制造商:科尔沁草原风干牛肉208g\n管家：亲爱的 这款最近卖的不错哦\n用户：只有这一种啊\n管家：亲爱的 风干牛肉干只有这一种 两个规格哦\n用户：价格不低哦\n管家：{\n\"主题\": \"新人参团\",\n\"内容\": \"电商平台的拼团活动界面，展示了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人的操作选项。\"\n}\n管家：#小程序://必要/2sCOFx8vdnIn3Lj 亲爱的 领取参团卡可以抵扣哦 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4aluxygOQUDhzoKb0vgG3A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 15:30:35.737",
    "question": "这个有活动价吗？",
    "keywords": "['活动价', '浓缩修护精粹液']",
    "answer": "一瓶到手价168元，点击小程序下单就行。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：💕亲爱的，99元礼包放入您账户了！\n兰蔻、SK2、Nike等大牌特卖，大牌特卖，买贵退差！\n👇点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】tamanohada同原料制造商 蓝风铃香氛植物柔顺护发素\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】卡诗同原料制造商 【毛躁救星】毛躁干枯受损\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【浓缩修护精粹液】\n用户：这个有活动价吗\n管家：您好\n管家：商品:发现一个好物浓缩修护精粹液\n管家：您好，一瓶到手价168元，点击小程序下单就行\n管家：您好，一瓶到手价169元，点击小程序下单就行\n用户：[OK]\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4eT_t6QJFwrVBv3g4lMmmg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 15:56:02.078",
    "question": "水暖毯现在有15%的津贴抵扣吗？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '15%']",
    "answer": "是的，现在有15%的津贴抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！\n🌼我是您的专属管家许愿。\n为您提供全网独有“大牌特卖，全网比价，买贵退差”服务~\n\n初次见面，先送一份独享见面礼!\n\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:5元立减金\n用户：你好\n管家：您好在的\n用户：想咨询一下水暖毯\n用户：四个型号的不同\n用户：商品:韩国大宇制造商:智能恒温水暖电热毯水循环加热安全热敷理疗毯水疗SPA水暖毯床垫\n管家：咱们想要哪个型号的呢\n管家：这边帮您看看\n用户：1.8*2米的\n用户：WiFi和遥控什么区别\n管家：好的稍等\n管家：1.8*2米的WiFi版和遥控版的主要区别在于控制方式哦。WiFi版可以通过手机APP远程控制，而遥控版则需要使用附带的遥控器进行操作。WiFi版更加智能便捷，适合喜欢科技感的用户；遥控版则更加传统，适合喜欢简单操作的用户\n用户：哪款关了灯不会亮\n用户：我们睡觉习惯全黑的\n管家：关了灯不会亮的款式是遥控版哦。因为遥控版在关闭电源后，不会有任何灯光显示。而WiFi版在关闭电源后，可能会有指示灯显示设备状态。所以如果您希望关灯后没有任何灯光显示，建议选择遥控版。\n用户：好\n用户：现在是15%津贴抵扣吗\n管家：嗯嗯\n管家：是的\n管家：商品:发现一个好物智能水循环发热水疗水暖毯\n管家：遥控板到手价1190元，点击小程序下单就行\n用户：拍了\n管家：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4lPPAw6khtRLu4-cbeXG_A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 19:29:24.101",
    "question": "如何判断商品是否支持换季津贴活动？",
    "keywords": "['判断', '支持', '换季津贴']",
    "answer": "有按钮就是支持的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双十一有什么优惠吗\n管家：您好 暂时还没通知，目前有换季15%津贴活动哦\n用户：嗯，知道了\n用户：就是原价打8.5折吗\n管家：[愉快]对滴\n用户：所有商品吗\n管家：不是，本身已经是活动价的产品，买贵退差专题产品，和极小一部分产品除外。\n管家：很大一部分都是支持的\n用户：比如这种\n管家：对的 有按钮就是支持的\n用户：谢谢\n管家：[爱心]\n用户：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4lyXk8V-CUvHImYYzm9jjg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 19:29:24.101",
    "question": "换季津贴活动是否适用于所有商品？",
    "keywords": "['换季津贴', '所有商品']",
    "answer": "不是，本身已经是活动价的产品，买贵退差专题产品，和极小一部分产品除外。很大一部分都是支持的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双十一有什么优惠吗\n管家：您好 暂时还没通知，目前有换季15%津贴活动哦\n用户：嗯，知道了\n用户：就是原价打8.5折吗\n管家：[愉快]对滴\n用户：所有商品吗\n管家：不是，本身已经是活动价的产品，买贵退差专题产品，和极小一部分产品除外。\n管家：很大一部分都是支持的\n用户：比如这种\n管家：对的 有按钮就是支持的\n用户：谢谢\n管家：[爱心]\n用户：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4lyXk8V-CUvHImYYzm9jjg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 19:29:24.101",
    "question": "双十一期间有什么优惠活动？",
    "keywords": "['双十一', '优惠']",
    "answer": "暂时还没通知，但目前有换季15%津贴活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双十一有什么优惠吗\n管家：您好 暂时还没通知，目前有换季15%津贴活动哦\n用户：嗯，知道了\n用户：就是原价打8.5折吗\n管家：[愉快]对滴\n用户：所有商品吗\n管家：不是，本身已经是活动价的产品，买贵退差专题产品，和极小一部分产品除外。\n管家：很大一部分都是支持的\n用户：比如这种\n管家：对的 有按钮就是支持的\n用户：谢谢\n管家：[爱心]\n用户：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4lyXk8V-CUvHImYYzm9jjg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 12:31:15.620",
    "question": "双十一活动的津贴比例是多少？",
    "keywords": "['活动', '津贴', '15%']",
    "answer": "双十一活动的津贴比例是15%。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：现在到二十号的活动就是双十一的活动吗，后面还有吗\n管家：您好亲爱的 双十一活动目前还没有通知哦  帮您留意一下  \n用户：有活动的话也是15%津贴是吗\n管家：是的亲  15的津贴就已经是最高了",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4m_eXrGzIZmMW0HF-Ldnog"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 12:31:15.620",
    "question": "双十一活动是从现在到二十号吗？后面还有其他活动吗？",
    "keywords": "['双十一活动', '二十号', '后面活动']",
    "answer": "双十一活动目前还没有通知，我们会帮您留意。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：现在到二十号的活动就是双十一的活动吗，后面还有吗\n管家：您好亲爱的 双十一活动目前还没有通知哦  帮您留意一下  \n用户：有活动的话也是15%津贴是吗\n管家：是的亲  15的津贴就已经是最高了",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4m_eXrGzIZmMW0HF-Ldnog"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 16:08:29.390",
    "question": "双11还会有优惠吗？",
    "keywords": "['双11', '优惠']",
    "answer": "目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双11还会有优惠吗\n管家：您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些。\n管家：有喜欢的商品可以分享给我这边\n管家：这边给您看下优惠购买的方式\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Electrolux制造商 90天长续航声波电动牙刷",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4symBo-or_m68a78agNCqQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 01:23:32.627",
    "question": "免单活动什么时候可以参与？",
    "keywords": "['免单', '订单完结', '第八天']",
    "answer": "订单签收第八天完结后，会收到抽免单的消息。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：不是有抽免单吗\n管家：您好，订单签收第八天完结后，这边会给您发抽免单的消息，到时候您留意下",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA4w97wfujpF_Bjj3caTMbOw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 08:51:28.167",
    "question": "这款赫莲娜同原料制造商的黑白绷带日夜滋润奢养面霜有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '黑白绷带日夜滋润奢养面霜']",
    "answer": "已为您植入优惠价格，并赠送39元礼包，下单后还可抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:赫莲娜同原料制造商【黑白绷带日夜滋润奢养面霜】\n用户：这个有优惠券嘛\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物黑白绷带日夜滋润奢养面霜\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 修护精华面霜\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 【经典修护系列二件套】",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA51rPBqCt6RM8g4Sr-bzU3A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:03:42.334",
    "question": "这款护手霜有优惠活动吗？",
    "keywords": "['优惠活动', '护手霜', '欧舒丹同原料制造商']",
    "answer": "有优惠活动，您可以领取津贴后点击单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个有优惠活动嘛\n用户：商品:欧舒丹同原料制造商【拍1发3精华护手霜50g*3】\n管家：有 我发您津贴您领取下点击单独购买下单\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n用户：这个点进去说来晚了[捂脸]\n管家：再发你一个哈 \n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr\n用户：好的，谢谢，已购\n管家：好嘞 辛苦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】JURLIQUE同原料制造商 买一送一护手霜75g*3支/盒",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA51rPBqCt6RM8g4Sr-bzU3A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 14:40:00.982",
    "question": "这款商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "这款商品可以使用账户的待使用津贴进行抵扣，下单更划算，目前可以抵扣商品原价的15%。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 Mar.轻便光学镜-C.含镜片\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 Vico.时尚光学镜.含镜片\n用户：这款有优惠吗？\n管家：您好\n管家：您好，这款津贴抵扣下单更划算，直接使用账户的待使用津贴点击单独购买下单就行\n用户：嗯嗯 谢谢\n管家：目前可以抵扣商品原价的15%~\n用户：今天自己下单的有抽电影券吗？\n管家：您点击参与抽奖呢\n用户：嗯嗯 谢谢\n管家：好的不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA5AhMcynW2w-pJ7KAsVMjGw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 20:48:35.463",
    "question": "今天购买的商品是否有买一送一的活动？",
    "keywords": "['买一送一', '活动']",
    "answer": "今天的活动是购买指定商品赠送唇膏，并非买一送一。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"卖爆款\",\n\"内容\": \"下单先领参团卡：https://wxaurl.cn/gsirXOiuROBI\"\n}\n用户：今天买1送1吗\n管家：麻烦您商品链接 发我下\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【胶原肉毒肽面膜】保湿弹润 胶原多肽密集美肌面膜\n用户：看清了，是送唇膏\n管家：是的\n用户：无感了[呲牙]\n管家：[捂脸]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA5BxpOQTeIRtYDpzkh6EDDw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 20:48:35.463",
    "question": "购买的商品会赠送什么赠品？",
    "keywords": "['赠品', '唇膏']",
    "answer": "购买指定商品会赠送唇膏。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"卖爆款\",\n\"内容\": \"下单先领参团卡：https://wxaurl.cn/gsirXOiuROBI\"\n}\n用户：今天买1送1吗\n管家：麻烦您商品链接 发我下\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【胶原肉毒肽面膜】保湿弹润 胶原多肽密集美肌面膜\n用户：看清了，是送唇膏\n管家：是的\n用户：无感了[呲牙]\n管家：[捂脸]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA5BxpOQTeIRtYDpzkh6EDDw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 20:33:05.346",
    "question": "双十一活动的价格如何？",
    "keywords": "['双十一', '活动价格']",
    "answer": "双十一活动目前还没有接到通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，双十一活动价格有吗\n用户：双十一活动价美丽么\n用户：什么时候开始\n管家：您好双十一活动目前还没有接到通知\n管家：[爱心]\n用户：现在的津贴买床被子合适划算吗\n管家：您好呀 可以的 现在有津贴抵扣活动百分之15下单呢\n用户：最大力度的津贴是多大\n管家：津贴最大抵扣百分之15",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA5Db39ZxUGPVOBX8NPvk0kQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 20:33:05.346",
    "question": "双十一活动什么时候开始？",
    "keywords": "['双十一', '开始时间']",
    "answer": "双十一活动目前还没有接到通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好，双十一活动价格有吗\n用户：双十一活动价美丽么\n用户：什么时候开始\n管家：您好双十一活动目前还没有接到通知\n管家：[爱心]\n用户：现在的津贴买床被子合适划算吗\n管家：您好呀 可以的 现在有津贴抵扣活动百分之15下单呢\n用户：最大力度的津贴是多大\n管家：津贴最大抵扣百分之15",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA5Db39ZxUGPVOBX8NPvk0kQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 14:14:28.775",
    "question": "全品都是15%抵扣津贴吗？",
    "keywords": "['15%津贴抵扣', '全品', '抵扣津贴']",
    "answer": "买贵退差商品不行的哈",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】UCHINO制造商 长绒棉磨毛拼色四件套\n用户：15%的津贴抵扣还是没有吗亲\n管家：可以的\n用户：全品都是15%抵扣津贴吗\n管家：买贵退差商品不行的哈\n用户：「必要-许愿管家🎲Fern：买贵退差商品不行的哈」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这种商品有什么标记没啊？ 是有提示吗？\n管家：{\n\"主题\": \"七匹狼纯棉T衬衣\",\n\"内容\": \"七匹狼纯棉T衬衣男用透气衫100%全棉打底衫贴身内衣纯色小白T短袖\"\n}\n管家：这种标识\n用户：「必要-许愿管家🎲Fern：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n哦哦好的知道了，谢谢哈[玫瑰][抱拳]\n管家：不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA5HQn6m3u6qZmvmKMwX-inQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 15:38:48.796",
    "question": "这款商品是否参与买二送一的促销活动？",
    "keywords": "['买二送一', '促销活动']",
    "answer": "是的，这款商品参与买二送一的促销活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个买二送一？\n管家：商品:伊丽莎白雅顿同原料制造商:帝雯妮三胜肽抗皱肌调精华油 胶囊 改善细纹保湿肌底改善细纹\n管家：这款哈，是的呢\n用户：要备注么？\n管家：备注大牌品质即可\n用户：好的，谢谢！\n管家：不客气的\n用户：红血丝的皮肤可以用吗？\n用户：适合混合型皮肤么？\n管家：我看下\n管家：可以用的，产品很温和的，很多敏感肌肤的亲都是可以正常使用的呢~可以放心购买的哦\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n用户：适合所有肤质么？\n管家：是的呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】伊丽莎白雅顿同原料制造商 【胶囊面膜】三胜肽精华",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA5tCOXuJyHW8TvSYOobSmcQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 14:44:14.260",
    "question": "这款商品有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '娇韵诗', '双萃焕活修护精华露']",
    "answer": "没有优惠券，这已经是全网最低价。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个也是正品吗\n用户：商品:娇韵诗  【买贵退差】:娇韵诗双萃焕活修护精华露100ml\n管家：是的那 \n用户：有券吗\n管家：没有的那 \n管家：这已经是全网最低价\n用户：不是有个五元的优惠券吗\n管家：没有的那 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】卡诗同原料制造商 【炸毛干枯神器】护发精油\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 耳夹式真无线空气传导耳机\n管家：哈喽！作为您的专属管家，我一直致力于为您提供个性化和高品质的服务，通过这段时间的服务，您对我的印象如何啊？我非常想听听您的想法或建议？您可以大胆的吐槽我，您的每条吐槽及建议，我都会认真对待，并采取行动来改进和提升质量，第一时间将改进结果与您分享，感谢你的支持！[爱心]\n管家：商品:诚挚邀您吐槽，我定积极改进",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA5zhwzaosD8hqRca1gyqlgA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 14:44:14.260",
    "question": "有五元的优惠券吗？",
    "keywords": "['五元', '优惠券', '娇韵诗', '双萃焕活修护精华露']",
    "answer": "没有五元的优惠券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个也是正品吗\n用户：商品:娇韵诗  【买贵退差】:娇韵诗双萃焕活修护精华露100ml\n管家：是的那 \n用户：有券吗\n管家：没有的那 \n管家：这已经是全网最低价\n用户：不是有个五元的优惠券吗\n管家：没有的那 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】卡诗同原料制造商 【炸毛干枯神器】护发精油\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 耳夹式真无线空气传导耳机\n管家：哈喽！作为您的专属管家，我一直致力于为您提供个性化和高品质的服务，通过这段时间的服务，您对我的印象如何啊？我非常想听听您的想法或建议？您可以大胆的吐槽我，您的每条吐槽及建议，我都会认真对待，并采取行动来改进和提升质量，第一时间将改进结果与您分享，感谢你的支持！[爱心]\n管家：商品:诚挚邀您吐槽，我定积极改进",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA5zhwzaosD8hqRca1gyqlgA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 13:31:53.900",
    "question": "阳澄湖大闸蟹是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '阳澄湖大闸蟹', '全母蟹']",
    "answer": "因您是优质用户，为您特批39元礼包，并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：还有优惠？\n用户：商品:阳澄湖大闸蟹产地直供【全母蟹3.0两10只】\n管家：商品:发现一个好物全母蟹3.0两10只\n管家：优惠59\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】阳澄湖大闸蟹产地直供 全母蟹2.5两8只\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】承诚制造商 传统工艺山楂六物丸",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA6-cPtIzRXlj_5sAyDti8Dg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:02:05.990",
    "question": "双十一咱们有活动吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "双十一预计是下月初开始呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：小毕姐姐\n用户：我想买一套餐具999元那套，有优惠卷吗\n管家：您好 您要的999的餐具您发我商品 我看下 怎么下单合适 \n用户：商品:特力屋hola制造商【秋柔骨瓷10人餐 送礼佳品】\n管家：商品:特力屋hola制造商:骨瓷中餐具50件套10人餐具-秋柔\n管家：这个可以津贴抵扣百分之15  领取津贴点击单独购买下单\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr\n用户：85折，是年度最低啦。小毕姐姐\n用户：真心不便宜，但看着顺眼[呲牙]\n管家：数量上看确实是，挡不住喜欢哈\n用户：就等双十一活动。\n管家：好的 好的  辛苦等待\n用户：双十一咱们有活动吗\n管家：双十一预计是下月初开始呢   \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】特力屋hola制造商 经典中餐具6人餐-喜上枝头\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】特力屋hola制造商 秋柔骨瓷10人餐 送礼佳品",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA69MPXwpxHrxhTxVXQ4po0A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:02:05.990",
    "question": "我想买一套餐具999元那套，有优惠卷吗？",
    "keywords": "['餐具', '999元', '优惠券']",
    "answer": "这个可以津贴抵扣百分之15，领取津贴点击单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：小毕姐姐\n用户：我想买一套餐具999元那套，有优惠卷吗\n管家：您好 您要的999的餐具您发我商品 我看下 怎么下单合适 \n用户：商品:特力屋hola制造商【秋柔骨瓷10人餐 送礼佳品】\n管家：商品:特力屋hola制造商:骨瓷中餐具50件套10人餐具-秋柔\n管家：这个可以津贴抵扣百分之15  领取津贴点击单独购买下单\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr\n用户：85折，是年度最低啦。小毕姐姐\n用户：真心不便宜，但看着顺眼[呲牙]\n管家：数量上看确实是，挡不住喜欢哈\n用户：就等双十一活动。\n管家：好的 好的  辛苦等待\n用户：双十一咱们有活动吗\n管家：双十一预计是下月初开始呢   \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】特力屋hola制造商 经典中餐具6人餐-喜上枝头\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】特力屋hola制造商 秋柔骨瓷10人餐 送礼佳品",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA69MPXwpxHrxhTxVXQ4po0A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 22:30:53.510",
    "question": "现在购买这款猫砂有什么优惠活动吗？",
    "keywords": "['优惠活动', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "现在有津贴抵扣15%的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:卫仕制造商【瞬吸植物猫砂零甲醛零添加】\n用户：你好\n用户：我想买这个\n管家：您好 \n管家：{\n\"主题\": \"猫砂猫砂\",\n\"内容\": \"购买单独购买68元，购物车可拼团，限购10，详情页显示了产品信息、价格、限购数量等，用户可以进行购买或加入拼团。\"\n}\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:200元津贴福利\n用户：好的，谢谢\n管家：不客气的哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】PINKO制造商 100%亚麻半松紧直筒裤\n用户：谢谢\n管家：不客气的哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA6D8oLAtlMZg87CdKKfbXew"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 21:18:32.568",
    "question": "前三款产品是否有额外优惠？",
    "keywords": "['优惠', '补贴价', '最终价格']",
    "answer": "是的哈，补贴价您可以理解为最终价格哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"黑金鱼美容产品\",\n\"内容\": \"黑金鱼精子华琼贵紧紫面霜，细纹、淡化、紧致弹、让肌肤焕起来。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"玻色因\",\n\"内容\": \"玻色因赋颜紧致淡纹眼霜补水滋润修护滋润眼周肌肤状态\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"珍宝店\",\n\"内容\": \"珍宝店的玻色因+黑松露面霜，补贴价94元，直买价108元，紧致弹润秋冬水润细腻，补贴价94元，7天无忧退货，先行赔付，7天无忧退货，先行赔付，官方补贴价，补贴价94元，7天无忧退货，先行赔付，官方补贴价\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"黑金鱼子酱精华眼霜\",\n\"内容\": \"黑金鱼子酱精华眼霜抗皱紧致淡化眼角纹紧致眼霜\"\n}\n管家：您好 \n用户：上面这几款，有优惠吗？\n管家：{\n\"主题\": \"黑金鱼子酱精华眼霜\",\n\"内容\": \"法国进口的黑金鱼子酱精华眼霜，淡化皱纹，紧致化眼角纹，紧致眼霜\"\n}\n管家：前三款是补贴价商品哈，是在原价的基础上做了活动了  咱们看好可以直接下单，最后这款您可以领取参团卡参团下单哈  \n管家：下单先领参团卡：https://wxaurl.cn/XzI9NWJZi1h\n管家：您可以领取哈\n用户：前三款那是不是已经没有再优惠了\n用户：如果各买2瓶，也是这个价格？\n管家：是的哈 补贴价您可以理解为最终价格哈\n用户：明白了\n管家：好的呢\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】莱珀妮同原料制造商 黑金鱼子精华琼贵紧致眼霜\n用户：收到\n管家：好的哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 【眼周特护】提拉眼霜\n用户：已购，在哪有抽奖呢\n管家：您好 我发给您哈\n管家：{\n\"主题\": \"长按二维码抽取福利\",\n\"内容\": \"免费电影券，99元津贴，价值50元不限影片，按比例抵扣价格，大牌特卖，买贵退差\"\n}\n管家：您可以扫码参与哈\n用户：领了99津贴\n用户：可以用于再买护肤品吗\n用户：{\n\"主题\": \"珍宝\",\n\"内容\": \"珍宝\"\n}\n用户：想再买上面这款，能用不？\n管家：您好 \n管家：抱歉这款用不了的哈 \n用户：哦\n管家：这是补贴价商品，是在原价的基础上做了活动了  您看好可以直接下单呢  \n管家：这款不能叠加津贴的哈 不好意思 \n用户：那买这个，还能抽奖吗\n管家：可以的哈 \n用户：好的\n管家：好的呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA6HYjtXOTczP4YHNIcXk_7A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 21:18:32.568",
    "question": "购买多瓶是否仍为补贴价？",
    "keywords": "['购买', '补贴价', '价格']",
    "answer": "是的哈，补贴价您可以理解为最终价格哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"黑金鱼美容产品\",\n\"内容\": \"黑金鱼精子华琼贵紧紫面霜，细纹、淡化、紧致弹、让肌肤焕起来。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"玻色因\",\n\"内容\": \"玻色因赋颜紧致淡纹眼霜补水滋润修护滋润眼周肌肤状态\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"珍宝店\",\n\"内容\": \"珍宝店的玻色因+黑松露面霜，补贴价94元，直买价108元，紧致弹润秋冬水润细腻，补贴价94元，7天无忧退货，先行赔付，7天无忧退货，先行赔付，官方补贴价，补贴价94元，7天无忧退货，先行赔付，官方补贴价\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"黑金鱼子酱精华眼霜\",\n\"内容\": \"黑金鱼子酱精华眼霜抗皱紧致淡化眼角纹紧致眼霜\"\n}\n管家：您好 \n用户：上面这几款，有优惠吗？\n管家：{\n\"主题\": \"黑金鱼子酱精华眼霜\",\n\"内容\": \"法国进口的黑金鱼子酱精华眼霜，淡化皱纹，紧致化眼角纹，紧致眼霜\"\n}\n管家：前三款是补贴价商品哈，是在原价的基础上做了活动了  咱们看好可以直接下单，最后这款您可以领取参团卡参团下单哈  \n管家：下单先领参团卡：https://wxaurl.cn/XzI9NWJZi1h\n管家：您可以领取哈\n用户：前三款那是不是已经没有再优惠了\n用户：如果各买2瓶，也是这个价格？\n管家：是的哈 补贴价您可以理解为最终价格哈\n用户：明白了\n管家：好的呢\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】莱珀妮同原料制造商 黑金鱼子精华琼贵紧致眼霜\n用户：收到\n管家：好的哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 【眼周特护】提拉眼霜\n用户：已购，在哪有抽奖呢\n管家：您好 我发给您哈\n管家：{\n\"主题\": \"长按二维码抽取福利\",\n\"内容\": \"免费电影券，99元津贴，价值50元不限影片，按比例抵扣价格，大牌特卖，买贵退差\"\n}\n管家：您可以扫码参与哈\n用户：领了99津贴\n用户：可以用于再买护肤品吗\n用户：{\n\"主题\": \"珍宝\",\n\"内容\": \"珍宝\"\n}\n用户：想再买上面这款，能用不？\n管家：您好 \n管家：抱歉这款用不了的哈 \n用户：哦\n管家：这是补贴价商品，是在原价的基础上做了活动了  您看好可以直接下单呢  \n管家：这款不能叠加津贴的哈 不好意思 \n用户：那买这个，还能抽奖吗\n管家：可以的哈 \n用户：好的\n管家：好的呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA6HYjtXOTczP4YHNIcXk_7A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 22:05:04.724",
    "question": "这款洗发露的买一送二活动具体是什么？",
    "keywords": "['买一送二', '活动']",
    "answer": "买一送二活动是指购买一件商品，赠送两件相同商品。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:欧舒丹同原料制造商:买一送二柔顺修复分叉毛躁留香氨基酸香氛洗发露\n用户：这是买一送二什么\n用户：有优惠吗\n管家：在的亲\n管家：补贴价48的亲 已经是非常划算的价格了",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA6R5_sYSSFRAW-o5N8RaLHQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 22:05:04.724",
    "question": "这款洗发露除了买一送二活动外，还有其他优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '补贴价']",
    "answer": "除了买一送二活动，商品的补贴价为48元，已经是非常划算的价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:欧舒丹同原料制造商:买一送二柔顺修复分叉毛躁留香氨基酸香氛洗发露\n用户：这是买一送二什么\n用户：有优惠吗\n管家：在的亲\n管家：补贴价48的亲 已经是非常划算的价格了",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA6R5_sYSSFRAW-o5N8RaLHQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:16:13.616",
    "question": "是否有关于兰蔻同原料制造商产品的拼团活动？",
    "keywords": "['拼团活动', '兰蔻同原料制造商', '划算']",
    "answer": "是的，亲这款拼团更划算的，您可以通过提供的拼团卡链接参与。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:兰蔻同原料制造商:【菁纯乳液】抗氧修护 淡化细纹 柔嫩焕亮 肌肤饱满紧致自带高光\n用户：我买这个 再配上爽肤水 \n用户：您帮我看看怎么买合适\n管家：好嘞亲\n用户：等您\n管家：嗯嗯 好嘞亲\n用户：是不是要陪这个水？？\n用户：商品:兰蔻同原料制造商:【菁纯精华水】爆干皮暗沉肌救星 紧致滋润焕亮抗皱Spa级肤感\n用户：我一直用的这个水，没用过上面那个\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【促胶原新生】补水保湿 紧致淡纹乳液 保湿紧致四件套\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：亲这款拼团更划算的\n管家：#小程序://必要/jPNVq6URpMAZAmG\n管家：这个是拼团卡的\n用户：水   我单独买对吧？\n管家：我都给您看下亲 \n管家：稍等\n用户：「必要-许愿管家🎅🏻Quince：#小程序://必要/jPNVq6URpMAZAmG」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n那我现在可以先买这个了吗？还是等您？\n管家：{\n\"主题\": \"促销活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个电商平台的促销活动页面，具体是关于“【促胶原新生】补水保湿紧致淡纹乳液”的促销信息。\"\n}\n管家：这款用津贴更划算的亲\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD  这个是津贴哈亲 \n用户：双十一还会有更大的福利活动吗？没有，我就现在下单了\n管家：亲目前没接到双十一的活动通知哈  后续如果出来可以给您推送下\n用户：那我现在就分别去下单吧\n管家：好嘞亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】科颜氏同原料制造商 拍1发2高保湿舒缓面霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正特护保湿润肤水",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA6acRXl9I9LcwQ2OWK2615A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:16:13.616",
    "question": "使用津贴购买兰蔻同原料制造商产品是否更划算？",
    "keywords": "['津贴', '划算', '兰蔻同原料制造商']",
    "answer": "是的，亲使用津贴购买这款产品更划算，您可以通过提供的津贴链接进行购买。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:兰蔻同原料制造商:【菁纯乳液】抗氧修护 淡化细纹 柔嫩焕亮 肌肤饱满紧致自带高光\n用户：我买这个 再配上爽肤水 \n用户：您帮我看看怎么买合适\n管家：好嘞亲\n用户：等您\n管家：嗯嗯 好嘞亲\n用户：是不是要陪这个水？？\n用户：商品:兰蔻同原料制造商:【菁纯精华水】爆干皮暗沉肌救星 紧致滋润焕亮抗皱Spa级肤感\n用户：我一直用的这个水，没用过上面那个\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【促胶原新生】补水保湿 紧致淡纹乳液 保湿紧致四件套\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：亲这款拼团更划算的\n管家：#小程序://必要/jPNVq6URpMAZAmG\n管家：这个是拼团卡的\n用户：水   我单独买对吧？\n管家：我都给您看下亲 \n管家：稍等\n用户：「必要-许愿管家🎅🏻Quince：#小程序://必要/jPNVq6URpMAZAmG」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n那我现在可以先买这个了吗？还是等您？\n管家：{\n\"主题\": \"促销活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个电商平台的促销活动页面，具体是关于“【促胶原新生】补水保湿紧致淡纹乳液”的促销信息。\"\n}\n管家：这款用津贴更划算的亲\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD  这个是津贴哈亲 \n用户：双十一还会有更大的福利活动吗？没有，我就现在下单了\n管家：亲目前没接到双十一的活动通知哈  后续如果出来可以给您推送下\n用户：那我现在就分别去下单吧\n管家：好嘞亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】科颜氏同原料制造商 拍1发2高保湿舒缓面霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正特护保湿润肤水",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA6acRXl9I9LcwQ2OWK2615A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:16:13.616",
    "question": "双十一期间是否有更大的福利活动？",
    "keywords": "['双十一', '福利活动']",
    "answer": "亲目前没接到双十一的活动通知哈，后续如果出来可以给您推送下。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:兰蔻同原料制造商:【菁纯乳液】抗氧修护 淡化细纹 柔嫩焕亮 肌肤饱满紧致自带高光\n用户：我买这个 再配上爽肤水 \n用户：您帮我看看怎么买合适\n管家：好嘞亲\n用户：等您\n管家：嗯嗯 好嘞亲\n用户：是不是要陪这个水？？\n用户：商品:兰蔻同原料制造商:【菁纯精华水】爆干皮暗沉肌救星 紧致滋润焕亮抗皱Spa级肤感\n用户：我一直用的这个水，没用过上面那个\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商:【促胶原新生】补水保湿 紧致淡纹乳液 保湿紧致四件套\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：亲这款拼团更划算的\n管家：#小程序://必要/jPNVq6URpMAZAmG\n管家：这个是拼团卡的\n用户：水   我单独买对吧？\n管家：我都给您看下亲 \n管家：稍等\n用户：「必要-许愿管家🎅🏻Quince：#小程序://必要/jPNVq6URpMAZAmG」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n那我现在可以先买这个了吗？还是等您？\n管家：{\n\"主题\": \"促销活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个电商平台的促销活动页面，具体是关于“【促胶原新生】补水保湿紧致淡纹乳液”的促销信息。\"\n}\n管家：这款用津贴更划算的亲\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD  这个是津贴哈亲 \n用户：双十一还会有更大的福利活动吗？没有，我就现在下单了\n管家：亲目前没接到双十一的活动通知哈  后续如果出来可以给您推送下\n用户：那我现在就分别去下单吧\n管家：好嘞亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】科颜氏同原料制造商 拍1发2高保湿舒缓面霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正特护保湿润肤水",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA6acRXl9I9LcwQ2OWK2615A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 15:44:27.256",
    "question": "如何使用津贴购买商品？",
    "keywords": "['使用津贴', '购买', '链接']",
    "answer": "点击链接领取津贴，然后点击商品页面——单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:兰蔻同原料制造商【致柔净透卸妆乳】\n管家：您好\n用户：你好，我想买这个\n管家： 这款咱可以使用津贴，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面——单独购买下单 \n用户：买了\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 致柔净透卸妆乳\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】植村秀同原料制造商 油橄榄净澈洁颜油\n用户：不要发给我啦，不买啦\n管家：打扰了哈亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA6bQVKqeJh8hYN2_UqgNoQA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 13:35:13.325",
    "question": "双十一期间是否有特别优惠？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '优惠']",
    "answer": "现在双十一的活动暂时没有推送，您可以关注后续推送。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:SK-II同原料制造商:【半乳糖酵母】柔滑细腻 蕴亮肌底精华乳液\n用户：帮我看看有啥活动没\n用户：快双十一啦，有的话就卖了先屯着\n管家：商品:发现一个好物【镇店乳】酵母乳100g\n管家：优惠13元那 \n管家：现在双十一的活动暂时没有推送  您可以关注后续推送那 \n用户：哦，那我等等再买\n用户：十一活动麻烦给推推啊\n管家：好的那 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】SK-II同原料制造商 烟酰胺光耀乳液",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA6fcA8zn_WpZomussTUljjw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 13:35:13.325",
    "question": "如何获取双十一的优惠信息？",
    "keywords": "['获取', '优惠信息', '双十一']",
    "answer": "您可以关注后续推送以获取双十一的优惠信息。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:SK-II同原料制造商:【半乳糖酵母】柔滑细腻 蕴亮肌底精华乳液\n用户：帮我看看有啥活动没\n用户：快双十一啦，有的话就卖了先屯着\n管家：商品:发现一个好物【镇店乳】酵母乳100g\n管家：优惠13元那 \n管家：现在双十一的活动暂时没有推送  您可以关注后续推送那 \n用户：哦，那我等等再买\n用户：十一活动麻烦给推推啊\n管家：好的那 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】SK-II同原料制造商 烟酰胺光耀乳液",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA6fcA8zn_WpZomussTUljjw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 18:36:48.747",
    "question": "为什么同一商品在不同时间购买价格会有差异？",
    "keywords": "['价格差异', '时间', '活动津贴']",
    "answer": "从13号开始有津贴抵扣15%的活动，导致价格差异。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Chloe制造商 女士假两件小拉绒羊绒开衫\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】MAXMARA  制造商 秋冬女士双头拉链羊绒开衫\n用户：小必姐，同样一条裤子，隔了6天买，价格差这么多。心里不平衡了[尴尬]\n用户：差45[偷笑]\n管家：您好  \n管家：从13号开始有津贴抵扣15%的活动哈 \n管家：抱歉给您带来了影响 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA6rEr8FMLI-RmAsug7_wNuQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 13:28:50.783",
    "question": "用户询问是否可以享受津贴抵扣或参团卡优惠活动。",
    "keywords": "['津贴抵扣', '参团卡', '优惠活动']",
    "answer": "这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ NAUTICA/诺帝卡简约拉杆箱\n用户：26寸买个\n管家：我给你您找下\n管家：我给您找下\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ Calvin Klein行李箱拉杆箱\n管家：商品:发现一个好物CB铝镁合金商务拉杆箱\n管家：您看下这款 亲\n用户：{\n\"主题\": \"购物车\",\n\"内容\": \"用户正在查看购物车中的商品详情，包括价格、尺码和颜色选择等信息。\"\n}\n用户：这款\n管家：好的\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：我看下\n管家：这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA6xsaKyMjOWHp9ip6IMSKYA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 11:23:05.730",
    "question": "这款产品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "亲爱的，津贴可以抵扣17元，点击链接购买更划算哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:花青色制造商【非遗技艺膏方 润物细无声】\n用户：你好，这款产品有优惠吗\n管家：商品:发现一个好物非遗技艺膏方 润物细无声\n管家：#小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd  亲爱的 津贴可以抵扣17  点击链接购买更划算哦\n用户：好的，已下单，谢谢\n管家：不客气哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】花青色制造商 非遗技艺膏方 润物细无声\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】承诚制造商 酸枣仁草本膏",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA78aTVZ2Zk9316v2EBsrpgQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 18:38:37.706",
    "question": "有什么优惠活动吗？",
    "keywords": "['优惠', '39元礼包', '50元电影兑换券']",
    "answer": "39元礼包已放入您的账户，下单后再抽50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 【买贵退差】家用小麦粉\n用户：哈哈哈及时雨，我还真要买面粉",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA7G0ZOBkFFK2z03L4izXt8A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:48:02.519",
    "question": "膳魔师焖烧罐真空食物罐是否有额外优惠？",
    "keywords": "['膳魔师焖烧罐', '真空食物罐', '额外优惠']",
    "answer": "这个没有额外优惠领取了，到手价格直接拍。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:必要的高真空不锈钢焖烧罐 520mL超级赞，快来看看吧\n管家：您好！这个没有额外优惠领取了哦，由于闪购商品，我们执行的是全网最低价，买贵退差价，本身是活动价格哦[玫瑰]\n用户：商品:膳魔师焖烧罐真空食物罐，仅售180.00\n管家：  这个没有额外优惠领取了  到手价格 直接拍 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA7J99QQvkJgiTW-kGYLtgaA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:48:02.519",
    "question": "必要的高真空不锈钢焖烧罐520mL是否有额外优惠？",
    "keywords": "['高真空不锈钢焖烧罐', '520mL', '额外优惠']",
    "answer": "这个没有额外优惠领取了哦，由于闪购商品，我们执行的是全网最低价，买贵退差价，本身是活动价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:必要的高真空不锈钢焖烧罐 520mL超级赞，快来看看吧\n管家：您好！这个没有额外优惠领取了哦，由于闪购商品，我们执行的是全网最低价，买贵退差价，本身是活动价格哦[玫瑰]\n用户：商品:膳魔师焖烧罐真空食物罐，仅售180.00\n管家：  这个没有额外优惠领取了  到手价格 直接拍 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA7J99QQvkJgiTW-kGYLtgaA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 11:22:31.228",
    "question": "这款商品有折扣吗？",
    "keywords": "['折扣', '商品', '黑龙江产地直供', '雪花黑牛儿童早餐饼']",
    "answer": "有，您可以使用100元购物津贴。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：请问一个有折扣吗？\n用户：商品:黑龙江产地直供【雪花黑牛儿童早餐饼10片】\n管家：您好\n管家：我发您购物津贴\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n用户：您好。谢谢！\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】黑龙江产地直供 雪花黑牛儿童早餐饼10片\n用户：收到，非常感谢！\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 无扣廓形女总裁西装套装\n用户：谢谢\n管家：[玫瑰][玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA7KtKRgf1o0JVQnfuaCcG5w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 11:22:31.228",
    "question": "购物津贴如何使用？",
    "keywords": "['购物津贴', '使用方法', '抵扣']",
    "answer": "点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格。如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：请问一个有折扣吗？\n用户：商品:黑龙江产地直供【雪花黑牛儿童早餐饼10片】\n管家：您好\n管家：我发您购物津贴\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n用户：您好。谢谢！\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】黑龙江产地直供 雪花黑牛儿童早餐饼10片\n用户：收到，非常感谢！\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 无扣廓形女总裁西装套装\n用户：谢谢\n管家：[玫瑰][玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA7KtKRgf1o0JVQnfuaCcG5w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 21:03:50.523",
    "question": "有双十一活动吗？",
    "keywords": "['双十一活动', '活动']",
    "answer": "目前是没通知到咱们这边，不过是有的哈，您可以关注下商城，活动出来了之后会给您推送的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】娇韵诗同原料制造商 海藻控油平衡爽肤水\n用户：有双十一活动吗\n管家：亲  目前是没通知到咱们这边  不过是有的哈 您可以关注下商城 活动出来了之后会给您推送的\n用户：好的，谢谢\n管家：您客气哈亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA7RL8tC0Oicw3WO0fVStLOw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 03:59:20.185",
    "question": "本单抽免单活动的规则是什么？",
    "keywords": "['免单', '1000元', '订单完结', '首次添加管家', '仅可参与1次']",
    "answer": "至高可免1000元，订单完结后抽取，单金额上限最多1000元，限首次添加管家，每个用户仅可参与1次。订单完结后您会收到消息，可以抽免单了，您在联系我们。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"本单抽免单\",\n\"内容\": \"至高可免1000元，订单完结后抽取，单金额上限最多1000元，限首次添加管家，每个用户仅可参与1次\"\n}\n管家：订单完结后抽取，免单金额上限最多1000元   单子完结以后您会收到消息 可以抽免单了 您在联系我们 辛苦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA7SBlAxZiXVPDFR7UBzbfyQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 09:41:48.341",
    "question": "这款商品是否有优惠券？",
    "keywords": "['优惠券', '津贴抵扣', '参团卡优惠']",
    "answer": "这款商品是商品补贴的产品，下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【【眼部小熨斗】赤芝提拉紧】\n管家：请问有什么可以帮您哦？\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 补水保湿—水光精华液\n用户：你好，这个有优惠券吗\n管家：您稍等我看一下哦\n管家：您好，这款是商品补贴的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正抗皱紧致眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA7Uqil4f61ojl88wf2Xv2bw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 12:54:12.580",
    "question": "拉杆箱18101现在有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '拉杆箱', '18101']",
    "answer": "该商品属于大牌闪购，不能叠加津贴、参团卡等优惠使用，但承诺全网最低价，并享受下单后72小时内买贵退差服务。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：现在有优惠吗？\n管家：您好\n管家：咱们想要哪款商品呢，这边帮您看看\n用户：拉杆箱\n用户：18101\n管家：好的这边看下\n管家：商品:美旅 【买贵退差】\t:AMERICAN TOURISTER美旅八轮万向轮20英寸NI2*18101\n管家：您好 这是大牌闪购的商品哈 ，不能叠加津贴、参团卡等等优惠使用的    \n管家：承诺全网最低价、享受下单后72小时内买贵退差服务的哈 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA7VIXadhzjHc2KR7KN2fTbw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 17:42:00.667",
    "question": "快递费为什么只有8元？",
    "keywords": "['快递费', '8元']",
    "answer": "新用户享受5折优惠，实际支付快递费是8元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：快递费怎么只有8元？还要加银行卡\n管家：{\n\"主题\": \"顺丰速运\",\n\"内容\": \"支付成功，订单号4200002386202410104030，金额797275元\"\n}\n管家：这个\n用户：本来等级付费需要16元\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"本来是16元，新用户5折优惠\"\n}\n用户：那是我新用户的优惠\n管家：您实际支付快递费是8元财务给您报销的 \n用户：变成你们的优惠了[捂脸][捂脸]\n管家：我们是按照您实付运费报销的  \n管家：哎呀，这回我们得谢谢您呀\n管家：[拥抱]抱抱\n用户：现在指定的银行卡我一个也没有\n管家：您好提现到支付宝余额呢 \n用户：支付宝帐号我也不知道弄\n用户：真是麻烦\n管家：您好 按照页面提示操作就好呢 \n管家：哎呀 给您添麻烦了  [拥抱]\n用户：早知道快递到付，省事省心\n用户：那8元又提不出来\n管家：您好 让您费心了，您下次支付买东西也可抵扣勾选",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA7_ewcv1r2wC6a2W-xs01Ng"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 23:19:36.870",
    "question": "这款男士清透舒活组合有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "您可以领取津贴，点击单独购买，现在有津贴抵扣15%的活动，非常合适。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Dior同原料制造商【男士清透舒活组合】\n用户：这个有优惠吗？\n管家：晚上好 \n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA7bucuqVn-8cKQezB2rvYig"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 18:38:34.097",
    "question": "还有没有其他优惠？",
    "keywords": "['优惠', '折扣']",
    "answer": "没有了，最优惠啦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：有没有大津贴\n管家：有的我发您一个\n管家：#小程序://必要/gy8t4SmWTlLsDyo\n管家：#小程序://必要/2PbYXp6RJu5pPrs\n用户：还有没有优惠呢\n管家：您好 津贴抵扣是最合适的哈\n管家：您直接拍就行\n用户：还是有点贵\n用户：还有折扣吗\n管家：没有了  最优惠啦 \n用户：好吧\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA7fGJHxqFxu8V8juH6GbbJg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 15:57:28.941",
    "question": "请问这个商品有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '商品']",
    "answer": "补贴价已经是最低价了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】JURLIQUE同原料制造商 玫瑰果油\n用户：你好，请问这个有活动吗？\n用户：商品:CHANEL同原料制造商\t:【精油-428种美肤素】不含1滴水 滋润美肌 沙棘角鲨烷精华油\n管家：补贴价已经是最低价了\n用户：好的\n管家：[拥抱]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 胶原蛋白密集补水面膜5片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA7my9Wss5OZ6hErUGcMECyQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 15:16:25.996",
    "question": "订单完结后如何参与抽免单活动？",
    "keywords": "['订单完结', '抽免单', '消息']",
    "answer": "订单完结后，您会收到一条微信推送的订单完结消息，收到消息后请联系我们参与抽免单活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"美容护肤\",\n\"内容\": \"精华液、面霜、眼霜、补水、抗氧化、提亮、紧致、保湿\"\n}\n用户：已收到货。\n管家：稍等哈 要跟订单完结，我们同事会给您微信推送一条订单完结的消息 \n管家：您好 订单完结后您联系我抽免单哈 订单一般是在签收后的8天后完结\n用户：收到货的8天联系你是这个意思吗？\n管家：完结以后您收到订单完结抽免单的消息 您在联系我们\n用户：在必要APP还是在微信上收到消息。\n管家：微信上\n用户：好的。\n管家：[握手]\n管家：辛苦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ SK-II舒透洁面洗面奶20g*3\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 富安娜纯棉四件套",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA7p6_J0kJla0ulfgAxnOCTA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 10:16:05.211",
    "question": "LOTTO乐途户外运动鞋是否有优惠？",
    "keywords": "['LOTTO乐途户外运动鞋', '优惠']",
    "answer": "该商品已经是最低价，没有额外优惠，但您可以享受其他优惠活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"LOTTO乐途户外运动鞋\",\n\"内容\": \"LOTTO乐途户外运动鞋透气减震跑步鞋防滑登山鞋复古男鞋1071立体网布轻透呼吸有道后跟包裹牢固贴合\"\n}\n用户：这个有优惠吗？\n管家：您好亲\n管家：这边看下哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Tommy Hilfiger制造商 工装靴 牛皮加绒保暖短靴\n用户：上面那个鞋子是不是没有优惠？\n管家：是的亲 上面哪款是咱们买贵退差产品\n管家：已经是最低价了  直接下单即可\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ JEEP吉普厚底增高登山鞋女",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA7r4hJNnm3-UwiI53om6orw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 22:40:48.507",
    "question": "双十一活动价能到80左右一瓶吗？",
    "keywords": "['活动价', '80左右', '双十一']",
    "answer": "亲，活动最高津贴可以抵扣15%。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"美妆护肤\",\n\"内容\": \"海蓝科技大瓶海藻面霜保湿淡纹养润，支持花呗付款，7天无忧退货，先行赔付，超时赔偿\"\n}\n管家：在的亲\n管家：有什么能帮您的\n用户：涨价太多了，之前85一瓶，76也买过\n管家：亲可以等等双十一的活动哈\n管家：就快开始了  虽然没有具体时间 但是也临近了\n用户：活动价能到80左右一瓶吗？\n管家：亲  活动最高津贴可以抵扣15%\n用户：了解了\n管家：好嘞亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】DKNY制造商 水柔棉女士短袖T恤衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA7rUueKAaRZsPPRKkOttynw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 08:05:18.263",
    "question": "双十一期间有什么活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "双十一还没接到正式通知，预计下月初开始。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】suitsupply制造商 羊毛羊绒夹棉 保暖大衣\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 E-THOMAS双排扣中长款大衣\n用户：双十一什么活动呢\n管家：您好 双十一还没接到正式通知，预计下月初开始呢  \n用户：那好[OK]\n管家：嗯呐",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA7sPAG2LTgkpS5EKxNAAPBg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 20:06:36.143",
    "question": "这款男士羊毛混纺毛衫是否有额外优惠？",
    "keywords": "['额外优惠', '限时专享']",
    "answer": "这是优惠链接，您选择好规格下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲，这个还有额外优惠吗？\n用户：{\n\"主题\": \"男士羊毛混纺毛衫\",\n\"内容\": \"原价：￥169 限时专享\"\n}\n管家：麻烦您把商品链接我下\n用户：商品:karl lagerfeld制造商:男士羊毛混纺衬衫秋冬高品质抗皱免烫长袖厚衬衣LGS0009\n用户：165身高，140斤，有点圆润胖，选39还是40合适\n管家：商品:发现一个好物男士羊毛混纺衬衫磨毛衬衣\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n管家：建议39码\n管家：[拥抱]\n用户：里边要是想加一件秋衣，39会不会很紧[捂脸]\n管家：建议您拍两个尺码\n管家：合适的留下\n管家：不合适的退\n用户：噢噢，可以可以\n管家：嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA7tAt50IReVoiH1hlN6FKkQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 08:51:59.435",
    "question": "这款商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '商品', '公牛', '氮化镓小电舱插座']",
    "answer": "这是大牌闪购的商品，不能叠加津贴、参团卡等优惠使用，但承诺全网最低价，享受下单后72小时内买贵退差服务。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 20W氮化镓PD快充头\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 公牛PD 30W充电器\n用户：商品:发现公牛 【买贵退差】的商品-大牌品质 工厂价格\n管家：您好 \n管家：有什么可以帮助您的呢  \n用户：有优惠吗\n用户：商品:公牛 【买贵退差】【氮化镓小电舱插座2A1C】\n管家：您好 这是大牌闪购的商品哈 ，不能叠加津贴、参团卡等等优惠使用的    \n管家：承诺全网最低价、享受下单后72小时内买贵退差服务的哈 \n管家：您看好后可以直接下单的呢 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA84d_SYLrWINdn2GmtSbzmg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 19:28:57.265",
    "question": "这款商品是否有优惠券？",
    "keywords": "['优惠券', '卷']",
    "answer": "亲，买贵退差商品已经是最低价了，所以直接下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：商品:jeep女鞋夏复古德训鞋2024，仅售279.00\n用户：有卷吗\n管家：亲 买贵退差商品已经是最低价了\n管家：所以直接下单即可",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA86Hch2m4eHUXcjTZPVvXlA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 08:28:20.741",
    "question": "现在这套装无赠品了！",
    "keywords": "['套装', '赠品', '活动']",
    "answer": "是的那，暂时没有活动了",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 浓缩修护精粹液\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】赫莲娜同原料制造商 黑白绷带日夜滋润奢养面霜\n用户：现在这套装无赠品了！\n管家：是的那 ，暂时没有活动了\n用户：[微笑][抱拳]\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA89XjC7BB3rtNFxOGZJUPMg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 10:32:38.905",
    "question": "这个活动截止到今天吗？",
    "keywords": "['活动', '截止', '今天']",
    "answer": "截止今天哦",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:@您的专属三胜肽精华油\n用户：这个活动截止到今天吗？\n管家：亲爱的 截止今天哦\n用户：我该怎么购买呢\n管家：您稍等哦\n管家：商品:发现一个好物【胶囊面膜】三胜肽精华\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：我选择两瓶就可以吧，需要标注大牌品质吗\n管家：不用的哈\n用户：好的，谢谢r\n管家：不客气\n用户：已买\n管家：[玫瑰]感谢您支持",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA8DXtMVurQnCW_0dvlDAjfQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 21:09:47.755",
    "question": "这款包的单独购买津贴是多少？",
    "keywords": "['单独购买', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "单独购买津贴抵扣是74元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:PINKO制造商【大容量通勤女士手提斜挎包】\n用户：亲，我要买这个包\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好您可以点击单独购买哈津贴这款抵扣是74元的呢 \n管家：目前是合适的哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ MLB秋冬钻石老花腋下包\n用户：「必要-许愿管家❄Cheer：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n我看看\n用户：{\n\"主题\": \"拼团购物\",\n\"内容\": \"用户可在拼团页面参与购买，享受限时特惠\"\n}\n用户：这个拼团更便宜哦\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户参与拼团，享受优惠\"\n}\n管家：这款津贴抵扣是74元哈 比参团合适多啦  您点击单独购买 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ MLB时尚复古老花腋下包",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA8GYTQSKOYuA14gBLj6Z-zg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 21:09:47.755",
    "question": "参与拼团和单独购买哪个更合适？",
    "keywords": "['拼团', '单独购买', '合适']",
    "answer": "单独购买比参团合适多啦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:PINKO制造商【大容量通勤女士手提斜挎包】\n用户：亲，我要买这个包\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好您可以点击单独购买哈津贴这款抵扣是74元的呢 \n管家：目前是合适的哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ MLB秋冬钻石老花腋下包\n用户：「必要-许愿管家❄Cheer：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n我看看\n用户：{\n\"主题\": \"拼团购物\",\n\"内容\": \"用户可在拼团页面参与购买，享受限时特惠\"\n}\n用户：这个拼团更便宜哦\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户参与拼团，享受优惠\"\n}\n管家：这款津贴抵扣是74元哈 比参团合适多啦  您点击单独购买 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ MLB时尚复古老花腋下包",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA8GYTQSKOYuA14gBLj6Z-zg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 20:50:20.177",
    "question": "推荐的商品是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '价格', '最低']",
    "answer": "没有优惠，价格已是最低。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】IPATH制造商 舒适百搭厚底男士休闲鞋\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】karl lagerfeld制造商 加厚可脱卸帽白鸭绒羽绒服\n用户：您好，这个有优惠吗？\n用户：商品:JEEP 【买贵退差】【Jeep吉普加绒大黄靴】\n管家：没有的那 \n管家：最低价格了 \n用户：OK\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA8HAEBl9b5fCa-MJxMgfZiA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:47:12.721",
    "question": "商品:Wellensteyn制造商【90白鸭绒户外带帽羽绒外套】有优惠吗？",
    "keywords": "['Wellensteyn', '90白鸭绒', '户外带帽羽绒外套', '优惠']",
    "answer": "这是优惠链接，您选择好规格下单即可哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：有啥羽绒服棉服有优惠的吗\n管家：亲爱的 现在津贴可以抵扣15%\n管家：您看上那款了可以发给我哈\n用户：好的\n管家：[拥抱]\n用户：商品:Wellensteyn制造商【90白鸭绒户外带帽羽绒外套】\n管家：商品:发现一个好物90白鸭绒户外带帽羽绒外套\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：好的\n管家：[拥抱]\n管家：[拥抱]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 冬季连帽可拆卸风衣羽绒服\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 Armani制造商 翻领鸭绒行政外套2色\n用户：我很少穿皮鞋啊\n用户：老干部风格不太适合我啊\n管家：好的 有合适发给您哈\n管家：或者有喜欢的风格也可以发给我哈\n用户：好的\n管家：[拥抱]\n用户：有优惠吗\n用户：商品:HUGO BOSS制造商【德绒发热+桑蚕丝 保暖内衣】\n管家：商品:发现一个好物德绒发热+桑蚕丝 保暖内衣\n管家：优惠29\n用户：没我的码数啊\n用户：抱歉啊\n管家：没事的那 \n用户：好的\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA8I2mb9XHgUnNV7WUt_yAmw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:47:12.721",
    "question": "商品:HUGOBOSS制造商【德绒发热+桑蚕丝保暖内衣】有优惠吗？",
    "keywords": "['HUGOBOSS', '德绒发热', '桑蚕丝', '保暖内衣', '优惠']",
    "answer": "优惠29。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：有啥羽绒服棉服有优惠的吗\n管家：亲爱的 现在津贴可以抵扣15%\n管家：您看上那款了可以发给我哈\n用户：好的\n管家：[拥抱]\n用户：商品:Wellensteyn制造商【90白鸭绒户外带帽羽绒外套】\n管家：商品:发现一个好物90白鸭绒户外带帽羽绒外套\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：好的\n管家：[拥抱]\n管家：[拥抱]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 冬季连帽可拆卸风衣羽绒服\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 Armani制造商 翻领鸭绒行政外套2色\n用户：我很少穿皮鞋啊\n用户：老干部风格不太适合我啊\n管家：好的 有合适发给您哈\n管家：或者有喜欢的风格也可以发给我哈\n用户：好的\n管家：[拥抱]\n用户：有优惠吗\n用户：商品:HUGO BOSS制造商【德绒发热+桑蚕丝 保暖内衣】\n管家：商品:发现一个好物德绒发热+桑蚕丝 保暖内衣\n管家：优惠29\n用户：没我的码数啊\n用户：抱歉啊\n管家：没事的那 \n用户：好的\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA8I2mb9XHgUnNV7WUt_yAmw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:47:12.721",
    "question": "有啥羽绒服棉服有优惠的吗？",
    "keywords": "['羽绒服', '棉服', '优惠']",
    "answer": "现在津贴可以抵扣15%，您看上那款了可以发给我哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：有啥羽绒服棉服有优惠的吗\n管家：亲爱的 现在津贴可以抵扣15%\n管家：您看上那款了可以发给我哈\n用户：好的\n管家：[拥抱]\n用户：商品:Wellensteyn制造商【90白鸭绒户外带帽羽绒外套】\n管家：商品:发现一个好物90白鸭绒户外带帽羽绒外套\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：好的\n管家：[拥抱]\n管家：[拥抱]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 冬季连帽可拆卸风衣羽绒服\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 Armani制造商 翻领鸭绒行政外套2色\n用户：我很少穿皮鞋啊\n用户：老干部风格不太适合我啊\n管家：好的 有合适发给您哈\n管家：或者有喜欢的风格也可以发给我哈\n用户：好的\n管家：[拥抱]\n用户：有优惠吗\n用户：商品:HUGO BOSS制造商【德绒发热+桑蚕丝 保暖内衣】\n管家：商品:发现一个好物德绒发热+桑蚕丝 保暖内衣\n管家：优惠29\n用户：没我的码数啊\n用户：抱歉啊\n管家：没事的那 \n用户：好的\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA8I2mb9XHgUnNV7WUt_yAmw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 18:38:59.368",
    "question": "这套商品还有额外的福利或者补贴吗？",
    "keywords": "['福利', '补贴']",
    "answer": "已经是最低价了",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"补贴价\",\n\"内容\": \"L'Aube修护精华面霜，7天无忧退货，先行赔付，超时赔偿，支持花呗分期\"\n}\n用户：晚上好！这套还有福利或者补贴吗？\n管家：已经是最低价了\n用户：[OK]\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA8K_P_aY28-A1Zl9wGeNg8w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 17:28:12.266",
    "question": "这款最优惠多少？",
    "keywords": "['最优惠', '价格']",
    "answer": "亲这款建议您参团购买哈",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 耳夹式真无线空气传导耳机\n用户：商品:ULTRASONE制造商:真无线混合圈铁四单元蓝牙耳机(真HIFI舞台监听级音质)\n用户：请问，这款两个型号，两个价位，有什么不一样？\n管家：您好亲\n管家：功能不同的亲  而且设计也不同的\n管家：您看下哈亲\n用户：这款最优惠多少？\n管家：{\n\"主题\": \"新人参团\",\n\"内容\": \"用户在电商平台参与新人参团活动，领取优惠券\"\n}\n管家：亲 这款建议您参团购买哈\n管家：#小程序://必要/rKrDMQgyhiJp7Wf  您可以看下这个是参团卡哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA8QaBpZx4fPJvSI-VUaDkvQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 15:21:21.705",
    "question": "双十一期间有哪些特别优惠？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '优惠']",
    "answer": "双十一活动期间，津贴抵扣商品原价的15%，部分美妆商品还有买赠活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：双11有什么活动吗\n管家：您好\n管家：我看下\n管家：您好，马上双十一就要来了，平时津贴抵扣商品原价的10左右呢，双十一活动会抵扣商品原价的15%，不着急的话可以等等，到时候通知您\n管家：部分美妆会买赠活动呢，到时候可以留意哦\n用户：好的 有活动了通知我\n管家：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA8ReF1pdH-tBdhhwlj901rg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 17:16:08.600",
    "question": "双11活动可出来了？",
    "keywords": "['双11', '活动']",
    "answer": "目前还没有",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好🌼我是您的专属管家-许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n管家：商品:🎁送您的见面礼-200元津贴\n用户：这个津贴有什么用？\n管家：下单抵扣金额 \n用户：拼团后还能抵扣吗？\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 【买贵必赔】新会陈皮10年\n管家：不能那\n管家：只能享受一种优惠 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 【买贵必赔】新会陈皮15年\n用户：双11活动可出来了？\n管家：目前还没有 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA8T3oGl8jLkryyOn8e9w4UQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 02:45:21.543",
    "question": "这款迷你型卫生巾月经姨妈巾有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '迷你型卫生巾', '月经姨妈巾']",
    "answer": "到手价42元，点击小程序下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:LayDry制造商【迷你型卫生巾月经姨妈巾】\n用户：亲，这个有优惠吗\n管家：商品:发现一个好物迷你型卫生巾月经姨妈巾\n管家：您好，到手价42元，点击小程序下单就行",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA8d59uV80wUzoNrdfjaJ78w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 15:34:57.696",
    "question": "是否有优惠券",
    "keywords": "['优惠券', '优惠']",
    "answer": "200元津贴，点击领取后选择单独购买，用津贴下单比较划算",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲，推荐下秋冬款男裤\n用户：商务男裤\n管家：好的\n管家：商品:karl lagerfeld制造商:大牌同款男裤秋冬保暖蓄热商务休闲裤 热特姆弹力厚长裤9351113\n管家：您看下哈\n用户：黑色的看哈\n管家：[拥抱]\n管家：商品:karl lagerfeld制造商:休闲裤男士针织修身长裤秋冬含羊毛松紧腰保暖百搭SW916 两色\n管家：这款是黑色的  亲爱的\n用户：没有优惠卷吗\n管家：200元津贴 您点击领取哈  #小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd\n管家：您领取津贴后，选择单独购买，用津贴下单比较划算",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA8dTOXDV09kxH2LB4Z65udQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:41:52.557",
    "question": "除了85折，还有什么更优惠的活动吗？或者可以叠加什么优惠吗？",
    "keywords": "['85折', '更优惠', '活动', '叠加', '优惠']",
    "answer": "津贴85折扣是最优惠的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】希尔顿酒店床品制造商 S.S. 100%桑蚕丝夏被\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Lane Crawford制造商 M&N 60全棉双宫茧桑蚕丝被\n用户：亲 除了85折 还有什么更优惠的活动吗 或者可以叠加什么优惠吗\n管家：您好 津贴85折扣最优惠呢\n用户：哦\n管家：嗯呐   现在就是百分之15",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA8ohHgFJsoR2T7iutKo4Oaw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 18:31:33.823",
    "question": "双十一期间有哪些特别优惠？",
    "keywords": "['双十一', '优惠']",
    "answer": "目前还没有接到通知哈",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】科颜氏同原料制造商 双十一 买二送一 金盏花水\n用户：双十一还有什么优惠\n管家：目前还没有接到通知哈\n用户：嗯，好的\n管家：[拥抱]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】JURLIQUE同原料制造商 玫瑰果油",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA8tCwlWWNuyMUCSFepkttVw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:44:29.175",
    "question": "这款鞋现在有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠']",
    "answer": "已经是最低价了",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 男女复古老花运动鞋\n用户：这个鞋的鞋面脏啦好打理吗\n管家：好打理的\n用户：有优惠吗\n管家：已经是最低价了\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 虞书欣明星同款情侣板鞋",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA9-lLDedJ6qIxDkn5PrmwlQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 07:33:00.922",
    "question": "为什么没有京东优惠？",
    "keywords": "['京东优惠', '价格调整']",
    "answer": "请提供京东的链接，核实后会让有关部门调整价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:尔木萄 【买贵退差】:尔木萄绵柔亲肤抽取式洁面柔巾/卷筒洗脸巾\n用户：这个有优惠专属链接吗\n管家：您好，这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单\n用户：没有京东优惠\n管家：麻烦您提供一下京东的链接呢 亲\n管家：我核实后 会让有关部门 调整价格的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA90tnVm6_AP-MTBURLHbz-A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 07:33:00.922",
    "question": "这款尔木萄绵柔亲肤抽取式洁面柔巾是否有优惠专属链接？",
    "keywords": "['优惠专属链接', '津贴抵扣', '参团卡优惠活动']",
    "answer": "这款产品下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:尔木萄 【买贵退差】:尔木萄绵柔亲肤抽取式洁面柔巾/卷筒洗脸巾\n用户：这个有优惠专属链接吗\n管家：您好，这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单\n用户：没有京东优惠\n管家：麻烦您提供一下京东的链接呢 亲\n管家：我核实后 会让有关部门 调整价格的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA90tnVm6_AP-MTBURLHbz-A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 23:18:12.426",
    "question": "双十一活动力度会不会大一点？",
    "keywords": "['双十一', '活动力度']",
    "answer": "双十一这面还没有收到通知，您可以关注后续推送。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲睡觉了没有！[微笑][微笑][微笑]\n管家：您说 \n用户：我想买一套护肤品\n管家：有看好的吗 \n管家：可以分享给我 \n用户：{\n\"主题\": \"美白淡斑\",\n\"内容\": \"FEWRUER美白淡斑套组提亮匀净淡斑去黄多效美白抑黑，5G焕白矩阵，全系列特证加持，28天淡化斑点色沉、进阶美白\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"自然堂雪域润白精华\",\n\"内容\": \"自然堂雪域润白精华，价格为￥282，包含6对商品感兴趣的选项，购买二返一卡，退款金额超过期限的津贴，7天无忧退货，先行赔付，超时赔偿，全场包邮。商品评价为2，任买2件，返1件金额超过期限的津贴，加购可用。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"人参抗皱淡纹礼盒\",\n\"内容\": \"购买人参抗皱淡纹礼盒，享受优惠活动。\"\n}\n管家：需要哪套那 \n用户：你觉得那一套性价比高[呲牙][呲牙][呲牙]\n用户：现在有没有活动[调皮][调皮][调皮]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"永黎：\n[图片]\"\n------\n这套\n管家：喜欢我帮您看一下优惠 \n用户：请你看一下\n管家：商品:发现一个好物人参抗皱淡纹礼盒\n管家：优惠62\n用户：双十一活动力度会不会大一点[呲牙][呲牙][呲牙]\n管家：双十一这面还没有收到通知那 \n管家：您可以关注后续推送\n用户：我看第一款评价还蛮好的，买的人也多[呲牙][呲牙][呲牙]\n管家：商品:发现一个好物【美白特证】美白淡斑套组\n管家：优惠43\n用户：上面买二反一是什么意思\n管家：买二返一卡：是一种道具卡，代表一种资格，即：拥有此卡，只可在买二返一频道页内，原价购买 2 件及以上商品，订单全部完结后，获得与其中价格最低的商品等价的购物津贴。注意是返津贴哦\n购物津贴：类似于余额，但是有有效期，可用于下次购买商品下单时抵扣，具体抵扣金额以当时页面显示为准。\n用户：是等双十一再下单还是现在买划算一点[捂脸][捂脸][捂脸]\n管家：双十一目前没有收到活动通知\n管家：这面看您需要\n用户：在纠结要第一款还是第三款[捂脸][捂脸][捂脸]\n用户：我想买二套一套送人[呲牙][呲牙][呲牙]\n管家：第一款是美白淡斑的  第二款是抗皱的 \n用户：这么晚会不会打扰您休息哦[调皮][调皮][调皮]\n管家：不会的那 \n用户：买两套可不可以多优惠一点\n管家：没有的那 都是这个价格那 \n用户：等双十一再付款看会不会有优惠活动哟！哈哈哈\n管家：好的那 \n用户：反正没有几天了[呲牙][呲牙][呲牙]\n用户：到时候再联系你，谢谢[抱拳][抱拳][抱拳][玫瑰][玫瑰][玫瑰]辛苦了\n管家：好的\n管家：[月亮]\n管家：晚安 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA9Afp5iEUwZ2vpLDwBrTobA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 23:18:12.426",
    "question": "买两套可不可以多优惠一点？",
    "keywords": "['买两套', '优惠']",
    "answer": "没有的那，都是这个价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲睡觉了没有！[微笑][微笑][微笑]\n管家：您说 \n用户：我想买一套护肤品\n管家：有看好的吗 \n管家：可以分享给我 \n用户：{\n\"主题\": \"美白淡斑\",\n\"内容\": \"FEWRUER美白淡斑套组提亮匀净淡斑去黄多效美白抑黑，5G焕白矩阵，全系列特证加持，28天淡化斑点色沉、进阶美白\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"自然堂雪域润白精华\",\n\"内容\": \"自然堂雪域润白精华，价格为￥282，包含6对商品感兴趣的选项，购买二返一卡，退款金额超过期限的津贴，7天无忧退货，先行赔付，超时赔偿，全场包邮。商品评价为2，任买2件，返1件金额超过期限的津贴，加购可用。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"人参抗皱淡纹礼盒\",\n\"内容\": \"购买人参抗皱淡纹礼盒，享受优惠活动。\"\n}\n管家：需要哪套那 \n用户：你觉得那一套性价比高[呲牙][呲牙][呲牙]\n用户：现在有没有活动[调皮][调皮][调皮]\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"永黎：\n[图片]\"\n------\n这套\n管家：喜欢我帮您看一下优惠 \n用户：请你看一下\n管家：商品:发现一个好物人参抗皱淡纹礼盒\n管家：优惠62\n用户：双十一活动力度会不会大一点[呲牙][呲牙][呲牙]\n管家：双十一这面还没有收到通知那 \n管家：您可以关注后续推送\n用户：我看第一款评价还蛮好的，买的人也多[呲牙][呲牙][呲牙]\n管家：商品:发现一个好物【美白特证】美白淡斑套组\n管家：优惠43\n用户：上面买二反一是什么意思\n管家：买二返一卡：是一种道具卡，代表一种资格，即：拥有此卡，只可在买二返一频道页内，原价购买 2 件及以上商品，订单全部完结后，获得与其中价格最低的商品等价的购物津贴。注意是返津贴哦\n购物津贴：类似于余额，但是有有效期，可用于下次购买商品下单时抵扣，具体抵扣金额以当时页面显示为准。\n用户：是等双十一再下单还是现在买划算一点[捂脸][捂脸][捂脸]\n管家：双十一目前没有收到活动通知\n管家：这面看您需要\n用户：在纠结要第一款还是第三款[捂脸][捂脸][捂脸]\n用户：我想买二套一套送人[呲牙][呲牙][呲牙]\n管家：第一款是美白淡斑的  第二款是抗皱的 \n用户：这么晚会不会打扰您休息哦[调皮][调皮][调皮]\n管家：不会的那 \n用户：买两套可不可以多优惠一点\n管家：没有的那 都是这个价格那 \n用户：等双十一再付款看会不会有优惠活动哟！哈哈哈\n管家：好的那 \n用户：反正没有几天了[呲牙][呲牙][呲牙]\n用户：到时候再联系你，谢谢[抱拳][抱拳][抱拳][玫瑰][玫瑰][玫瑰]辛苦了\n管家：好的\n管家：[月亮]\n管家：晚安 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAA9Afp5iEUwZ2vpLDwBrTobA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 07:17:42.086",
    "question": "购买的商品价格有差异，如何处理？",
    "keywords": "['价格差异', '买贵退差', '差价']",
    "answer": "管家会反馈商家协商一个解决方案，用户需留意电话或短信通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！\n🌼我是您的专属管家许愿。\n为您提供全网独有“大牌特卖，全网比价，买贵退差”服务~\n\n初次见面，先送一份独享见面礼!\n\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:5元立减金\n用户：之前买了产品号码留错了\n管家：您好，麻烦您订单号发下，这边帮您看看，咱们想要修改联系人信息是吧~\n用户：电话号码改成15911719530\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】卡诗同原料制造商 【炸毛干枯神器】护发精油\n管家：好的这边反馈商家联系快递方尝试更改电话号码~\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】卡诗同原料制造商 氨基酸洗发水护发素\n用户：好的，买的时候139，现在121，这个怎么弄呢[捂脸]\n管家：这边反馈商家给您协商一个解决方案~\n用户：好\n管家：嗯嗯\n管家：您好，关于差价的问题刚才已经反馈商家处理，您晚点留意下电话或者短信哦~\n用户：好的\n用户：谢谢\n管家：好的不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAApM6p8Tjxb7SPIUJUG_Ur8A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 18:15:58.543",
    "question": "如何参与拼团活动并领取津贴？",
    "keywords": "['拼团活动', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "您可以领取津贴点击单独购买，现在有津贴抵扣15%的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:希思黎同原料制造商【黑玫瑰臻宠滋养精华油】\n用户：这个多少钱\n管家：您好 \n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：抵扣后的价格是109元哈\n用户：试试\n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n管家：好的呢 \n管家：您先领取津贴\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】CHANEL同原料制造商\t 巨量维C--沙棘精华油30ml\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】娇韵诗同原料制造商 养颜保加利亚进口玫瑰精油",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAApSjPirO9T5xGTuUnRaX8FA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 20:00:58.199",
    "question": "如何购买6双盒装轻薄白色条纹女袜更划算？",
    "keywords": "['划算', '6双盒装', '轻薄白色条纹女袜']",
    "answer": "39元礼包已放入您的账户，购买该商品可享受大牌特卖优惠，买贵退差，并有机会抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Dickies制造商【6双盒装 轻薄白色条纹女袜】\n用户：这个怎么买划算？\n管家：商品:发现一个好物6双盒装 轻薄白色条纹女袜\n管家：优惠11\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼女纯棉大红袜2-6双",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAApXfYUvc6tJeUEEKYuG2Npw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 16:55:50.423",
    "question": "双十一活动什么时候开始？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '开始']",
    "answer": "双十一活动开始时间未通知，但会提前推送信息，建议您关注。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：年龄60岁 眼部只有皱纹 没有眼袋 有推荐的眼霜吗[抱拳]\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:【菁纯眼霜 淡纹大师】紧实眼睑 焕亮眼周 重型眼纹/鱼尾纹杀手\n管家：您看下这款亲  比较适合您哈\n用户：这款好吗 你上次推荐我的是大眼眼霜 比这个便宜多了[偷笑]\n用户：我有眼份\n用户：袋\n管家：亲 您放心哦  商城的商品都是经过咱们精挑细选的\n管家：质量都很好的\n用户：这款对眼袋不适用吗\n管家：这边看下哈\n用户：如果还是这款好 我下次也换下[笑脸]\n用户：{\n\"主题\": \"电商购物\",\n\"内容\": \"用户在电商平台上参与待评价商品的交易，查看商品详情并进行评价\"\n}\n管家：这款菁纯眼霜特别适合去眼袋呢！它含有多肽组合和玻色因等成分，能够有效紧实眼睑，淡化眼袋，让眼周肌肤更紧致有弹性\n管家：亲可以下次尝试一下\n管家：产品是不是适合自己 还是要试试的哈\n用户：你给我推荐的是这个黑色的\n管家：嗯嗯  您可以上一个用完试试这次给您推荐的\n管家：选一个核实自己的长期用的亲\n用户：我也不懂 所以来咨询你[呲牙]\n用户：我主要是眼袋大 你说那个更适合\n管家：亲 这两款产品对眼袋都是效的  具体哪款效果好这个跟每个人的肤质也有关系   建议您是上一个用完了  您拍一单这个试试\n用户：[呲牙]\n用户：有优惠券吗\n用户：我这个先下单\n管家：亲 这款直接补贴价下单就是最划算的了\n管家：好嘞亲 感谢您的支持\n用户：你们双十一活动是不是也是今晚8点后开始\n管家：亲 这个的话没通知到咱们\n管家：双十一开始也会给您推送的\n管家：您可以关注下哈\n用户：[呲牙]\n用户：👌 我晚8点后下单吧[偷笑]\n管家：好嘞亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正抗皱紧致眼霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正多效紧致修护眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAp_Oo-s9DXnjTFLYIX83uJQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 16:55:50.423",
    "question": "有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券']",
    "answer": "这款眼霜直接补贴价下单就是最划算的了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：年龄60岁 眼部只有皱纹 没有眼袋 有推荐的眼霜吗[抱拳]\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:【菁纯眼霜 淡纹大师】紧实眼睑 焕亮眼周 重型眼纹/鱼尾纹杀手\n管家：您看下这款亲  比较适合您哈\n用户：这款好吗 你上次推荐我的是大眼眼霜 比这个便宜多了[偷笑]\n用户：我有眼份\n用户：袋\n管家：亲 您放心哦  商城的商品都是经过咱们精挑细选的\n管家：质量都很好的\n用户：这款对眼袋不适用吗\n管家：这边看下哈\n用户：如果还是这款好 我下次也换下[笑脸]\n用户：{\n\"主题\": \"电商购物\",\n\"内容\": \"用户在电商平台上参与待评价商品的交易，查看商品详情并进行评价\"\n}\n管家：这款菁纯眼霜特别适合去眼袋呢！它含有多肽组合和玻色因等成分，能够有效紧实眼睑，淡化眼袋，让眼周肌肤更紧致有弹性\n管家：亲可以下次尝试一下\n管家：产品是不是适合自己 还是要试试的哈\n用户：你给我推荐的是这个黑色的\n管家：嗯嗯  您可以上一个用完试试这次给您推荐的\n管家：选一个核实自己的长期用的亲\n用户：我也不懂 所以来咨询你[呲牙]\n用户：我主要是眼袋大 你说那个更适合\n管家：亲 这两款产品对眼袋都是效的  具体哪款效果好这个跟每个人的肤质也有关系   建议您是上一个用完了  您拍一单这个试试\n用户：[呲牙]\n用户：有优惠券吗\n用户：我这个先下单\n管家：亲 这款直接补贴价下单就是最划算的了\n管家：好嘞亲 感谢您的支持\n用户：你们双十一活动是不是也是今晚8点后开始\n管家：亲 这个的话没通知到咱们\n管家：双十一开始也会给您推送的\n管家：您可以关注下哈\n用户：[呲牙]\n用户：👌 我晚8点后下单吧[偷笑]\n管家：好嘞亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正抗皱紧致眼霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正多效紧致修护眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAp_Oo-s9DXnjTFLYIX83uJQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 18:44:49.919",
    "question": "这款护眼精华有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '卷']",
    "answer": "到手价79元，点击小程序下单就行。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"护眼精华\",\n\"内容\": \"护眼精华眼部SPA油养眼滚珠设计按摩眼周，多重植物成分，眼部精华油细腻补充眼周水分，沁润保湿眼周肌肤。\"\n}\n用户：有卷吗？\n管家：商品:发现一个好物修护焕活眼部精华油\n管家：您好，到手价79元，点击小程序下单就行\n用户：去年双十一有买一送一的活动，今年还会有吗？\n管家：目前还未接到商家的具体买赠活动通知哦，后续多帮您留意关注下，有的话通知您\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 赋妍焕采眼霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】莱珀妮同原料制造商 黑金鱼子精华琼贵紧致眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAApd1_-hsHVFqCyiCfV3cySQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 18:44:49.919",
    "question": "去年双十一的买一送一活动今年还会有吗？",
    "keywords": "['买一送一', '双十一', '活动']",
    "answer": "目前还未接到商家的具体买赠活动通知，后续多帮您留意关注下，有的话通知您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"护眼精华\",\n\"内容\": \"护眼精华眼部SPA油养眼滚珠设计按摩眼周，多重植物成分，眼部精华油细腻补充眼周水分，沁润保湿眼周肌肤。\"\n}\n用户：有卷吗？\n管家：商品:发现一个好物修护焕活眼部精华油\n管家：您好，到手价79元，点击小程序下单就行\n用户：去年双十一有买一送一的活动，今年还会有吗？\n管家：目前还未接到商家的具体买赠活动通知哦，后续多帮您留意关注下，有的话通知您\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 赋妍焕采眼霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】莱珀妮同原料制造商 黑金鱼子精华琼贵紧致眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAApd1_-hsHVFqCyiCfV3cySQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 09:30:17.373",
    "question": "看中的杯子有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '杯子']",
    "answer": "这款产品是活动价格直出的，可以直接拍下。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:必要的康巴赫纯钛真空保温杯超级赞，快来看看吧\n用户：你好，看中了这个杯子，有优惠券吗？\n管家：您好 这款产品是活动价格直出的，咱可以直接拍下哦\n用户：哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 高真空不锈钢保温杯 500ml\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 康巴赫纯钛真空保温杯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAApdS1675onSs4XOu00ZLbcQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 14:09:20.273",
    "question": "黄油老母鸡是否有优惠？",
    "keywords": "['黄油老母鸡', '优惠']",
    "answer": "这款产品下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"黄油老母鸡\",\n\"内容\": \"黄油老母鸡是电商平台上的一种商品，图片展示了这款商品的特点和优惠信息。\"\n}\n用户：在吗\n用户：这个有优惠吗\n管家：您好，这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 老母鸡农家500天散养土鸡\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 老母鸡农家散养土鸡走地鸡",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAApf-7HSJ8VrAgAiAD44ljFA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 13:01:59.793",
    "question": "这款产品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴抵扣', '参团卡优惠活动']",
    "answer": "这款产品下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"双重形点面俱到\",\n\"内容\": \"支持花呗分期付款、收藏、商品评价(34)、满意、立即购买\"\n}\n用户：这个有优惠吗\n管家：您好，这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 蕉下女士防风羊羔绒外套\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 新鲜现摘水果甜玉米",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAApf-7HSJ8VrAgAiAD44ljFA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 11:48:54.123",
    "question": "为什么商品的优惠减少了？",
    "keywords": "['优惠', '减少']",
    "answer": "13号津贴抵扣比例从15%降至10%，但您仍可以享受10%的津贴抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Electrolux制造商 90天长续航声波电动牙刷\n用户：为啥没有优惠了呢\n管家：您好\n用户：「必要-许愿管家📏Gemini：您好 13号津贴抵百分之15  现在是百分之10 您要等下不 不等话现在就下」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n没看到有津贴了\n管家：我看下\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：优惠后的价格是64元\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Nestle制造商 便携电动牙刷配牙刷牙缝刷",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAApfWqb6R0MMg0NSfOA3I2eA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 10:45:43.759",
    "question": "这款按摩椅在双十一期间是否有活动优惠？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '优惠']",
    "answer": "这款按摩椅不参加双十一活动，当前价格已经是最低价。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:必要的Lenovo联想 多功能按摩椅超级赞，快来看看吧\n用户：亲，这款宝贝双十一有活动不？\n管家：您好\n管家：这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，不参加双十一活动呢，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：意思就是3680就是最优惠价，不会有更优惠了？\n管家：嗯嗯，这款标注买贵退差的是大牌闪购的商品\n管家：价格已经是最低价啦~\n用户：好的谢谢啦\n管家：好的不客气\n用户：闪购售后一直会有保障吧？上次那个表，又出问题了，分钟准时钟快[捂脸]\n感觉一旦不合作了，售后服务就没保障了\n管家：商家正常合作中以及在质保期内都是可以为您处理售后，如果超过这个范围会尽量帮您协助处理~\n用户：请跟商家说清楚一下，要保价双十一，行不[捂脸]\n管家：好的我和商家说一声\n用户：等了好久，就是想看看双十一有没有优惠[破涕为笑]，怕错过\n\n之前买电器，下手太早了。\n现在淘宝有个15%~20%的津贴，感觉错过了几个亿，有点沮丧。\n\n因为是新房子，家电家具都是全新，赶上15~20%的津贴，也能省不少哦。\n\n我现在在必要消费，基本上都赶15%的津贴活动。\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"晓雾夜月：\n[小程序]\"\n------\n这款按摩椅是不享受津贴抵扣或者参团优惠的，这个您放心\n用户：还没有住进去，家电就降价了15-20%[流泪][流泪]\n管家：抱歉\n用户：「晓雾夜月：请跟商家说清楚一下，要保价双十一，行不[捂脸]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n保价不？\n用户：再请问清一下，这款3680的，是什么型号，我比比价去[捂脸]\n管家：我看下\n管家：您好，这款产品型号是：LCHX001-R11L\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"晓雾夜月：\n\"\n------\n已反馈商家，晚点有消息同步您\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 乐途女士休闲开叉阔腿裤\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 乐途女士时尚休闲束脚卫裤\n管家：抱歉久等了，商家回复说：有保价到双11的，您知晓\n用户：淘宝没找到同款，比不了价[呲牙]\n管家：好的[破涕为笑]\n管家：多个平台可以多搜下看看~",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAApm2nmEvCmE1fjh-cdUEOXw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 10:45:43.759",
    "question": "这款按摩椅是否保价到双十一？",
    "keywords": "['保价', '双十一']",
    "answer": "商家回复说有保价到双11的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:必要的Lenovo联想 多功能按摩椅超级赞，快来看看吧\n用户：亲，这款宝贝双十一有活动不？\n管家：您好\n管家：这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，不参加双十一活动呢，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：意思就是3680就是最优惠价，不会有更优惠了？\n管家：嗯嗯，这款标注买贵退差的是大牌闪购的商品\n管家：价格已经是最低价啦~\n用户：好的谢谢啦\n管家：好的不客气\n用户：闪购售后一直会有保障吧？上次那个表，又出问题了，分钟准时钟快[捂脸]\n感觉一旦不合作了，售后服务就没保障了\n管家：商家正常合作中以及在质保期内都是可以为您处理售后，如果超过这个范围会尽量帮您协助处理~\n用户：请跟商家说清楚一下，要保价双十一，行不[捂脸]\n管家：好的我和商家说一声\n用户：等了好久，就是想看看双十一有没有优惠[破涕为笑]，怕错过\n\n之前买电器，下手太早了。\n现在淘宝有个15%~20%的津贴，感觉错过了几个亿，有点沮丧。\n\n因为是新房子，家电家具都是全新，赶上15~20%的津贴，也能省不少哦。\n\n我现在在必要消费，基本上都赶15%的津贴活动。\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"晓雾夜月：\n[小程序]\"\n------\n这款按摩椅是不享受津贴抵扣或者参团优惠的，这个您放心\n用户：还没有住进去，家电就降价了15-20%[流泪][流泪]\n管家：抱歉\n用户：「晓雾夜月：请跟商家说清楚一下，要保价双十一，行不[捂脸]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n保价不？\n用户：再请问清一下，这款3680的，是什么型号，我比比价去[捂脸]\n管家：我看下\n管家：您好，这款产品型号是：LCHX001-R11L\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"晓雾夜月：\n\"\n------\n已反馈商家，晚点有消息同步您\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 乐途女士休闲开叉阔腿裤\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 乐途女士时尚休闲束脚卫裤\n管家：抱歉久等了，商家回复说：有保价到双11的，您知晓\n用户：淘宝没找到同款，比不了价[呲牙]\n管家：好的[破涕为笑]\n管家：多个平台可以多搜下看看~",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAApm2nmEvCmE1fjh-cdUEOXw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 23:36:23.582",
    "question": "这款尔木萄气垫粉霜有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '参团卡', '买贵退差']",
    "answer": "这款商品属于大牌闪购，不能叠加津贴、参团卡等优惠使用，但承诺全网最低价，并享受下单后72小时内买贵退差服务。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个有优惠吗？\n用户：商品:尔木萄 【买贵退差】【尔木萄体贴入微气垫粉霜】\n管家：您好 这是大牌闪购的商品哈 ，不能叠加津贴、参团卡等等优惠使用的    \n管家：承诺全网最低价、享受下单后72小时内买贵退差服务的哈 \n管家：您看好后可以直接下单哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAApph0sAruK4lGGhieerWGIg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 20:55:28.035",
    "question": "双十一期间购买这款面霜还能更便宜吗？",
    "keywords": "['双十一', '购买', '便宜']",
    "answer": "目前是拼团活动价，还未接到商家的双十一具体活动通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:赫莲娜同原料制造商:大白瓶舒润日间淡纹面霜 密集补水保湿，肌肤柔滑、细腻\n用户：这个怎么买合适\n管家：好的\n用户：买两瓶那个\n管家：商品:发现一个好物白绷带滋润日间奢养面霜\n管家：两瓶到手价120元，点击小程序下单就行\n用户：我有个5元立减金为啥用不了\n管家：您好立减金点击单独购买可以抵扣使用的呢，但是参团价和立减金是不叠加使用的呢~\n用户：双十一买还能更便宜吗\n管家：目前这款就是拼团活动价啦，还未接到商家的双十一具体活动通知~不着急的话也可以等等\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】赫莲娜同原料制造商 白绷带滋润日间奢养面霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 赫莲娜白绷带面霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAApstB77jZsBlU0WkjLpUhUw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 17:01:31.011",
    "question": "新款商品是否支持津贴？",
    "keywords": "['新款', '津贴', '支持']",
    "answer": "是的，新款商品不支持津贴，已经是最低价了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】PINKO制造商 简约复古牛皮大容量双肩包\n用户：{\n\"主题\": \"订单详情\",\n\"内容\": \"贵州省贵阳市云岩区威清路107号君临天下御苑A栋2单元702，商家会在48小时内对订单进行确认生产，在2024-10-30前发货。刘知节135****6644，退款，配送方式：免运费，顺丰快递，备注留言：无，订单编号：1220329444514800001，联系商家：联系商家，下单时间：2024-10-20 17:25:48，商品总金额：￥459.00，运费：+￥0.00，津贴：-￥68.00，实付：￥391.00\"\n}\n用户：怎么抽奖\n管家：{\n\"主题\": \"长按二维码抽奖\",\n\"内容\": \"长按二维码抽奖，抽中99元津贴，直接按提示领取。\"\n}\n管家：您扫码抽奖哈\n用户：谢谢\n管家：[拥抱]\n用户：{\n\"主题\": \"男士手工卫衣\",\n\"内容\": \"灰色男士手工卫衣，尺码为14LP37248，价格为89元，支持花呗分期付款。\"\n}\n用户：新款不支持津贴吗？\n管家：是的呢\n管家：已经是最低价了\n用户：好\n用户：{\n\"主题\": \"订单详情\",\n\"内容\": \"贵州省贵阳市云岩区威清路107号君临天下御苑A栋2单元702，DJON SUIT 东渐服饰，罗蒙男士胸花绣花卫衣男，铁灰，XXXL，配送方式：免运费，普通物流，备注留言：无，订单编号：122032944612700001，下单时间：2024-10-20 17:42:07，联系商家：总计￥99元，运费：+￥0.00，立减金：-￥5.00，实付：￥84.00\"\n}\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 恒源祥买贵退差通勤双肩包",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAptzGbWzYhd2Ed_mdBSNTcA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 20:58:46.372",
    "question": "促销活动中的赠品是什么？",
    "keywords": "['促销活动', '赠品', '洗发水']",
    "answer": "赠品是同款洗发水，每瓶400ml。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:@您的专属氨基酸洗发露\n用户：这个洗发水买1送2呀\n管家：嗯啊 \n管家：48元到手三瓶呢亲\n用户：送的也是洗发水同款，还是护发什么的\n用户：图片太小了，产品展示页里没有显示，所以确认一下\n管家：嗯嗯 同款洗发水哈~\n管家：400ml一瓶\n用户：已经买了真便宜[捂脸]\n管家：哈哈 我也买了\n用户：必要有些产品还是挺不错的\n管家：确实 我自己也常买 谢谢亲支持[让我看看]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAApzHleC3iC0FJwKma_BTi5g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 17:25:55.047",
    "question": "是否有赠送活动？",
    "keywords": "['赠送活动', '活动']",
    "answer": "目前还没有赠送活动，上一批活动已于20号结束，下一批活动尚未通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：{\n\"主题\": \"许愿\",\n\"内容\": \"特价￥48起，氨基酸香氛\"\n}\n用户：今天买山楂丸还是买3曾一吗？\n管家： 您好 目前还没有赠送活动哦 上一批活动20号昨天结束呢，下一批活动目前还没有通知哈\n管家：我这边也会进行优先推动下这款的上新和活动展开哈\n用户：等有活动再买\n管家：好哒",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAApzSi2SqKDWYkPnlK0z2G9w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 16:38:02.111",
    "question": "如何获取商品的优惠？",
    "keywords": "['优惠', '付款', '优惠价格', '津贴']",
    "answer": "已为您植入优惠价格，您可以领取津贴点击单独购买，现在有津贴抵扣15%的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个你帮我看下，怎么优惠呢，准备付款了\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物意大利 商务宴会 绅士套装\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n用户：付款了\n管家：好的 谢谢支持\n用户：[微笑][玫瑰]\n管家：[玫瑰][玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 意大利VBC加厚羊毛绒套西\n用户：可惜这个颜色不好看，\n管家：嗯嗯\n管家：我会定期筛选一些优质产品给大家做福利，主要是不想让您错过优惠\n用户：[握手]\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 商务正装德比鞋\n用户：商品:HUGO BOSS制造商【英伦鳄鱼压纹商务乐福男鞋】\n用户：这个优惠不[微笑]\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:200元津贴福利\n用户：好的\n管家：好的哈 \n用户：我在你这个链接付款了，但必要平台没有看到订单呢\n管家：您好 \n管家：您可以在微信小程序上查看下订单\n用户：好的，\n管家：好的呢  ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAq-1tAkarfk78REbHzRSSwA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 16:58:47.171",
    "question": "这个商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '价格', '参团卡', '津贴']",
    "answer": "原价599元，优惠后的价格是469元。您可以领取参团卡并参加拼团活动，还可以使用200元津贴进行抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:GEOX制造商【中筒牛皮马丁靴W573B01】\n用户：这个优惠吗\n管家：您好\n管家：#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"界面显示了一个拼团活动，要求用户还差1人拼成，剩余时间为17:37:44，还差1人拼成，剩余时间为19:22:39。界面中有两个用户的头像，分别是越和陈佬3，旁边有参团按钮。\",\n\"意图\": \"鼓励用户参加拼团活动以获得优惠\"\n}\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n用户：没有看到你给的优惠，本来APP显示469呢\n管家：原价599元\n管家：优惠后的价格是469元\n用户：嗯，是的\n管家：商品:发现一个好物中筒牛皮马丁靴W573B01\n管家：您点这个商品链接下单哈 亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 诺贝达商务正装皮鞋男士\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】RALPH LAUREN制造商 秋冬羊皮粗跟拉链瘦瘦靴女\n用户：商品:suitsupply制造商【气质色丨年会纯羊毛套西】\n管家：您好\n管家：200元津贴：#小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAq-1tAkarfk78REbHzRSSwA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 21:20:01.762",
    "question": "这个商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '玻色因赋颜丰盈组合']",
    "answer": "亲可以使用津贴下单哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个有优惠吗\n用户：商品:兰蔻同原料制造商:玻色因赋颜丰盈组合 补水保湿，润泽柔滑\n管家：稍等\n管家：{\n\"主题\": \"玻色因赋颜丰盈组合\",\n\"内容\": \"玻色因赋颜丰盈组合补水保湿，润泽柔滑\"\n}\n管家：亲可以使用津贴下单哈\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD  这个是津贴哈\n用户：去哪里领津贴\n管家：您可以领取后下单亲\n用户：已经没有津贴了\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr\n管家：这个您再领下亲\n用户：OK 买好了\n管家：好嘞亲  感谢您的支持哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 玻色因赋颜丰盈组合\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 玻尿酸盈润保湿乳",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAq5wTwGohnK5IFrgM1hJqhQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 14:13:51.834",
    "question": "这款男士休闲皮鞋有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '划算']",
    "answer": "亲，津贴下单更划算的。您可以领取这个津贴直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个有优惠么\n用户：商品:IPATH制造商【简约百搭男士休闲皮鞋】\n管家：稍等\n管家：{\n\"主题\": \"时尚百搭男士休闲皮鞋\",\n\"内容\": \"时尚百搭男士休闲皮鞋MGC19，优选材料，每一个细节都经过精心打造，呈现出与众不同的气质。\"\n}\n管家：亲 津贴下单更划算的\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD \n管家：您可以领取这个津贴 直接下单哈\n用户：好嘞我看看，谢谢~\n管家：您客气哈亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Lacoste制造商 百搭一脚蹬懒人休闲男皮鞋\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 新款男士休闲系带时尚男鞋",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAq85jtrT3_3rYeObuzHuYTQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 12:40:55.450",
    "question": "商品价格变动后，双十一活动何时开始？",
    "keywords": "['价格变动', '双十一活动', '开始时间']",
    "answer": "目前没有收到具体的时间通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"简约百搭男士\",\n\"内容\": \"时尚百搭男士休闲皮鞋MGC191，选用优质材料，每一个细节都经过精心的打磨，呈现出与众不同的气质。\"\n}\n用户：昨天忘了拍了今天调价了？\n用户：[破涕为笑]\n管家：亲可以关注下后续的双十一活动哈\n管家：时间也快了亲\n用户：预计啥时候开始呀\n管家：目前没收到具体的时间通知哈\n用户：好吧\n管家：嗯嗯 好嘞\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Electrolux制造商 智能电子式烤箱带旋转烤架",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAq85jtrT3_3rYeObuzHuYTQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 19:16:47.492",
    "question": "这款商品现在有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '到手价']",
    "answer": "可以使用津贴下单，425元到手。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"日本帝人织造20D超细旦密度420大朵白鹅绒无胆直充赠便携袋RY025\",\n\"内容\": \"采用锦纶材料精制而成，夹克连帽款式，双层面料直充工艺，防绒性好，高蓬保暖\"\n}\n用户：还有优惠没\n管家：这边看下哈\n管家：商品:发现一个好物大朵白鹅绒日本科技面料\n管家：亲 可以使用津贴下单425到手价的\n管家：直接点击链接下单即可\n用户：谢谢\n管家：您客气哈亲\n用户：我买三件啦\n管家：感谢您的支持哈亲[玫瑰]\n管家：后续要买都可以联系我们 我们帮您看怎么买便宜哈\n用户：你真是个大好人\n管家：您客气哈亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAqErmTcGusV9d90w0SnjJ2g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:40:39.347",
    "question": "这款耳机有什么优惠？",
    "keywords": "['优惠', '耳机', '直减券']",
    "answer": "直减券就是最优惠的价格了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 耳夹式真无线空气传导耳机\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ULTRASONE制造商 发烧级音质真无线圈铁耳机\n用户：商品:@您的专属蓝牙耳机\n管家：您好亲\n用户：您好！还有优惠吗？\n管家：{\n\"主题\": \"无线混合圈铁四单元蓝牙耳机\",\n\"内容\": \"真HIFI舞台监听级音质\"\n}\n管家：亲 直减劵就是最优惠的价格了\n用户：[抱拳][抱拳]\n管家：好嘞亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAqQF77BOZojFBTwXIetzM3Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 12:01:23.878",
    "question": "这款Adairs制造商【伊兰图A类全棉针织玩偶】有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', 'Adairs制造商', '伊兰图A类全棉针织玩偶']",
    "answer": "建议您使用津贴下单，更划算。此外，还有拼团活动可以参与。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Adairs制造商【伊兰图A类全棉针织玩偶】\n管家：在的亲  有什么能帮您的\n用户：这个有优惠不\n管家：给您看下哈\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：建议您使用津贴下单哈 更划算\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr\n管家：这个是津贴哈亲 您可以领取下\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Crocs制造商 女士双色软弹厚底洞洞鞋",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAqUha1wEfNMby8eRJjNNSDw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 17:28:25.344",
    "question": "这款面膜有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '面膜']",
    "answer": "优惠6元，并且有39元礼包放入您的账户，包含大牌特卖商品，买贵退差，下单后还可抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【胶原蛋白密集补水面膜5片】\n用户：亲你好\n用户：我想买这个面膜，你这里有优惠吗\n管家：商品:发现一个好物胶原蛋白密集补水面膜5片\n管家：优惠6元\n用户：哦\n管家：[爱心]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 胶原蛋白密集补水面膜5片\n用户：已经下单了\n管家：好的 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 水晶胶原黑金面膜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAqe-VxFveJWsOOTObzfeGBA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 09:02:01.429",
    "question": "立减金活动是否有时间限制？",
    "keywords": "['立减金', '时间限制']",
    "answer": "立减金活动有时效，通常为6个小时。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ Lee男鞋潮设计感休闲鞋男\n用户：立减5元没有？\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n管家：亲爱的 立减金是不定期活动发的呢\n用户：上午本来想买的，有事延后了。现在再买，没有了。到时候有了再买吧\n用户：也不急\n用户：「必要-许愿管家🌈Bamboo：[小程序]【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ Lee男鞋潮设计感休闲鞋男」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个你推荐的\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🌈Bamboo：\n[小程序]\"\n------\n您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：「必要-许愿管家🌈Bamboo：亲爱的 立减金是不定期活动发的呢」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n上午可以享受到，不急，以后看吧，谢谢推荐\n管家：您好亲爱的 这个立减金有时效哦  6个小时哦\n用户：今天晓得了\n管家：好呢  有需要随时联系哦  \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ Lee男鞋潮设计感休闲鞋男",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAqtvOw4qX3yuypQz-I8MWPQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 11:31:28.482",
    "question": "这款Jeep吉普户外鹅绒冲锋衣是否有其他优惠？",
    "keywords": "['优惠', 'Jeep吉普户外鹅绒冲锋衣', '津贴抵扣', '参团卡优惠']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：哈喽！作为您的专属管家，我一直致力于为您提供个性化和高品质的服务，通过这段时间的服务，您对我的印象如何啊？我非常想听听您的想法或建议？您可以大胆的吐槽我，您的每条吐槽及建议，我都会认真对待，并采取行动来改进和提升质量，第一时间将改进结果与您分享，感谢你的支持！[爱心]\n管家：商品:诚挚邀您吐槽，我定积极改进\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ Jeep吉普户外三合一硬壳\n用户：商品:Jeep吉普户外鹅绒冲锋衣外，仅售1050.00\n用户：有优惠？\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ Jeep男士户外冲锋衣旅游",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAqtvOw4qX3yuypQz-I8MWPQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 09:07:18.254",
    "question": "这款砭石揉腹仪有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '津贴', '参团卡']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:联想 【买贵退差】:砭石揉腹仪腹部按摩器促进肠蠕动腰部加热懒人减收肚子神器甩脂机\n用户：你好，这个有优惠券吗\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：这个质保多久的\n管家：我看下\n用户：是只有仪器吗？\n管家：这款砭石揉腹仪的质保期为一年哦，从购买之日起计算。如果在质保期内出现非人为损坏的质量问题，可以联系我进行退换货处理。\n用户：有送艾灸和精油吗\n管家：不好意思，没有其他配件呢\n用户：配件有卖吗\n管家：这边看下\n管家：抱歉，目前平台暂时没有相关配件售卖，请您谅解，后续上新帮您留意下\n管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n🎁1次抽免单机会（本单完结后找我抽取）\n🎁再送您200元津贴~\n\n👉有任何需求，您随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAqySiwEY8LOi39aTgZybzvw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 09:09:06.344",
    "question": "这款海盐芝士除螨皂是否可以叠加使用其他福利优惠？",
    "keywords": "['海盐芝士除螨皂', '补贴价', '福利优惠', '叠加']",
    "answer": "这种是补贴价商品，补贴价无法叠加使用其他福利优惠了，当前价格已经是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:CHANEL同原料制造商:海盐芝士除螨皂 99.99%除螨 一皂多用\n管家：好的\n管家：您好，这种是补贴价商品，补贴价无法叠加使用其他福利优惠了，当前价格已经是划算的购买方式，喜欢的话可以直接下单[玫瑰]\n用户：好的\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAqykYBcPHOk_Hc-HE9Z9ofw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 15:07:48.693",
    "question": "已购买的鞋子是否还能享受优惠？",
    "keywords": "['优惠', '已购买', '鞋子']",
    "answer": "您已经拍下的这双鞋子目前是最划算的价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：买了一双鞋子，这个白的没有是哇\n管家：亲爱的  看到您购买的商品了  目前没有白色哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】GEOX制造商 柔软鹿皮休闲男鞋M80816A\n用户：前面已拍那双也能优惠吗\n管家：亲爱的 您已经拍下的这双 目前是最划算的价格了呢\n用户：「必要-许愿管家🌈Bamboo：[小程序]【您的专属】GEOX制造商 柔软鹿皮休闲男鞋M80816A」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这双有优惠再买吧\n管家：亲爱的 这款目前津贴抵扣力度不小哦  津贴抵扣134呢  \n管家：非常划算哦\n用户：那买双鹿皮试试，我看评论说这个黑鞋子穿浅色袜都不行么，里面有染料样黑色物\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】VALENTINO制造商 速系扣真皮透气男士休闲鞋\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"海：\n那买双鹿皮试试，我看评论说这个黑鞋子穿浅色袜都不行么，里面有染料样黑色物\"\n------\n亲爱的 咱们收到货可以检查一下哦  有问题随时反馈呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAqz3S-DnmGiuClpgcJoA10Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 06:40:52.585",
    "question": "如何参与新人优惠活动？",
    "keywords": "['新人', '优惠', '65元']",
    "answer": "您看下您那边有这个按钮哈，这样拍就是65元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：防晒买一送一都是正装？\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:瑟尤丽恩水嫩清滢美白祛斑防晒乳 SPF37 PA+++ 50g\n管家：您好，对着呢~送同款哈~\n用户：新人才65\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"用户在电商平台上参与拼团活动，领取特权金和参团机会。\"\n}\n管家：您看下您那边有这个按钮哈，这样拍就是65.\n用户：你给我参团吧\n用户：我看下\n管家：嗯嗯\n用户：我点开没有呀\n管家：我刚给您账号发了参团卡，您往下划一下没有看到嘛，差1人拼成这个\n用户：怎么修改地址\n用户：拍了\n用户：我没找到修改地址的地方\n管家：正确地址请给我下\n管家：您那边改不了哈 需要我对接哦\n用户：我发给网页里的客服了\n管家：好哒[玫瑰][玫瑰]\n用户：陕西省西安市新城区华清学府城27号菜鸟驿站\n用户：我刚进去看，地址还没变\n用户：我再发给你一次\n管家：我这边核实\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"晨曦：\n陕西省西安市新城区华清学府城27号菜鸟驿站\"\n------\n好的，我这边再对接下工厂，为您发这个地址。\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】YSL同原料制造商 【素颜感 】气垫CC霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 LayDry制造商 卫生巾适量型日用夜用组合\n用户：#主题：商城-化妆品厂家\n#内容：设置备注和标签，朋友权限，必要商城-化妆品厂家：我是必要商城-化妆品厂家添加微信送您赠品，回复。\n用户：这是你们的人么\n管家：不是 不建议添加\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAr4DTZabyYc830wN7MIpcww"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 06:40:52.585",
    "question": "防晒买一送一活动中的赠品是否为正装？",
    "keywords": "['防晒', '买一送一', '正装']",
    "answer": "是的，送同款正装。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：防晒买一送一都是正装？\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:瑟尤丽恩水嫩清滢美白祛斑防晒乳 SPF37 PA+++ 50g\n管家：您好，对着呢~送同款哈~\n用户：新人才65\n管家：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"用户在电商平台上参与拼团活动，领取特权金和参团机会。\"\n}\n管家：您看下您那边有这个按钮哈，这样拍就是65.\n用户：你给我参团吧\n用户：我看下\n管家：嗯嗯\n用户：我点开没有呀\n管家：我刚给您账号发了参团卡，您往下划一下没有看到嘛，差1人拼成这个\n用户：怎么修改地址\n用户：拍了\n用户：我没找到修改地址的地方\n管家：正确地址请给我下\n管家：您那边改不了哈 需要我对接哦\n用户：我发给网页里的客服了\n管家：好哒[玫瑰][玫瑰]\n用户：陕西省西安市新城区华清学府城27号菜鸟驿站\n用户：我刚进去看，地址还没变\n用户：我再发给你一次\n管家：我这边核实\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"晨曦：\n陕西省西安市新城区华清学府城27号菜鸟驿站\"\n------\n好的，我这边再对接下工厂，为您发这个地址。\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】YSL同原料制造商 【素颜感 】气垫CC霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】 LayDry制造商 卫生巾适量型日用夜用组合\n用户：#主题：商城-化妆品厂家\n#内容：设置备注和标签，朋友权限，必要商城-化妆品厂家：我是必要商城-化妆品厂家添加微信送您赠品，回复。\n用户：这是你们的人么\n管家：不是 不建议添加\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAr4DTZabyYc830wN7MIpcww"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 09:18:56.683",
    "question": "黛安芬制造商【果冻胶无钢圈聚拢文胸】和toryburch制造商【100%桑蚕丝花罗香云纱半裙】这两款商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '黛安芬', 'toryburch', '果冻胶无钢圈聚拢文胸', '100%桑蚕丝花罗香云纱半裙']",
    "answer": "有的，亲。您可以领取200元津贴，使用方法为:点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格。如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:黛安芬制造商【果冻胶 无钢圈聚拢文胸】\n用户：商品:tory burch制造商【100%桑蚕丝花罗香云纱半裙】\n用户：这俩有优惠吗\n管家：有的 亲\n管家：200元津贴：#小程序://必要/Jo3uUp0Qcsb05Qd\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAr4SfqNqhUpWeIYDytfCpUA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 20:53:30.790",
    "question": "购买此商品能否使用优惠券？",
    "keywords": "['优惠券', '使用']",
    "answer": "这是大牌闪购的商品哈，不能叠加津贴、参团卡等等优惠使用的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家👠Pear：\n好 一起问下  应该明天才能回您 这会我提交单子反馈 辛苦\"\n------\n亲  女款的暂时缺货哈，我帮您留意一下   补货后会同步的\n用户：好的谢谢您\n用户：一般要多久\n管家：这个无法确认呢  亲\n管家：我这边催促商家尽快吧  具体不清楚商家补货用时需要多久呢\n管家：[玫瑰]\n用户：{\n\"主题\": \"阿迪达斯运动鞋\",\n\"内容\": \"阿迪达斯运动鞋2024新款轻便透气缓震跑步鞋JP9779，商品刚上线，暂时还没有评价。\"\n}\n用户：「必要-许愿管家👠Pear：[小程序]换季补贴」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n买这个能用券吗？\n管家：您好 这是大牌闪购的商品哈 ，不能叠加津贴、参团卡等等优惠使用的    \n管家：承诺全网最低价、享受下单后72小时内买贵退差服务的哈 \n管家：您看好可以直接下单的哈\n用户：那就是没有优惠咯\n管家：目前这款是的呢 \n用户：嗯那我买了\n管家：好的哈  \n管家：感谢您的支持 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAr4jFhVNGqoMC-2DS9Yxs9g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 08:04:54.227",
    "question": "有哪些大牌参与特卖活动？",
    "keywords": "['大牌', '特卖', 'Nike', '兰蔻']",
    "answer": "Nike、兰蔻等大牌参与特卖活动，买贵退差。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：商品:没有单牌拆大对，下家套牌没机会。\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArCpdcLW-kmY03CEOcCQXoA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 08:53:19.087",
    "question": "瑟家化妆品为什么没有专场活动了？",
    "keywords": "['瑟家化妆品', '专场', '活动']",
    "answer": "商家活动不是一直有的，建议持续关注。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：瑟家化妆品怎么一直都没有专场了\n用户：想买很多\n管家：您好 理解你的心情，商家这边活动也不是一直有的，您可以持续关注哈\n用户：商家一年不做活动？\n用户：算了\n用户：卸载必要了\n管家：您好 您看下需要我帮您推荐其他吗。其他有活动的商品\n管家：不想失去您这样优质的用户\n用户：我都不想说\n用户：我在他家买了几十单了\n用户：从涨价后我就不爱买了\n用户：不可能一直不做活动吧\n管家：商品调整 这个事情确认对老朋友有点难接收 \n用户：在必要也好几年了\n管家：我们回头也看下这个商家，其他同事对接下看下能不能后续搞搞活动啥的 \n管家：不想失去您 别卸载呢，我们商城上未来也会商家很多商品\n用户：我几个朋友都是用的跟我差不多的\n管家：是吧，看来大家又很有品味\n用户：还在必要买过羽绒被\n管家：商品都不便宜呢  用得好就行\n用户：必要的质量还是比较放心的\n用户：用惯了\n管家：嗯呐 请放心呢  先看下 \n管家：别卸载呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArJaohr-gmRNiyi32s7wCjA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 08:53:19.087",
    "question": "商家一年不做活动吗？",
    "keywords": "['商家', '一年', '活动']",
    "answer": "商品调整对老朋友有点难接受，我们会看下能否后续搞活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：瑟家化妆品怎么一直都没有专场了\n用户：想买很多\n管家：您好 理解你的心情，商家这边活动也不是一直有的，您可以持续关注哈\n用户：商家一年不做活动？\n用户：算了\n用户：卸载必要了\n管家：您好 您看下需要我帮您推荐其他吗。其他有活动的商品\n管家：不想失去您这样优质的用户\n用户：我都不想说\n用户：我在他家买了几十单了\n用户：从涨价后我就不爱买了\n用户：不可能一直不做活动吧\n管家：商品调整 这个事情确认对老朋友有点难接收 \n用户：在必要也好几年了\n管家：我们回头也看下这个商家，其他同事对接下看下能不能后续搞搞活动啥的 \n管家：不想失去您 别卸载呢，我们商城上未来也会商家很多商品\n用户：我几个朋友都是用的跟我差不多的\n管家：是吧，看来大家又很有品味\n用户：还在必要买过羽绒被\n管家：商品都不便宜呢  用得好就行\n用户：必要的质量还是比较放心的\n用户：用惯了\n管家：嗯呐 请放心呢  先看下 \n管家：别卸载呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArJaohr-gmRNiyi32s7wCjA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 14:34:09.585",
    "question": "直接点进去买，都是最低价吗？",
    "keywords": "['最低价', '购买']",
    "answer": "我帮您安排优惠链接，具体价格请查看提供的链接。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：求黄芪，百合，茯苓，莲子的链接\n管家：我看下\n管家：商品:天然林场制造商:福建精选无芯莲子200g*2袋\n管家：商品:神农架林区直供:山缘蜜菇·茯苓（可打粉，下单请备注）\n管家：商品:神农架林区直供:山缘蜜菇·百合\n管家：商品:长白山特产产地直供:长白山黄芪（斜片）120g/瓶\n管家：您点击看看\n用户：直接点进去买，都是最低价吗？\n管家：我重新发您\n管家：商品:发现一个好物长白山黄芪（斜片）\n管家：这款到手价42元\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"乐享：\n直接点进去买，都是最低价吗？\"\n------\n这几款咱们都要对吧\n管家：我帮您安排优惠链接\n用户：是的\n管家：好的\n管家：商品:发现一个好物多年生野生百合干\n管家：您好到手价71元，点击小程序下单就行\n管家：商品:发现一个好物白茯苓（可打粉）\n管家：到手价65元\n管家：商品:发现一个好物福建精选无芯莲子200g*2袋\n管家：这款到手价76元，点击小程序下单就行",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArK3_CCLdg4FtF794LXKnwg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:19:17.520",
    "question": "商品是否有活动？",
    "keywords": "['活动', '优惠']",
    "answer": "当前有优惠链接，您选择好规格下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 浓缩修护套组\n用户：这个有没有活动？\n用户：商品:欧舒丹同原料制造商【【无稀释】玫瑰纯露】\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物【无稀释】玫瑰纯露\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：双十一也是这样的优惠吗？[玫瑰][玫瑰][玫瑰]\n管家：再\n管家：双十一目前还没有接到活动通知\n用户：好的，那我再等几天看看。\n谢谢[玫瑰][玫瑰][玫瑰]\n管家：好的\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】纪梵希同原料制造商 拍1发2四宫格散粉定妆粉",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArN0jp0PihIXw4G4crDuUAw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:19:17.520",
    "question": "双十一期间是否有优惠？",
    "keywords": "['双十一', '优惠']",
    "answer": "双十一目前还没有接到活动通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 浓缩修护套组\n用户：这个有没有活动？\n用户：商品:欧舒丹同原料制造商【【无稀释】玫瑰纯露】\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物【无稀释】玫瑰纯露\n管家：这是优惠链接  您选择好规格下单即可哈\n用户：双十一也是这样的优惠吗？[玫瑰][玫瑰][玫瑰]\n管家：再\n管家：双十一目前还没有接到活动通知\n用户：好的，那我再等几天看看。\n谢谢[玫瑰][玫瑰][玫瑰]\n管家：好的\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】纪梵希同原料制造商 拍1发2四宫格散粉定妆粉",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArN0jp0PihIXw4G4crDuUAw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 14:45:28.977",
    "question": "买2送1是要买两只眉笔吗？",
    "keywords": "['买2送1', '眉笔', '购买规则']",
    "answer": "是的，买两支",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 买一送一美白祛斑防晒霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】纪梵希同原料制造商 拍1发2四宫格散粉定妆粉\n用户：定妆粉是哑光还是珠光？\n管家：稍等\n管家：这款是带轻微细闪的\n用户：那不适合，谢谢[玫瑰][玫瑰][玫瑰]\n管家：不客气哈\n用户：眉笔有没有推荐呀[玫瑰]\n管家：商品:MAC同原料制造商:极细立体塑形轻柔自然易上色眉笔（买2赠1支山茶花润唇膏）\n管家：这款哈\n用户：{\n\"主题\": \"自动极细眉笔\",\n\"内容\": \"赠品山茶花润唇膏，立体塑形极细眉笔，补贴价￥39，详细规则\"\n}\n用户：买2送一\n是要买两只眉笔的不？\n管家：是的\n管家：买两支\n用户：ok，买啦[玫瑰]\n管家：好哒\n用户：唇笔有不？\n管家：亲爱的 刚才已经推给您了[破涕为笑]\n用户：唇笔，不是眉笔[尴尬]\n用户：也可以叫唇刷，或者唇扫？\n管家：[捂脸]好的 消息太多了，看错了，我现在找给您\n管家：亲爱的 咱们目前还没有唇笔  我这边已经反馈给平台，建议丰富选品\n用户：[玫瑰][玫瑰][玫瑰]\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArN0jp0PihIXw4G4crDuUAw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 15:18:47.156",
    "question": "双十一活动有吗？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "目前还没有接到双十一活动，但建议您关注双十一，一般商家会有活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：您好\n用户：现在还有买一送一的精华水了吗\n管家：商品:Dior同原料制造商:清新淡雅持久自然花香果香调少女士真我世界香水礼盒\n管家：亲爱的这款是补贴价，可以吗？\n用户：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"神秘福利已放入您账户中！品立减特惠！\"\n}\n用户：想要这个\n用户：双十一活动\n用户：有吗\n管家：您好\n管家：目前还没有接到双十一活动哈\n管家：现在有津贴抵扣15%活动\n用户：好\n管家：[拥抱]\n用户：那再等等\n管家：好的\n用户：有买一送一的，给我说一下\n管家：好的\n管家：您关注下双十一哈 双十一一般商家会有活动的\n管家：我看到有这个活动也会通知您哈\n用户：好\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArO6x9ObHc3z9wt14tgY8xA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 15:18:47.156",
    "question": "现在还有买一送一的精华水了吗？",
    "keywords": "['买一送一', '精华水']",
    "answer": "目前没有买一送一的精华水，但有津贴抵扣15%的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：您好\n用户：现在还有买一送一的精华水了吗\n管家：商品:Dior同原料制造商:清新淡雅持久自然花香果香调少女士真我世界香水礼盒\n管家：亲爱的这款是补贴价，可以吗？\n用户：{\n\"主题\": \"优惠券领取\",\n\"内容\": \"神秘福利已放入您账户中！品立减特惠！\"\n}\n用户：想要这个\n用户：双十一活动\n用户：有吗\n管家：您好\n管家：目前还没有接到双十一活动哈\n管家：现在有津贴抵扣15%活动\n用户：好\n管家：[拥抱]\n用户：那再等等\n管家：好的\n用户：有买一送一的，给我说一下\n管家：好的\n管家：您关注下双十一哈 双十一一般商家会有活动的\n管家：我看到有这个活动也会通知您哈\n用户：好\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArO6x9ObHc3z9wt14tgY8xA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 13:58:56.020",
    "question": "买二返一活动什么时候返款？",
    "keywords": "['买二返一', '返款', '时间']",
    "answer": "买二返一卡是一种资格，订单全部完结后，获得与其中价格最低的商品等价的购物津贴。购物津贴有有效期，可用于下次购买商品下单时抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：你好\n用户：买二返一\n用户：什么时候返？\n管家：亲爱的 买二返一卡：是一种道具卡，代表一种资格，即：拥有此卡，只可在买二返一频道页内，原价购买 2 件及以上商品，订单全部完结后，获得与其中价格最低的商品等价的购物津贴。注意是返津贴哦\n购物津贴：类似于余额，但是有有效期，可用于下次购买商品下单时抵扣，具体抵扣金额以当时页面显示为准。\n用户：这个没有看清楚，那我想退了\n用户：东西也不用生产了\n管家：咱们是购买活动有买赠吗？还是 您说的买二返一卡哦\n用户：说的很清楚，买二返一卡呀\n管家：好的哦 \n管家：有需要您随时联系哦\n用户：我需要退货退款\n管家：您好 这边您在APP 我的  售后申请一下就好哦\n用户：已经申请了\n管家：亲爱的 您申请退的商品订单号发我一下 我看一下哦\n用户：你处理一下\n用户：我选择拼团买了\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Molly：\n[图片]\"\n------\n亲爱的 这边商家看到会处理呢  我这边暂时无法处理哦  我反馈一下尽快给您处理\n用户：因为你们买二返一的说明中不是特别清晰，其次这个活动页面反馈效率也很低\n管家：再次感谢您抽出宝贵时间向我反馈问题，您的声音是必要进步的阶梯。未来如果您有任何建议或意见，都请随时告诉我，我们会不断努力，确保未来每一次的购物都能让您感到满意和放心[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正舒缓紧致面霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】希思黎同原料制造商 黑玫瑰焕采精华霜\n管家：亲❤️非常抱歉给您带来了不愉快的购物体验！\n\n🧧您是我们非常重视的宝贵用户，特为您补偿5元红包~\n\n🚩您有任何问题，随时找我，我会第一时间解决！\n管家：商品:红包",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArPZqbUTirhpP0C_iuQzgPw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 20:57:09.971",
    "question": "特价￥170的阳澄湖大闸蟹是否需要支付198元？",
    "keywords": "['特价', '阳澄湖大闸蟹', '支付']",
    "answer": "点击领取津贴，然后打开商品，点击单独购买，津贴抵扣下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：特价￥170，阳澄湖大闸蟹\n💥阳澄湖大闸蟹产地直供\n💥肥大鲜美，现捕现发\n抢购👉#小程序://必要/47UBa3eSjFKcYap\n用户：要支付198？\n管家：商品:阳澄湖大闸蟹产地直供:正宗阳澄湖大闸蟹现捕现捞礼盒装 3.0公蟹4只 3.0母蟹4只\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取津贴，然后打开商品，点击单独购买，津贴抵扣下单哦\n用户：是正宗的阳澄湖大闸蟹吗？\n管家：{\n\"主题\": \"正宗阳澄湖大闸蟹\",\n\"内容\": \"现捕现捞礼盒装3.0公蟹4只\"\n}\n管家：是的呢\n用户：每个都带标签的那种吗？\n管家：稍等\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"付成：\n每个都带标签的那种吗？\"\n------\n是的，每只蟹都会有商家的专属蟹戒指的，而且质量都是有保证的，您这边可以完全放心拍下哦。\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】阳澄湖大闸蟹产地直供 全母蟹2.5两8只\n用户：「必要-许愿管家🥣Libra：是的，每只蟹都会有商家的专属蟹戒指的，而且质量都是有保证的，您这边可以完全放心拍下哦。」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n已下单了\n管家：好的呢~\n用户：「必要-许愿管家🥣Libra：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n怎么抽电影票\n管家：{\n\"主题\": \"长按二维码抽奖\",\n\"内容\": \"长按二维码抽奖，抽中99元津贴，直接按提示领取。\"\n}\n管家：扫码抽奖的哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 湖面贵族公母蟹组合",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArYjW3boCFTdeKO6y1R_QUA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 08:46:06.247",
    "question": "双十一期间有哪些特别优惠？",
    "keywords": "['双11', '优惠']",
    "answer": "目前还没有收到双十一活动的通知哦",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】修丽可同原料制造商 【四季必备】隔离防晒霜\n用户：双11有啥优惠\n管家：亲爱的 目前还没有收到双十一活动的通知哦\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 清爽倍护防晒霜SPF50PA+++",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArcpcXt2kW6wqoZQou_eISg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 20:50:31.869",
    "question": "双十一活动有哪些优惠？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '优惠']",
    "answer": "目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%，优惠力度相同，但双十一活动时间更长。其他买赠活动暂未通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】修丽可同原料制造商 【四季必备】隔离防晒霜\n用户：双11活动\n管家：您好亲\n管家：您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些，其他方面的买赠活动暂时还未接到通知，后续可以帮您留意下\n用户：不是买一送一吗\n管家：哪款呢亲\n用户：{\n\"主题\": \"购物车\",\n\"内容\": \"购物车中包含多种美妆护肤品，用户可享受超值换购特权，已满减优惠。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户参与拼团活动，享受折扣优惠\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"植萃净颜透澈卸妆油\",\n\"内容\": \"植萃净颜透澈卸妆油，足加6种果油卸养肤一体，参团卡，7天无忧退货，先行赔付，超时赔偿，顺丰包邮，生产周期3天，剩余12:10:17，单独购买￥158，邀新人拼团￥135\"\n}\n用户：防晒\n管家：亲  您说的哪款买一送一\n管家：您分享商品给咱们\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 清爽倍护防晒霜SPF50PA+++",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArcpcXt2kW6wqoZQou_eISg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 20:50:31.869",
    "question": "是否有买一送一的活动？",
    "keywords": "['买一送一', '活动']",
    "answer": "需要具体了解哪款商品有买一送一的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】修丽可同原料制造商 【四季必备】隔离防晒霜\n用户：双11活动\n管家：您好亲\n管家：您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些，其他方面的买赠活动暂时还未接到通知，后续可以帮您留意下\n用户：不是买一送一吗\n管家：哪款呢亲\n用户：{\n\"主题\": \"购物车\",\n\"内容\": \"购物车中包含多种美妆护肤品，用户可享受超值换购特权，已满减优惠。\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户参与拼团活动，享受折扣优惠\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"植萃净颜透澈卸妆油\",\n\"内容\": \"植萃净颜透澈卸妆油，足加6种果油卸养肤一体，参团卡，7天无忧退货，先行赔付，超时赔偿，顺丰包邮，生产周期3天，剩余12:10:17，单独购买￥158，邀新人拼团￥135\"\n}\n用户：防晒\n管家：亲  您说的哪款买一送一\n管家：您分享商品给咱们\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 清爽倍护防晒霜SPF50PA+++",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArcpcXt2kW6wqoZQou_eISg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 22:10:22.197",
    "question": "如何购买面部多效修护精华油最划算？",
    "keywords": "['购买', '划算', '拼团']",
    "answer": "拼团购买最划算，可以领取参团卡下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"面部多效修护精华油\",\n\"内容\": \"活动价39，面部多效修护精华油，活动时间12.1~12.13，7天无忧退货，先行赔付，超时赔偿，河北省张家口市怀来县可配送，商品评价（2587），好评率99.9%，满意\"\n}\n用户：你好，这个啥时候有货？\n管家：您好亲\n管家：目前没有收到补货通知哈  这边也持续帮您催着点运营同学哈\n用户：👌，很好用。希望快点补到货\n用户：{\n\"主题\": \"美容护肤\",\n\"内容\": \"支持花呗付款，生产周期3天，7天无忧退货，先行赔付，超时赔偿，单独购买69元，邀新人拼团56元\"\n}\n用户：想买这个\n管家：您好亲\n管家：{\n\"主题\": \"邀请新人拼团\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：亲 拼团购买最划算哈\n用户：{\n\"主题\": \"美容护肤\",\n\"内容\": \"支持花呗付款，生产周期3天，7天无忧退货，先行赔付，超时赔偿，单独购买69元，邀新人拼团56元\"\n}\n管家：#小程序://必要/jPNVq6URpMAZAmG\n管家：您可以领取这张参团卡\n管家：下单就行哈\n用户：多谢🙏\n管家：您客气亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】资生堂同原料制造商 买一送一 去角质啫喱\n用户：已下单，谢谢\n管家：您客气亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAriux250lt67CcR-R0-jI-A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 10:40:39.059",
    "question": "补贴后76元对吗？",
    "keywords": "['补贴后', '价格', '76元']",
    "answer": "是的亲，补贴价就是最划算的价格可以直接下单哈",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】科颜氏同原料制造商 沁润保湿精华霜\n用户：能推荐一款像瑟尤丽恩精华油那种的产品吗？\n管家：稍等这边看下亲\n管家：商品:CHANEL同原料制造商\t:【精油-428种美肤素】不含1滴水 滋润美肌 沙棘角鲨烷精华油\n管家：您看下这款 顾客反馈都很好的\n用户：补贴后76元对吗？\n管家：稍等\n管家：是的亲\n管家：补贴价就是最划算的价格 可以直接下单哈\n用户：👌好的\n管家：好嘞\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 【高人气】小棕瓶",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAriux250lt67CcR-R0-jI-A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:27:49.353",
    "question": "有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴抵扣', '参团卡优惠']",
    "answer": "您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】青岛海域产地直供 青岛海捕鲜冻虾仁  1000g\n用户：虾仁已经买过了，有大虾吗\n管家：商品:精品生鲜 【买贵退差】\t:力之膳 青岛冷冻大虾 野生海捕 肉质紧实肥厚\n管家：有的 推荐给您这一款 \n用户：有优惠吗？\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：已拍\n管家：亲爱的，收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】青岛海域产地直供 青岛大号鲜冻虾仁  1000g",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArlpTgSE0JgR319JHC8rBSw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 17:21:59.334",
    "question": "如何购买拼团活动中的商品更便宜？",
    "keywords": "['拼团活动', '购买', '便宜']",
    "answer": "点击单独购买比较划算。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户开团，邀请他人参加的拼团活动界面\"\n}\n用户：这个怎么买便宜\n管家：您好 点击单独购买\n管家：比较划算呢\n用户：津贴是吧\n管家：嗯嗯对滴",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArmmkoGEQrxmDGAXySYlyGw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 08:47:05.532",
    "question": "现在抵15%津贴活动什么时候结束？",
    "keywords": "['津贴活动', '结束时间']",
    "answer": "20号结束的",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 女士厚底增高百搭松糕鞋\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】WMF制造商 304不锈钢日式雪平锅22CM\n用户：现在抵15%津贴活动什么时候结束\n管家：20号结束的\n用户：20号当天还能用吧\n管家：嗯嗯，可以的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArwWOEbpRe4o1C3O3zqK_9A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 08:47:05.532",
    "question": "20号当天还能使用津贴吗？",
    "keywords": "['20号', '使用津贴']",
    "answer": "嗯嗯，可以的",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 女士厚底增高百搭松糕鞋\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】WMF制造商 304不锈钢日式雪平锅22CM\n用户：现在抵15%津贴活动什么时候结束\n管家：20号结束的\n用户：20号当天还能用吧\n管家：嗯嗯，可以的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArwWOEbpRe4o1C3O3zqK_9A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 22:03:15.441",
    "question": "这有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴']",
    "answer": "100元津贴可以使用，点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格。如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"优雅利落\",\n\"内容\": \"优雅利落的剪裁舒适版型设计同步国际流行元素，采用简约经典的马甲款式设计，流畅的H廓形裁剪，穿着舒适。抗寒防冻环保材料蓬松饱满\"\n}\n用户：这有优惠吗\n管家：您好\n管家：我给您看下\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n用户：再给我个卷 再买个衣服\n管家：您好 \n管家：{\n\"主题\": \"长按二维码抽取福利\",\n\"内容\": \"免费电影券，99元津贴，价值50元不限影片，按比例抵扣价格，川大牌特卖，买贵退差\"\n}\n管家：商品:200元津贴福利\n管家：您可以领取哈\n用户：{\n\"主题\": \"神蛙已购买这件商品\",\n\"内容\": \"弹力莱卡空气层双面布阔型落肩袖个性插袋男士卫衣BYA20F-149，独特的三明治结构，在织物中形成保暖空气夹层，主打轻薄，轻松上阵。\"\n}\n用户：弄个新人价呗\n管家：您好 晚上好 \n管家：您可以领取参团卡参团下单的哈 \n管家：下单先领参团卡：https://wxaurl.cn/XzI9NWJZi1h\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户开团、邀请参团，展示了拼团玩法和参团按钮\"\n}\n管家：您领取后点击参团字样 下单哈 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArxEyisLmJs9qp2xXsVsJiw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 22:03:15.441",
    "question": "弄个新人价呗",
    "keywords": "['新人价', '优惠']",
    "answer": "您可以领取参团卡参团下单，下单先领参团卡，然后点击参团字样下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"优雅利落\",\n\"内容\": \"优雅利落的剪裁舒适版型设计同步国际流行元素，采用简约经典的马甲款式设计，流畅的H廓形裁剪，穿着舒适。抗寒防冻环保材料蓬松饱满\"\n}\n用户：这有优惠吗\n管家：您好\n管家：我给您看下\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n用户：再给我个卷 再买个衣服\n管家：您好 \n管家：{\n\"主题\": \"长按二维码抽取福利\",\n\"内容\": \"免费电影券，99元津贴，价值50元不限影片，按比例抵扣价格，川大牌特卖，买贵退差\"\n}\n管家：商品:200元津贴福利\n管家：您可以领取哈\n用户：{\n\"主题\": \"神蛙已购买这件商品\",\n\"内容\": \"弹力莱卡空气层双面布阔型落肩袖个性插袋男士卫衣BYA20F-149，独特的三明治结构，在织物中形成保暖空气夹层，主打轻薄，轻松上阵。\"\n}\n用户：弄个新人价呗\n管家：您好 晚上好 \n管家：您可以领取参团卡参团下单的哈 \n管家：下单先领参团卡：https://wxaurl.cn/XzI9NWJZi1h\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户开团、邀请参团，展示了拼团玩法和参团按钮\"\n}\n管家：您领取后点击参团字样 下单哈 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArxEyisLmJs9qp2xXsVsJiw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 19:55:15.231",
    "question": "这款香氛植物丰盈洗发水（蓝风铃）的参团下单有什么优惠？",
    "keywords": "['香氛植物丰盈洗发水', '蓝风铃', '参团下单', '优惠']",
    "answer": "参团下单是最划算的，可以通过参团卡链接获取更多优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲爱的，要买这个[亲亲]\n用户：商品:资生堂同原料制造商\t:香氛植物丰盈洗发水（蓝风铃） 蓬松型 无硅油丰盈飘逸 升级版\n管家：稍等\n管家：{\n\"主题\": \"香氛丰盈洗发水\",\n\"内容\": \"用户可领取的优惠券信息，包括活动时间、购买价格等详细信息。\"\n}\n管家：亲 参团下单是最划算的\n管家：#小程序://必要/jPNVq6URpMAZAmG  这个是参团卡哈亲\n用户：好嘞\n用户：谢谢大美女[爱心][爱心][爱心]\n管家：您客气亲 咱们应该做的\n用户：哎呀～忘记备注啦[奸笑]\n管家：也可以跟他们客服打个招呼\n用户：好嘞～搞定[加油][加油][加油]\n用户：谢谢亲爱的[亲亲][亲亲][亲亲]\n管家：好嘞亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAArz7O5l5KmPFhQ2pUZLLlpA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 18:55:48.652",
    "question": "大牌特卖有哪些优惠？",
    "keywords": "['大牌特卖', '优惠']",
    "answer": "Nike、兰蔻等大牌特卖，下单立减，买贵退差，下单100%返至高99元现金。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：我是Mi Manchi\n用户：我是Mi Manchi\n管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：我是Mi Manchi\n用户：我是Mi Manchi\n用户：我是Mi Manchi\n用户：我是Mi Manchi\n用户：我是Mi Manchi\n用户：我是Mi Manchi\n用户：我是Mi Manchi\n用户：我是Mi Manchi\n管家：亲❤️您还有50元特权金，即将过期！\n\n🎁Nike、兰蔻等大牌特卖，下单立减，买贵退差！\n🎁下单100%返至高99元现金！\n\n🚩点击卡片，查收福利~\n管家：商品:@您，领50元新人特权金！\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAs0R3x0sJQ3eCk5qTEC-utQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 12:15:10.114",
    "question": "这件商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴抵扣', '参团卡优惠']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ Jeep官方冲锋衣女款三合一\n用户：您好，这件有优惠吗\n用户：商品:乐途女士防风休闲显瘦外套，仅售169.00\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】THURLEY制造商 百搭神器短款马甲翻领衬衣",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAs2GWYHDqkq6HX_HJBIAMvQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 21:32:26.754",
    "question": "能否重新发送优惠链接？",
    "keywords": "['优惠链接', '重新发送']",
    "answer": "可以，请您再次发送优惠链接。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Laydry制造商【日用夜用组合装18包126片】\n用户：这个优惠链接能在发一次吗，我朋友要买。\n用户：您可以加她微信吗\n管家：您把我推荐给她 \n管家：我这面加不了人的 \n用户：好的\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAs2u4lp766NyqVUmbhIEwDA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 23:15:21.781",
    "question": "双十一，活动力度大不大？",
    "keywords": "['双十一', '活动力度']",
    "answer": "目前没有收到双一活动的通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"秋冬羊绒衫\",\n\"内容\": \"简约色点缀，罗纹编织，紧密贴合，细腻柔软\"\n}\n用户：有优惠券吗？\n管家：稍等 \n管家：商品:发现一个好物简约撞色轻薄羊绒针织衫\n管家：优惠68\n管家：商品:发现一个好物秋冬偏薄款绞花女羊绒衫\n管家：优惠61\n管家：喜欢可以点击购买 \n用户：双十一，活动力度大不大。\n管家：目前没有收到双一活动的通知 \n用户：差不多我就下单，力度大我就等等\n管家：目前没有收到通知那\n用户：那先买吧\n管家：可以的\n管家：商品:发现一个好物女士羊毛吊带\n管家：优惠38\n用户：为什么现在铺天盖地都是恒源祥？\n管家：不光有她家的呀 \n管家：别人家的也有那 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAs6Tryd_uiaVrecI_pfI5hA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 23:15:21.781",
    "question": "有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '优惠']",
    "answer": "商品:发现一个好物简约撞色轻薄羊绒针织衫，优惠68；商品:发现一个好物秋冬偏薄款绞花女羊绒衫，优惠61；商品:发现一个好物女士羊毛吊带，优惠38。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"秋冬羊绒衫\",\n\"内容\": \"简约色点缀，罗纹编织，紧密贴合，细腻柔软\"\n}\n用户：有优惠券吗？\n管家：稍等 \n管家：商品:发现一个好物简约撞色轻薄羊绒针织衫\n管家：优惠68\n管家：商品:发现一个好物秋冬偏薄款绞花女羊绒衫\n管家：优惠61\n管家：喜欢可以点击购买 \n用户：双十一，活动力度大不大。\n管家：目前没有收到双一活动的通知 \n用户：差不多我就下单，力度大我就等等\n管家：目前没有收到通知那\n用户：那先买吧\n管家：可以的\n管家：商品:发现一个好物女士羊毛吊带\n管家：优惠38\n用户：为什么现在铺天盖地都是恒源祥？\n管家：不光有她家的呀 \n管家：别人家的也有那 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAs6Tryd_uiaVrecI_pfI5hA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 13:43:54.401",
    "question": "为什么商品的优惠不一样了？",
    "keywords": "['优惠', '价格', '活动', '抵扣']",
    "answer": "之前周五还在活动，换季补贴抵扣15%，活动20号结束，所以没有这么大抵扣了。下次15%的优惠预计是双十一。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：怎么优惠不一样啦\n用户：准备下单，价格变了\n管家：对着呢，之前周五还在活动，换季补贴抵扣15%，活动20号结束呢所以没有这么大抵扣了哦\n管家：下次15%预计是双十一哦亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAs6Tryd_uiaVrecI_pfI5hA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:57:55.169",
    "question": "免单抽奖活动是在收到货后进行吗？",
    "keywords": "['免单抽奖', '收到货', '订单完结']",
    "answer": "是的，免单抽奖活动是在收货订单完结后进行。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的 您下单商品订单完结以后 我会发您消息 您反馈我给您发免单抽奖哦\n用户：收到货后吗\n管家：收货订单完结以后哦\n用户：OK\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAsA9XvsMIRyntVJ9S1q7f6Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 13:11:57.433",
    "question": "这款商品有哪些优惠？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '参团卡', '买贵退差']",
    "answer": "这款商品是大牌闪购，不能叠加津贴、参团卡等优惠使用，但承诺全网最低价，享受下单后72小时内买贵退差服务。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 1-2件莫代尔棉打底衫&套装\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Vetements制造商 女舒适休闲圆领针织羊毛衫\n用户：商品:恒源祥 【买贵退差】【恒源祥柔软纯羊毛羊绒大衣】\n用户：怎么优惠？\n管家：您好  \n管家：您好 这是大牌闪购的商品哈 ，不能叠加津贴、参团卡等等优惠使用的    \n管家：承诺全网最低价、享受下单后72小时内买贵退差服务的哈 \n管家：您看好可以直接下单哈 \n用户：好\n管家：好的哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAsBa3o6eEpdcQFARRi8bhxw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 11:43:24.743",
    "question": "这款Mizuno制造商的80支长绒棉女士内裤五条装能优惠多少？",
    "keywords": "['Mizuno', '80支长绒棉', '女士内裤', '五条装', '优惠']",
    "answer": "优惠17元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Mizuno制造商【80支长绒棉女士内裤五条装】\n用户：能优惠多少？\n管家：商品:发现一个好物80支长绒棉女士内裤五条装\n管家：优惠17\n用户：买了啊\n管家：[爱心]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 CANCLINI150S精致提花衬衫\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 CANCLINI 高纱织雅致衬衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAsBa3o6eEpdcQFARRi8bhxw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 21:55:28.876",
    "question": "购买的商品是否可以获得更多优惠？",
    "keywords": "['优惠', '商品', '购买']",
    "answer": "当前的优惠已经是最多了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ JEEP吉普休闲老北京布鞋男\n用户：刚买了一件\n用户：不能少点吗\n管家：什么商品 \n用户：{\n\"主题\": \"待付款\",\n\"内容\": \"用户在电商平台进行购物，已付款金额为699.00元，共有5件商品，总价为595.00元。\"\n}\n用户：这件\n管家：链接分享给我 \n用户：商品:karl lagerfeld制造商【翻领系扣中长款羽绒服】\n管家：商品:发现一个好物翻领系扣中长款羽绒服\n管家：优惠104\n用户：这个优惠了\n用户：能不能多优惠点\n管家：没有了那  已经是最多了 \n用户：👌\n管家：[爱心]\n用户：[强]\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAsKPhJY1SVI36JJYrLvYOPg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 20:30:35.446",
    "question": "双11期间是否有特别的促销活动？",
    "keywords": "['双11', '活动', '促销']",
    "answer": "目前还没有收到双十一通知哦，帮您留意一下。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Adairs制造商 伊兰图静音95%鹅绒被\n用户：双11没啥活动吗\n管家：目前还没有收到双十一通知哦  帮您留意一下\n用户：[庆祝]\n用户：想继续跟土豪做朋友(*´꒳`*)\n用户：[庆祝]\n用户：💖今日份心意已get！💖\n用户：[庆祝]\n用户：谢谢红包，老板发大财💰\n用户：💘被红包击中的幸福ヾ(≧▽≦*)o\n用户：[庆祝]\n用户：一个红包🧧让我重拾快乐(ؑᵒᵕؑ̇ᵒ)◞✧\n用户：[庆祝]\n用户：一句谢谢不足以表达我对老板的感谢（｡ò ∀ ó｡）\n用户：[烟花]\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAsMqIrFSt04YjnU870Mm0LA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 08:29:40.136",
    "question": "同款精华露有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '精华露']",
    "answer": "您可以领取津贴点击单独购买哈，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正角质层舒缓修护乳液\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 美白特证 美白淡斑精华水\n用户：商品:黛珂同原料制造商:FEWRUER  焕白淡斑精华露 美白淡斑精华 暗黄 色沉 去黄气\n用户：同款精华露有优惠吗？\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n管家：您可以领取哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAsaFJsgU8BuaT7ahlYkD2TA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 10:22:04.357",
    "question": "如何购买这款牛仔裤最优惠？",
    "keywords": "['购买', '牛仔裤', '最优惠']",
    "answer": "直接使用下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：你推的牛仔裤\n用户：怎么买最优惠\n管家：哪款 您可以分享给我\n用户：浅蓝色好点，还是中蓝好点\n用户：我怕穿不上小\n管家：冬天 中蓝好一点 \n用户：这个是四季都能穿？\n用户：有运费险的吧？\n用户：我试试，怎么买最优惠\n管家：是的那 \n用户：「王 宝：我试试，怎么买最优惠」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n？\n管家：您把这个链接 分享给我 \n管家： 我帮您看一下 \n用户：商品:GUESS制造商:四季爆款多色莱卡舒弹时尚百搭修身直筒牛仔男裤SN7078M\n管家：直接使用 下单即可\n用户：最多减这些！\n管家：是的那 \n用户：你好\n用户：除了这个牛仔裤，还有类似的其他的吗？\n管家：您好\n用户：我看这个尺寸可能会偏小\n管家：稍等  \n用户：还是和这个一样的，有折扣的\n管家：商品:Calvin Klein制造商:男士意大利进口面料弹力合体修身中蓝牛仔裤TA-H379\n管家：商品:HUGO BOSS制造商:2024夏新款男士潮流直筒休闲牛仔裤ZL697053B\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"必要-许愿管家🥣Libra：\n[图片]\"\n------\n\n 这款是现时福利\n管家：别的款式没有的那\n用户：那我试试吧\n用户：我怕小了，穿不了\n管家：嗯嗯呢 \n用户：我看裤子有个总浪是什么？\n用户：还有前浪，后浪\n管家：您好\n管家：稍等这边看下\n管家：您是在哪里看到的呢  方便给咱们截个图么亲\n管家：前浪后浪是哪的尺寸\n1、前浪是指裤档前面那条缝。从钮扣上方的裤头边沿到裤裆十字交叉位置的距\n离。\n2、后浪即后面那条缝的长度，把裤子平铺开，垂直测量裤子后面腰头边沿到\n裆十字交叉位置处的距离。\n用户：哦\n用户：那我估计这个裤子会穿着小\n用户：我只能试试了\n管家：好的那\n用户：有运费险的吧？\n管家：有的那\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】GUESS制造商 男式四季修身棉弹牛仔裤\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 意大利进口合体修身牛仔裤",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAsfwi8KByTnHE2sonPM90Fw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 19:48:53.583",
    "question": "下单后是否有抽奖活动？",
    "keywords": "['抽奖', '下单', '电影兑换券']",
    "answer": "是的，下单后可以参与抽奖，有机会获得50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 轻薄小个子短款秋冬季外套\n用户：已下单\n管家：[玫瑰]好的 谢谢支持\n用户：还有抽奖？\n管家：我发您呢\n管家：{\n\"主题\": \"抽免费福利\",\n\"内容\": \"抽中电影兑换券，私信许愿管家兑奖，抽中500元津贴，直接按提示领取\"\n}\n管家：您这边扫码参与抽奖\n用户：{\n\"主题\": \"提示\",\n\"内容\": \"对不起，当前页面无法访问\"\n}\n用户：空奖的意思？\n管家：我发您\n管家：500元津贴：#小程序://必要/gy8t4SmWTlLsDyo\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 冬季防寒长款连帽羽绒服",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAsgfpCQZ7UXegFMr-FjZooQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 19:48:53.583",
    "question": "如何参与抽奖活动？",
    "keywords": "['参与抽奖', '扫码', '小程序']",
    "answer": "您可以通过扫码参与抽奖，具体方式是访问指定的小程序链接。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 轻薄小个子短款秋冬季外套\n用户：已下单\n管家：[玫瑰]好的 谢谢支持\n用户：还有抽奖？\n管家：我发您呢\n管家：{\n\"主题\": \"抽免费福利\",\n\"内容\": \"抽中电影兑换券，私信许愿管家兑奖，抽中500元津贴，直接按提示领取\"\n}\n管家：您这边扫码参与抽奖\n用户：{\n\"主题\": \"提示\",\n\"内容\": \"对不起，当前页面无法访问\"\n}\n用户：空奖的意思？\n管家：我发您\n管家：500元津贴：#小程序://必要/gy8t4SmWTlLsDyo\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 冬季防寒长款连帽羽绒服",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAsgfpCQZ7UXegFMr-FjZooQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:20:21.149",
    "question": "这款面霜有活动时可以通知我吗？",
    "keywords": "['面霜', '活动', '通知']",
    "answer": "您关注下双十一，一般商家在双十一都会搞活动，我这边看到有活动也会通知您的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"护肤品\",\n\"内容\": \"Origin Oasis 护肤品，凝时活颜抗皱滋润霜，'参'入滋养紧致抗皱，滋养乳+滋润霜，配送方式，备注留言，订单编号，下单时间，联系商家，商品总金额，运费，实付\"\n}\n用户：你好！\n用户：这款面霜有活动时告诉我一声[抱拳][玫瑰]\n管家：您关注下双十一哈\n管家：一般商家在双十一都会搞活动的\n管家：我这边看到有活动也会通知您的\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAskiXa44K8fGC954PyFDKxw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 15:05:00.721",
    "question": "下单后有什么额外奖励？",
    "keywords": "['下单', '50元电影兑换券']",
    "answer": "下单后可抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼情侣纯棉薄保暖套装\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼男加绒加厚保暖套装\n用户：[疑问]\n管家：您好，有什么可以帮您",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAsrsswiLTvd05qW3TyV6NVg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 09:06:13.558",
    "question": "当日满168元的赠品是随订单赠送吗？",
    "keywords": "['满168元', '赠品', '随订单']",
    "answer": "您应该指的是商家活动，具体详情需要查看活动截图确认。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 特证防脱控油去屑洗发水\n用户：你好，请问当日满168的赠品，是随订单赠吗？\n管家：您好 您应该指的是商家活动哈\n管家：您可以截图我看下呢\n用户：我还没满，我先问问是不是全网够了就行\n管家：您这个当日满168有赠品的活动是在哪里看到的呢 \n管家：您可以截图我看下\n管家：商品:Origin Oasis专场\n管家：我看到了哈\n管家：是在这个店铺内的哈\n用户：明白了\n管家：好的呢 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】倩碧同原料制造商\t 【热卖爆品】养肤级卸妆膏\n用户：谢谢，我已经买了，刚才凑单买了卸妆水\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAstPyYGM4o7y3hwbLVuJq-A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 11:07:54.763",
    "question": "这款夏季冰凉耐磨科技牛仔裤有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '夏季冰凉耐磨科技牛仔裤']",
    "answer": "这款牛仔裤的到手价是221元，点击小程序下单即可享受此价格。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：在吗\n用户：我想买这\n用户：有优惠吗\n管家：好的\n管家：商品:发现一个好物夏季冰凉耐磨科技牛仔裤\n管家：您好，这款到手价221元，点击小程序下单就行\n管家：选择对应的尺码和颜色哦\n用户：嗯\n管家：嗯呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAsxfBdqJKJ5E1dFDRBUGv0Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 21:26:43.254",
    "question": "这款雅诗兰黛同原料制造商的紧致精华水有优惠吗？",
    "keywords": "['回购', '优惠', '雅诗兰黛同原料制造商', '紧致精华水']",
    "answer": "可以使用津贴下单，点击链接领取津贴，然后点击商品页面单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：小必姐，我要回购这一款水乳，有优惠吗？\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商【【焕颜紧致】紧致精华水】\n管家：哈喽亲 这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 \n用户：谢谢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAsyrva7qMHaLe2qywfWJBEw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 12:56:48.111",
    "question": "有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '优惠']",
    "answer": "您可以分享给我，我帮您看一下。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】YSL同原料制造商 焕彩透亮保湿隔离霜\n用户：在吗\n用户：准备继续买这个隔离\n用户：有优惠券吗\n管家：您可以分享给我 我帮您看一下 \n用户：商品:YSL同原料制造商【焕彩透亮保湿隔离霜】\n管家：商品:发现一个好物焕彩透亮保湿隔离霜\n管家：优惠15\n用户：好\n管家：[爱心]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】CHANEL同原料制造商 轻薄修颜隔离霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAtABEqaM7E6Cbfh3MOFt1fg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 10:40:59.883",
    "question": "化妆品是否有促销活动？",
    "keywords": "['化妆品', '活动']",
    "answer": "有，我们推荐了【高端定制】底妆护肤礼盒和【热销爆品】酵素保湿水，并且有拼团活动可以参与。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n用户：化妆品没活动吗\n管家：我帮您找下\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n管家：商品:发现一个好物【高端定制】底妆护肤礼盒\n管家：您看下这款 亲\n用户：我补化妆水\n管家：您只需要保湿水 对吗\n管家：商品:发现一个好物【热销爆品】酵素保湿水\n用户：对\n管家：您看下这款 亲\n管家：这款销量很好的\n管家：您想复购这款对吗\n管家：商品:发现一个好物【补水一整晚】玫瑰水+乳\n管家：#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo\n管家：领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个冷水阳光品牌的拼团活动界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。要参加拼团，用户需要点击“参团”按钮。还显示了剩余的时间和参与人数。\",\n\"意图\": \"鼓励用户参与拼团活动以获得优惠\"\n}\n用户：已付款，谢谢\n管家：[玫瑰]好的 谢谢支持",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAtFVIgYTjqYDGWJues4U5Vg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 12:12:30.148",
    "question": "这款恒源祥条纹系带阔腿裤有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '恒源祥条纹系带阔腿裤']",
    "answer": "这款是活动价格，可以直接拍下。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这条裤子有优惠吗\n用户：商品:恒源祥条纹系带阔腿裤，仅售259.00\n管家：您好\n管家：这款是活动价格咱们可以直接拍下呢\n用户：没有立减金了？\n管家：暂时没有哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Lacoste 制造商 女式休闲显瘦直筒半身裙\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 恒源祥显瘦纯色通勤半身裙",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAtHT0oS5lXPQ4QWy5fPmmSA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 12:12:30.148",
    "question": "这款商品还有立减金吗？",
    "keywords": "['立减金', '商品']",
    "answer": "暂时没有立减金。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这条裤子有优惠吗\n用户：商品:恒源祥条纹系带阔腿裤，仅售259.00\n管家：您好\n管家：这款是活动价格咱们可以直接拍下呢\n用户：没有立减金了？\n管家：暂时没有哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Lacoste 制造商 女式休闲显瘦直筒半身裙\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 恒源祥显瘦纯色通勤半身裙",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAtHT0oS5lXPQ4QWy5fPmmSA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:35:59.450",
    "question": "购买石墨烯发热护膝是否有额外优惠？",
    "keywords": "['优惠', '购买', '石墨烯发热护膝']",
    "answer": "参团优惠22元是最合适的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:@您的专属石墨烯发热护膝\n管家：{\n    \"主题\": \"石墨烯发热理疗\",\n    \"内容\": \"购买单独的139元，共享拼团\"\n}\n管家：点击参团来两个字下单合适\n管家：#小程序://必要/jPNVq6URpMAZAmG\n用户：您好，我想买上面产品，还能优惠吗？我记得原先必要还联系说可以额外送50元优惠券，可以吗？\n管家：{\n    \"主题\": \"石墨烯发热理疗\",\n    \"内容\": \"购买单独的139元，共享拼团\"\n}\n管家：这个的话参团优惠22  是最合适的\n用户：已经购买，谢谢\n管家：好的 辛苦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAtI5phLz34gOdVP5TYxpqTw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 07:07:01.080",
    "question": "这款商品为什么不能享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '参团卡优惠', '价格']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个好是还好就是有点贵\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 兰蔻净澈焕肤精华水极光水\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 【焕颜抗皱】焕颜紧致乳液",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAtZBs-dvYJm8xxj4r5F7KrQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 14:57:12.905",
    "question": "购买防晒霜是否有促销活动？",
    "keywords": "['促销活动', '买一送一', '礼包']",
    "answer": "买一送一，买二送二，并且有39元礼包和购后可免费抽50元电影券的福利。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：嗯呐，谢谢，马上下单\n管家：不客气哦  有需要随时联系呢 \n用户：商品我怎么找不到了？\n用户：之前咨询你的时候都看见的\n用户：想下单就一直没找到，后来有事忙就没找，现在找了老半天 找不到了\n用户：没有收藏\n管家：您稍等 我看一下哦\n用户：嗯呢\n管家：您稍等哦\n管家：亲爱的 这边确实没有找到哦\n管家：这边商品应该已经下架了哦   辛苦您理解哦\n用户：好吧\n管家：亲爱的 我这边帮您再看看有没有其它的哦\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:FEWRUER 小白管 防晒霜 清爽倍护双效防晒乳 SPF50+PA+++\n管家：您看一下这款 可以平替哦 \n用户：这个有修饰肌肤的作用吗？\n管家：亲爱的 有的呢\n用户：嗯 不能搞错哦 拿回来拆开之后，如果没有增白的作用就退不了了\n管家：您稍等 我再确认一下哦\n管家：亲爱的 我还是再给您推荐个别的\n管家：商品:瑞士DMS同原料制造商:瑟尤丽恩烟酰胺焕采精华乳霜\n管家：您好亲爱的  \n管家：这个您看一下哦\n用户：嗯\n用户：可是我不想要面霜，我只想要防晒霜\n管家：商品:兰蔻同原料制造商:瑟尤丽恩水嫩清滢美白祛斑防晒乳 SPF37 PA+++ 50g\n管家：亲爱的 这个有增白的效果哦\n用户：我想要50倍的，我在云南紫外线很强\n用户：{\n\"主题\": \"SPF50+防晒霜\",\n\"内容\": \"SPF50+防晒霜，8倍阻挡UVA，预防色斑、老化、皱纹。支持花呗分期付款，价格为89元，可配送。\"\n}\n用户：这个怎么样？\n管家：您稍等哦\n管家：亲爱的 安热沙小金瓶防晒霜主要功能是防晒，含有提亮肤色的成分如玫瑰果实提取物，但它的主要作用是防晒和保湿，而不是专门的美白产品哦\n用户：哦\n管家：是呢 \n用户：其实我的目的呢，就是涂了防晒霜，不但有防晒作用的同时，还能够有修饰肌肤的作用，就是有一点点增白，均匀肌肤的作用就行\n用户：这个没有吗？\n管家：有的\n用户：嗯\n用户：商品:兰蔻同原料制造商:瑟尤丽恩水嫩清滢美白祛斑防晒乳 SPF37 PA+++ 50g\n用户：这个呢\n用户：这个搞忘了这个倍数，我闲的\n用户：只有37\n管家：亲爱的 这个您需要吗？\n用户：{\n\"主题\": \"防晒霜\",\n\"内容\": \"FEWRUER小白管防晒霜清爽倍护双效防晒乳SPF50++PA+++四季通勤防晒小白管，物化合一，防黑，清爽水润不泥搓。\"\n}\n用户：这个广告上面是50倍的\n管家：亲爱的是50倍哦\n用户：难道被我搞混淆了？\n用户：这个有修饰作用吗？\n管家：这款防晒霜主要是防晒功能，没有修饰肤色的作用哦。它质地清爽，不会假白，适合各种肤质使用。\n用户：算了吧就这个了\n管家：好呢 亲爱的\n用户：没有就没有吧，我用隔离或者是粉底液多涂一遍\n用户：辛苦你了\n管家：不客气有  有需要随时联系呢\n用户：这个有送东西吗？\n用户：我看有的有送的\n管家：买一送一哦\n用户：太划算了吧\n用户：谢谢哦\n用户：哈哈哈\n管家：不客气哦 \n用户：那买二就是发四吗？\n管家：买一送一 亲爱的 买二送二哦\n用户：对对对，就是买俩一共收到四个\n管家：嗯嗯\n管家：是的\n用户：谢谢 辛苦了\n管家：不客气的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 清爽倍护防晒霜SPF50PA+++",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAth-psSHZg6gxZVPLG6F1ng"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 09:56:15.317",
    "question": "该商品下单为什么没优惠呀？",
    "keywords": "['优惠', '下单', '没优惠']",
    "answer": "因您是优质用户，为您特批39元礼包并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"订单详情\",\n\"内容\": \"订单编号122032933126200001，下单时间2024-10-19 09:47:42，商品总金额￥599.00，运费+￥0.00，实付￥599.00\"\n}\n管家：您好 有什么可以帮您\n用户：您好！能协调安排今天发货吗？急用\n管家：商家会在48小时内对订单进行确认生产，在2024-10-22前发货  \n管家：我帮您催促下商家\n管家：尽快发货 加急哈\n管家：您耐心等待下\n用户：商品显示生产周期1天，协调下今天应该可以发货吧\n用户：另外该商品下单为什么没优惠呀\n管家：我给您确认下\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Under Armour制造商 拉链口袋 轻柔薄快干短裤\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Under Armour制造商 冰丝爽滑 运动速干五分裤\n用户：订单今天能发货吗？问了吗？\n管家：我看下\n管家：抱歉呢 亲 今天可能无法发出 我再帮您催促下 争取早些发出\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"柯春奇：\n订单今天能发货吗？问了吗？\"\n------\n商家最迟明天会给您发货的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAtnbA28YaZYNAQAjqo0LF7w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 21:34:08.145",
    "question": "购买这款鞋可以获得哪些优惠？",
    "keywords": "['200元津贴', '免单机会']",
    "answer": "购买这款鞋可以获得200元津贴和一次抽取免单机会。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n用户：商品:Lacoste制造商:浅口尖头中跟通勤女单鞋VH3004\n管家：{\n\"主题\": \"购物优惠\",\n\"内容\": \"浅口尖头中跟通勤女鞋VH300，性感细高跟，拉长腿部线条村村优雅气质。7天无忧退货、先行赔付、超时赔偿。\"\n}\n管家：您好点击这里下单即可 是优惠的\n管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n🎁1次抽免单机会（本单完结后找我抽取）\n🎁再送您200元津贴~\n\n👉有任何需求，您随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAtnjUmcpLRINfvRXrKgX4Sg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 05:35:54.246",
    "question": "订单签收后抽奖的具体时间是什么时候？",
    "keywords": "['签收后', '抽奖', '时间']",
    "answer": "是签收后第八天。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：好的\n用户：那等签收后七天内再联系您是吗\n管家：是签收后第八天哈\n用户：那怎么是7天内\n管家：我看了下您提供的订单是新订单\n管家：稍等我核实下\n管家：{\n\"主题\": \"抽现金红包\",\n\"内容\": \"订单完结，抽现金红包，100%中奖，最高99元\"\n}\n管家：您扫码抽奖\n用户：好的\n管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n🎁1次抽免单机会（本单完结后找我抽取）\n🎁再送您200元津贴~\n\n👉有任何需求，您随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n管家：en \n管家：嗯\n用户：我抽到了3元\n管家：好的\n管家：截图发我下\n用户：没截上\n用户：考不了了现在\n管家：好的 我给您申请下\n用户：谢谢您\n管家：不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAu1NC9uT-_fHNwz0GBLyyQg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:39:19.870",
    "question": "双十一期间这款保加利亚玫瑰精油的价格是多少？",
    "keywords": "['双十一', '价格', '保加利亚玫瑰精油']",
    "answer": "双十一活动的价格目前尚未确定。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:doTERRA同原料制造商:FEWRUER  保加利亚玫瑰精油 补水保湿润泽 水嫩大马士革玫瑰 精油\n管家：您好 参团卡下单合适的\n管家：#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n用户：双十一多少钱\n用户：双十一是不是还有赠品\n管家：您好 双十一活动还没出来呢  \n管家：现在还不确定活动呢\n用户：那我等着双十一多购买几瓶\n管家：行呢 可以 现在没有买送活动看下 双十一的安排",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAu6KKXSDVxXfduE_TzGia-w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:39:19.870",
    "question": "双十一期间购买这款保加利亚玫瑰精油是否有赠品？",
    "keywords": "['双十一', '赠品', '保加利亚玫瑰精油']",
    "answer": "双十一活动的赠品目前尚未确定。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:doTERRA同原料制造商:FEWRUER  保加利亚玫瑰精油 补水保湿润泽 水嫩大马士革玫瑰 精油\n管家：您好 参团卡下单合适的\n管家：#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n用户：双十一多少钱\n用户：双十一是不是还有赠品\n管家：您好 双十一活动还没出来呢  \n管家：现在还不确定活动呢\n用户：那我等着双十一多购买几瓶\n管家：行呢 可以 现在没有买送活动看下 双十一的安排",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAu6KKXSDVxXfduE_TzGia-w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 08:52:01.141",
    "question": "这款商品有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '津贴', '礼包']",
    "answer": "有的，可以使用津贴下单，并领取39元礼包。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:BRUAN BUFFEL制造商【夏季翻领冰丝短袖polo衫】\n用户：有优惠券吗\n管家：您好 有的 \n管家：这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Lane Crawford制造商 M&N 90天然乳胶床垫升级款\n用户：有运费险吗\n管家：您好 您不用担心运费  \n管家：如果邀您自行邮寄 您这边可以先行垫付 我们微信给您报销呢\n用户：就是退货有运费险吗\n用户：能加急发货吗\n管家：您好 有的，请放心呢 \n管家：发货的事情我们帮您催下  \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】豪生大酒店床具制造商 天然乳胶独立簧床垫 25CM",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAuGJciYzS8uAeMBKM8lIuHg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 12:28:41.932",
    "question": "用户对平台十一活动少的吐槽是什么？",
    "keywords": "['吐槽', '十一活动', '活动少']",
    "answer": "用户吐槽平台十一活动少，导致其在其他地方购买了精华液。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：哈喽！作为您的专属管家，我一直致力于为您提供个性化和高品质的服务，通过这段时间的服务，您对我的印象如何啊？我非常想听听您的想法或建议？您可以大胆的吐槽我，您的每条吐槽及建议，我都会认真对待，并采取行动来改进和提升质量，第一时间将改进结果与您分享，感谢你的支持！[爱心]\n管家：商品:诚挚邀您吐槽，我定积极改进\n用户：哈哈没有吐槽滴[捂脸]\n管家：感谢您的信任哈\n用户：吐槽你们平台十一活动少，让我在其他地方买了好多精华液[捂脸]\n管家：亲爱的 咱们现在有津贴抵扣15%的活动\n用户：问题是买了[捂脸]\n用户：等双十一吧\n管家：好的呢\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正抗皱紧致眼霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAuHVyUEibuDuSptYOU2qeMQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 13:19:04.533",
    "question": "双11期间会有更优惠的活动吗？",
    "keywords": "['双11', '优惠', '活动']",
    "answer": "目前有津贴抵扣15%的活动，但双11的具体活动还未收到通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好！帮我挑一床鹅绒被冬天用的.\n用户：还有双11会更优惠吗？\n管家：您好  \n管家：现在有津贴抵扣15%的活动哈   \n管家：双11还未收到相关活动通知的哈 不好意思 \n管家：商品:Adairs制造商:ELAMTO 95%大朵白鹅绒静音羽绒被子\n管家：商品:Lane Crawford制造商:M&N 120支95白鹅绒羽绒被\n管家：您可以看下这两款哈\n管家：品质是非常好的呢 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Lane Crawford制造商 M&N 牛奶绒暖感床褥\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 恒源祥买贵退差子母被",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAuJafzjI1xdgx4S9MqmBb3w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 19:48:47.573",
    "question": "如何使用津贴抵扣？",
    "keywords": "['津贴', '抵扣', '15%']",
    "answer": "津贴可以在购买时抵扣15%的总价。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：在吗\n用户：帮我买付眼镜\n管家：这个按钮有优惠哟\n用户：我自己下单为何付款弹出300多的联接呢\n用户：确认付款时变成316\n管家：[呲牙]最后选择了镜片，不同镜片价格不同哦\n用户：超出的是不同款\n用户：我再看看\n管家：好哒，目前津贴是可以在购买时抵扣15%总价的哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 Mar.轻便光学镜-B.含镜片\n用户：怎么付款\n用户：点进去付款还是300多的\n管家：最后面 付款的页面，有显示抵扣XX元吗\n管家：如果显示了就是 对的，使用了抵扣\n用户：不是\n管家：您截图我看看\n用户：付款就是这样\n管家：对的，最后面点立即购买，会在359基础上减去53元抵扣哦\n管家：就是306元\n用户：对，我是要买200多的\n用户：{\n\"主题\": \"必需\",\n\"内容\": \"必需-许愿...Sagittarius 必要\"\n}\n用户：要这款\n用户：有套路吗？\n管家：我看过了，是这个，选择镜片之后价格贵了，像您平时在线下眼镜店配眼镜，选择镜片之后，价格也是不一样的呢。\n用户：195为何要付306\n管家：规格不同，价格不同，以页面显示的为准，产品的质量还是比较不错的，您可以考虑一下哦\n用户：选择这款359的款付款就不会变高\n用户：肯定不买这款\n管家：嗯啊 咱再看看[握手]\n用户：以前买过也是200多\n管家：[尴尬]之前买的不是316嘛\n用户：之前316的不是同款\n用户：之前316现在买会便宜吗\n管家：商品:依视路集团旗下制造商:Mar.轻便光学镜-B(含镜片) 远视/近视眼镜男女同款配眼镜片\n管家：这款是您之前买的哈\n用户：上次我填的曈距你能帮我查到吗\n管家：您好\n管家：我看下\n用户：[抱拳]\n管家：稍等\n管家：数据按照左右眼远视+250 瞳距65制作\n管家：65瞳距亲\n用户：谢谢\n管家：[拥抱]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 正合.轻商务光学镜.含镜片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAuPvQUwjpiy3Mq3OsEqfMiA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 12:32:05.778",
    "question": "当前是否有双11促销活动？",
    "keywords": "['双11', '促销', '活动']",
    "answer": "目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些，可以现在下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：「必要-许愿管家👋🏻Sunny：[小程序]【您的专属】ARMANI制造商 春季免烫防风轻薄夹克」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n你好这个衣服还有优惠吗\n管家：您好\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物春季免烫防风轻薄夹克\n管家：您好，到手价170元，点击小程序选择对应的尺码和颜色下单就行\n用户：啊，那我前几天买的两件都是180\n用户：可以退差价吗\n管家：这边帮您反馈商家协商给您一个解决方案，您晚点留意下电话或者短信~\n用户：我今天再买一件\n用户：「必要-许愿管家👋🏻Sunny：这边帮您反馈商家协商给您一个解决方案，您晚点留意下电话或者短信~」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n好，谢谢\n管家：好的不客气\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Dana：\n我今天再买一件\"\n------\n今天的这个可以先下单\n管家：那两件差价问题，这边反馈商家为您协商个解决方案\n用户：嗯嗯，我在问家人哪个码\n管家：好的\n用户：还有性价比高的衬衣吗？中老年穿\n管家：我看下\n管家：商品:ARMANI制造商:100支纯棉DP免烫舒适有型色织条纹男士商务衬衫（BYMKLDP2107）\n用户：好，我看看\n管家：嗯嗯您看下\n用户：商品:HCG制造商:单功能淋浴花洒BVS-K308\n管家：商品:发现一个好物单功能淋浴花洒\n管家：您好，到手价229元，点击小程序下单就行\n用户：已买\n用户：有安装吗\n用户：两年前也买了一个\n管家：我看下\n用户：「必要-许愿管家👋🏻Sunny：[小程序]【您的专属】Crocs制造商 足弓支撑防滑拖鞋」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个拖鞋我也买贵了3元吧？也是前几天买的[破涕为笑]\n用户：现在51，我买的54\n管家：好的我反馈下\n用户：「必要-许愿管家👋🏻Sunny：[小程序]发现一个好物春季免烫防风轻薄夹克」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n我现在还买一件这个，不是170？\n管家：商品:发现一个好物春季免烫防风轻薄夹克\n管家：您点击这个小程序试试，到手价170元\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Dana：\n有安装吗\"\n------\n您好，帮您向商家核实，此款需要自行安装的呢\n用户：「必要-许愿管家👋🏻Sunny：您好，帮您向商家核实，此款需要自行安装的呢」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n好吧\n用户：「必要-许愿管家👋🏻Sunny：[小程序]发现一个好物春季免烫防风轻薄夹克」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个衣服173公分，170多斤，买哪个码？\n用户：2xl还是3xl\n用户：中老年\n管家：我看下\n管家：{\n\"主题\": \"尺码建议表\",\n\"内容\": \"春季免疫防风轻薄夹克，尺码建议表提供了身高和体重的建议尺寸，帮助用户选择合适的服装。\"\n}\n管家：根据您的身高和体重，建议您选择XL码。这个尺码通常适合身高175cm左右，体重在70-80kg之间的男士。\n用户：[破涕为笑]有肚子\n用户：170多斤呢\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Dana：\n[破涕为笑]\"\n------\n差价问题，已反馈商家，您晚点留意下电话或者短信~\n管家：那建议咱们可以选择XXL尺码先收到后上身试试~\n用户：「必要-许愿管家👋🏻Sunny：差价问题，已反馈商家，您晚点留意下电话或者短信~」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n好\n管家：嗯嗯\n用户：「必要-许愿管家👋🏻Sunny：那建议咱们可以选择XXL尺码先收到后上身试试~」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n好，实在不行，到时候换货\n管家：对的，随时联系\n用户：乡下地方，你们也是上门取件吧\n管家：您好，咱们是顺丰发货哦，通过津贴抵扣下单的普通订单通常是支持上门取件呢，\n管家：您好，咱们是顺丰发货哦，通过津贴抵扣下单的普通订单是支持上门取件呢，\n用户：好\n管家：嗯嗯\n用户：你们也是开始了双11的价吗？\n用户：还是说再等等？\n管家：目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些，\n管家：可以现在下单的呢\n用户：嗯嗯\n管家：嗯呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAuVHoXpqHe3rDYAtyToqS6g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 20:51:10.222",
    "question": "这款浓缩修护眼霜目前有买二送一的活动吗？",
    "keywords": "['买二送一', '活动', '浓缩修护眼霜']",
    "answer": "目前暂时没有买二送一的活动，商家会不定期的做活动，后续有的话会通知您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：1\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【浓缩修护眼霜】\n用户：亲\n用户：还有活动吗\n管家：您好\n管家：这边看下\n管家：商品:发现一个好物浓缩修护眼霜\n管家：您好，目前两瓶到手价169元，点击小程序下单就行\n用户：之前有买二送一\n用户：啥时候再活动呀\n用户：三瓶都用完啦\n管家：目前暂时没有买赠活动呢，商家会不定期的做活动哦，后续帮您留意关注下，有的话通知您\n用户：好的\n用户：那我再等等吧\n管家：好的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAu_AKA0wcbxz4EV2gBS52wQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 13:07:26.624",
    "question": "是否有买一赠二的活动？",
    "keywords": "['买一赠二', '活动']",
    "answer": "对的，买一赠二，送同款。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：💕亲爱的，99元礼包放入您账户了！\n兰蔻、SK2、Nike等大牌特卖，大牌特卖，买贵退差！\n👇点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：这个怎么买划算\n管家：您好\n管家：商品:发现一个好物【热销爆品】芦荟保湿面膜\n管家：已为您植入优惠价格,您觉得这款产品适合的话，可以点击我发您的商品链接立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]\n用户：这好用吗，拍一发三是吗\n管家：对的\n管家：买一赠二 送痛苦那\n管家：买一赠二 送同款呢\n用户：链接发给我\n管家：商品:发现一个好物拍1发3控油定妆轻盈蜜粉\n用户：睫毛膏好用的有什么推荐\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"心静如水：\n睫毛膏好用的有什么推荐\"\n------\n我帮您物色下",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAub7NLSc6zqv9m5NBx-gX1w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 14:04:52.349",
    "question": "已下单后如何参与抽奖活动？",
    "keywords": "['下单', '抽奖', '电影票']",
    "answer": "长按二维码抽奖，抽中99元津贴，直接按提示领取。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】JOCKEY制造商 【5折钜惠】蚕蛹蛋白套装\n用户：已下单怎么抽电影票\n管家：{\n\"主题\": \"长按二维码抽奖\",\n\"内容\": \"长按二维码抽奖，抽中99元津贴，直接按提示领取。\"\n}\n管家：您试试手气哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAuc1DM3L-4gvGW5sAFa7Qig"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 14:45:10.872",
    "question": "购买水晶胶原黑金面膜是否享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '参团卡优惠', '水晶胶原黑金面膜']",
    "answer": "下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商【水晶胶原黑金面膜】\n管家：偶的\n管家：好的\n用户：商品:欧莱雅 【买贵退差】【欧莱雅鲜注面膜新升级30片】\n管家：商品:发现一个好物水晶胶原黑金面膜\n管家：到手价138元，点击小程序下单就行\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"🌼：\n[小程序]\"\n------\n您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAuezq2DaKAnO__UEaogtn6g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 20:38:10.913",
    "question": "是否有优惠券可以使用？",
    "keywords": "['优惠券', '优惠活动']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"Nike耐克\",\n\"内容\": \"商品刚上线，暂时还没有评价。\"\n}\n用户：奥莱品牌折扣店保真吗？\n用户：找你有优惠券没？\n管家：您好，大牌闪购所有在售商品均为正品，我们严格筛选合作商家，确保商品来源可靠\n管家：这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n管家：您好🌼我是您的专属管家-许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n🎁这笔订单完结后，我会通知您抽免单哦~",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAufh00eMKoDGlM1ZMzw4o9g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:10:30.754",
    "question": "如何重新获得优惠？",
    "keywords": "['补发', '5元立减金', '怎么拍']",
    "answer": "我给您申请补发5元立减金，稍等还在审批中的，到账后我告诉您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 3防黑科技免烫商务衬衫女\n用户：早！\n管家：早上好\n用户：我重新拍，怎么没优惠了（还没拍）\n管家：您指的是5元立减金吗\n用户：对\n管家：立减金发生退货退款或者仅退款无法退还（立减金属平台特殊补贴，无论是否退款，只要购买这部分预算都会全额给到商家，所以请见谅）\n管家：用了就没有了呢\n用户：无论谁的责任，总是消费者买单\n用户：算了不买了\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"补丁：\n无论谁的责任，总是消费者买单\"\n------\n\n 您消消气，我这边反馈下，看下能否给您特殊补发一下\n用户：不是几元💰的事…\n管家：是的，这个确实是商家太差劲了\n管家：我已经反馈品质部门核查商家了，抱歉给您带来不好的购物体验了\n用户：我基本都是在网易和必要买东西就因为觉得品质不错\n管家：[拥抱]感谢您的支持\n管家：我给您申请补发5元立减金[拥抱]\n用户：怎么拍\n管家：稍等还在审批中的，到账后我告诉您\n用户：[强]\n管家：[爱心]\n管家：发到您账户了哈\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】鲁泰集团直供 纯棉撞色双口袋女长袖衬衣",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAuh_kIc7OMqJfhb2xTkBorg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:10:30.754",
    "question": "为什么重新下单后没有优惠了？",
    "keywords": "['重新拍', '优惠', '没优惠']",
    "answer": "立减金发生退货退款或者仅退款无法退还，立减金属平台特殊补贴，无论是否退款，只要购买这部分预算都会全额给到商家，所以请见谅。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 3防黑科技免烫商务衬衫女\n用户：早！\n管家：早上好\n用户：我重新拍，怎么没优惠了（还没拍）\n管家：您指的是5元立减金吗\n用户：对\n管家：立减金发生退货退款或者仅退款无法退还（立减金属平台特殊补贴，无论是否退款，只要购买这部分预算都会全额给到商家，所以请见谅）\n管家：用了就没有了呢\n用户：无论谁的责任，总是消费者买单\n用户：算了不买了\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"补丁：\n无论谁的责任，总是消费者买单\"\n------\n\n 您消消气，我这边反馈下，看下能否给您特殊补发一下\n用户：不是几元💰的事…\n管家：是的，这个确实是商家太差劲了\n管家：我已经反馈品质部门核查商家了，抱歉给您带来不好的购物体验了\n用户：我基本都是在网易和必要买东西就因为觉得品质不错\n管家：[拥抱]感谢您的支持\n管家：我给您申请补发5元立减金[拥抱]\n用户：怎么拍\n管家：稍等还在审批中的，到账后我告诉您\n用户：[强]\n管家：[爱心]\n管家：发到您账户了哈\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】鲁泰集团直供 纯棉撞色双口袋女长袖衬衣",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAuh_kIc7OMqJfhb2xTkBorg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 13:21:06.391",
    "question": "为什么商品价格有所不同？",
    "keywords": "['价格', '不同', '活动', '津贴']",
    "answer": "昨天平台有活动，津贴可抵扣15%，今天活动结束了，所以价格会稍贵些。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】karl lagerfeld制造商 男士羊毛混纺衬衫磨毛衬衣\n用户：这俩个不一样么\n管家：您好\n管家：是一样的呢 亲\n管家：只不过昨天平台有活动 津贴可抵扣15%  今天活动结束了 所以价格会稍贵些\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 男士衬衫简约纯色正装商务",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAujUrseToKGEg_EsCG2T-KQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:50:42.742",
    "question": "有没有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '津贴抵扣']",
    "answer": "这款商品津贴抵扣37更划算哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Calvin Klein制造商【四季百搭单品直筒牛仔裤】\n用户：商品:HUGO BOSS制造商【女士铅笔牛仔裤】\n用户：你好，有没有优惠[抱拳]\n管家：您好 我帮您看一下哦\n管家：商品:发现一个好物四季百搭单品直筒牛仔裤\n管家：亲爱的 这款津贴抵扣37 更划算哦\n用户：好的，谢谢\n管家：不客气哦\n管家：亲爱的 这款商品津贴抵扣37更划算哦 \n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"罗克平：\n[小程序]\"\n------\n这款津贴抵扣37更划算哦\n管家：有需要随时联系哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAumdLM9dLiDl4LdnQEX1L8Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 11:25:59.020",
    "question": "是否有更多优惠？",
    "keywords": "['优惠', '活动', '力度']",
    "answer": "目前是津贴抵扣15%，已经是最大的活动优惠力度了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】黛安芬制造商 果冻胶 无钢圈聚拢文胸\n用户：有更多优惠不\n管家：您好 目前是津贴抵扣15% 已经是最大的活动优惠力度了  您可以参考下\n用户：两个券不能叠加[捂脸]\n管家：对的  已经是非常优惠了\n管家：[笑脸]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 恒源祥抽绳镂空纯棉针织衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAuqt2y_adTIxuThr87yS3Yw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 11:25:59.020",
    "question": "两个优惠券是否可以叠加使用？",
    "keywords": "['优惠券', '叠加']",
    "answer": "对的，已经是非常优惠了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】黛安芬制造商 果冻胶 无钢圈聚拢文胸\n用户：有更多优惠不\n管家：您好 目前是津贴抵扣15% 已经是最大的活动优惠力度了  您可以参考下\n用户：两个券不能叠加[捂脸]\n管家：对的  已经是非常优惠了\n管家：[笑脸]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 恒源祥抽绳镂空纯棉针织衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAuqt2y_adTIxuThr87yS3Yw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:26:48.986",
    "question": "是减5元吧？",
    "keywords": "['减5元', '优惠']",
    "answer": "您点击单独购买下单呢，可以抵扣68的",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 凌目.时尚光学镜.含镜片\n用户：我选的不是这一款镜框呐\n管家：嗯呢，您选的是哪一款呀。现在津贴抵扣15%的呢，喜欢可以下单哦\n用户：是减5元吧？\n管家：您点击单独购买下单呢，可以抵扣68的\n用户：好的\n管家：嗯嗯\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】菲比制造商 男宝专属成长裤XL码",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAuuLFkAtjJpqSCmkJN0ol_w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:17:07.928",
    "question": "什么时候直播？",
    "keywords": "['直播', '时间']",
    "answer": "目前还没有直播哦",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 【经典修护系列二件套】\n用户：什么时候直播啊？\n管家：目前还没有直播哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAuvKyEmW0HDeL4S_kGY_RxA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 10:59:32.613",
    "question": "虾仁海苔苕饼是否有活动？",
    "keywords": "['虾仁海苔苕饼', '活动']",
    "answer": "这款暂时没有其他的买赠活动，后续会帮您留意关注。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】ARMANI制造商 厚实保暖、免烫秋冬休闲裤\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】theory制造商 成衣染日系舒适休闲裤3色\n用户：虾饼有活动吗\n管家：我阿奎那下\n管家：我看下\n管家：{\n\"主题\": \"虾仁海苔苕饼\",\n\"内容\": \"虾仁海苔苕饼1000g，售价92元，包含12个，生产周期6天，需要配送，收藏和分享选项可用。\"\n}\n管家：您好，这款暂时没有其他的买赠活动哦，后续再帮您留意关注下\n管家：商品:发现一个好物虾仁海苔饼 1000g\n管家：目前津贴抵扣到手价79元，点击小程序可以看看\n用户：收到，谢谢\n管家：好的不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAuzHxOR1NfiHE1UPgKxY5zQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 10:33:12.941",
    "question": "这款冬季室内外毛绒保暖棉鞋有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴抵扣', '礼包']",
    "answer": "亲爱的，津贴抵扣11元更划算哦，并且因您是优质用户，为您特批了39元礼包，购后还可免费抽50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Crocs制造商【冬季室内外毛绒保暖棉鞋】\n用户：有优惠吗\n管家：商品:发现一个好物冬季室内外毛绒保暖棉鞋\n管家：亲爱的 津贴抵扣11 更划算哦 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Crocs制造商 足弓支撑防滑拖鞋\n管家：您觉得这款产品适合的话，可以点击立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒😜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Crocs制造商 室内外通用加绒保暖棉拖鞋",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAv0QSu8yIwlz8dSXKhKxGcQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 13:16:07.341",
    "question": "这款牛皮双拉链大容量双肩背包有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '牛皮双拉链大容量双肩背包']",
    "answer": "到手价612元，并附赠39元礼包，下单后还可参与50元电影兑换券的抽奖活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:BOGNER制造商【牛皮双拉链大容量双肩背包】\n管家：您好\n用户：这个有优惠吗\n管家：我看下\n管家：商品:发现一个好物牛皮双拉链大容量双肩背包\n管家：到手价612元，点击小程序下单就行\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BOGNER制造商 经典百搭大容量牛皮双肩包\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BOGNER制造商 大容量头层牛皮双肩包",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAv6pG8qQDMj-WIQF4ofzuCQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 10:12:58.534",
    "question": "Jeep鞋子的优惠情况如何？",
    "keywords": "['Jeep鞋子', '优惠']",
    "answer": "Jeep的鞋子都是全网最低价格，不享受津贴跟参团优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：有没有jeep鞋子的优惠呀\n管家：Jeep的鞋子都是全网最低价格那 \n管家：不享受津贴跟参团的那 \n用户：👌\n管家：[爱心]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Champion制造商 尼龙四面弹轻薄夹克男外套\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】COLE HAAN制造商 时尚真皮手工编织马丁靴",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAv8hrh_GzMlgu__kcoB83_Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 12:20:50.606",
    "question": "这款皮箱是否有100元的优惠？",
    "keywords": "['皮箱', '优惠100']",
    "answer": "商品名称:复古亮面铝镁合金W028；商品评价:好评率99.4%；价格信息:￥669，满减优惠80元；制造商:DELSERY制造商；生产周期:2天；购买选项:立即购买、加入购物车。可以使用津贴抵扣的哈亲。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 简约百搭双面穿羽绒马甲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 BC同款进口麂皮绒羽绒马甲\n用户：「必要-许愿管家🎅🏻Quince：[小程序]【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 简约百搭双面穿羽绒马甲」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n两面穿？\n管家：对的亲\n用户：「必要-许愿管家🎅🏻Quince：[小程序]【您的专属】DELSEY制造商 CB亮面铝镁合金金属箱」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这个皮箱优惠100？\n管家：{\n\"主题\": \"复古亮面铝镁合金\",\n\"内容\": \"商品名称：复古亮面铝镁合金W028；商品评价：好评率99.4%；价格信息：￥669，满减优惠80元；制造商：DELSERY制造商；生产周期：2天；购买选项：立即购买、加入购物车\"\n}\n管家：可以使用津贴抵扣的哈亲\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr  这个是津贴 您可以领取后下单\n用户：好 的\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAv9tVsS8C1YVaOPxmmHzItA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 08:27:41.394",
    "question": "双十一活动是否适用于特定品牌的商品？",
    "keywords": "['双十一活动', '特定品牌', '商品', '优惠']",
    "answer": "特定品牌的商品如lee的包包不参加双十一活动，已经是最低价。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好问下双十一活动出来了么\n用户：我想买lee的包\n管家：您好，lee的包包是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，喜欢的话可以直接下单\n管家：是不参加双十一活动的呢，已经是最低价啦\n用户：ok\n管家：嗯嗯\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 简致.百搭光学镜.含镜片\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ jeep吉普男鞋复古休闲鞋",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAvEFPMmXlc7nmR-lLFLlT8w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 08:27:41.394",
    "question": "特定品牌的商品是否享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['特定品牌', '商品', '津贴抵扣', '参团卡', '优惠活动']",
    "answer": "特定品牌的商品如lee的包包不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好问下双十一活动出来了么\n用户：我想买lee的包\n管家：您好，lee的包包是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，喜欢的话可以直接下单\n管家：是不参加双十一活动的呢，已经是最低价啦\n用户：ok\n管家：嗯嗯\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 简致.百搭光学镜.含镜片\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ jeep吉普男鞋复古休闲鞋",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAvEFPMmXlc7nmR-lLFLlT8w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 16:11:46.138",
    "question": "这款阿迪达斯羽绒服是否可以叠加使用津贴、参团卡等优惠？",
    "keywords": "['阿迪达斯羽绒服', '津贴', '参团卡', '优惠']",
    "answer": "这款商品属于大牌闪购，不能叠加使用津贴、参团卡等优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：我要买这个，请降价\n用户：{\n\"主题\": \"阿迪达斯羽绒服\",\n\"内容\": \"购买一件阿迪达斯新款男装保暖羽绒服，价格为498元，支持花呗分期付款，可配送。\"\n}\n管家：这边看下\n管家：您好 这是大牌闪购的商品哈 ，不能叠加津贴、参团卡等等优惠使用的    \n管家：承诺全网最低价、享受下单后72小时内买贵退差服务的哈 \n管家：您看好可以直接下单的哈  不好意思 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAvIGJsEwjI6qh2Ae5KaYHug"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 20:44:42.312",
    "question": "这款商品是否参与买二赠一的促销活动？",
    "keywords": "['买二赠一', '促销活动']",
    "answer": "是的，这款商品参与买二赠一的促销活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：买二赠一吗？\n管家：是的\n用户：买2瓶发3瓶是吧\n管家：是的\n用户：好的\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAvMNT26tM6Vs80sdhdcXX6w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 20:44:42.312",
    "question": "如果购买两瓶商品，是否能收到三瓶？",
    "keywords": "['买2瓶', '发3瓶']",
    "answer": "是的，购买两瓶商品可以收到三瓶。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：买二赠一吗？\n管家：是的\n用户：买2瓶发3瓶是吧\n管家：是的\n用户：好的\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAvMNT26tM6Vs80sdhdcXX6w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 18:54:16.578",
    "question": "辅酶Q10什么时候有促销活动？",
    "keywords": "['辅酶Q10', '促销活动', '活动时间']",
    "answer": "目前暂时没有买赠活动，但即将到来的双十一可能会有，我们会关注并通知您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：请问啥时候还有辅酶Q10的活动啊\n管家：目前暂时没有买赠活动呢，马上也快双十一了，可以帮您多关注一下后续是否有买赠活动，到时候通知您\n管家：不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAvTrF2WIjy5EFdDL9w33XdQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 00:15:50.067",
    "question": "买一送二是什么意思？",
    "keywords": "['买一送二', '促销活动']",
    "answer": "买一单发您两个，相当于买一送一。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：买一送二是什么意思\n管家：就是买一单发您两个   相当于买一送一哈\n用户：好的谢谢\n管家：客气\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】纪梵希同原料制造商 【明星散粉】控油抗蓝光\n管家：亲❤️已为您账户转入50元特权金!\n\n🎁必要上线大牌特卖，Nike、兰蔻等大牌，买贵必退差!\n🎁首单100%返至高99元现金!\n🎁下单还可在抽50元电影兑换券\n\n🚩点击卡片，查收福利~\n管家：商品:@您，领50元新人特权金\n用户：谢谢\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAvV796iYh5U77mtYZ4cIWHg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 16:45:38.339",
    "question": "什么是津贴？",
    "keywords": "['津贴']",
    "answer": "直接点击小程序下单即可使用津贴。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：在吗\n用户：商品:suitsupply制造商:ICICLE同款早秋美丽诺羊毛运动连帽开衫\n用户：优惠劵有吗\n管家：{\n\"主题\": \"ICICLE同款早秋美丽诺羊毛运动连帽衫\",\n\"内容\": \"图片展示了一个电商平台的商品详情页面，包含商品名称、价格、购买数量、收藏按钮、生产周期等信息。\"\n}\n管家：亲 这款用津贴下单是最划算的哈\n管家：商品:发现一个好物ICICLE同款羊毛连帽开衫\n用户：啥津贴\n管家：直接点击小程序下单即可\n用户：好的\n管家：637到手价哈\n管家：嗯嗯 \n用户：好，我看下\n管家：好嘞亲\n用户：买好了\n管家：好嘞亲 感谢您的支持\n用户：大小可以换的吧\n管家：可以的亲哈\n管家：放心即可\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 Albini 140'S全棉条纹衬衫\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 MILETA菲尔拉条易打理衬衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAvY1JQW6pT_FEP4rOrm7NGA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 16:45:38.339",
    "question": "这款商品有优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '津贴', '划算']",
    "answer": "亲，这款商品使用津贴下单是最划算的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：在吗\n用户：商品:suitsupply制造商:ICICLE同款早秋美丽诺羊毛运动连帽开衫\n用户：优惠劵有吗\n管家：{\n\"主题\": \"ICICLE同款早秋美丽诺羊毛运动连帽衫\",\n\"内容\": \"图片展示了一个电商平台的商品详情页面，包含商品名称、价格、购买数量、收藏按钮、生产周期等信息。\"\n}\n管家：亲 这款用津贴下单是最划算的哈\n管家：商品:发现一个好物ICICLE同款羊毛连帽开衫\n用户：啥津贴\n管家：直接点击小程序下单即可\n用户：好的\n管家：637到手价哈\n管家：嗯嗯 \n用户：好，我看下\n管家：好嘞亲\n用户：买好了\n管家：好嘞亲 感谢您的支持\n用户：大小可以换的吧\n管家：可以的亲哈\n管家：放心即可\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 Albini 140'S全棉条纹衬衫\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 MILETA菲尔拉条易打理衬衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAvY1JQW6pT_FEP4rOrm7NGA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 20:21:57.257",
    "question": "如何参与拼团活动？",
    "keywords": "['拼团价', '参团卡', '参团']",
    "answer": "先领取参团卡，然后打开商品，点击【参团】下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Dior同原料制造商【【热销爆品】黄金抗皱精华】\n用户：你好，给个拼团价\n管家：#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n管家：先领取参团卡，然后打开商品，点击【参团】下单即可\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户开团、邀请参团，展示了拼团玩法和参团按钮\"\n}\n用户：[OK]\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ JEEP吉普重磅黑色卫衣",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAvZtTvFodQvXggkEbjSzowA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 01:14:47.646",
    "question": "这款商品是否有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '津贴']",
    "answer": "可以使用200津贴抵扣104。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：你好\n用户：这个是带走夜光的吗\n管家：亲爱的 这款有夜光的哦\n用户：白色的镜面，也有带夜光是吗\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"袁_老盐：\n白色的镜面，也有带夜光是吗\"\n------\n亲爱的  有夜光的呢\n用户：OK\n管家：[玫瑰]\n管家：您觉得这款产品适合的话，可以点击立即购买哦，下单后我们尽快为您安排发货哒😜\n用户：有优惠吗\n管家：#小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli  津贴可以抵扣104哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAvds9hdDKcJIJk6qguzYg3w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 22:32:25.955",
    "question": "海蓝之谜同原料制造商的商品什么时候有活动？",
    "keywords": "['活动', '海蓝之谜', '制造商', '商品']",
    "answer": "目前没有活动，但可以关注后续推荐。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个什么时候有活动？\n用户：商品:海蓝之谜同原料制造商:【海蓝明星修护套装】淡纹弹韧修护保湿紧致淡化细纹愈颜抗皱套盒\n管家：目前没有那 可以关注后续推荐 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 浓缩修护套组",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAvhMZzCyWuw58anTbSkSQgA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 16:29:32.504",
    "question": "这款鞋的津贴抵扣比例是多少？",
    "keywords": "['津贴抵扣比例', '运动风舒适牛皮百搭系带商务休闲男鞋M76101']",
    "answer": "目前是10%左右，之前活动期间是15%，下次15%预计是双十一。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:GEOX制造商:运动风舒适牛皮百搭系带商务休闲男鞋M76101\n用户：你好，这款鞋津贴抵扣比例是多少？\n管家：您好，目前是10%左右\n管家： 之前还在活动，换季补贴抵扣15%，活动20号结束呢所以没有这么大抵扣了哦。下次15%预计是双十一哦亲\n用户：OK，那就11再来\n管家：嗯嗯 欢迎随时联系我",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAvkxv-Q2rAKMfrlXEiVM7tQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 17:01:54.848",
    "question": "这款含羊毛的，还能优惠吗？",
    "keywords": "['含羊毛', '优惠']",
    "answer": "我给您发的就是最优惠的价格了",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】karl lagerfeld制造商 男士羊毛混纺衬衫磨毛衬衣\n用户：我想买质量好点的秋冬季节穿的衬衣，推荐一个吧\n管家：商品:知名品牌中国合资工厂:秋冬温暖双面拉绒 意式暗扣领轻商务衬衫\n用户：{\n\"主题\": \"针织衫\",\n\"内容\": \"适合卓越亲肤性和舒适度的针织衫。甄选优质面料，体感柔软舒适透气。\"\n}\n用户：这款怎么样？\n管家：可以的那 \n管家： 我给您看看优惠多少 \n管家：商品:发现一个好物针织男衬衫绒面羊绒丝T衬\n管家：优惠71\n用户：和那一件比较一下哪个舒服？\n管家：您这款\n用户：这款含羊毛的，还能优惠吗？\n管家：我给您发的就是最优惠的价格了 \n用户：我平常穿标准41的衬衣，这款180合适吗？\n管家：您稍等 帮您看一下\n用户：[抱拳][抱拳]\n管家：[玫瑰]\n用户：拍180应该可以吧\n管家：帮您看一下\n用户：再帮我选一下是墨绿色上身效果好还是蓝灰效果好？[抱拳][抱拳]\n管家：嗯哪一起 看下 稍等\n管家：蓝灰\n用户：那我就按您的建议拍180蓝灰色啦[微笑]\n管家：好的\n用户：谢谢您又让我买到比参团价格更实惠的东西啊[抱拳][抱拳]\n管家：[拥抱]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 200S高纱支DP免烫短袖衬衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAvqtEs9IeuTJPmeJViuKnvA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 08:54:42.052",
    "question": "还能再优惠点吗？比如昨天买了件衣服有返现吗？",
    "keywords": "['优惠', '返现']",
    "answer": "这个是目前最优惠的抵扣了哦暂时没有更大的比例了哈",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这种正装短袖我有很多，暂不需要。必要商城有羊毛靴吗？\n管家：有的呢\n管家：商品:MICHAEL KORS制造商:2023新款羊毛内里雪地靴保暖舒适升级橡胶防滑大底短靴QM165369\n管家：咱参考下这款哦！\n用户：不行，我不喜欢这种样式的。\n用户：有没有类似这款简约大方风格的？\n用户：{\n\"主题\": \"鞋类商品\",\n\"内容\": \"展示了一个电商平台上正在进行的促销活动，用户可以享受优惠价格购买男靴，并且有加入购物车、立即购买等操作选项。\"\n}\n管家：您好\n管家：商品:GEOX制造商:冬季保暖羊毛牛皮短靴男靴M739B06\n管家：商品:GEOX制造商:冬季保暖羊毛手抓花牛皮男靴M657B03\n用户：或是这样的能看到内里的\n用户：{\n\"主题\": \"铂莱丹尼品牌马丁靴男2024冬季新款羊毛高帮棉鞋男士加绒保\",\n\"内容\": \"限时促销：商品限时8.6折优惠，现在下单立即购买，立即购买预估￥655.16\"\n}\n管家：好的\n管家：商品:GEOX制造商:冬季保暖羊毛防水牛皮男靴M527B06\n管家：这款可以参考下 款式也比较简约大气\n用户：{\n\"主题\": \"冬季保暖羊毛牛皮短靴男靴\",\n\"内容\": \"冬季保暖羊毛牛皮短靴男靴M739B06，价格599元，单独购买599元，津贴可抵￥89，特权金再减2元，邀新人拼团￥541，购物车中有该商品，参团卡7天无忧退货，先行赔付，超时赔偿顺丰包邮，收藏和分享按钮可见，生产周期为3天，图片展示了鞋子的外观和设计\"\n}\n用户：这一款羊毛内里保暖性怎么样？是不是真羊毛的啊\n管家：{\n    \"主题\": \"鞋类商品\",\n    \"内容\": \"冬季保暖羊毛防水牛皮男靴M527B0鞋面摔纹牛皮鞋底PU加TPU大底内里羊毛\"\n}\n管家：对着呢 真羊毛哦，羊毛的保暖功能还是很不错的！\n用户：这款靴底是什么材质的？我不喜欢穿鞋底太软的鞋，比较喜欢硬底鞋。\n管家：对的 PU加TPU大底的鞋底材质 不是那种软趴趴的哈~\n用户：我春秋鞋穿41码，这款靴子也拍41可以吗？\n管家：[握手]对的，可以的，一般都是合适的呢，咱收到试穿下~\n用户：麻烦你帮我给个最低价吧[抱拳][抱拳][握手][握手]\n管家：{\n\"主题\": \"防水保暖羊毛男靴\",\n\"内容\": \"冬季保暖羊毛防水牛皮男靴M527B06，特权金单独购买，可用24元特权金，夏日阳光，还差1人拼成，剩余04:35:19，ZOEY还差1人拼成，剩余01:22:04，拼团玩法，详细规则，购物车，客服，参团，单独购买￥599，新人参577，\"\n}\n管家：可以抵扣89元哈 这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 [握手][拳头]\n用户：是这款\n用户：{\n\"主题\": \"保暖羊靴\",\n\"内容\": \"冬季保暖羊毛牛皮短靴男靴M739B06，价格￥599，单独购买￥599，津贴可抵￥89，特权金再减2元，轻馨浅笑，购物车，邀新人拼团￥541\"\n}\n管家：嗯啊 原价599元，津贴可以抵扣89元，咱津贴都是按原价的比例抵扣的哈，每个顾客同款产品可抵扣的额度都是一样的呢~[呲牙]\n管家：如果咱津贴不够用的时候可以在我这边领取，咱的优惠已发您哈，这款可以510元拍下哦\n用户：还能再优惠点吗？比如昨天买了件衣服有返现吗？\n管家：这个是目前最优惠的抵扣了哦 暂时没有更大的比例了哈\n用户：争取一下吧[抱拳][抱拳]\n管家：咱可以等待下双11的活动，届时可以抵扣得比例更多一些哈~\n用户：[微笑][微笑]那好！谢谢您告我省钱信息，那就先等等到双十一时再联系你买吧[握手][握手]\n管家：不客气的哟！\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Sandro制造商 新款丝羊毛羊绒格纹衬衫\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 CANCLINI130S纯白雅致衬衫\n管家：哈喽！作为您的专属管家，我一直致力于为您提供个性化和高品质的服务，通过这段时间的服务，您对我的印象如何啊？我非常想听听您的想法或建议？您可以大胆的吐槽我，您的每条吐槽及建议，我都会认真对待，并采取行动来改进和提升质量，第一时间将改进结果与您分享，感谢你的支持！[爱心]\n管家：商品:诚挚邀您吐槽，我定积极改进",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAvqtEs9IeuTJPmeJViuKnvA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 00:47:51.766",
    "question": "不仅降价了，还买两瓶送三瓶，我是买的三瓶，发的三瓶。",
    "keywords": "['降价', '赠品', '三瓶']",
    "answer": "这边查看商品3瓶规格拼团到手价是133元哦，赠品的话这边帮您反馈商家尝试为您协商处理哦~",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：你好，我在你们平台下的订单，能保价不\n用户：10.3号的订单\n管家：您好，麻烦您订单号发下，这边帮您看看呢~\n用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户参与拼团，享受优惠\"\n}\n用户：不仅降价了，还买两瓶送三瓶[衰][衰]\n用户：我是买的三瓶，发的三瓶\n管家：好的稍等，这边核实\n用户：好的，谢谢\n管家：不客气\n管家：这边查看商品3瓶规格拼团到手价是133元哦，赠品的话这边帮您反馈商家尝试为您协商处理哦~\n用户：好，谢谢\n管家：好的不客气\n管家：您晚点留意下电话或者短信呢\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】FURLA制造商 优质牛皮单肩手提斜挎女包",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAw0RPom0Ow3OZMTqQvOJmlQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 14:56:34.222",
    "question": "1380元的油烟机最多可以优惠多少？",
    "keywords": "['油烟机', '优惠']",
    "answer": "最多可以优惠207元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：我有津贴吗\n管家：我的福利查看 有200\n用户：我知道\n用户：1380那个油烟机\n用户：最多可以优惠多少\n管家：我算下\n管家：207\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD   这是100领取下 \n管家：点击单独购买\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】LEBEN制造商 欧侧双吸大屏触油烟机L781",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAw0zdXP9ZsKPqSjyrv5BrcQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 22:16:51.693",
    "question": "这个眼霜什么时候有买二送一的活动？",
    "keywords": "['眼霜', '买二送一', '活动']",
    "answer": "抱歉目前没有接到活动通知呢",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】科颜氏同原料制造商 拍1发2高保湿舒缓面霜\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Whoo同原料制造商 凝时活颜抗皱淡纹眼霜25g\n用户：{\n\"主题\": \"护眼霜\",\n\"内容\": \"海蓝经典眼霜抗皱修护眼霜，淡化眼周细纹抚平纹路水润保湿，富含修护亲肤成分，减淡干纹细纹，平滑紧实眼周肌肤，强韧眼周肌肤\"\n}\n用户：这个什么时候有买二送一\n管家：抱歉目前没有接到活动通知呢\n用户：谢谢\n管家：不客气的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAw7CPXTIQ4lcIeYi29SfnPw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 21:31:15.791",
    "question": "这款男装羽绒服能优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '男装羽绒服', '津贴']",
    "answer": "可以享受100元津贴，使用方法为点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格。如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"男装羽绒服\",\n\"内容\": \"冬季新款鹅绒商务行政干部夹克外套男BQ23953\"\n}\n用户：能优惠吗？\n管家：您好\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAw8qw5PRIBlOLYR36fvxb2Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 18:15:12.652",
    "question": "我现在可以抽免单了吗？",
    "keywords": "['免单', '抽免单', '参与活动']",
    "answer": "您是15号签收的，目前订单还未完结。订单完结后，我会提示您的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n用户：你好，我现在可以抽免单了吗\n管家：我看下呢\n管家：您是15号签收的 亲 目前订单还未完结呢\n管家：订单完结后  我会提示您的[玫瑰]\n用户：好的\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAwC2Shf9pSdBUKtoB9LPN0g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 12:58:00.917",
    "question": "为什么第二件商品无法使用津贴？",
    "keywords": "['第二件', '无法使用津贴', '活动价格']",
    "answer": "JEEP服饰目前只支持平台特殊补贴的立减金叠加哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ Jeep吉普户外运动徒步鞋\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ jeep吉普男鞋2024新款秋\n用户：两件只能优惠53？\n管家：对的 因为第二件JEEP的无法使用津贴，是活动价格直出的。\n管家：53是第一件单件抵扣的\n管家：JEEP服饰目前只支持平台特殊补贴的立减金叠加哦\n用户：好的\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAwGI3XMusBejVYlGDSQoW6A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 12:58:00.917",
    "question": "两件商品的优惠金额是多少？",
    "keywords": "['优惠', '两件', '53']",
    "answer": "对的，因为第二件JEEP的无法使用津贴，是活动价格直出的。53是第一件单件抵扣的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ Jeep吉普户外运动徒步鞋\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ jeep吉普男鞋2024新款秋\n用户：两件只能优惠53？\n管家：对的 因为第二件JEEP的无法使用津贴，是活动价格直出的。\n管家：53是第一件单件抵扣的\n管家：JEEP服饰目前只支持平台特殊补贴的立减金叠加哦\n用户：好的\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAwGI3XMusBejVYlGDSQoW6A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 11:02:12.749",
    "question": "如何参与免单活动？",
    "keywords": "['免单', '参与', '活动']",
    "answer": "订单完结后联系管家进行抽免单，订单一般是在签收后的8天后完结。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤老用户专享，为您特批50元大礼包！\n\n👇点击领取！\n管家：商品:@您，送50元大礼包！\n用户：怎么抽免单\n管家：您好\n管家：麻烦您提供一下订单号\n用户：{\n\"主题\": \"在线支付\",\n\"内容\": \"防诈骗提醒：为了您的财产安全，请勿相信扫码退款或点击链接退款，不要透漏银行卡、密码及验证码。谨防假冒客服的诈骗！\"\n}\n管家：我看下\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Survival：\n[图片]\"\n------\n您好 订单完结后您联系我抽免单哈 订单一般是在签收后的8天后完结",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAwIbsmKIP3WywbdX9SfJXbw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 05:55:18.598",
    "question": "这款肩颈按摩仪可以享受优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '津贴抵扣', '参团卡优惠']",
    "answer": "这款产品下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"肩颈按摩仪\",\n\"内容\": \"上海市东新区华佗路678弄6-1号301室可配送商品刚刚上线，暂时还没有评价。\"\n}\n用户：你好，这款可以优惠不？谢谢\n管家：您好，这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单\n用户：好\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 夸迪喷雾套装\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】OTO制造商 智能腰椎按摩器",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAwXOQTBmi6Z98f2iWk4kRjQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 20:35:20.174",
    "question": "这一款商品还能享受哪些优惠？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "您可以领取200元津贴，这款商品可以抵扣89元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】J.Mc Laughlin制造商\t 小香风撞色简约羊绒套衫\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】J.Mc Laughlin制造商\t 时尚提花羊绒套衫\n用户：这一款下单不是509\n管家：您好  \n用户：用了立减金还553\n管家：商品:200元津贴福利\n管家：您领取津贴哈  \n管家：这款津贴抵扣89元的哈\n用户：这一款还能优惠吗？这件衣服适合我穿吗？腹部肉肉多，肩不宽\n用户：商品:J.Mc Laughlin制造商\t【个性假两件针织长袖女T恤】\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"jing：\n这一款还能优惠吗？这件衣服适合我穿吗？腹部肉肉多，肩不宽\"\n------\n适合的哦，这款假两件针织长袖上衣的版型是标准型，常规衣长设计，适合各种身形，包括腹部肉肉多和肩不宽的体型。它的面料柔软舒适，穿着贴合且不束缚，能够很好地修饰身形。",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAwa-aGM__TxZ99Hug1kjQow"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 10:40:13.227",
    "question": "这款产品是否享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['优惠', '津贴抵扣', '参团卡']",
    "answer": "这款产品下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ JEEP吉普加绒保暖休闲棉鞋\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ JEEP吉普厚底增高马丁靴女\n用户：{\n\"主题\": \"jeep加绒加厚中筒雪地靴\",\n\"内容\": \"jeep加绒加厚中筒雪地靴女2024冬季新款户外防滑短靴PE234WAS787，支持花呗分期付款，生产周期：1天，黑龙江省哈尔滨市香坊区可配送，商品刚刚上线，您有5.00元立减金可用，下单立减50:58:09.5后过期\"\n}\n用户：有优惠吗\n管家：您好，这款产品，下单这款时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，需要的话可以直接下单",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAwiKe3xuZR7rjIRcuKjTCTA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 08:36:34.670",
    "question": "这款商品需要邀请新人拼成功才能返现吗？",
    "keywords": "['邀请新人', '拼成功', '返现']",
    "answer": "我发您优惠链接",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 娇兰御廷兰花臻兰精华液\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Dior同原料制造商 【玫瑰花油】贵妇精华液\n用户：{\n\"主题\": \"小灯泡精华\",\n\"内容\": \"小灯泡精华的价格是76元，生产周期为4天，已选择的晶钻亮采美颜精华液1盒（赠同款1盒），购买数量为1，限购1件。\"\n}\n用户：这款要邀请新人拼成功才能返现？\n管家：我发您优惠链接\n管家：商品:发现一个好物【断货爆品】小灯泡精华\n管家：您好，1盒到手价75元，点击小程序下单就行\n用户：OK\n管家：嗯嗯",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAwmYqialP5PPxlAXk4GMKkg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 17:53:04.165",
    "question": "这款商品有没有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '拼团活动', '津贴']",
    "answer": "有拼团活动和津贴优惠，您可以领取津贴后下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 欧洲旅行系列抗皱功能套西\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】知名品牌中国合资工厂 100%法兰绒深灰色精英马甲\n用户：商品:HUGO BOSS制造商【撞色英伦男士商务正装鞋】\n管家：您好亲\n用户：这款有没有优惠？\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：津贴单独购买更划算哈\n管家：#小程序://必要/gyrO75uwfB1wRzr  这个是津贴亲\n管家：您可以领取后下单哈\n用户：噢\n管家：嗯嗯 是的哈亲\n用户：这款鞋的尺寸是不是有偏？\n用户：我平时穿40码\n管家：稍等这边看下\n管家：您平时穿40码的话，这款鞋您可以选择40码哦  如果不合适是可以退换的哈\n用户：换货比较麻烦[呲牙]\n管家：嗯嗯  是正码的 但是每个人的脚也有差异\n管家：咱们还是要以穿着舒服为主的\n用户：是的！不合脚只能换和退！\n管家：嗯嗯 是的亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAwooq4dL1MqAZk3Q-qkrHdw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 13:27:46.984",
    "question": "这款商品是否有其他优惠？",
    "keywords": "['优惠', '立减金', '津贴', '参团卡']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️已为您账户转入99元礼包~\n\n🎁必要上线Nike、兰蔻等大牌，大牌特卖，买贵退差!\n\n👇点击领取福利~\n管家：商品:@您，领99元大礼包！\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ ubras第四代软支撑文胸\n用户：{\n\"主题\": \"小胸聚拢\",\n\"内容\": \"第四代push杯软支撑文胸\"\n}\n用户：这个有5块钱的立减金，还有别的优惠吗？\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n管家：没有优惠啦\n用户：刚才看了一下那个评价，说没有退货险的呀。\n管家：有的呀，先垫付运费寄回，等退款到账后，我给您报销运费呢\n用户：[OK][OK]\n管家：[玫瑰]\n用户：已下单[OK]\n管家：好的呢~\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】黛安芬制造商 2条性感蕾丝三角裤/有套装",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAwtGgUVfAgHaC8sYm1GRMpw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 21:06:58.278",
    "question": "除了使用津贴，还能有其他优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '其他优惠']",
    "answer": "您如果不急的话，可以等等双11的活动，可能会有更多优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：我买皮带\n管家：好的 我帮您推荐下\n管家：商品:发现一个好物牛皮商务合金自动扣皮带\n管家：您看下这款 亲\n用户：不要这个要500-600的\n管家：好的\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BOGNER制造商 牛皮商务合金自动扣皮带\n用户：不是说了吗不要这种\n管家：商品:发现一个好物真鳄鱼皮尊贵男士板扣皮带\n管家：您看下这款 亲\n用户：不喜欢这个皮带头\n管家：我给您看下其他款式\n用户：商品:BOGNER制造商:mudutu 尊贵鳄鱼皮系列男士自动扣皮带\n用户：这个吧\n管家：我看下\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：您好，津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：您这边领取津贴后 下单哦\n用户：可以抵68\n管家：对的\n用户：还能不能再优惠一点\n管家：那您如果不急的话 可以等等双11的活动 亲\n用户：好吧\n用户：等着吧\n管家：[玫瑰]嗯嗯\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】BOGNER制造商 真鳄鱼皮男士自动扣皮带",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAwwLFzVGB_qgiZuJTclbIZQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:17:46.037",
    "question": "有没有买赠活动？",
    "keywords": "['买赠活动']",
    "answer": "您好您看的这一款最近没有买送活动呢",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 恒源祥高腰系带半身裙\n用户：商品:花青色制造商【非遗技艺鲜梨熬制润物好膏】\n用户：这个有活动没\n管家：您好 我发您津贴 您领取下点击单独购买下单\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n用户：有没有啥买赠活动\n管家：您好  您看的这一款最近没有买送活动呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 搭不规则下摆半身裙包臀裙",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAx-Q3hyAk0CWxVJ6p0n0CmA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:17:46.037",
    "question": "这个商品有活动吗？",
    "keywords": "['活动', '商品']",
    "answer": "您好我发您津贴您领取下点击单独购买下单",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 恒源祥高腰系带半身裙\n用户：商品:花青色制造商【非遗技艺鲜梨熬制润物好膏】\n用户：这个有活动没\n管家：您好 我发您津贴 您领取下点击单独购买下单\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n用户：有没有啥买赠活动\n管家：您好  您看的这一款最近没有买送活动呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 搭不规则下摆半身裙包臀裙",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAx-Q3hyAk0CWxVJ6p0n0CmA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 16:32:22.566",
    "question": "询问特定商品的购买方式",
    "keywords": "['购买方式', '津贴抵扣', '参团卡优惠']",
    "answer": "这款商品是大牌闪购产品，下单时不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前价格为划算的购买方式，直接下单即可。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：麻烦给推荐一下老年棉毛衫\n管家：稍等\n用户：上衣\n管家：稍等  \n用户：男式，半高领\n管家：好的我看下 \n用户：全棉的\n管家：嗯呐 我看看 \n用户：那个39可以用吗\n管家：我先找下商品\n用户：我找到一个\n管家：那您发我下 我看看怎么买合适\n用户：商品:七匹狼男纯棉抗菌中领上衣，仅售49.00\n管家：这款不错 \n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：好的\n管家：辛苦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAx4QXznnnSPXmVD9--Vzajw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 15:18:11.058",
    "question": "下单后的商品价格是否可以退差价？",
    "keywords": "['退差价', '下单', '价格']",
    "answer": "下单后的价格已经抵扣过，因此不涉及退差价。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】JURLIQUE同原料制造商 玫瑰果油\n用户：可以退差价吗？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Koala：\n[图片]\"\n------\n下单是抵扣过的价格了\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】SPANX制造商 【3.6折巨返】2件美背文胸",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAx7yHfpQjIGqHZt2Eb0rzCQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 21:45:33.724",
    "question": "行李箱是否有折扣？",
    "keywords": "['行李箱', '折扣']",
    "answer": "有优惠，优惠金额为115元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：行李箱有折扣吗\n管家：那款那 \n用户：{\n\"主题\": \"复古亮面铝镁合金\",\n\"内容\": \"支持花呗分期付款，收藏，生产周期：2天，复古亮面铝镁合金W028，铝镁合金材质抗压耐磨铆钉包角加固多段式拉杆可拆卸万向轮，全民拼卡，立即兑换，购物车，单独购买，详细规则，邀新人拼团\"\n}\n管家：需要什么颜色多少寸的 \n用户：黑色24寸\n管家：商品:发现一个好物CB亮面铝镁合金金属箱\n管家：优惠 115\n用户：墨绿色是不是比黑色好，好多人买墨绿色\n管家：墨绿色的颜色好看一些 \n用户：商务用哪个颜色好些，不是家用\n用户：看不到颜色不太好选\n管家：黑色 \n用户：[OK]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAxBGtodTlJxbrvbCHpTUidA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 09:45:46.320",
    "question": "拼团活动是否有优惠？",
    "keywords": "['拼团活动', '优惠']",
    "answer": "暂时还没有赠送优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"用户参与拼团活动，购买商品并享受折扣\"\n}\n用户：没有这一次的优惠啊[流泪]\n用户：什么时候有这种优惠了推荐给我哈[呲牙][呲牙]\n管家：[愉快]我也为咱关注下哈~~\n用户：现在170是两瓶而已吧\n管家：对着呢，暂时还没有赠送~",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAxDTCfNpf62EGl7KFV6oiTg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:31:51.256",
    "question": "津贴的比例是多少？",
    "keywords": "['津贴', '10%', '15%']",
    "answer": "目前活动是15%，平常是10%。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Under Armour制造商 宽松休闲女士束脚运动长裤\n用户：我发现一个津贴有时候是10%，有时候是15%\n用户：退了重买还要增加运费\n管家：亲爱的 目前活动是15%哦 平常是10%呢 \n用户：可以直接返吗？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Jiang_jiang：\n可以直接返吗？\"\n------\n直接返现吗？\n用户：就是不退货直接把5%返了\n管家：您好亲爱的 目前无法直接返哦\n用户：否则还要退货重新买\n管家：确实不支持呢 辛苦理解哦\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAxId5_ERdjgGsvwD4HR-_KA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 14:27:16.296",
    "question": "这款Jeep吉普雪地靴男冬季新款是否有优惠券？",
    "keywords": "['Jeep吉普雪地靴', '优惠券', '优惠活动']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ jeep复古德训鞋阿甘鞋女\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】MICHAEL KORS制造商 羊毛内里雪地靴QM165369\n用户：商品:Jeep吉普雪地靴男冬季新款，仅售509.00\n用户：小必姐，想买这个\n用户：能不能找到优惠券\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：好哒(~‾▿‾)~\n用户：谢啦😊\n管家：好的不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAxLWNTTsvR59meSh05J2Xlg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 13:15:00.016",
    "question": "平台是否有双十一活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '开始']",
    "answer": "双十一这面的活动暂时没有开发，您可以关注后续推荐。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】COLE HAAN制造商 厚底时尚休闲舒适小白鞋\n用户：问一下，必要有双11吗？\n用户：我看其他平台双11都开始了\n管家：双十一这面的活动暂时没有开发那 您可以关注后续推荐哦 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Champion制造商 380g罗马布春秋冬休闲裤男",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAxOLQw0KfTqf0GaAOL1l3bA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 08:21:54.381",
    "question": "商品是否有优惠和津贴？",
    "keywords": "['优惠', '津贴']",
    "answer": "大牌闪购的商品不能叠加津贴、参团卡等优惠使用，但承诺全网最低价，享受下单后72小时内买贵退差服务。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ JEEP吉普官方旗舰店卫衣\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】HUGO BOSS制造商 德绒发热 男士厚款保暖裤\n用户：这个有优惠吗？有没有津贴？\n用户：商品:必要的乐途情侣防风保暖运动外套超级赞，快来看看吧\n管家：您好 \n管家：您好 这是大牌闪购的商品哈 ，不能叠加津贴、参团卡等等优惠使用的    \n管家：大牌闪购商品承诺全网最低价、享受下单后72小时内买贵退差服务的哈 \n管家：您看好可以直接下单呢 \n用户：这个全网最低什么意思？是不是京东淘宝必要一个价？\n管家：您好 承诺全网价格最低哈， 可以和京东、淘宝等等进行同款商品的 官方旗舰店等等比价哈\n管家：享受下单后72小时内买贵退差服务的哈\n用户：问一下，大牌的保暖裤有哪些？\n管家：您好 我看下哈 \n用户：好像就七匹狼一家\n管家：我看一下 \n管家：商品:恒源祥 【买贵退差】:恒源祥 【买贵退差】女式中老年羽绒裤鸭绒裤三层加绒加厚69024\n管家：商品:恒源祥 【买贵退差】:恒源祥高腰抑菌保暖三合一贴片保暖裤PY7009\n管家：您可以看下哈\n用户：这都是女士的，这个也算大牌吗？\n管家：商品标注买贵退差字样的 都是大牌闪购的商品哈\n管家：商品:恒源祥 【买贵退差】:恒源祥【买贵退差】 中老年羽绒裤 白鸭绒裤三层加厚 99024\n管家：商品:恒源祥 【买贵退差】:恒源祥【买贵退差】男士阳离子抗菌双面磨绒保暖套装 7115\n管家：i你看下 \n管家：您看下\n用户：问一下，大牌发的都是啥快递？\n用户： 买回来要是尺寸不合适，如何退换？\n管家：您好，闪购商品（除生鲜水果类目外）不仅限于顺丰，还有普通快递服务（如京东、申通、中通、圆通、极兔等）会随机发， 请您谅解[玫瑰]\n管家：如果闪购商品需要售后的话 需要您先垫付运费自行邮寄，售后完成后我给您提交报销运费哈 \n用户：哦，听起来很麻烦\n管家：售后需要咱们先寄回商家，售后完成后找我报销运费，目前是这样的呢 不好意思 \n用户：我买了这红包是啥意思？\n用户：{\n\"主题\": \"在线支付\",\n\"内容\": \"在线支付界面，显示了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n用户：商品:跟你分享我的169元购物红包，点一下看你能抢多少\n管家：好的收到  \n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"拼团活动中，用户可以参与拼团，邀请好友一起拆红包，获得红包奖励。\"\n}\n管家：这是分享的福利活动哈\n用户：大牌的袜子有哪些？。\n管家：商品:七匹狼 【买贵退差】:6双盒装七匹狼男袜纯棉透气中筒袜 抗菌吸汗商务袜男士舒适长袜子\n管家：商品:七匹狼 【买贵退差】:七匹狼男士精梳棉袜子ClearMax抗菌中筒袜透气网眼高弹力长袜 6双\n管家：商品:恒源祥 【买贵退差】:恒源祥【买贵退差】纯棉加厚毛圈袜 4951男\n管家：您可以看下\n用户：大品牌多久可以发货？\n管家：{\n\"主题\": \"购物优惠\",\n\"内容\": \"购买退差、纯棉加厚毛圈袜4951男\"\n}\n管家：{\n\"主题\": \"七匹狼男士精梳棉袜子\",\n\"内容\": \"清Cax抗菌中筒袜透气网眼弹力长袜6双【6双盒装】品质精梳棉柔软舒适ClearMAX抗菌吸湿排汗不易臭\"\n}\n管家：可以看下商品的生产周期哈，生产周期过后会安排发货的呢 \n用户：哦\n管家：好的哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAxOLQw0KfTqf0GaAOL1l3bA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 08:25:08.159",
    "question": "之前购买的锅子还有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '之前购买', '锅子']",
    "answer": "有的，这边可以优惠27元，并且可以使用津贴下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】WMF制造商 30cm多层复合钢不锈钢锅\n用户：你好\n管家：早~\n用户：少油烟无涂层的锅子哪个比较好\n管家：我看下呢\n管家：商品:WMF制造商:32cm无涂层铁炒锅铁锅精铁熟铁锅\n管家：咱们可以参考下这款 \n用户：还有优惠吗\n用户：之前买过这款\n用户：商品:Berg HOFF制造商:必赞厨具安心无涂层双耳中华铸铁炒锅32/36CM\n管家：有的呢这边可以优惠27元\n管家：{\n\"主题\": \"单独购买\",\n\"内容\": \"32cm无涂层铁炒锅精铁锅热铁锅\"\n}\n管家： 这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】WMF制造商 32cm无涂层铁炒锅",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAxUwtPO6Svmctg9zr-VBcrg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 17:11:22.871",
    "question": "这个商品需要拼团才能享受优惠吗？",
    "keywords": "['拼团', '优惠']",
    "answer": "是的，需要拼团才能享受优惠。您可以通过点击商品页面差1人拼成的【参团】按钮进行拼团下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲这个要拼团才优惠吗\n管家：嗯嗯对的哦\n管家：商品:花青色制造商:非遗技艺古法匠心传承手工桑葚黄精膏 给辛苦的自己一份奖励\n管家：  领取优惠呢，#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单领取后参团卡后，点击这个位置的参团下单哈，不要点击下方的（邀请新人参团）\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"界面显示了一个拼团活动，要求用户还差1人拼成，剩余时间为17:37:44，还差1人拼成，剩余时间为19:22:39。界面中有两个用户的头像，分别是越和陈佬3，旁边有参团按钮。\",\n\"意图\": \"鼓励用户参加拼团活动以获得优惠\"\n}\n管家：您好！🌼\n我是您的专属管家许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n初次见面，奉上见面礼~\n🎁1次抽免单机会（本单完结后找我抽取）\n🎁再送您200元津贴~\n\n👉有任何需求，您随时找我~\n管家：商品:200元津贴福利\n用户：[OK]已购买\n管家：好嘞亲\n管家：亲❤️已为您账户转入50元特权金!\n\n🎁必要上线大牌特卖，Nike、兰蔻等大牌，买贵必退差!\n🎁首单100%返至高99元现金!\n🎁下单还可在抽50元电影兑换券\n\n🚩点击卡片，查收福利~\n管家：商品:@您，领50元新人特权金",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAxYpam-yBFpdTc3_XsV4bLg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 21:42:39.283",
    "question": "这两款商品在双十一期间有买一送一的活动吗？",
    "keywords": "['双十一', '买一送一', '活动']",
    "answer": "目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%，其他方面的买赠活动暂时还未接到通知，后续可以帮您留意下。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:【1.5W+好评】美白淡斑套组\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商【小棕瓶熬夜眼霜 紧实焕亮】\n用户：这两双十一有活动吗？\n管家：您好亲\n用户：这两我之前都是买一送一买的，有买一送一告诉我一下啊，感谢\n用户：我每次都需要买四套\n管家：您好，目前13-20号有津贴抵扣商品原价的15%活动，双十一也是津贴抵扣15%的呢，优惠力度是一样的，只不过双十一活动时间持续的更久一些，其他方面的买赠活动暂时还未接到通知，后续可以帮您留意下\n用户：好的，等买一送一的吧，这款用了好几年了\n管家：我也会为咱推动下活动的展开哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】tory burch制造商 绵羊毛小西装外套 2色",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAxbjvezHQ8j27d8lKGtyA6g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 09:44:41.598",
    "question": "之前有个新品优惠价，现在还是在群里推新品吗？",
    "keywords": "['新品优惠价', '群里推新品']",
    "answer": "亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！潮牌撞色时尚女士连衣裙",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：之前有个新品优惠价，现在还是在群里推新品吗？\n管家：您说的是哪款商品呢\n用户：{\n\"主题\": \"秋冬服装\",\n\"内容\": \"秋冬服装，棒球领休闲夹克外套，布兰缓制造商\"\n}\n用户：这是你的群吗？\n用户：就是在群里会发新品尝鲜价\n管家：您好是我们公司的群哈  \n用户：嗯\n管家：您是想要买群里推荐的商品吗\n用户：我是记得之前有个新品推荐群，现在找不到了\n管家：稍等 \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 潮牌撞色时尚女士连衣裙\n管家：您进入这个群哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAxbjvezHQ8j27d8lKGtyA6g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 11:40:43.698",
    "question": "双十一活动期间这款商品有优惠吗？",
    "keywords": "['双十一活动', '优惠']",
    "answer": "可以参团或者使用津贴拍，商城的价格一直非常划算。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:CHANEL同原料制造商\t【巨量维C--沙棘精华油30ml】\n用户：这个有优惠吗？\n管家：这边看下哈\n管家：您好，这款咱们可以使用参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n用户：看了，没有优惠嘛，双十一活动都开始了，还没活动吗\n管家：{\n\"主题\": \"美容护肤\",\n\"内容\": \"电商平台的购物页面，展示了一个美容护肤产品的详情页，包括产品图片、价格、购买数量、评论等信息。\"\n}\n管家：可以参团或者津贴拍呢\n用户：价格和以前一样\n管家：[玫瑰]商城的价格一直非常划算哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】theory制造商 纯棉牛津纺基础衬衫9色\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 成衣免烫·凉感商务衬衫男",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAxi0Y79v2WbrcSby5_OMNPA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 11:40:43.698",
    "question": "这款商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '参团卡', '双十一活动']",
    "answer": "可以使用参团卡下单，点击链接领取参团卡，然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单。此外，还可以使用津贴拍。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:CHANEL同原料制造商\t【巨量维C--沙棘精华油30ml】\n用户：这个有优惠吗？\n管家：这边看下哈\n管家：您好，这款咱们可以使用参团卡下单，点击链接领取，   一个链接是一张参团卡哦，\n#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n#小程序://必要/AbR93Zz5rJ3exPh\n#小程序://必要/3xMmka4nrr42t5q\n#小程序://必要/mDo7Fhm6Se21Czi\n#小程序://必要/2RfyWsb5yDE5FOB\n#小程序://必要/cJkNZVxeEJ5cJ9w\n#小程序://必要/iZZaLdYVWw4BVyw\n#小程序://必要/0wXn0SqYzDasA0C\n#小程序://必要/xtPgaWnvfh8v1TH\n#小程序://必要/B1VAPi5iTjyVOYo然后点击商品页面差1人拼成【参团】下单\n用户：看了，没有优惠嘛，双十一活动都开始了，还没活动吗\n管家：{\n\"主题\": \"美容护肤\",\n\"内容\": \"电商平台的购物页面，展示了一个美容护肤产品的详情页，包括产品图片、价格、购买数量、评论等信息。\"\n}\n管家：可以参团或者津贴拍呢\n用户：价格和以前一样\n管家：[玫瑰]商城的价格一直非常划算哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】theory制造商 纯棉牛津纺基础衬衫9色\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 成衣免烫·凉感商务衬衫男",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAxi0Y79v2WbrcSby5_OMNPA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 12:26:12.385",
    "question": "部分产品不能用津贴吗？",
    "keywords": "['津贴', '部分产品', '优惠']",
    "answer": "是的，买贵退差已经是最优惠的价格了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:新秀丽机长箱黑色，仅售785.00\n用户：你好，部分产品不能用津贴吗\n管家：是的那 \n管家：买贵退差已经是最优惠的价格了那 \n用户：想看看还有其他新秀丽的箱子，不会搜[破涕为笑]\n管家：目前只有这一款那 \n用户：好的，谢谢\n管家：[爱心]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Samsonite制造商 LUMMA轻便耐磨拉杆箱\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】tory burch制造商 19姆米重磅桑蚕丝连衣裙",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAxuYJASN-iiMO1s0azHMpJg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 18:23:45.408",
    "question": "博士伦隐形眼镜现在有活动吗？",
    "keywords": "['博士伦', '隐形眼镜', '活动']",
    "answer": "这款博士伦日抛隐形眼镜（60片）可以使用津贴下单，点击链接领取津贴后下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：请问博士伦隐形眼镜现在有活动没\n管家：商品:博士伦制造商:【推荐试用】日抛隐形眼镜（5片）\n管家：这款吗\n用户：180片的\n用户：就是日抛镜\n用户：哦说错了60片的\n管家：商品:博士伦制造商:【BOSS推荐】日抛隐形眼镜（60片）\n管家：这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/bBp2Q2HZ1HrrEli  然后点击商品页面单独购买下单 \n用户：糟了，地扯弄错了，怎么办\n用户：还没付款\n用户：付款时发现地址错了，就退出来了\n管家：从新购买就行那 \n用户：好\n管家：[爱心]\n用户：已下单，感谢[玫瑰][玫瑰][玫瑰]\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAxvv9U0_S3O8ZvXJGG0qZhQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 21:07:58.697",
    "question": "买第二件能有优惠不？",
    "keywords": "['第二件', '优惠']",
    "answer": "抱歉没有的哈，还是这个价格的哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 DP免烫·200支赛络纺白衬衫\n用户：这款衬衣品质怎样\n管家：您好 \n用户：200支相比140支哪种厚\n用户：您好\n管家：这款衬衣品质非常棒哦！它采用200支纯棉面料，质地细密紧实，触感丝滑光洁，穿上它，质感立显\n管家：200支相比140支，200支的面料更薄哦。支数越高，纱线越细，面料也就越薄。所以，200支的面料比140支的面料更薄，但同时也更柔软和光滑\n用户：明白了\n用户：冬季穿怎样\n用户：会薄了点不\n管家：冬季穿可以的哈 \n管家：既保暖又时尚\n管家：200支纯棉面料，质地细密紧实，触感丝滑光洁，虽然薄但保暖性不错。\n用户：是330元吗\n用户：怎么购买\n管家：您点击链接可以购买的哈 津贴抵扣58元的呢 \n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 DP免烫·200支赛络纺白衬衫\n用户：好\n管家：好的哈 \n用户：已买\n管家：感谢您的支持\n管家：收到产品后，如果发现有任何问题或需要帮助的，您随时联系我。无论是使用上的疑问还是其他任何困扰，我都会尽力为您提供最及时的解答和服务🌹\n用户：好的，谢！\n用户：买第二件能有优惠不\n管家：您客气啦\n管家：抱歉没有的哈 还是这个价格的哈 \n用户：还是330元吗\n管家：是的哈\n用户：好的，收到货看下品质，准备再买件灰色的\n管家：现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：这款目前津贴抵扣58，21日津贴抵扣就恢复10%左右了哈 \n用户：哦\n管家：这款是有7天无忧的哈 您可以根据自己的需求选择呢 \n用户：好的\n管家：好呢\n用户：刚又买了件灰色的\n管家：好的呢\n管家：[玫瑰][玫瑰]\n用户：[咖啡][咖啡]\n管家：感谢您的支持 \n用户：[握手]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 50%羊毛·男士时尚格纹衬衫\n用户：这不是新款\n用户：羊毛面料也不好穿\n管家：好的呢 看下其他款式呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAxvz2WhszhmCOAA5EzLfJuA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 11:06:55.109",
    "question": "这款恒源祥时髦假两件针织衫可以使用优惠券吗？",
    "keywords": "['优惠券', '津贴', '参团卡', '优惠使用']",
    "answer": "这款商品不能叠加津贴、参团卡等优惠使用，但承诺全网最低价，享受下单后72小时内买贵退差服务。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:恒源祥时髦假两件针织衫，仅售129.00\n用户：有优惠卷吗\n管家：您好 这是大牌闪购的商品哈 ，不能叠加津贴、参团卡等等优惠使用的    \n管家：承诺全网最低价、享受下单后72小时内买贵退差服务的哈 \n管家：您看好可以直接下单哈 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAxweJhAZ7RonRQjsVJUylyQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 10:30:50.556",
    "question": "Mizuno制造商【莫代尔面料男士内裤C-45】是否有优惠？",
    "keywords": "['Mizuno', '莫代尔面料男士内裤C-45', '优惠']",
    "answer": "有优惠，津贴抵扣19元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:Mizuno制造商【莫代尔面料男士内裤C-45】\n用户：有优惠不\n管家：#小程序://必要/789KyI3lNIzfuUs 津贴抵扣19哦",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAxy7ojiThmpTI9bO79-kR-A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 15:37:18.233",
    "question": "这款商品有没有优惠券？",
    "keywords": "['优惠券', '商品', '优惠']",
    "answer": "有优惠券，您可以点击链接领取，抵扣更划算。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：亲\n用户：这款\n管家：亲爱的 有什么可以帮您？\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ JEEP吉普加绒保暖棉鞋女款\n用户：不买这款\n用户：「💎🌲🍊诸葛炳🍊🌲💎：[图片]」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n这款有没有优惠券\n管家：您稍等 我看一下哦\n管家：#小程序://必要/789KyI3lNIzfuUs  亲爱的 您点击领取一下哦   有呢  抵扣更划算哦\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ jeep马丁靴女款2024新款秋",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAxySz2Zb7Q9NxWsn-ava_5g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 15:56:25.342",
    "question": "这双鞋有什么优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '折扣', '买贵退差']",
    "answer": "这是大牌闪购的商品，不能叠加津贴、参团卡等优惠使用，但享受下单后72小时内买贵退差服务。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：商品:LEE 【买贵退差】:Lee买贵退差高帮鞋帆布鞋情侣休闲鞋男女鞋L223UA034\n管家：您好下午好 \n用户：看了这双鞋，不知道应该买多大的\n管家：您平时正常穿多大的呢\n用户：41\n管家：您看有选择41的哈\n管家：您可以选择41码的哈\n用户：好的\n用户：有什么优惠吗\n管家：您好 这是大牌闪购的商品哈 ，不能叠加津贴、参团卡等等优惠使用的    \n管家：承诺全网最低价、享受下单后72小时内买贵退差服务的哈 \n管家：您看好可以直接下单呢\n用户：好吧\n管家：好的呢 辛苦啦\n用户：男士（油性皮肤）洁面护肤的有推荐吗[抱拳]\n管家：您好 \n管家：商品:碧欧泉同原料制造商:FEWRUER 男士洁面膏 男士清透洁面膏 清爽清洁污垢\n管家：商品:SK-II同原料制造商:【男士专研洗面奶】净澈清洁去油净痘收细毛孔 冰藻洁面乳\n管家：这两款您可以看下\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 氨基酸洁面慕斯.净润合一",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAxzg7iEPoYiGP_YdKaLVLdw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 06:00:36.779",
    "question": "双十一期间是否有特别活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动']",
    "answer": "双十一活动是下月初开始。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:【小灯泡光蕴】海蓝奇迹，仅售108.00\n管家：您好 这款商品补贴价格 也是到手价 喜欢可以直接拍哈\n用户：双十一还有活动没\n管家：您好 双十一活动是下月初开始呢\n用户：好，那就再等等[呲牙]\n管家：嗯呐  也是可以的~~~\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】五星级酒店产品制造商 星洲沉香/新山檀香/艾草香\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】赫莲娜同原料制造商 【传奇黑绷带】玻色因面霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAy0GfjNC78kDjiknehDdBlA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 18:37:27.185",
    "question": "这款商品是否有全网最低价保障？",
    "keywords": "['全网最低价', '买贵退差']",
    "answer": "承诺全网最低价、享受下单后72小时内买贵退差服务。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：来，给点优惠\n管家：您好\n管家：{\n\"主题\": \"轻打手工男鞋\",\n\"内容\": \"男士休闲鞋士士休闲鞋\"\n}\n用户：商品:正品保障 7天无理由退换，仅售499.00\n管家：您好 第一款是大牌闪购的商品哈 \n用户：商品:COLE HAAN制造商【男士手工百搭时尚休闲板鞋】\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Bluto：\n[小程序]\"\n------\n不能叠加津贴、参团卡等等优惠使用的    \n管家：承诺全网最低价、享受下单后72小时内买贵退差服务的哈 \n管家：第二款可以领取津贴点击单独购买哈 \n管家：商品:200元津贴福利\n管家：第二款津贴抵扣29元的哈\n用户：OK\n管家：好的哈  \n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Tommy Hilfiger制造商 牛皮柔软豆豆鞋休闲皮鞋",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAy3z9Dai91dq3JgyD8-kUOg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 14:19:12.538",
    "question": "订单完结后是否可以参与抽奖？",
    "keywords": "['订单完结', '抽奖', '现金红包']",
    "answer": "订单完结后可以参与抽现金红包，100%中奖，最高99元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：#主题：订单详情\n#内容：订单编号122032884528880002，联系商家，下单时间2024-10-13 18:48:08，评价有礼。\n用户：可以参与抽奖了么？\n管家：{\n\"主题\": \"抽现金红包\",\n\"内容\": \"订单完结，抽现金红包，100%中奖，最高99元\"\n}",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAy5I4i63qAwtN8Lm5-WKUpQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 12:48:57.974",
    "question": "这款面膜是否有二送一的优惠活动？",
    "keywords": "['二送一', '优惠活动', '面膜']",
    "answer": "没有二送一的优惠活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:海蓝之谜同原料制造商【胶原蛋白密集补水面膜5片】\n用户：参团卡来个\n管家：商品:发现一个好物胶原蛋白密集补水面膜5片\n管家：优惠6\n用户：这款是二送一吗\n管家：没有那 \n用户：好的\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAy5fEJyTv0kYm1M0V6uvmSw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 12:14:14.870",
    "question": "精华有活动时能否通知我？",
    "keywords": "['精华', '活动', '通知']",
    "answer": "好呢，帮您留意下哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】莱珀妮同原料制造商 【传奇鱼子酱眼霜】回购\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海蓝之谜同原料制造商 【眼部小熨斗】赤芝提拉紧\n用户：39元礼包怎么用呀\n用户：想买鱼籽眼霜\n管家：您好 您到小程序或APP 我的  我的福利里领取哦\n管家：您发我一下商品链接 帮您看一下怎么购买更划算哦\n用户：商品:【您的专属】莱珀妮同原料制造商 【传奇鱼子酱眼霜】回购\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"Yan：\n[小程序]\"\n------\n您好，这款是官方补贴的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n用户：这个已经买了\n管家：好呢  亲爱的  \n用户：{\n\"主题\": \"口碑美白\",\n\"内容\": \"年度口碑爆\"\n}\n用户：这款精华，有活动的时候可以发给我一下\n管家：好呢  帮您留意下哦\n用户：这个精华用完肤感不错\n用户：好的，谢谢\n管家：[玫瑰]好的亲爱的  感谢支持 不客气哦\n用户：[呲牙]\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAy6XbEcWVkUAcTXZynN2G3Q"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 19:03:52.695",
    "question": "香酥小黄鱼买二赠一怎样下单？",
    "keywords": "['香酥小黄鱼', '买二赠一', '下单']",
    "answer": "领取津贴后，直接下单即可。60元到手3袋。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：请问香酥小黄鱼买二赠一怎样下单？\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n管家：领取津贴后 直接下单即可\n管家：60元 到手3袋\n用户：买一单可收到3袋吧？\n管家：对的\n管家：60元 到手3袋\n用户：谢谢🙏\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】资生堂同原料制造商\t 香氛丰盈洗发水（蓝风铃）",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAyEqmNtIP35hhTP83AQmQIA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 11:14:41.930",
    "question": "这款眼镜现在有没有优惠？",
    "keywords": "['优惠', '津贴', '下单']",
    "answer": "这款眼镜可以使用津贴下单，点击链接领取津贴，然后点击商品页面单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:依视路集团旗下制造商【悦目.轻便光学镜·简约款】\n用户：现在有没有优惠\n管家：这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 \n用户：好的谢谢\n管家：[爱心]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 Mar.轻便光学镜-A.含镜片\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 卡本.防蓝光平光护目镜-C",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAyHRuhGqhRr_tTTfp1pvKAA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 10:29:15.356",
    "question": "小黑瓶大眼眼霜套组的价格是否有优惠？",
    "keywords": "['价格优惠', '小黑瓶', '大眼眼霜套组']",
    "answer": "到手价118元，目前津贴抵扣商品原价的15%，点击小程序下单即可享受优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"小黑瓶\",\n\"内容\": \"FEWRUER大眼护理套组淡纹紧致眼霜眼部乳液\"\n}\n用户：美女能够价格优惠吗？\n管家：好的我看下\n管家：商品:发现一个好物小黑瓶大眼眼霜套组\n管家：您好，到手价118元，目前津贴抵扣商品原价的15%，点击小程序下单就行\n用户：好的下单了谢谢！[抱拳][玫瑰]\n管家：好的不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAyIqpnnZtYw89OlpP17_oJA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 14:03:11.870",
    "question": "订单完结后如何参与抽奖？",
    "keywords": "['抽奖', '订单完结', '电影票']",
    "answer": "订单进入完结状态后，一般是确认订单后8天进入完结状态，且这8天不发生任何售后问题。若遇到退换货等售后问题，则在售后完结的48小时后，订单将进入完结状态。届时我会发您消息，您可以找我参与抽奖。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 正品保障 7天无理由退换\n用户：{\n\"主题\": \"订单详情\",\n\"内容\": \"订单编号：12203288602780001；下单时间：2024-10-13 22:57:58；商品总金额：￥162.00；运费：+￥0.00；评价有礼；再来一单\"\n}\n用户：您好！小必姐怎样抽免单\n管家：亲爱的您好，感谢您选择必要平台，我是您的专属管家许愿，很高兴为您服务🌹\n管家：请问您有什么具体的需求或者问题想要了解呢？我很高兴为您提供帮助🙂\n用户：完成可抽奖吗？电影票？\n管家：您稍等 \n管家：您好亲爱的  您订单完结以后 我会发您消息的呢  您到时候找我就好哦\n用户：己收货了\n管家：亲爱的  签收完结后抽取 我届时发您 订单进入完结状态，一般是确认订单后8天进入完结状态，且这8天不发生任何售后问题，若遇到退换货等售后问题，则在售后完结的48小时后，订单将进入完结状态。\n用户：好的\n管家：[玫瑰]\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 罗蒙含桑蚕丝简约polo衫",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAyL0IkpQDrTsmdAlTeGv0uQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 21:44:02.005",
    "question": "雷允上化州橘红片15年是否有活动？",
    "keywords": "['活动', '津贴抵扣', '参团卡优惠']",
    "answer": "这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:雷允上化州橘红片15年，仅售66.00\n用户：[让我看看]\n用户：商品:雷允上化州橘红片15年，仅售66.00\n管家：[月亮]\n用户：这个👆🏻还有活动吗\n管家：晚安亲\n管家：晚上好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：好\n管家：嗯嗯\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 雷允上化州橘红片15年\n用户：之前从你家买的橘红罗汉果茶饮不错\n用户：可惜下架了\n管家：您好\n管家：亲  后续有类似的款式上新  这边再给您留意关注下 推荐给您哈\n用户：好的。谢谢\n管家：您客气亲\n管家：好嘞\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 罗蒙厚实休闲西装西装",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAyLWuYsqtFQXe2UPjf18LLg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 18:09:09.650",
    "question": "双十一活动是否有津贴优惠？",
    "keywords": "['双十一', '津贴', '活动']",
    "answer": "目前双十一活动暂时还没有出来，具体津贴优惠情况需等待活动公布。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：有些产品不能使用津贴吗？\n管家：是呢 亲爱的 大牌闪购和官方补贴的商品不支持津贴和参团卡哦\n用户：商品:康巴赫 【买贵退差】:康巴赫轻颜系列不粘煎锅\n用户：这个\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：哦 \n用户：双十一呢\n管家：目前双十一活动暂时还没有出来哦  \n用户：好的 知道了\n管家：[玫瑰]随时联系哦  \n管家：商品:国际大牌制造商:304不锈钢多层复合材质全面屏蜂窝煎锅28cm\n管家：您可以看一下这款",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAyQl3aK2X_WkaBc0L5cRsZQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 21:44:54.017",
    "question": "双十一期间这款商品是否有活动？",
    "keywords": "['双十一', '活动', '津贴抵扣']",
    "answer": "双十一正式活动还没接到通知，但您可以关注下津贴抵扣百分之15下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:MICHAEL KORS制造商【经典羊毛纽扣短靴雪地靴】\n用户：你好，这个双十一有活动吗？\n管家：您好 双十一正式活动还没接到通知，下月初开始呢\n管家：您可以关注下津贴抵扣百分之几15下单\n用户：好的\n管家：[爱心]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAySNdtehyiIiUCZ2YhxRzyQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 21:32:09.852",
    "question": "如何购买商品以获得更便宜的价格？",
    "keywords": "['便宜', '津贴', '抵扣']",
    "answer": "您可以领取津贴，点击单独购买，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：咋买便宜？\n用户：商品:Chloe制造商【女士条纹精纺羊毛衫】\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：{\n\"主题\": \"女士设计感纹条撞色精柔羊毛衫\",\n\"内容\": \"产品特点：纹条撞色、精柔羊毛衫、MSYM8、91%质高雅、高感触柔软、材质天然、健康舒适\"\n}\n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n管家：您可以领取哈\n用户：恩，买了\n管家：好的呢 \n管家：有需要您可以随时找我哈\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Chloe制造商 女士条纹精纺羊毛衫\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Herve Leger制造商 纯羊毛水波纹圆领短款大衣\n用户：买了\n管家：好的哈 \n用户：这个最低586吗？为啥券不能用\n管家：您好 \n管家：{\n\"主题\": \"购物优惠\",\n\"内容\": \"购买商品可享受优惠，详情请查看页面\"\n}\n管家：津贴抵扣是103元的哈 \n用户：恩。\n管家：好的哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAyZFxnRnvMZgb5ZVVLAO3qA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 21:32:09.852",
    "question": "为什么优惠券不能使用？",
    "keywords": "['优惠券', '不能用']",
    "answer": "津贴抵扣是103元的哈。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：咋买便宜？\n用户：商品:Chloe制造商【女士条纹精纺羊毛衫】\n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：{\n\"主题\": \"女士设计感纹条撞色精柔羊毛衫\",\n\"内容\": \"产品特点：纹条撞色、精柔羊毛衫、MSYM8、91%质高雅、高感触柔软、材质天然、健康舒适\"\n}\n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n管家：您可以领取哈\n用户：恩，买了\n管家：好的呢 \n管家：有需要您可以随时找我哈\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Chloe制造商 女士条纹精纺羊毛衫\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Herve Leger制造商 纯羊毛水波纹圆领短款大衣\n用户：买了\n管家：好的哈 \n用户：这个最低586吗？为啥券不能用\n管家：您好 \n管家：{\n\"主题\": \"购物优惠\",\n\"内容\": \"购买商品可享受优惠，详情请查看页面\"\n}\n管家：津贴抵扣是103元的哈 \n用户：恩。\n管家：好的哈",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAyZFxnRnvMZgb5ZVVLAO3qA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 19:49:25.207",
    "question": "津贴抵扣15%活动何时开始？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '15%', '活动', '开始']",
    "answer": "10月13-10月20日的粉丝日活动已经结束，您可以关注11月份的活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：给我券\n管家：好的 稍等 我发您\n管家：商品:200元津贴福利\n管家：您好   您可以领取哈\n用户：买眼镜用不了啊\n管家：您可以分享给我看下哈\n用户：商品:依视路集团旗下制造商:开普勒·钛架-全框(含镜片) 远视/近视眼镜男女同款配眼镜片\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您可以点击单独购买再筛选商品规格哈\n用户：才46，没有大的福利券了？\n管家：目前使用津贴抵扣是合适的哈 \n用户：我以前买的减下来都才300\n管家：目前没有比津贴合适的了哈\n管家：您也可以等待后续津贴抵扣15%活动哈\n用户：什么时候\n用户：抵扣15%这个更优惠么\n管家：咱们粉丝日活动刚刚结束，您可以关注11月份的活动哈\n管家：抵扣15%后可以抵扣58元左右哈\n用户：之前活动没有这个眼镜\n用户：我也是醉了\n用户：直接是下架的\n用户：确保双十一有这个眼镜啊\n用户：46，58也不差多少啊[捂脸]\n管家：目前最高抵扣是15%的哈  \n管家：您可以关注活动再下单呢  \n用户：我已经等一年了\n管家：抱歉的哈 目前商城活动津贴抵扣上限目前就是15%哈  \n管家：不好意思 \n用户：没事\n管家：好的呢   辛苦了\n用户：之前这几天有\n用户：[捂脸]\n管家：是的呢 ，20号是活动的最后一天 \n管家：结束后就恢复正常抵扣范围了呢\n用户：11月20号？\n管家：10月13-10月20日的粉丝日活动哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 开普勒·钛架-全框.含镜片\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 开普勒·钛架-半框.含镜片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAyaBF7WlOO2b0cCnMLhZvCg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 19:49:25.207",
    "question": "双十一期间是否有特定眼镜的优惠活动？",
    "keywords": "['双十一', '眼镜', '优惠活动']",
    "answer": "您可以关注11月份的活动，确保双十一有这个眼镜。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：给我券\n管家：好的 稍等 我发您\n管家：商品:200元津贴福利\n管家：您好   您可以领取哈\n用户：买眼镜用不了啊\n管家：您可以分享给我看下哈\n用户：商品:依视路集团旗下制造商:开普勒·钛架-全框(含镜片) 远视/近视眼镜男女同款配眼镜片\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"图片展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：您可以点击单独购买再筛选商品规格哈\n用户：才46，没有大的福利券了？\n管家：目前使用津贴抵扣是合适的哈 \n用户：我以前买的减下来都才300\n管家：目前没有比津贴合适的了哈\n管家：您也可以等待后续津贴抵扣15%活动哈\n用户：什么时候\n用户：抵扣15%这个更优惠么\n管家：咱们粉丝日活动刚刚结束，您可以关注11月份的活动哈\n管家：抵扣15%后可以抵扣58元左右哈\n用户：之前活动没有这个眼镜\n用户：我也是醉了\n用户：直接是下架的\n用户：确保双十一有这个眼镜啊\n用户：46，58也不差多少啊[捂脸]\n管家：目前最高抵扣是15%的哈  \n管家：您可以关注活动再下单呢  \n用户：我已经等一年了\n管家：抱歉的哈 目前商城活动津贴抵扣上限目前就是15%哈  \n管家：不好意思 \n用户：没事\n管家：好的呢   辛苦了\n用户：之前这几天有\n用户：[捂脸]\n管家：是的呢 ，20号是活动的最后一天 \n管家：结束后就恢复正常抵扣范围了呢\n用户：11月20号？\n管家：10月13-10月20日的粉丝日活动哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 开普勒·钛架-全框.含镜片\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】依视路集团旗下制造商 开普勒·钛架-半框.含镜片",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAyaBF7WlOO2b0cCnMLhZvCg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 08:11:49.404",
    "question": "购物车中的商品是否有额外优惠？",
    "keywords": "['购物车', '优惠', '活动价格']",
    "answer": "您截图的这些产品是买贵退差专题，本身是活动价格，可以直接拍下。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：早上好，请问买下面这些东西还有没有优惠？\n用户：{\n\"主题\": \"购物车\",\n\"内容\": \"购物车中包含多个商品，用户可查看已满减优惠信息，选择去换购或结算。\"\n}\n管家：您好！\n管家：您截图的这些产品是买贵退差专题，本身是活动价格哟。可以直接拍下哦\n用户：好的谢谢\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 恒源祥长款针织连衣裙\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 恒源祥花边领纯羊毛连衣裙",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAyexhMF2b1JRMxT8fzi4PVA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 11:25:43.732",
    "question": "阿迪达斯新款男装保暖羽绒服是否支持使用津贴？",
    "keywords": "['津贴', '使用', '阿迪达斯', '羽绒服']",
    "answer": "不支持津贴抵扣，当前价格已经是划算的购买方式，可以直接下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：{\n\"主题\": \"阿迪达斯新款男装保暖羽绒服\",\n\"内容\": \"支持花呗分期付款，7天无忧退货，先行赔付，超时赔偿，加入购物车立即购买\"\n}\n管家：亲爱的 这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：身高173体重153斤要多大码\n管家：我帮您看一下哦\n用户：好的，谢谢\n管家：您好 根据您的身高和体重，我建议您选择XL码的adidas阿迪达斯新款男装保暖轻运动羽绒服上衣JL9572。这个尺码通常适合身高173cm左右，体重在150-160斤之间的男士。 \n用户：如果身高173体重150斤也是这个码吗\n用户：这款津贴不可以用是吗？\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"平淡：\n如果身高173体重150斤也是这个码吗\"\n------\n亲爱的 XL 这个码可以哦 \n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"平淡：\n这款津贴不可以用是吗？\"\n------\n是呢 不支持津贴哦 可以直接下单哦\n用户：{\n\"主题\": \"男鞋尺码表\",\n\"内容\": \"提供了不同尺码的男鞋对应的中国码和英国码的对照，方便用户选择合适的鞋码。\"\n}\n用户：这个尺码是XL是179—190斤的\n用户：这个尺码是XL是170—190斤的\n用户：男款\n管家：亲爱的 这个是通用哦  我这边刚核实了一下XL也可以的呢   没关系的 您可以购买以后如果不合适可以换一下呢 \n管家：L 也可以的哦   [玫瑰]\n用户：好的，谢谢\n管家：不客气哦  \n管家：有需要随时联系呢\n用户：来回换太麻烦\n管家：好呢  那您选L 也可以的呢 \n用户：哦\n管家：[玫瑰]好呢 亲爱的  ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAyjmeJ8Bwrt0_aKddOp7O4g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:03:32.795",
    "question": "买贵退差服务是否真实有效？",
    "keywords": "['买贵退差', '操作', '骗人']",
    "answer": "买贵退差服务是有效的，但需核实具体情况。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！\n🌼我是您的专属管家许愿。\n为您提供全网独有“大牌特卖，全网比价，买贵退差”服务~\n\n初次见面，先送一份独享见面礼!\n\n✊有任何需求，随时找我~\n管家：商品:5元立减金\n用户：我一个换货申请帮我通过一下\n管家：辛苦您提供一下商品订单哈 \n管家：咱们这边是什么原因需要换货呢？\n用户：小了\n用户：换大的\n管家：好的  帮您反馈一下商家哦   \n管家：有消息 同步您哦\n用户：问一下，自行邮寄是要我出快递费吗\n管家：亲爱的 您先垫付运费 商家收货退款以后 您发我运费截图 帮您报销\n用户：以前不都是顺丰上门取件的吗\n用户：不用垫付的吗，搞的这么麻烦\n管家：确实理解您的心情哦  目前都是垫付呢\n用户：越来越差了\n管家：确实抱歉给您造成不好的体验了呢\n管家：#小程序://必要/ODT9HbJnsQc6oVz 亲爱的 这边帮您申请了300元津贴可以购买抵扣哦  作为小小的补偿哦\n用户：昨天那个包不是说拦截了吗，怎么还寄过来\n管家：稍等 我看一下 \n管家：商家回复已安排拦截但不一定拦截成功，如拦截不成功麻烦拒收\n用户：我收了就要安排卖贵退差了\n管家：您这面拒收就可以那 \n用户：他送到快递超市去了，怎么拒收\n用户：买贵退差实际不能操作，是吗\n用户：骗人的喽\n管家：您的订单上面会有派送电话 您直接跟快递员说拒收即可 他会取走 \n管家：那您这面是要退差那 还是要退货那 \n用户：货我要的，就是要退差怎么办\n管家： 我这面联系商家 \n用户：我收到后，你能帮我退差吗\n管家：可以的 我这问一下商家 这面的差价是读诵 \n管家：多少\n用户：598-329\n用户：269\n管家：329的价格截图有吗 可以分享给我一下吗 \n管家：好的\n用户：这个可以吗\n用户：那我收了，你到时退我\n管家：您可以先等待一下那  我这面帮您核实一下商家什么情况 有结果我同步给您\n用户：那你稍微快点\n管家：好的那 \n用户：这个商家不行啊，回复这么慢\n管家：稍等 我联系专员介入处理\n管家：您好  这款货码不同 不是一款产品不能给您退差那  建议您退货退款从新购买那 \n用户：好吧\n管家：[爱心]\n用户：[心碎]\n管家：[玫瑰]",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAymU_129J6-58Mq3HJEqR7g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 08:33:32.200",
    "question": "商品价格为什么会变动？",
    "keywords": "['价格变动', '活动', '市场常态']",
    "answer": "由于平台会不定期举办各类活动，同一商品在不同时间段的价格可能会有所变动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Lane Crawford制造商 M&N 云柔抗菌针织保暖被\n用户：我刚买了收到了，你降价啦？\n管家：亲爱的❤，由于我们平台会不定期举办各类活动，同一商品在不同时间段的价格可能会有所变动。希望您能理解这一市场常态\n管家：如果不影响二次可以申请退货退款哈\n用户：被子，太大了拿到\n用户：麻烦\n管家：亲爱的 如果不影响二次可以申请退货退款哈，然后重新下单哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】Lane Crawford制造商 M&N 艾能保暖纤维被",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAynhmFhBiBrN7DFlyVNPacw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 19:20:43.121",
    "question": "双十一期间是否有优惠活动？",
    "keywords": "['双十一', '优惠', '活动通知', '推送通知']",
    "answer": "目前还没有收到相关活动通知，活动规格下来后会有推送通知。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：要一张买二返一卡\n用户：或99元大礼包\n用户：双十一没有优惠吗\n管家：您好 您可以在商品首页右上角点击买2返1卡 做里程碑任务哈   \n管家：商品:200元津贴福利\n管家：抱歉 目前还没有收到相关活动通知的哈 活动规格下来后 会有推送通知的哈 \n用户：{\n\"主题\": \"兰蔻菁纯粉底\",\n\"内容\": \"兰蔻菁纯粉底35ml:100/110，价格554元，生产周期1天，加入购物车或立即购买\"\n}\n用户：为什么用不了\n用户：津贴\n管家：您好 \n管家：您好 这是大牌闪购的商品哈 ，不能叠加津贴、参团卡等等优惠使用的    \n管家：承诺全网最低价、享受下单后72小时内买贵退差服务的哈 \n管家：您看好可以直接下单呢 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAyuTkSB29evBLg_ZhcA2gyQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 16:37:02.226",
    "question": "订单完结后有什么特别活动？",
    "keywords": "['订单完结', '抽免单']",
    "answer": "这笔订单完结后，我会通知您抽免单哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好🌼我是您的专属管家-许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n🎁这笔订单完结后，我会通知您抽免单哦~\n管家：亲❤️已为您账户转入50元特权金!\n\n🎁必要上线大牌特卖，Nike、兰蔻等大牌，买贵必退差!\n🎁首单100%返至高99元现金!\n🎁下单还可在抽50元电影兑换券\n\n🚩点击卡片，查收福利~\n管家：商品:@您，领50元新人特权金\n用户：谢谢啦\n管家：好的不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAyusEW-lzBS8jvNJRRYNc8A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 16:37:02.226",
    "question": "平台有哪些特卖活动？",
    "keywords": "['特卖', '大牌', 'Nike', '兰蔻']",
    "answer": "必要上线大牌特卖，Nike、兰蔻等大牌，买贵必退差。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好🌼我是您的专属管家-许愿，为您提供全网独有“大牌特卖，买贵退差”服务~\n\n🎁这笔订单完结后，我会通知您抽免单哦~\n管家：亲❤️已为您账户转入50元特权金!\n\n🎁必要上线大牌特卖，Nike、兰蔻等大牌，买贵必退差!\n🎁首单100%返至高99元现金!\n🎁下单还可在抽50元电影兑换券\n\n🚩点击卡片，查收福利~\n管家：商品:@您，领50元新人特权金\n用户：谢谢啦\n管家：好的不客气",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAyusEW-lzBS8jvNJRRYNc8A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 11:31:41.924",
    "question": "这款焕彩透亮保湿隔离霜是否有团购活动？",
    "keywords": "['团购', '拼团', '划算']",
    "answer": "可以领取拼团卡进行拼团下单，这样最划算。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:YSL同原料制造商【焕彩透亮保湿隔离霜】\n用户：这个有团购吗\n管家：稍等\n管家：#小程序://必要/BsIfzhMmEObaH9B \n管家：亲 可以领取这个拼团卡  拼团下单  最划算的\n用户：好的\n管家：好嘞亲",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAyyb7er7jxGQy2c9XBFk6NQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 16:14:11.346",
    "question": "双11期间是否有优惠券？",
    "keywords": "['双11', '优惠券']",
    "answer": "目前活动还没开始，后续活动开始时会推送给您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】娇韵诗同原料制造商 【颈纹橡皮擦】颈霜\n用户：管家，有双11的优惠劵吗\n管家：目前活动还没开始呢 亲\n管家：我这边没接到具体通知呢 后续活动开始 我推送给您\n用户：好的，谢谢\n管家：[玫瑰]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】雅诗兰黛同原料制造商 【焕颜紧致】紧致嫩肤霜",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAyzfUXeggEkczpmQ-tR-2kg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 15:35:56.052",
    "question": "这款氨基酸洁面慕斯现在有什么优惠？",
    "keywords": "['优惠', '氨基酸洁面慕斯']",
    "answer": "补贴价已经是最低价，并且您作为优质用户，可以获得39元礼包，购后还可免费抽取50元电影券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：你好\n用户：商品:必要的氨基酸洁面慕斯.净润合一超级赞，快来看看吧\n用户：这个现在有啥优惠？\n管家：补贴价已经是最低价\n用户：👌🏻\n管家：[拥抱]\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】兰蔻同原料制造商 氨基酸洁面慕斯.净润合一",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAz-UNSl8LJ9YNOJLtBmanhQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 10:11:49.641",
    "question": "拼团价和单买价有差距，如何才能拼团成功？",
    "keywords": "['拼团价', '单买价', '拼团成功']",
    "answer": "用户可以通过领取参团卡参与拼团活动，成功拼团后可以享受拼团价。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：您好！🌼我是您的专属管家-许愿~\n\n🎁最近一笔订单完结后，可以找我抽免单哦~\n\n🎁再送您一份见面礼-200津贴~\n管家：商品:@您的200元津贴见面礼\n用户：刚才下单的，地址有误，怎么修改\n管家：{\n    \"主题\": \"菲菲羽儿弱酸性卫生巾\",\n    \"内容\": \"包46片日夜用用组合装适量型组合*260+3*330/420/185*1\"\n}\n管家：是这个吗\n用户：不是哦\n用户：{\n\"主题\": \"拼团\",\n\"内容\": \"拼团商品已付款，待收货待评价\"\n}\n用户：{\n\"主题\": \"拼团购物\",\n\"内容\": \"展示了拼团活动的界面，包含活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人的操作选项。\"\n}\n管家：订单号给我下\n管家：我帮您备注 \n用户：订单号怎么查\n用户：点开我的，全部订单，就是截图的样子，没有订单号\n管家：{\n\"主题\": \"拼团活动\",\n\"内容\": \"展示了一个拼团活动的界面，其中包含了活动规则、参团按钮以及用户开团和邀请他人等操作选项。\"\n}\n管家：在点击 \n管家：{\n\"主题\": \"菲羽儿弱酸性卫生巾\",\n\"内容\": \"包46片日夜用用组合装适量型组合*260+3*330/185*1\"\n}\n管家：看一下订单编号\n用户：122032941604800002\n管家：只有这一单 需要改地址吗 \n用户：122032941604800001\n用户：302032941594300001\n用户：302032941579000001\n用户：4单\n用户：在大连东软信息学院后面加上博川校区\n管家：好的 稍等 \n用户：辽宁省 大连市 旅顺口区 龙王塘街道\n\n大连东软信息学院博川校区F5号楼\n\n龚子棋\n\n13649621220\n用户： 完整的地址是这样\n管家：好的\n用户：我下单的时候没有填完整，怕送错，在大连有两个校区\n管家：好的\n用户：你们也可以像抖音那样增加一个修改地址的功能\n管家：好的 感谢您的建议 \n管家：这面已帮您备注更改 \n用户：好的，谢谢\n管家：[爱心]\n用户：还有一个问题，拼团价和单买价有差距，怎么才能拼团成功\n管家：领取参团卡#小程序://必要/7vTzx1E5YNMEJtG\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】JOMA制造商 毛毛虫儿童运动鞋",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAz9YjzJaBssySlzH6DOXe2w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 11:11:38.999",
    "question": "购买的商品是否享受买一送二优惠？",
    "keywords": "['买一送二', '优惠']",
    "answer": "是的，您购买的商品享受买一送二优惠。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"特价购物\",\n\"内容\": \"特价¥48起，氨基酸香氛洗发露，好评1.5万+，热卖爆款，抢购#小程序：必要/KQBVZ7laXgGpshJ\"\n}\n用户：这个链接在哪\n管家：您号亲\n用户：18575000040\n管家：商品:欧舒丹同原料制造商:买一送二柔顺修复分叉毛躁留香氨基酸香氛洗发露\n管家：这款哈亲\n用户：好的\n管家：嗯嗯 好嘞\n用户：{\n\"主题\": \"买赠狂欢\",\n\"内容\": \"购买烟酰胺沐浴露香水，享受补贴价优惠\"\n}\n管家：您好亲\n用户：这个也是买一送二？\n管家：{\n\"主题\": \"买一送二赠送同款\",\n\"内容\": \"新波已购买这件\"\n}\n管家：是的亲\n用户：[旺柴]洗发水比沐浴露贵呀\n管家：这个产品不一样 价格也不一样的哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】JOCKEY制造商 无痕恒温打底内衣秋衣套装\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】WMF制造商 机械温显骑士保温杯600ml",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAzI3FaV5sSD8HF-zynPumLA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 13:49:24.656",
    "question": "如何购买商品更优惠？",
    "keywords": "['优惠', '购买', '更优惠']",
    "answer": "我帮您留意一下，后续有优惠的活动，我联系您。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 七匹狼女纯棉大红袜2-6双\n用户：商品:雅诗兰黛同原料制造商:赤芝提拉紧致精华液\n用户：原来买37元一瓶，今天买的59一瓶？\n用户：怎么买更优惠？\n管家：您好\n管家：商品:发现一个好物赤芝提拉紧致精华液\n用户：原来37一瓶，现68了\n用户：我想找你，37，多囤几瓶呢\n管家：其实是这样的，一款商品在不同时期的价格是会上下浮动的，这个受很多因素影响\n用户：等双11吧\n管家：嗯嗯 我帮您留意一下 后续有优惠的活动 我联系您\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】海蓝之迷同原料制造商 海蓝经典 密集修护精华露",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAzI5DkEFU0nBS8gkd2F2RWw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 10:30:22.588",
    "question": "益生菌商品是否有活动？",
    "keywords": "['益生菌', '活动']",
    "answer": "这款可以津贴抵扣下单的，我给您发津贴。点击领取，然后打开商品，点击单独购买津贴抵扣下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 罗蒙含桑蚕丝简约polo衫\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 罗蒙含桑蚕丝简约polo衫\n用户：你好，益生菌有活动吗？\n管家：哪款商品呢，您发我下，我帮您看看\n用户：稍等，我发你\n管家：好的\n用户：商品:宇王制造商:岩藻多糖益生菌 民族菌适合国人  8大菌株4大益生元 再见幽门君\n管家：稍等\n用户：嗯\n管家：这款可以津贴抵扣下单的，我给您发津贴\n管家：#小程序://必要/b0OzWRNVdmsGFdD\n管家：点击领取，然后打开商品，点击单独购买津贴抵扣下单哦\n用户：好的，那我买一下\n管家：嗯嗯\n用户：买好了，津贴抵了43元，谢谢！\n管家：不客气的 ~",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAzMJ2SpvRUBoUNGx4hdf4aw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-21 16:28:02.032",
    "question": "买一赠二活动中的商品数量和价格是多少？",
    "keywords": "['买一赠二', '商品数量', '价格']",
    "answer": "到手3瓶，价格48元。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：{\n\"主题\": \"朋友圈\",\n\"内容\": \"朋友圈内的购物广告\"\n}\n用户：买一赠二？\n管家：您好是的哈  \n管家：到手3瓶的\n用户：3瓶同款就是毫升数相同，价格48元对不[微笑]\n管家：是的哈 \n用户：需要备注一下吗\n管家：您也可以备注哈 \n管家：您收货关注下商品数量哈\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】欧舒丹同原料制造商 买一送二氨基酸洗发水\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】资生堂同原料制造商\t 香氛丰盈洗发水（蓝风铃）",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAzUXDK4KJqZzhzHsQbMzTSg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-19 12:20:09.588",
    "question": "我刚刚下单了二瓶，还有其他优惠嘛？",
    "keywords": "['下单', '优惠']",
    "answer": "亲，目前商品是补贴价，已经是最划算的价格了，直接下单就可以了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】伊丽莎白雅顿同原料制造商 【胶囊面膜】三胜肽精华\n用户：「必要-许愿管家⭐Parsley：[小程序]【您的专属】伊丽莎白雅顿同原料制造商 【胶囊面膜】三胜肽精华」\n- - - - - - - - - - - - - - -\n我刚刚下单了二瓶\n用户：还有其他优惠嘛\n管家：您好\n管家：亲 目前商品是补贴价 已经是最划算的价格了 直接下单就可以了\n用户：好的\n管家：好嘞亲\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】青岛海域产地直供 青岛冷冻香酥小黄鱼1000g",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAzWYbcuBPezVBfR9R7sLS3A"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 08:33:54.403",
    "question": "买二送一活动中，是否可以购买两件相同的商品？",
    "keywords": "['买二送一', '买俩一样的']",
    "answer": "买二返一卡是一种道具卡，代表一种资格，即:拥有此卡，只可在买二返一频道页内，原价购买2件及以上商品，订单全部完结后，获得与其中价格最低的商品等价的购物津贴。注意是返津贴哦。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】theory制造商 纯棉牛津纺双口袋工装衬衫\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】Calvin Klein制造商 50%羊毛·男士时尚格纹衬衫\n用户：你咋知道我计划买的\n用户：这个买二送一的  不能买俩一样的吗\n管家：您好\n管家：稍等这边给您核实下\n管家：这是一条引用/回复消息：\n\"田帅：\n这个买二送一的  不能买俩一样的吗\"\n------\n买二返一卡：是一种道具卡，代表一种资格，即：拥有此卡，只可在买二返一频道页内，原价购买 2 件及以上商品，订单全部完结后，获得与其中价格最低的商品等价的购物津贴。注意是返津贴哦\n购物津贴：类似于余额，但是有有效期，可用于下次购买商品下单时抵扣，具体抵扣金额以当时页面显示为准。\n管家：您看下哈\n管家：现在有津贴抵扣15%的活动，有需要的商品可以下单呢  是比较合适的",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAzaZE94vf5Jz-mC8Kxt0CmA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 21:35:19.353",
    "question": "购买两件商品后没有使用买二送一的优惠，怎么办？",
    "keywords": "['买两件', '买二送一', '优惠']",
    "answer": "有喜欢的商品下单可以找我。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】ARMANI制造商 防风锁温可拆卸连帽夹克\n用户：买了两件  没用那个买二饭一\n管家：嗯嗯 有喜欢的 下单可以找我\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】BRUAN BUFFEL制造商 春秋翻领商务休闲夹克",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAzaZE94vf5Jz-mC8Kxt0CmA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-16 09:37:26.509",
    "question": "这款商品是否有优惠券？",
    "keywords": "['优惠券', '津贴']",
    "answer": "这款商品可以使用津贴下单，点击链接领取津贴，然后点击商品页面单独购买下单。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：商品:HUGO BOSS制造商【可以跑步的轻盈商务鞋】\n用户：你好，这个有没有优惠券\n管家：您好津贴抵扣下单合适\n管家：这款咱们可以使用津贴下单，点击链接领取， #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk   然后点击商品页面单独购买下单 \n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】COLE HAAN制造商 牛皮大码户外男鞋徒步鞋",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAzc0aUd9WwyWpBN71QzJb8w"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 15:19:22.516",
    "question": "这个优惠链接是什么？",
    "keywords": "['优惠链接', '优惠']",
    "answer": "优惠19",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个优惠链接吗\n用户：商品:黑龙江产地直供:雪花黑牛儿童早餐饼75g/片*10片\n管家：商品:发现一个好物雪花黑牛儿童早餐饼10片\n管家：优惠19\n用户：谢谢！\n管家：[玫瑰]不客气\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海螺国际大酒店正餐制造商 香煎牛排300g【3盒装】\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】海螺国际大酒店正餐制造商 香草牛排300g【3盒装】",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAzdU8jJ_4-eZaRGFuW0aADw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 22:33:56.742",
    "question": "商品是否还有其他优惠？",
    "keywords": "['优惠', '价格', '最优惠']",
    "answer": "这个价格就是最优惠的。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：可以发5元的津贴吗？\n管家：没有5立减金那 \n用户：想下个单\n管家：您可以分享给我 我帮您 看一下优惠 \n用户：商品:必要的罗蒙简约大方女士衬衣超级赞，快来看看吧\n管家：这个价格就是最优惠的那 \n管家：喜欢可以直接下单那 \n用户：原来下单都有5元立减金哒\n管家：目前没有这个活动 ",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAzdeJIsa3qSsEEWJnza3VIw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 09:37:41.235",
    "question": "买两床被子，可不可以再优惠些？",
    "keywords": "['买两床被子', '优惠']",
    "answer": "这个已经是最佳的下单方式了。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个有优惠吗\n用户：商品:Zara Home制造商【棉花被芯冬新疆长绒棉被子】\n管家：您好\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n用户：买两床被子，可不可以再优惠些\n管家：这个已经是最佳的下单方式了 亲\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】黛安芬制造商 中腰提臀 蕾丝三角内裤×2\n管家：哈喽！作为您的专属管家，我一直致力于为您提供个性化和高品质的服务，通过这段时间的服务，您对我的印象如何啊？我非常想听听您的想法或建议？您可以大胆的吐槽我，您的每条吐槽及建议，我都会认真对待，并采取行动来改进和提升质量，第一时间将改进结果与您分享，感谢你的支持！[爱心]\n管家：商品:诚挚邀您吐槽，我定积极改进",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAzef0y_aUX18V27pxtzX8DQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 09:37:41.235",
    "question": "这个商品有优惠吗？",
    "keywords": "['优惠', '商品', 'ZaraHome制造商', '棉花被芯冬新疆长绒棉被子']",
    "answer": "有100元津贴可以使用，点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格。如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：这个有优惠吗\n用户：商品:Zara Home制造商【棉花被芯冬新疆长绒棉被子】\n管家：您好\n管家：100元津贴 : #小程序://必要/Xxy6SusHbcit5Mk\n管家：津贴使用方法：点击商品主页单独购买——立即购买到付款界面就能看到津贴抵扣后的价格\n如果一次性未使用完，剩余未使用津贴在有效期内购买其他商品时，还可以再抵扣\n用户：买两床被子，可不可以再优惠些\n管家：这个已经是最佳的下单方式了 亲\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】黛安芬制造商 中腰提臀 蕾丝三角内裤×2\n管家：哈喽！作为您的专属管家，我一直致力于为您提供个性化和高品质的服务，通过这段时间的服务，您对我的印象如何啊？我非常想听听您的想法或建议？您可以大胆的吐槽我，您的每条吐槽及建议，我都会认真对待，并采取行动来改进和提升质量，第一时间将改进结果与您分享，感谢你的支持！[爱心]\n管家：商品:诚挚邀您吐槽，我定积极改进",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAzef0y_aUX18V27pxtzX8DQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-17 16:26:39.305",
    "question": "这两天护肤品有什么活动吗？",
    "keywords": "['护肤品', '活动']",
    "answer": "39元礼包已放入您的账户，精选了大牌特卖商品，买贵退差，下单后还可抽取50元电影兑换券。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 修正角质层舒缓修护乳液\n用户：这两天护肤品有什么活动吗？\n用户：霜和乳液，水\n管家：我看看哦\n管家：商品:娇韵诗同原料制造商:修护干敏红 清透滋养 牛油果植物养肤 dermeze黄油赋颜霜\n管家：[偷笑]这款很满足您的需求哦，性价比太高啦\n用户：还有其他的吗？\n管家：商品:雅诗兰黛同原料制造商\t:【小水库】酵素保湿精华水柔肤水保湿水补水保湿润泽肌底350ml\n管家：商品:海蓝之谜同原料制造商:拍1发2多肽润养修护精华水爽肤水化妆水 紧致抗纹淡纹保湿补水\n管家：商品:瑞士DMS同原料制造商:瑟尤丽恩烟酰胺滢润焕采亮肤乳\n管家：商品:希思黎同原料制造商:拍1发2臻采焕能奢护乳 全能乳液大容量保湿补水修护肌肤\n管家：为您选择了几款好用，然后性价比最高的哦亲\n用户：有单独的水、乳和霜吗？\n用户：或是成套的\n管家：商品:纪梵希同原料制造商:【秋润美肌】熬夜护肤水乳霜组合 减黄无忧补水保湿 皮肤透光透亮\n管家：上面为您发的这些都是单独的，且目前有赠品[玫瑰]成套的参考下这款",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAzketYWsj75Uu-pyMw39QRw"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 10:13:27.270",
    "question": "姜黄葛根胶囊是否有促销活动？",
    "keywords": "['姜黄葛根', '活动', '促销']",
    "answer": "姜黄葛根胶囊目前有买二送一的促销活动。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】艾兰得制造商 叶黄素酯蓝莓压片糖果\n用户：姜黄葛根没有活动嘛\n管家：商品:艾兰得制造商:（买二送一）姜黄葛根胶囊 喝酒应酬熬夜人士必备 缓解肝损伤\n管家：是这款吗，目前有买赠的呢\n管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 仁和蓝莓叶黄素酯DHA糖果",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAzpa-tELUvBzohPeJQgl_iQ"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 12:25:13.431",
    "question": "现在怎么都没有买一送一的活动了？",
    "keywords": "['买一送一', '活动']",
    "answer": "抱歉，这款目前没有买赠活动的呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】天然林场制造商 十珍菌汤包70g*3袋\n用户：除螨洗面奶有活动吗\n用户：商品:倩碧同原料制造商:FEWRUER除螨祛痘净颜洁肤皂液  洁面沐浴皂液 清新水润劲爽\n管家：您好 \n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n用户：现在怎么都没有买一送一的活动了\n管家：抱歉 这款目前没有买赠活动的呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAzwjKaMGdkon5Ax9NBBm65g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-15 12:25:13.431",
    "question": "除螨洗面奶有活动吗？",
    "keywords": "['除螨洗面奶', '活动']",
    "answer": "您可以领取津贴点击单独购买哈，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲爱的，39元礼包放入您账户了！我为您精选了一件商品，大牌特卖，买贵退差！下单后再抽50元电影兑换券。点击领取使用，随时找我！\n管家：商品:【您的专属】天然林场制造商 十珍菌汤包70g*3袋\n用户：除螨洗面奶有活动吗\n用户：商品:倩碧同原料制造商:FEWRUER除螨祛痘净颜洁肤皂液  洁面沐浴皂液 清新水润劲爽\n管家：您好 \n管家：您好 您可以领取津贴点击单独购买哈 ，现在有津贴抵扣15%的活动，还是非常合适的呢 \n管家：商品:💥【您的专属】换季补贴专场\n用户：现在怎么都没有买一送一的活动了\n管家：抱歉 这款目前没有买赠活动的呢",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAzwjKaMGdkon5Ax9NBBm65g"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-18 17:29:02.662",
    "question": "购买茅台集团茅仙酒是否享受津贴抵扣或参团卡优惠活动？",
    "keywords": "['津贴抵扣', '参团卡优惠', '购买']",
    "answer": "下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】产自茅台镇 3万+好评力荐茅台镇纯粮酒\n管家：亲❤️因您是优质用户，为您特批39元礼包❤️并为您精选了一件好物，购后可免费抽50元电影券❤️先领福利，有任何需求，随时找我哦~\n管家：商品:【您的专属】大牌特卖，买贵退差！ 茅台集团茅仙酒黔茅古酱\n用户：{\n\"主题\": \"茅台集团茅仙酒\",\n\"内容\": \"茅台集团茅仙酒集团茅仙酒黔古酱香型白酒500ml精致包装优级酒水破碎包赔售后无忧\"\n}\n管家：您好，这款是大牌闪购的产品，下单时是不享受津贴抵扣或参团卡优惠活动，当前的价格就是划算的购买方式啦，可以直接下单\n用户：点击立即购买，选择一箱，价格不是这个价格哦\n管家：嗯嗯，单瓶是369的\n管家：{\n    \"主题\": \"限时秒杀\",\n    \"内容\": \"限时秒杀活动，已选择500ml*6瓶整箱，规格为500ml*1瓶，500ml*2瓶，500ml*6瓶整箱\"\n}\n管家：整箱是1999\n用户：[尴尬]\n用户：好吧\n管家：嗯嗯~",
    "external_user_id": "wm1NeYBwAAzy6ZXLVOXCmcU5SAe5nBKA"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 19:42:07.152",
    "question": "69元可以获得什么？",
    "keywords": "['69元', '200币']",
    "answer": "69元可以获得200币。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：未购买的顾客看过来～\n✅ 99🉐5张通票\n✅ 139🉐5张通票➕200币（推荐👍）\n✅ 69🉐200币\n通票使用时间：24.10.28 — 25.1.31（到大年初三）\n🚫游戏币没有时间限制\n已购买的顾客打扰了，万分抱歉[抱拳][抱拳][抱拳]\n用户：{\n\"主题\": \"限时限量抢购\",\n\"内容\": \"儿童主题公园，购5张乐园大通票，解锁新底价，69得200币，一年一度开嬉了家人们\"\n}\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wo1NeYBwAApW55usGTcuOmGMjA_xtjdg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 19:42:07.152",
    "question": "通票的使用时间是什么时候？",
    "keywords": "['通票', '使用时间']",
    "answer": "通票使用时间为2024年10月28日至2025年1月31日。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：未购买的顾客看过来～\n✅ 99🉐5张通票\n✅ 139🉐5张通票➕200币（推荐👍）\n✅ 69🉐200币\n通票使用时间：24.10.28 — 25.1.31（到大年初三）\n🚫游戏币没有时间限制\n已购买的顾客打扰了，万分抱歉[抱拳][抱拳][抱拳]\n用户：{\n\"主题\": \"限时限量抢购\",\n\"内容\": \"儿童主题公园，购5张乐园大通票，解锁新底价，69得200币，一年一度开嬉了家人们\"\n}\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wo1NeYBwAApW55usGTcuOmGMjA_xtjdg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 19:42:07.152",
    "question": "游戏币有时间限制吗？",
    "keywords": "['游戏币', '时间限制']",
    "answer": "游戏币没有时间限制。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：未购买的顾客看过来～\n✅ 99🉐5张通票\n✅ 139🉐5张通票➕200币（推荐👍）\n✅ 69🉐200币\n通票使用时间：24.10.28 — 25.1.31（到大年初三）\n🚫游戏币没有时间限制\n已购买的顾客打扰了，万分抱歉[抱拳][抱拳][抱拳]\n用户：{\n\"主题\": \"限时限量抢购\",\n\"内容\": \"儿童主题公园，购5张乐园大通票，解锁新底价，69得200币，一年一度开嬉了家人们\"\n}\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wo1NeYBwAApW55usGTcuOmGMjA_xtjdg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 19:42:07.152",
    "question": "99元可以获得什么？",
    "keywords": "['99元', '通票']",
    "answer": "99元可以获得5张通票。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：未购买的顾客看过来～\n✅ 99🉐5张通票\n✅ 139🉐5张通票➕200币（推荐👍）\n✅ 69🉐200币\n通票使用时间：24.10.28 — 25.1.31（到大年初三）\n🚫游戏币没有时间限制\n已购买的顾客打扰了，万分抱歉[抱拳][抱拳][抱拳]\n用户：{\n\"主题\": \"限时限量抢购\",\n\"内容\": \"儿童主题公园，购5张乐园大通票，解锁新底价，69得200币，一年一度开嬉了家人们\"\n}\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wo1NeYBwAApW55usGTcuOmGMjA_xtjdg"
  },
  {
    "start_time": "2024-10-20 19:42:07.152",
    "question": "139元可以获得什么？",
    "keywords": "['139元', '通票', '200币']",
    "answer": "139元可以获得5张通票和200币。",
    "question_obj": "促销活动",
    "msg_detail": "用户：未购买的顾客看过来～\n✅ 99🉐5张通票\n✅ 139🉐5张通票➕200币（推荐👍）\n✅ 69🉐200币\n通票使用时间：24.10.28 — 25.1.31（到大年初三）\n🚫游戏币没有时间限制\n已购买的顾客打扰了，万分抱歉[抱拳][抱拳][抱拳]\n用户：{\n\"主题\": \"限时限量抢购\",\n\"内容\": \"儿童主题公园，购5张乐园大通票，解锁新底价，69得200币，一年一度开嬉了家人们\"\n}\n管家：[拥抱]",
    "external_user_id": "wo1NeYBwAApW55usGTcuOmGMjA_xtjdg"
  }
]